<?xml version="1.0" encoding="iso-8859-1"?>
<items>
<playlist_name><![CDATA[Ultimas Agregadas Varios Idiomas]]></playlist_name>

   
<channel> 
<title><![CDATA[La torre oscura 2017 wester ]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w342/rzhVpBAErDRhTkBIg5xUUpz1UvH.jpg" />]]>En un mundo extranamente parecido al nuestro un cowboy de nombre Roland Deschain de Gilead persigue a su eterno enemigo, "el hombre de negro". Roland, solitario, quiza maldito, anda sin descanso a traves de un paisaje triste y abandonado. Conoce a Jake, un chico de Nueva York pero venido de otro tiempo, y ambos unen sus destinos. Ante ellos estan las montanas. Y mucho mas alla, la Torre Oscura... Adaptacion de la saga literaria de Stephen King.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/xwanqccuc962/La_Torre_Oscura_HDTS.avi.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
 

 
   <channel> 
<title><![CDATA[Dunkerque(2017) Calidad:TS Latino]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_611d0b40c8cf67c8c041cf352189494f.jpg" />]]>Ano 1940, en plena II Guerra Mundial. En las playas de Dunkerque, cientos de miles de soldados de las tropas britanicas y francesas se encuentran rodeados por el avance del ejercito aleman, que ha invadido Francia. Atrapados en la playa, con el mar cortandoles el paso, las tropas se enfrentan a una situacion angustiosa que empeora a medida que el enemigo se acerca.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/yqs6ed02wiey]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
 
 
   <channel> 
<title><![CDATA[Black Panther 2018 Calidad:TS Latino]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic87/2e70909acf067519e240705a1a57b0b3.gif" />]]>Black Panther" cuenta la historia de T'Challa quien, despues de los acontecimientos de "Capitán América: Civil War", vuelve a casa, a la nacion de Wakanda, aislada y muy avanzada tecnologicamente, para ser proclamado Rey. Pero la reaparicion de un viejo enemigo pone a prueba el temple de T'Challa como Rey y Black Panther ya que se ve arrastrado a un conflicto que pone en peligro todo el destino de Wakanda y del mundo.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/q523of2gmzu6]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
   
   
   
   
   
   
 <channel> 
<title><![CDATA[Spider-Man: Homecoming (2017) Calidad:TS Latino]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://image.tmdb.org/t/p/w342/bRl6C6FwzTndk0MBGZZ68nRFlw3.jpg" />]]>Peter (Tom Holland) vuelve a casa emocionado despues de su experiencia con los Vengadores en Capitan América: Civil War. Alli vive con su tia May (Marisa Tomei), bajo la atenta mirada de su nuevo mentor Tony Stark (Robert Downey Jr.). Peter trata de volver a su rutina diaria, aunque siempre distraido en sus pensamientos, intentando demostrar que es alguien mas que el amigable vecino Spider-Man. Pero cuando alguien conocido como el Buitre emerge como villano, todo lo que Peter considera mas importante en su vida se vera amenazado.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/zhxrfnfzhn78/SP1DRM4N.H0MC0M1NG.TS.LAT.vixto.avi.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>

   
 <channel> 
<title><![CDATA[CHiPs ( 2017 ) Calidad:TS-Latino]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_7244b66c4c964b49b52d707dcbd4ce3f.jpg" />]]>Narra las aventuras de dos policías motorizados mientras hacen su ronda por las autopistas de Los Angeles </description> 
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/Penguins_20170711/chi.mp4]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>

   
   <channel> 
<title><![CDATA[Alien: Covenant (2017) online Calidad:TS]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://gnula.nu/wp-content/uploads/2017/04/Alien_Covenant_poster_usa.jpg" />]]>Durante un viaje en el espacio rumbo a un remoto planeta al otro lado de la galaxia para colonizarlo, la tripulación de la nave 'Covenant' descubre una señal proveniente de lo que creen puede ser un paraíso inexplorado, y que resulta ser un mundo oscuro y hostil... Secuela de "Prometheus.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/p8g50xomvl5l/Alien_Covenant_TS-Screener.cast.avi.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel> 
  
 
  
           <channel> 
<title><![CDATA[Los Busca Novias 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://i.imgur.com/a6UBpnH.png" />]]>Mike y Dave Stangle son dos hermanos fiesteros que ponen un anuncio en Internet para encontrar pareja para acompañarles a la boda de su hermana, que tendrá lugar en Hawaii. Pero las dos elegidas, Tatiana y Alice, dos chicas aparentemente formales, resultarán ser dos jóvenes alocadas totalmente incontrolables.</description> 
<stream_url><![CDATA[https://onedrive.live.com/download?cid=54D19E7BA016D9CC&resid=54D19E7BA016D9CC%21108&authkey=ABT1LprX2KfBsbg]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel> 
  
       <channel> 
<title><![CDATA[Que culpa tiene el nino 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://imgs24.com/i/Pesadilla_antes_de_navidad-136057718-large.jpg" />]]>Después de una divertida y tremenda borrachera, Maru (Karla Souza) y Renato (Ricardo Abarca), se llevan una sorpresa que no estaba dentro de sus planes, por lo que ambos deberán decidir cómo lidiar con este pequeñito asunto.</description> 
<stream_url><![CDATA[https://ia601506.us.archive.org/4/items/QCTEN/QCTEN%20DVD.avi]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel> 
  
     <channel> 
<title><![CDATA[Capitán América 3: Civil War 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTE0yy9xxF43XyfX2uaCKHwgEEkyfmyTBkYuX1yVWjnEoAcnXiJ" />]]>Después de que otro incidente internacional involucre a Los Vengadores, causando varios daños colaterales, aumentan las presiones políticas para instaurar un sistema que exija más responsabilidades y que determine cuándo deben contratar los servicios del grupo de superhéroes. Esta nueva situación dividirá a Los Vengadores, mientras intentan proteger al mundo de un nuevo y terrible villano. Tercera entrega de la saga Capitán América.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://dl.dropboxusercontent.com/s/qobvr6ttllb290p/Captain%20America%20-%20Civil%20War%20%282016%29%201080p%20CespaPlay.mkv/.mkv]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel> 

  
  
   <channel> 
<title><![CDATA[Multiple 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://es.web.img2.acsta.net/c_215_290/pictures/16/11/30/17/12/481084.jpg" />]]>A pesar de que Kevin (James McAvoy) le ha demostrado a su psiquiatra de confianza, la Dra. Fletcher (Betty Buckley), que posee 23 personalidades diferentes, aún queda una por emerger, decidida a dominar a todas las demás. Obligado a raptar a tres chicas adolescentes encabezadas por la decidida y observadora Casey (Anya Taylor-Joy), Kevin lucha por sobrevivir contra todas sus personalidades y la gente que le rodea, a medida que las paredes de sus compartimentos mentales se derrumban.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/6zc0ue5r9p9t]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
  
     <channel> 
<title><![CDATA[ROGUE ONE 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://img1.meristation.com/files/imagenes/noticias/2016/12/14/cartel-rogue-one-02.jpg" />]]>El Imperio Galáctico ha terminado de construir el arma más poderosa de todas, la Estrella de la muerte, pero un grupo de rebeldes decide realizar una misión de muy alto riesgo: robar los planos de dicha estación antes de que entre en operaciones, mientras se enfrentan también al poderoso Lord Sith conocido como Darth Vader, discípulo del despiadado Emperador Palpatine. Film ambientado entre los episodios III y IV de Star Wars.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/pqnhsjt98746]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
     
   
   
    <channel>
 <title><![CDATA[Jackie Calidad:DVD/BR Screener]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_3b747c8363c87e6b47997b216cb33dd2.jpg" />]]>TAn account of the days of First Lady, Jacqueline Kennedy, in the immediate aftermath of John F. Kennedy's assassination in 1963.  </description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/h5181byag6si]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
  
 
  
 <channel> 
<title><![CDATA[Saw VIII ]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/jigsaw-550599251-mmed.jpg" />]]>Jigsaw esta de vuelta. En esta ocasion atrapara a cinco personas y las enfrentara en una serie de juegos sangrientos como castigo por sus delitos. Al mismo tiempo tiene lugar una investigacion en la que cientificos forenses tratan de encontrar y capturar al asesino, con la sospecha de que alguien del equipo puede ser el responsable.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/qkcnumzf0ggg]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>  
   
   
<channel> 
<title><![CDATA[Mazinger Z: Infinity 2017 ]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_6707102462284e55ff0d2d18a5cf1056.jpg" />]]>Cuando el malvado Doctor Hell ataca la Tierra, el poderoso robot gigante Mazinger Z se decide a detenerloEn un mundo extranamente parecido al nuestro un cowboy de nombre Roland Deschain de Gilead persigue a su eterno enemigo, "el hombre de negro". Roland, solitario, quiza maldito, anda sin descanso a traves de un paisaje triste y abandonado. Conoce a Jake, un chico de Nueva York pero venido de otro tiempo, y ambos unen sus destinos. Ante ellos estan las montanas. Y mucho mas alla, la Torre Oscura... Adaptacion de la saga literaria de Stephen King.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/h4sa95yfp8w9]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
   
  
    <channel>
 <title><![CDATA[Cincuenta sombras liberadas (Fifty Shades Freed):DVD/BR Screener]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic87/7dc26bdd09dcbc3c259c6a9c2abc6eac.gif" />]]>Creyendo que han dejado atras las sombras del pasado,los recien casados Christian y Anastasia disfrutan de su relacion y de su vida llena de lujos. Pero justo cuando Ana empieza a relajarse, aparecen nuevas amenazas que ponen en riesgo su felicidad. Adaptacion de la ultima novela de la saga "50 sombras de Grey".</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/kglj5pt8g70w/Cin8cu2en1ta_so8mb36ras_lib24era6das.mkv.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel> 
   
   
   
   
 <next_page_url text="CH+ FAVORITOS"><![CDATA[nStreamFavorites.xml]]></next_page_url>
<prev_page_url text="CH- ATRAS"><![CDATA[https://raw.githubusercontent.com/team1515/mirame/master/HMStream.xml]]></prev_page_url> 
</items>
