<?xml version="1.0" encoding="iso-8859-1"?>
<items>
<playlist_name><![CDATA[accion]]></playlist_name>

	

	
	<channel>
<title><![CDATA[segurity 2017 ]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/VerAt0m1caHDRCASAvi/secury.mp4]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/security-951235644-mmed.jpg" />]]>Un ex-soldado que trabaja como guardia de seguridad debe proteger a una niña de 11 años que corre un grave peligro. La muchacha ha sido testigo de un asesinato y por eso se ha convertido en el blanco de unos peligrosos delincuentes. un golpe con estilo.</description>
</channel>
	
	
	
	<channel>
<title><![CDATA[Atomica 2017]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/VerAt0m1caHDRCASAvi/Ver%20At0m1caHDR%20CAS%20avi.mp4]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/atomic_blonde-338199948-mmed.jpg" />]]>Lorena Broughton es una agente de inteligencia secreta sensual y salvaje a partes iguales, dispuesta a desplegar cualquiera de sus habilidades para sobrevivir en una mision imposible. Enviada en solitario a Berlin para entregar un inestimable expediente en medio de una ciudad desestabilizada, se asociara con David Percival para navegar en medio de este mortal juego de espias.</description>
</channel>

	<channel>
<title><![CDATA[Fabricated City 2017]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/VerAt0m1caHDRCASAvi/fabrica.mp4]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/jojakdwen_doshi-458317680-mmed.jpg" />]]>En la vida real  Kwon Yoo esta sin empleo, pero en el mundo virtual es un gamer de exito. Un dia se convierte en el principal sospechoso de un asesinato, y sus amigos gamers se ponen en contacto con el para ayudarle a intentar destapar la verdad del caso.</description>
</channel>
	
	<channel>
<title><![CDATA[la hora de la venganza 2017]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/VerAt0m1caHDRCASAvi/VengaHor.mp4]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/vengeance_a_love_story-370832019-mmed.jpg" />]]>Teena, una joven viuda es violada por cuatro asaltantes y la brutal agresion es presenciada por su hija pequena de 12 anos. Un detective, veterano de la guerra del Golfo, les ayudara a enfrentarse al juicio.</description>
</channel>
	

	
<channel>
<title><![CDATA[Death Race 2050  1  2017]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/images_20170624_1106/VerDeathRace2050HdrAvi.mp4]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic86/91120dcfc453ec8255dffc2fd4388000.gif" />]]>A direct sequel to Roger Corman's Death Race 2000.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Arsenal  2 2017]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/images_20170624_1106/arsen.mp4]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic86/154885202ac1e6da06300ddcf46771c9.gif" />]]>Un mafioso sureño trata de rescatar a su hermano, que ha sido secuestrado.</description>
</channel>
	
	
<channel>
<title><![CDATA[ Standoff  3  2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/images_20170624_1106/stand.mp4]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic86/aead82deb2ef519e468936405db5d100.gif" />]]>Carter (Thomas Jane) es un atribulado veterano que tiene la oportunidad de redimirse mediante la proteccion de una nina de doce anos que ha sido testigo de un asesinato</description>
</channel>
	
 <channel> 
<title><![CDATA[Fast & Furious 8   4  (2017) ]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/the_fate_of_the_furious-720946563-mmed.jpg" />]]>La carrera ha comenzado. Dom Toretto y su equipo volverán en esta ocasión con más ganas de guerra que nunca. No faltarán los excesos de velocidad y la adrenalina a raudales para un filme del que se espera que sea la entrega con más acción de esta saga callejera por excelencia.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/kpp9kzyi6ab6/Gas8.avi.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>

	
<channel>
<title><![CDATA[criminal  5 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/criminal-393663303-msmall.jpg" />]]>La historia del hombre adecuado en el cuerpo equivocado. En un último esfuerzo para detener una conspiración diabólica, implantan los recuerdos, secretos y habilidades de un agente de la CIA fallecido en un impredecible y peligroso convicto con la esperanza de que completará la misión.</description>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/images_20170624_1106/VerCriiiminalHdrAvi.mp4]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel> 
	
	
<channel>
<title><![CDATA[el portal del guerrero  6 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/the_warrior_s_gate-836652985-mmed.jpg" />]]>Jack Bronson, un joven americano, es mágicamente transportado a la antigua China, donde tendrá que aprender a convertir sus habilidades con los videojuegos en las de un guerrero de Kung Fu, para rescatar a la bella princesa de las garras de un malvado rey bárbaro.</description>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/images_20170624_1106/VerBakPortaGuerredvdAvi.mp4]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel> 
	
<channel>
<title><![CDATA[El ultimo rey  7 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/birkebeinerne-204223910-mmed.jpg" />]]>Año 1206. Noruega ha sido arrasada por una guerra civil. El Rey está muriendo, y mientras su hijo no reconocido nace en secreto. La mitad del reino quiere acabar con el bebé, pero dos hombres, Torstein Skevla y Skjervald Skrukka, lo defenderán hasta la muerte en una huida que cambiará para siempre la historia del país. El niño se llamaba Håkon Håkonsen y sería rey de Norueg.</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/pp5pkz3nuwlu/El_ultimo_rey__microHD___EliteTorrent.net_.mkv.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel> 
	

<channel>
<title><![CDATA[Mechanic Resurrection  8 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/mechanic_resurrection-802246610-mmed.jpg" />]]>Cuando Arthur Bishop (Jason Statham) creía que ya había dejado atrás su pasado criminal, se encuentra de nuevo con él al ser secuestrada la mujer de su vida por uno de sus mayores enemigos. Se ve así obligado a viajar por el mundo para ejecutar tres asesinatos imposibles que deben parecer accidentes.</description>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/images_20170624_1106/machine.mp4]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel> 	

	
<channel>
<title><![CDATA[Memorias de un asesino internacional  9 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic86/072cdeb9cd3b31a8dba48ff49c70cc03.gif" />]]>Sam Larson (Kevin James), un apacible escritor, es confundido con un sicario cuando su novela de ficción sobre un asesino internacional se publica como una historia real. Cuando el libro se convierte en un éxito, Sam Larson es secuestrado, trasladado fuera del país e involucrado en un caso de asesinato.</description>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/images_20170624_1106/histor.mp4]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel> 
	
<channel>
<title><![CDATA[Tarde para la ira    10  2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/tarde_para_la_ira-821487359-mmed.jpg" />]]>Madrid, agosto de 2007. Curro entra en prisión tras participar en el atraco a una joyería. Era el conductor, y el único detenido por el robo. Ocho años después sale de la cárcel con ganas de emprender una nueva vida junto a su novia Ana y su hijo, pero se encontrará con una situación inesperada y a un desconocido, José.</description>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/VerTardeParaIra2016HDRipAvi/tard%20ira.mp4]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel> 

<channel>
<title><![CDATA[suburra 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/VerTardeParaIra2016HDRipAvi/sabu.mp4]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="https://grantorrent.com/wp-content/uploads/2017/01/Suburra-descarga-castellano.jpg" />]]>Una Roma repleta de politicos, malhechores, figuras de las instituciones, eclesiasticos y mafiosos que, en lugar de verse perjudicados por los escandalos de corrupcion, aumentan su poder de manera exponencial: “una gangster movie que refleja el final de una era, de un mundo politico y un mundo criminal que se esta convirtiendo en otra cosa, aun no sabemos bien que, y que, por tanto, se agita dejando a su paso restos de sangre a la espera de una especie de nuevo orden”, en palabras del director. Un gran proyecto inmobiliario que inundara de cemento la periferia de la ciudad sirve de trasfondo para relatar la historia de un politico y el hijo de un constructor sin escrupulos.</description>
</channel>
	
	
	
	
<channel>
<title><![CDATA[Un espia y medio   12 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/central_intelligence-570952557-mmed.jpg" />]]>Un letal agente del la CIA (Johnson), víctima de acoso escolar en su adolescencia, vuelve a casa para asistir a una reunión de antiguos alumnos. Con la excusa de estar trabajando en un caso secreto, consigue la ayuda del que fuera el chico más popular del Instituto (Hart), que ahora es un aburrido contable y vive añorando sus años de gloria. Cuando el pobre hombre se da cuenta del embrollo en el que se está metiendo, es ya demasiado tarde, pues su nuevo amigo lo implica en tiroteos, traiciones y espionaje, lo que le obligará a jugarse el cuello en incontables ocasiones.</description>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/VerTardeParaIra2016HDRipAvi/Ver%2011n%203sp14%20m3d10%20HDrip%20avi.mp4]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel> 	


<channel>
<title><![CDATA[El Nino   13  2014]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/el_nino-701828486-mmed.jpg" />]]>Dos jóvenes El Niño y El Compi, han decidido ir a Gibraltar para introducirse en el mundo del narcotráfico. Riesgo emociones y mucho dinero para quien sea capaz de llevar sin sobresaltos una lancha cargada de hachís que vuela sobre las olas. Jesús y Eva, dos agentes de la Policía antidroga, llevan años tratando de demostrar que la ruta del hachís es una de las principales vías de penetración de la cocaína en Europa. Su objetivo es El Inglés, el hombre que mueve los hilos desde Gibraltar, base de operaciones de los traficantes. La creciente violencia de las advertencias que reciben les indica que van por buen camino.</description>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/images_20170624_1106/VerNin1ioHdrProperAvi.mp4]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel> 

<channel>
<title><![CDATA[La gran muralla  14 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/the_great_wall-427350792-mmed.jpg" />]]>China, siglo XV Un mercenario ingles (Matt Damon) y otro español (Pedro Pascal) son testigos del misterio que rodea a la construcción de la Gran Muralla China ambos descubrirán que no se construyo para mantener alejados a los mongoles sino para algo más peligroso la mítica muralla ha sido edificada para detener la llegada de monstruos devoradores de carne humana.</description>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/images_20170624_1106/GrMura.mp4]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel> 

<channel>
<title><![CDATA[Dos buenos tipos  15 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/the_nice_guys-516760362-mmed.jpg" />]]>Ambientada en Los Ángeles durante los años 70. El detective Holland March (Ryan Gosling) y el matón a sueldo Jackson Healy (Russell Crowe) se ven obligados a colaborar para resolver varios casos: la desaparición de una joven, la muerte de una estrella porno y una conspiración criminal que llega hasta las altas esferas.</description>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/images_20170624_1106/VerBu3nost1poshdrAvi.mp4]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel> 
	
	
<channel>
<title><![CDATA[ plan de fuga  16  2017 ]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/VerS4intHDRCASAviMp4/Pl4n%20Fuguit4%20HDR%20CAS%20avi%20mp4.mp4]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/plan_de_fuga-547626037-mmed.jpg" />]]>Víctor es un atracador profesional que se introduce en una peligrosa banda de delincuentes compuesta en su totalidad por exmilitares del Este. Un grupo cerrado que, ante la muerte de uno de los suyos, se ve obligado a reclutar a un nuevo miembro para robar un banco. El trabajo de Víctor: perforar la cámara acorazada.</description>
</channel>
	
		
<channel>
<title><![CDATA[ El santo  17  2017]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/VerS4intHDRCASAviMp4/Ver%20S4intHDR%20CAS%20avi%20mp4.mp4]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/the_saint_tv-101877384-mmed.jpg" />]]>El internacional ladrón maestro, Simon Templar, también conocido como El Santo, es pedido por un hombre rico desesperado para encontrar a su hija secuestrada. Sin embargo, además de evadir a las autoridades, Simon debe enfrentarse a un peligroso adversario de su pasado</description>
</channel>
	

		
<channel>
<title><![CDATA[ el rey arturo la leyenda de excalibur   19 2017]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/rj2jr1jcoxn6/Re2y_Ar4tu8ro_La_le3ye4nda_de_Exca112libur.avi.html]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/king_arthur_legend_of_the_sword-708491642-mmed.jpg" />]]>Arturo es un joven intrépido que dirige a su pandilla por los callejones de Londonium. Tras sacar la espada de Excalibur, se verá obligado a tomar algunas duras decisiones. Junto a una misteriosa mujer llamada Guinevere, deberá aprender a manejar la espada, vencer a sus demonios y unir al pueblo para derrotar al tirano Vortigern, quien robó su corona y asesinó a sus padres antes de convertirse en rey. </description>
</channel>	

		<channel>
<title><![CDATA[John Wick (Otro día para matar) 2017 ]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/VerS4intHDRCASAviMp4/Ver%20JoW1ck%20Micro1080Caste%20mkv.mp4]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/john_wick-166872838-mmed.jpg" />]]>En Nueva York, John Wick, un asesino a sueldo retirado, vuelve otra vez a la accion para vengarse de gsters que le quitaron todo.</description>
</channel>
	
	
<channel>
<title><![CDATA[john wick.2   20 2017]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/john_wick_chapter_two-435532369-mmed.jpg" />]]>El legendario asesino John Wick (Keanu Reeves) se ve obligado a salir del retiro por un ex-asociado que planea obtener el control de un misterioso grupo internacional de asesinos. Obligado a ayudarlo por un juramento de sangre, John emprende un viaje a Roma lleno de adrenalina estremecedora para pelear contra los asesinos mas peligrosos del mundo</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/7tmezerovvwr/John.Wick.2.avi.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel> 
	

<channel>
<title><![CDATA[Resident Evil Vendetta  21 2017]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/biohazard_vendetta-473733291-mmed.jpg" />]]>Chris Redfield de la BSAA cuenta con la ayuda del agente del Gobierno Leon S. Kennedy y la profesora Rebecca Chambers del Instituto Alexander de Biotecnología para parar a un mercader de la muerte que busca venganza y amenaza con extender un virus mortal por Nueva York.</description>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/VerS4intHDRCASAviMp4/VerR3sEvilv3nhdrTeamSpainAvi.mp4]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel> 
	
<channel>
<title><![CDATA[logan 2017]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/logan-528968427-mmed.jpg" />]]>Sin sus poderes, por primera vez, Wolverine es verdaderamente vulnerable. Despues de una vida de dolor y angustia, sin rumbo y perdido en el mundo donde los X-Men son leyenda, su mentor Charles Xavier lo convence de asumir una ultima mision: proteger a una joven que sera la unica esperanza para la raza mutante... Tercera y última pelicula protagonizada por Hugh Jackman en el papel de Lobezno.</description>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/VerS4intHDRCASAviMp4/log.mp4]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel> 
	
<channel>
<title><![CDATA[la momia 2017]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/the_mummy-692544562-mmed.jpg" />]]>A pesar de estar enterrada en una tumba en lo mas profundo del desierto, una antigua princesa (Sofia Boutella) cuyo destino le fue arrebatado injustamente, se despierta en la epoca actual, trayendo consigo una maldicion que ha crecido hasta limites insospechados con el paso de miles de anos.</description>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/VerS4intHDRCASAviMp4/momi.mp4]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel> 
	
<channel>
<title><![CDATA[Le llamaban Jeeg Robot 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_4f30d3440167e6d5df5ee3a22c6d4bfe.jpg" />]]>Enzo Ceccoti, un convicto, entra en contacto con una sustancia radioactiva. Tras el accidente descubre que tiene una fuerza sobrehumana, por lo que decide utilizar sus poderes para comenzar una carrera criminal. Todo cambia no obstante cuando conoce a Alessia, una chica que está convencida de que él es el héroe del manga Jeeg Steel.</description>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/VerAt0m1caHDRCASAvi/JegRob.mp4]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel> 
	
<channel>
<title><![CDATA[Contratiempo 2017]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/VerAt0m1caHDRCASAvi/contra.mp4]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_4d28cc4217ba16bd9bde039c645182be.jpg" />]]>Adrian Doria es un exitoso empresario que es acusado de un asesinato, aunque el se declara inocente. Para defenderse contrata los servicios de la mejor preparadora de testigos del pais, Virginia Goodman, con quien trabaja una noche para encontrar un argumento que logre liberar a Doria de la carcel. Pero la aparicion de un nuevo testigo de cargo hace peligrar su estrategia, viendose obligados a recomponer las piezas de un puzle imposible con el tiempo en su contra.</description>
</channel>
	
<channel>
<title><![CDATA[ Boost 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/VerAt0m1caHDRCASAvi/boos.mp4]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_65ef2006103041ee23f2ff9ba0673d32.jpg" />]]>Un hombre encuentra un rinon humano en el maletero de su coche tras el ultimo viaje que habia realizado. Ahora se encuentra inmerso en una oleada de violencia y una carrera contra el reloj para salvar la vida de una nina.</description>
</channel>
	
<channel>
<title><![CDATA[Objetivo Hasselhoff  2017 ]]></title>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/VerS4intHDRCASAviMp4/VerJaseljofhdrAvi.mp4]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/killing_hasselhoff-704136530-mmed.jpg" />]]>El propietario de un nightclub trata de pagar un préstamo que debe a un implacable prestamista</description>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
</channel>
 
  <channel>
<title><![CDATA[Contract to Kill  2016 ]]></title>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/VerS4intHDRCASAviMp4/WatchC0ntr4ctK1llHdripAvi.mp4]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_f48a87300a6d1a9deae0fd246ffecefb.jpg" />]]>John Harmon es un agente de la CIA que debe investigar a unos terroristas islámicos capturados en México. Junto a su equipo, la sensual agente del FBI Zara Hakey y el piloto de drones Matthew Sharp, viaja a Estambul donde descubrirá una trama brutal: los extremistas islámicos planean usar las rutas del contrabando de Sonora para traer armas a los Estados Unidos.</description>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
</channel>
	
	<channel>
<title><![CDATA[Capitán América: Civil War 2016 ]]></title>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/VerS4intHDRCASAviMp4/VerC4p1t4n4m3r1c4C1v1lW4rHdripAnonymousXxxAvi.mp4]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/captain_america_civil_war-298011137-mmed.jpg" />]]>Despues de que otro incidente internacional involucre a Los Vengadores, causando varios danos colaterales, aumentan las presiones políticas para instaurar un sistema que exija mas responsabilidades y que determine cuando deben contratar los servicios del grupo de superheroes. Esta nueva situación dividira a Los Vengadores, mientras intentan proteger al mundo de un nuevo y terrible villano. Tercera entrega de la saga Capitan America.</description>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
</channel>
	
	
	
	
 
 <channel>
<title><![CDATA[Tercer Grado 2015 ]]></title>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/VerTardeParaIra2016HDRipAvi/Ver3gradodvdrAvi.mp4]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/tercer_grado-970397841-mmed.jpg" />]]>En su primer fin de semana de permiso despues de 5 anos en prision, Mark Rodriguez es testigo de un atraco a un furgon blindado. La situación critica de su hermano y el peso del remordimiento le empujaran a tomar medidas desesperadas. Su unica ayuda sera una joven y sexy stripper que conocio la noche anterior.</description>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
</channel>
 


  
<channel>
<title><![CDATA[KUNG FURY 2016]]></title>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/VerS4intHDRCASAviMp4/VerKfhdrAvi.mp4]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="https://ih1.redbubble.net/image.202454330.4766/flat,800x800,075,f.u1.jpg" />]]>El pacifico reino de Azeroth esta a punto de entrar en guerra para enfrentarse a unos terribles invasores: orcos guerreros que han dejado su destruido mundo para colonizar otro. Al abrirse un portal que conecta ambos mundos, un ejercito se enfrenta a la destruccion, y el otro, a la extincion. Dos heroes, uno en cada bando, estan a punto de chocar en un enfrentamiento que cambiara el destino de su familia, su pueblo y su hogar. Asi empieza una espectacular saga de poder y sacrificio donde se descubren las numerosas caras de la guerra y donde cada uno lucha por lo suyo. Adaptacion del popular videojuego homonimo.</description>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
</channel>  
  
  
 <channel>
<title><![CDATA[ A TODO GAS 7 2015]]></title>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/VerTardeParaIra2016HDRipAvi/WatchTodoGas1080pEspMkv.mp4]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="http://cines.com/files/2013/09/fast-furious-fan-poster.jpg" />]]>Ha pasado un año desde que el equipo de Dominic Torreto y Brian pudiera regresar finalmente a Estados Unidos, tras ser indultados. Desean adaptarse a una vida en la legalidad, pero el entorno ya no es el mismo. Dom intenta acercarse a Letty, y Brian lucha para acostumbrarse a la vida en una urbanización con Mia y su hijo. Ninguno de ellos imagina que un frío asesino británico, entrenado para realizar operaciones secretas, se cruzará en sus vidas para convertirse en su mayor enemigo.</description>
</channel>



<channel>
<title><![CDATA[ Close Range 2015 ]]></title>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/VerTardeParaIra2016HDRipAvi/VerJustici4letadvdAvi.mp4]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="http://www.filmfutter.com/wp-content/uploads/2015/11/CloseRangePoster.jpg" />]]>Un soldado fuera de la ley se ve inmerso en una lucha sin cuartel con un sheriff corrupto, sus obedientes ayudantes y un peligroso cartel de la droga con el fin de proteger a su hermana y su hija pequena.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[  Terminator Genesis 2015]]></title>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/VerS4intHDRCASAviMp4/VerT3rmnt0r5HdtvScreenerCastAvi.mp4]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="http://img.csfd.cz/files/images/user/profile/159/039/159039309_74ab7e.jpg" />]]>Ano 2032. La guerra del futuro se esta librando y un grupo de rebeldes humanos tiene el sistema de inteligencia artificial Skynet contra las cuerdas. John Connor (Jason Clarke) es el lider de la resistencia, y Kyle Reese (Jai Courtney) es su fiel soldado, criado en las ruinas de una postapocaliptica California. Para salvaguardar el futuro, Connor envia a Reese a 1984 para salvar a su madre, Sarah (Emilia Clarke) de un Terminator programado para matarla con el fin de que no llegue a dar a luz a John. Pero lo que Reese encuentra en el otro lado no es como el esperaba.</description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[Los mercenarios 3 2014]]></title>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/VerAt0m1caHDRCASAvi/VerV1eJosm3rHdrXklusiveddAvi.mp4]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="http://seriesmegahd.com/wp-content/uploads/2015/09/e5.jpg" />]]>Gira en torno a la aparicion de Stonebanks, el otro fundador del grupo conocido como Los Mercenarios, en la vida de Barney. Sus caminos se separaron cuando este se convirtio en traficante de armas, por lo que Barney se vio obligado a intentar matarle. Los Mercenarios se enfrentarán a este villano mientras se debaten entre las viejas y las nuevas tacticas de combate.</description>
</channel>
  
 
<channel>
<title><![CDATA[Sabotage 2014]]></title>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/VerS4intHDRCASAviMp4/VerS4b0t4g3hdrBarbieAvi.mp4]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="http://cdn.subscene.co.in/poster/sabotage-2014.jpg" />]]>Un equipo de elite de la agencia antidroga norteamericana (DEA) aprovecha una operacion contra un cartel para apoderarse de un botin de varios millones de dolares; poco despues, alguien empieza a eliminar a los miembros del grupo para quedarse con todo el dinero</description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ 3 dias para matar 2014]]></title>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/VerTardeParaIra2016HDRipAvi/Ver3diasm4tarExtHdrCasteAvi.mp4]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="http://4.bp.blogspot.com/-4fk5AzxrHRc/U_vxVctB9KI/AAAAAAAAJ6o/-biudcb3iXY/s320/3-dais-to-kill-bluray.jpg" />]]>Ethan Runner (Kevin Costner) es un veterano agente del servicio secreto que afronta su ultima mision con la esperanza de retirarse para vivir con su hija adolescente (Hailee Steinfeld), a la que apenas conoce, antes de que sea demasiado tarde para ejercer como padre.</description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Tokarev 2014]]></title>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/VerTardeParaIra2016HDRipAvi/VerT0k4r3vhdrCasteAvi.mp4]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="http://www.flickeringmyth.com/wp-content/uploads/2014/04/tokarev_2014.jpg" />]]>Un respetado hombre de negocios de pasado oscuro busca venganza despues de que su hija sea secuestrada por unos hombres que quieren saldar viejas deudas. Ante sus amigos y familiares, Paul Maguire (Nicolas Cage) es un hombre familiar y trabajador, pero desconocen que Paul tiene un pasado muy diferente, en el que la vida era barata y las deudas se pagaban con sangre.</description>
</channel
   
 	
<channel>
<title><![CDATA[ Monster Trucks 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/VerTardeParaIra2016HDRipAvi/VerMonsterTrucksHdripAnonymousXxxAvi.mp4]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_0afba404ac1b54923dd5af78a93b92a0.jpg" />]]>En busca de cualquier manera de alejarse de la vida y del pueblo en el que nacio, Tripp (Lucas Till), un estudiante de preparatoria, construye un Monster Truck de partes y piezas de vehiculos de tiradero. Despues de que un accidente en un sitio de perforacion de petroleo en las inmediaciones libera a una criatura extrana y subterranea con un gusto y talento para la velocidad, Tripp no solo puede haber encontrado la clave para salir del pueblo tambien encontro un amigo poco probable.</description>
</channel>
	
 <channel> 
<title><![CDATA[Piratas del Caribe: La venganza de Salazar 2017]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/130x190/movie_54c0c876599c60068c4099c1b4a92383.jpg" />]]>Empujado hacia una nueva aventura, un sumamente desafortunado Jack Sparrow descubre que los vientos de los malos augurios soplan incluso más fuerte cuando los mortales piratas fantasma liderados por su viejo enemigo, el capitán Salazar, escapan del Triángulo del Diablo. Decididos a matar a todo pirata que encuentren en el mar, incluso al propio Sparrow. La única esperanza de supervivencia del Capitán Jack Sparrow se encuentra en la búsqueda del legendario tridente de Poseidón, un poderoso artefacto que otorga a su poseedor el control total sobre los mares. </description> 
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/VerAt0m1caHDRCASAvi/Ver1944Avi.mp4]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>

	
<channel>
<title><![CDATA[  Hyena Road 2015]]></title>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/VerTardeParaIra2016HDRipAvi/VerZ0naComb4tehdrAvi.mp4]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="http://i5.walmartimages.ca/images/Large/537/714/6000195537714.jpg" />]]>Tres hombres distintos, tres mundos diferentes, tres guerras diferentes, todos se sitúan en la interseccion de la guerra moderna, en un oscuro mundo donde no todo es como parece.
Inspirada en hechos reales, “Hyena Road” es un film situado en el corazon del territorio talibán en Afganistán. Cuando el experto francotirador, Ryan Sanders (Rossif Sutherland) y su equipo se ven obligados a refugiarse en un pueblo cercano, ellos se encuentran cara a cara con The Ghost, un legendario luchador por la libertad de Afganistan que se vio obligado a recluirse por los talibanes. Cuando el oficial de inteligencia, Pete Mitchell (Paul Gross) se entera de su encuentro casual, alista al equipo de Sanders para rastrear a The Ghost con la esperanza de sumar a un aliado poco probable y poderoso.</description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Kajaki 2014]]></title>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/VerAt0m1caHDRCASAvi/VerK4j4k1HdrAvi.mp4]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="http://zonatorrent.es/wp-content/uploads/2016/07/Kajaki-La-verdadera-historia-HDRip-Spanish-Online-Torrent.jpg" />]]></description>
</channel>	
	

<channel>
<title><![CDATA[ 1944 2015]]></title>
	<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/VerAt0m1caHDRCASAvi/Ver1944Avi.mp4]]</stream_url>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[13 Horas: Los soldados secretos de Bengasi 2016]]></title>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/h0olffvgkw9z]]></stream_url>
<fanart></fanart>
</channel>



<channel>
<title><![CDATA[ Corazones de acero 2014]]></title>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/vvekrhvryi67/C0RAZ0NES.AC3R0._2014_.HDRip.XviD.AC3.5.1.Castellano._PRE-ESTRENO_.bibiamorant.avi.html]]></stream_url>
<fanart></fanart>
</channel>

  
  <channel>
 <title><![CDATA[The Assignment (Dulce venganza) 2016 ]]></title> 
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://gnula.nu/wp-content/uploads/2017/05/The_Assignment_poster_usa.jpg" />]]>Un peligroso asesino profesional cae en la trampa que le han tendido unos gánsteres. Entonces, y gracias a la ayuda de una enigmática cirujana conocida simplemente como “La Doctora”, debe someterse a una operación de cambio de sexo. A partir de ese momento su único objetivo será la venganza. Pero no estará sola, pues contará con la ayuda de Johnnie, una misteriosa enfermera. </description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/09zdf7gyhyn9/Dulc3VenzaHDR.Castellano.avi.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>  
  
   <channel>
 <title><![CDATA[13 minutos para matar a Hitler  2015]]></title> 
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/elser_er_hatte_die_welt_verandert_georg_elser-499689577-mmed.jpg" />]]>Es la historia de George Elser, un carpintero de la resistencia que intento asesinar a Hitler en Munich el 8 de noviembre de 1939. Por solo 13 minutos de diferencia, si el Führer no hubiese abandonado su podio antes de lo previsto, Elser podria haber cambiado la historia.</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/xgd0io2f2ohk]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel> 



<channel>
<title><![CDATA[Batman vs Superman 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://i.imgbox.com/Q7Ent9oE.jpg" />]]>Crossover de los personajes Superman y Batman, anunciado en la Comic Con 2013 por el propio director Zack Snyder. Será una secuela de "El hombre de acero", aunque además de Superman aparecerán Batman y Wonder Woman</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/p8pafdq08hi1/Batman.Vs.Superman.El.Amanecer.De.La.Justicia.DVD.XviD._www.DivxTotaL.com_.avi.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[Betibu 2014]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://i.imgur.com/9TfJyN9.jpg" />]]>Todo comienza un lunes como cualquier otro, en el apacible y custodiado country La Maravillosa, donde una empleada doméstica encuentra degollado a su patrón, Pedro Chazarreta. La noticia no tarda en propagarse y ocupar los titulares de todos los diarios, noticieros y medios electrónicos del país: Chazarreta no es sólo un empresario poderoso sino también el único sospechoso de asesinar a su mujer y simular un tonto accidente doméstico. Para dar cobertura a la escandalosa noticia, Rinaldi, CEO de El Tribuno, uno de los periódicos de mayor tirada del país, decide convocar a Nurit Iscar, aclamada escritora de novelas policiales que, sin embargo, lleva años oculta en un ostracismo creativo y voluntario trabajando como escritora fantasma. La apremiante situación económica de Nurit la obliga a aceptar la propuesta de instalarse en el country La Maravillosa y escribir desde allí una serie de notas de no ficción sobre lo que pronto será el caso periodístico del año. (FILMAFFINITY) </description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/g9ilsn7fmahi/Betiburspa.avi.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[Blanco humano 2 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://cdn1.pordede.com/content/covers/mediacover-67939-4.png" />]]>Secuela de "Blanco humano" (1993). Un antiguo luchador de artes marciales mixtas (MMA) caído en desgracia es obligado a participar en una terrible variación del juego del gato y el ratón en mitad de la selva de Tailandia, cuando un grupo de mercenarios cazadores de hombres, organizan partidas de caza para adinerados en donde la pieza a conseguir es un trofeo mayor: un hombre.</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/sz131edoimlf/Blanco_humano_2_HDRip.avi.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[Blood Father 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://cdn.pordede.com/content/covers/mediacover-67664-4.png" />]]>Un ex-militar se reúne con su hija de 16 años, con la intención de protegerla de unos traficantes de droga que quieren matarla.</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/p5wnqm00n1c5/Bl00d_F4th3r_BR-Scr.Down.avi.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[Blunt force trauma 2015]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://i.imgur.com/UKYHxJo.jpg" />]]>La historia de Blunt Force Trauma sigue los pasos de John (Ryan Kwanten) y Colt (Freida Pinto), dos pistoleros y amantes ocasionales metidos dentro de la cultura del duelo. Como si se tratara de El club de la lucha con pistolas, los participantes se enfrentan, aunque con chaleco de balas</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/cqrobdmw2abf/Disp4roL3tal.HDR.YK.avi.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[Capitán América Civil War 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://cdn.pordede.com/content/covers/mediacover-58254-4.png" />]]> "Captain America: Civil War” continúa la historia de “Avengers: Age of Ultron”, con Steve Rogers liderando un nuevo equipo de Vengadores en su esfuerzo por proteger a la humanidad. Tras otro incidente internacional relacionado con los Vengadores que ocasiona daños colaterales, la presión política fuerza a crear un sistema de registro y un cuerpo gubernamental para determinar cuándo se requiere los servicios del equipo. El nuevo status quo divide a los Vengadores mientras intentan salvar al mundo de un nuevo y perverso villano." Marcar como...</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/d93vz8bbjpet/Capitan_America_Civil_War.avi.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>



<channel>
<title><![CDATA[Caza al asesino 2015]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://i.imgur.com/erigXYv.jpg" />]]>im Terrier (Sean Penn, 'Yo soy Sam', '21 gramos') es una espía internacional que ha sido traicionado por la propia organización para la que trabajaba, razón por la que decide dejar atrás su pasado y empezar una nueva vida casándose con su novia. Pero los planes de Martín se truncarán cuando se dé cuenta de que sus jefes y antiguos compañeros van detrás de él y no pararán hasta verlo muerto. Muy a su pesar, Martín tendrá que volver a enfrentarse a sus nuevos enemigos para poder sobrevivir y proteger a su esposa</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/zbmqy1vee3uo/Caza_al_Asesino.avi.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>


	
<channel>
<title><![CDATA[Alleycats 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://cdn.pordede.com/content/covers/mediacover-67930-4.png" />]]>Alleycats es la pelicula de accion donde se centra en las mas salvajes carreras de Bicicletas  ilegales Cuando el mensajero con bici Chris es testigo de un brutal asesinato, su primer instinto es escapar del lugar del crimen . Pero cuando regresa al mismo lugar solo por curioso , pronto estará inplicado  en un mundo de corrupción, poder político y carreras de bicis por apuestas ilegales.</description>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/descarga_20180701/Alle5ycats.mp4  ]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[Anacleto agente secreto 2015]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://descargasmix.com/wp-content/uploads/2015/09/Anacleto-Agente-Secreto-1080p.jpg" />]]>Adolfo, un treintañero que trabaja de segurata, está pasando una mala racha. No sólo le deja su novia de toda la vida por ser un tipo sin ambición sino que, para colmo, se convierte en el objetivo de una serie de matones liderados por Vázquez, un peligroso criminal que acaba de escapar de la cárcel. Además descubre que su padre tiene una doble identidad. No es un payés dedicado a la producción de embutidos, como él ha creído toda la vida, sino que es Anacleto, un agente secreto en horas bajas y el hombre que encerró a Vázquez hace treinta años. Adolfo tendrá que abandonar su zona de confort y colaborar con su padre, la persona con la que peor se entiende del mundo, para sobrevivir a la venganza de Vázquez y, de paso, entre tiroteos y persecuciones, intentar recuperar a su novia</description>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/descarga_20180701/Ana55cletoAge4nteSecr6eto.mp4]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>



<channel>
<title><![CDATA[Arq 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://cdn.pordede.com/content/covers/mediacover-68026-4.png" />]]>Atrapados en un laboratorio y en un bucle temporal, una pareja protege la nueva fuente de energía que podría salvar a la humanidad. </description>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/descarga_20180701/ARQ12223.mkv]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[Autómata 2014]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://www.yaske.to/upload/images/d5002ef909609a8763dfbf40feaca3ab.jpg" />]]>En un futuro no muy lejano, en el que la Tierra sufre una creciente desertizacion, Jacq Vaucan (Antonio Banderas), un agente de seguros de una compañia de robotica, investiga un caso aparentemente rutinario cuando descubre algo que podria tener consecuencias decisivas para el futuro de la humanidad. Banderas produce y protagoniza este thriller futurista, que especula sobre lo que ocurriri­a si la inteligencia artificial superase a la humana</description>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/descarga_20180701/Auto5mata..mp4]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[Focus 2015]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://i.imgur.com/cB7bW0X.jpg" />]]>Will Smith interpreta a Nicky, un estafador profesional que decide ayudar a una joven novata del mundo de la criminalidad llamada Jess. Ella busca acercarse más en la relación con Nicky y tras pasar un tiempo juntos comienzan a enamorarse y empiezan una relación amorosa. Él se dedica a enseñarle tretas para que aprenda mejor a estafar y robar. Pero cuando menos se lo espera, Nicky rompe la relación de repente. El motivo es que una mujer perteneciente a su pasado ha vuelto a su vida, reaparece en Buenos Aires en un circuito de carreras en el que hay apuestas muy elevadas pero ella intentará echar los planes de Nicky por tierra y aprovechar su lado de estafador. </description>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/Penguins_20180622/Fo33cus.mp4]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[Hitman agente 47 2015]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://i.imgur.com/4BlmG0y.jpg" />]]>Agente 47" se centra en un asesino de élite que ha sido genéticamente alterado para ser convertido en una máquina de matar perfecta, y que es conocido por los dos últimos dígitos de su código, tatutado en la nuca: "47". Su objetivo es acabar con una megacorporación que planea desvelar los secretos de su organanización secreta. Para ello, forma equipo con una joven</description>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/Penguins_20180622/Hit44manAge4nte47.mp4]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>

	
	
	
<channel>
<title><![CDATA[Jason Bourne 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://cdn.pordede.com/content/covers/mediacover-62844-4.png" />]]>Es muy probable que en la película número 5 de la franquicia, los agentes del gobierno secreto especializado unan sus fuerzas para luchar contra el gobierno que les persigue y oprime, con el fin de recuperar sus antiguas vidas. Una nueva aventura en su larga trayectoria por recuperar un pasado que les fue robado desde el momento en que se prestaron voluntarios para tomarse el fármaco experimental desarrollado por el gobierno, con el que se pretendía potenciar el físico y la mente para crear auténticas máquinas de matar.</description>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/Penguins_20180622/Jas4onBou4rne.mp4]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>



<channel>
<title><![CDATA[Jugada salvaje 2015]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://i.imgur.com/sNxPsMw.jpg" />]]>Trata sobre un ex adicto al juego que se gana la vida como guardaespaldas en el mundillo de las apuestas; este peculiar protector, que no usa armas de fuego, se mete en problemas cuando defiende a una vieja amiga que es brutalmente golpeada por un importante mafioso.</description>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/Penguins_20180622/Jug4ada.Sal4vaje.mp4]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>



<channel>
<title><![CDATA[Justicia letal 2015]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://i.imgur.com/CEb9kLF.jpg" />]]>Un soldado fuera de la ley se ve inmerso en una lucha sin cuartel con un sheriff corrupto, sus obedientes ayudantes y un peligroso cartel de la droga con el fin de proteger a su hermana y su hija pequeña</description>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/Penguins_20180622/Just55icia.Le55tal.mp4]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[Kingsman Servicio secreto 2014]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://i.imgur.com/UkDwUw9.jpg" />]]>Un veterano agente secreto inglés (Colin Firth) debe entrenar a un joven sin refinar (Taron Egerton), pero que promete convertirse en un competitivo agente gracias a un ultra-programa de entrenamiento, al mismo tiempo que una amenaza global emerge procedente de un genio retorcido. Adaptación del cómic de Mark Millar y Dave Gibbons.</description>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/images_20170624_1106/K1ngsm4nAvi.mp4]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[Kunfu jungle 2014]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://cdn.pordede.com/content/covers/mediacover-57522-4.png" />]]>Un asesino va por Hong Kong matando a los máximos exponentes de las artes marciales. Cuando Xia, asesino convicto y experto en kung fu, se entera de esto ofrece a la policía atrapar al asesino y recuperar su libertad. Sin embargo, el astuto asesino se le escapa una y otra vez, aunque dejando claro que Xia será su último desafío. Este se niega a dejarse arrastrar a un duelo a vida o muerte, hasta que el asesino amenaza a la mujer que más le importa</description>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/images_20170624_1106/Kun5gFuJu5ngle.mp4]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>


	
	<channel>
<title><![CDATA[El Hombre con los Puños de Hierro 2 2015]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/the_man_with_the_iron_fists_sting_of_the_scorpion-603864165-large.jpg" />]]>Cuando un extranjero, Tadeo, es encontrado gravemente herido cerca de la aldea, el minero Li Kung y su esposa Ah Ni le ofrecen refugio. Según se va curando se va involucrando en un conflicto que enfrenta a la gente del pueblo contra el malvado Maestro Ho, su malvado clan del Escarabajo y el aterrador Señor Pi..</description>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/descarga_20180701/ElHom6breDeLosPu6osDeHie6rro.mp4]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>



<channel>
<title><![CDATA[Espias desde el cielo 2015]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/eye_in_the_sky-991675306-mmed.jpg" />]]>La historia se centra en la operación secreta de la inteligencia militar británica para atrapar a varios terroristas en Kenia usando drones a distancia. La superior al mando es Katherine Powell, que se verá en una encrucijada cuando descubra que sus objetivos planean un ataque suicida en breve, pero que la presencia de inocentes en los alrededores pone difícil tomar una decisión que irá pasando desde los pilotos de los drones a niveles superiores del escalafón de políticos y abogados</description>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/descarga_20180701/Espi2as.Des2de.El.Cie2lo.mp4]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[Eternal 2015]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://i.imgur.com/trZO6XL.jpg" />]]>A un poderoso millonario, enfermo de cáncer, le ofrecen la posibilidad de someterse a un procedimiento médico radical para transferir su conciencia al cuerpo de un hombre más joven. Al principio la operación va bien y el hombre disfruta de su renovada juventud, pero todo se complica cuando empieza a descubrir los detalles en torno a la procedencia de su nuevo cuerpo</description>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/descarga_20180701/Eter33nal.mp4]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[Everly 2014]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://i.imgur.com/KTtDttv.jpg" />]]>Atrapada en su apartamento, Everly (Salma Hayek) es una mujer debe enfrentarse al acoso de todo tipo de asesinos enviados por su ex-novio, que resulta ser un peligroso (y rencoroso) jefe de la mafia. </description>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/Penguins_20180622/Eve33rly.mp4]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>

	
	
<channel>
<title><![CDATA[La serie divergente leal 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://cdn1.pordede.com/content/covers/mediacover-57449-4.png" />]]>Una sola elección te define. La sociedad dividida en facciones en la que antes creía Tris Prior ha quedado hecha pedazos, fracturada por la violencia y las luchas de poder, y marcada por la traición. Así que, cuando tiene la oportunidad de explorar el mundo más allá de los límites que siempre ha conocido, Tris está más que dispuesta. Puede que, al otro lado de la valla, Tobias y ella descubran una nueva vida juntos más sencilla, libre de mentiras, lealtades confusas y recuerdos dolorosos. Sin embargo, la nueva realidad de Tris es aún más inquietante que la que ha dejado atrás. Lo que creían haber descubierto deja de tener sentido.</description>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/Penguins_20180622/LaSe55rieDive55rgenteLeal.mp4]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>

	
	
<channel>
<title><![CDATA[El caso Heineken 2015]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://cdn.pordede.com/content/covers/mediacover-59734-4.png" />]]>Narra la historia del "secuestro más famoso del siglo": en 1983, el magnate de la cerveza Alfred Henry Heineken es secuestrado, junto con su chófer, por una banda que exige 50 millones de dólares por su libertad</description>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/ZLaCi3ud23adPer3di3da/ElCa1soHein1eken.mp4]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>



<channel>
<title><![CDATA[El despertar de los dragones 2015]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://cdn.pordede.com/content/covers/mediacover-63356-4.png" />]]>Un policía de Hong Kong llamado Kit persigue a un importante mafioso solo para descubrir que su principal testigo ha desaparecido y su tapadera ha sido expuesta. En represalia el mafioso lo secuestra y lleva a una cárcel tailandesa bajo una falta identidad. Chai, un humilde guardia de la prisión es testigo de las habilidades de Kit y frena su huida. Cuando Chai descubre la verdadera identidad de Kit hace un trato con él, le ayudará a escapar y derrotar a la banda a cambio de que salve a a su hija víctima de una rara forma de leucemia y de la que Kit es es el único donante que puede salvarla</description>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/Penguins_20180622/ElDesp1ertarDeLosDra1gones.mp4]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
	
	
	
	<channel>
<title><![CDATA[El desconocido 2015]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://cdn1.pordede.com/content/covers/mediacover-62241-4.png" />]]>Carlos, ejecutivo de banca, comienza su rutinaria mañana llevando a sus hijos al colegio. Cuando arranca el coche, recibe una llamada anónima que le anuncia que tiene una bomba debajo de su asiento. La voz de un desconocido le comunica que tiene apenas unas horas para reunir una elevada cantidad de dinero; si no lo consigue, su coche volará por los aires</description>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/Penguins_20180622/ElDes1cono1cido.mp4]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
	
	
<channel>
<title><![CDATA[El renacido 2015]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://cdn.pordede.com/content/covers/mediacover-59246-4.png" />]]>En 1820, un hombre que vive en las montañas resulta herido de muerte por el ataque de un oso. Viendo que nada pueden hacer por él, sus compañeros lo abandonan en el bosque. Pero sorprendentemente se repone de sus heridas y trata de vengarse de quienes lo abandonaron a su suerte. El film está basado en un personaje histórico, Hugh Glass, trampero y explorador de finales del siglo XIX, en el que se inspiró Michael Punke para escribir la novela</description>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/Penguins_20180622/ElRena22cido.mp4]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>	
	

<channel>
<title><![CDATA[Legend 2015]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://cdn1.pordede.com/content/covers/mediacover-60637-4.png" />]]>Biopic sobre los gemelos Kray, unos gángsters que sembraron el terror en Londres en la década de los 60</description>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/images_20170624_1106/Leg77end.mp4]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[Los conspiradores 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://images.meteociel.fr/im/9887/Los_conspiradores_soy8.jpg" />]]>Un agente del FBI sigue la pista de unos ladrones de bancos cuyo motín tienen por costumbre donar a la caridad. Durante la investigación, el agente descubre que el director de uno de los bancos (Willis) ha encubierto de alguna manera a los ladrones, lo que creará gran confusión en el caso. </description>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/images_20170624_1106/LosConsp66iradores.mp4]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>

	
	
	

	<channel>
<title><![CDATA[los ultimos caballeros]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic87/947a740bd44440c9c2bb309b5e6254e2.gif" />]]>Un caballero llamado Raiden (Clive Owen) se ve honrado cuando su maestro y mentor, Bartok (Morgan Freeman), le nombra su unico heredero. Su felicidad se desmorona cuando el emisario del corrupto emperador Mott (Aksel Hennie) le obliga a decapitar a su maestro, le expulsa del castillo y le despoja de los titulos. Pero Raiden y sus guerreros buscaran venganza .</description>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/ZLaCi3ud23adPer3di3da/Los.Ulti66mos.Caba00lleros.mp4]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
	
	
	
	
	<channel>
<title><![CDATA[mision imposible]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic87/9a34090fef7b7578a17d85362083e218.gif" />]]>tiene que enfrentarse contra el Sindicato, una red de agentes especiales altamente preparados y entrenados. Estos grupos estan empenados en crear un nuevo orden mundial mediante una serie de ataques terroristas cada vez mas graves. Ethan reune a su equipo y une sus fuerzas con la agente britanica renegada Ilsa Faust (Rebecca Ferguson), quien puede que sea o no miembro de esta nacion secreta, mientras el grupo se va enfrentando a su mision mas imposible hasta la fecha... Quinta entrega de la saga Mision Imposible.</description>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/ZLaCi3ud23adPer3di3da/Mi2si8onImp44osible.mp4]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
	
	
	
<channel>
<title><![CDATA[Independence Day Contraataque 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://image.tmdb.org/t/p/w185/mz24xKYMCTuW3y0d2RRH1s1YpwL.jpg" />]]>Utilizando la tecnología que los extraterrestres tenían 20 años antes, las naciones de la Tierra, que temen el regreso de los invasores, han colaborado en la elaboración de un gigantesco programa de defensa para proteger el planeta. Pero no es seguro que ese programa sirva para hacer frente a los avanzados e inauditos recursos de los atacantes. Quizá sólo la inventiva de unos pocos valientes pueda evitar la destrucción del mundo, que se encuentra de nuevo al borde de la extinción. Secuela del gran éxito de 1996 "Independence Day".</description>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/images_20170624_1106/Inde8pende2nceDayContra22ataque.mp4]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>

	
	

<channel>
<title><![CDATA[Creed La leyenda de Rocky 2015]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://cdn.pordede.com/content/covers/mediacover-61594-4.png" />]]>Adonis Johnson no llegó a conocer a su padre, el campeón del mundo de los pesos pesados Apollo Creed, que falleció antes de que él naciera. Sin embargo, nadie puede negar que lleva el boxeo en la sangre, por lo que pone rumbo a Filadelfia, el lugar en el que se celebró el legendario combate entre su padre y Rocky Balboa. Una vez allí, Adonis busca a Rocky y le pide que sea su entrenador. A pesar de que este insiste en que ya ha dejado ese mundo para siempre, Rocky ve en Adonis la fuerza y determinación que tenía su enconado rival, y que terminó por convertirse en su mejor amigo. Finalmente, acepta entrenarle a pesar de estar librando su propio combate contra un rival más letal que cualquiera a los que se enfrentó en el cuadrilátero</description>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/FORMOT2_201806/Cre2ed.LaLey2endaDeRo2cky.mp4]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
	
	
	
	
<channel>
<title><![CDATA[Cell 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://cdn1.pordede.com/content/covers/mediacover-61695-4.png" />]]>Clayton Riddell es un famoso novelista que se encuentra en la cúspide de su carrera cómo escritor. Debe ir a Boston a presentar su última novela gráfica, aunque se encuentra melancólico debido a que su familia no ha podido acompañarle. A la vuelta de la presentación, comienzan a ocurrir cosas extrañas a su alrededor. Unas estruendas señales móviles están conviertiendo a los seres humanos en unos devoradores de sangre. Ante este estrepitoso accidente, Ridell deberá buscar la manera de llegar a su hogar y salvar a su familia antes de que esta plaga acabe con ellos.Adaptación de la novela de Stephen King "Cell"; en la elaboración del guión intervino el propio</description>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/FORMOT2_201806/Ce55ll.mp4]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>	
	

	
	
	<channel>
<title><![CDATA[Deadpool 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://cdn.pordede.com/content/covers/mediacover-57934-4.png" />]]>Deadpool es un mercenario que se unió al proyecto Arma X para curar el cáncer de pulmón que lo estaba consumiendo. El proyecto logró darle un factor curativo artificial que salvó su vida pero lo dejó horriblemente desfigurado. Fue así que Deadpool decidió vestir un uniforme que cubriese todo su cuerpo y comenzar a vender sus servicios al mejor postor, logrando sobrevivir a cada misión con una mezcla de locura, ironía y explosiones</description>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/images_20170624_1106/Dea6dpo6ol.mp4]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[Dioses de egipto 2016]]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://cdn.pordede.com/content/covers/mediacover-63918-4.png" />]]>La supervivencia de la humanidad pende de un hilo al tiempo que un inesperado héroe mortal llamado Bek emprende un viaje para salvar el mundo y rescatar a su verdadero amor. Para tener éxito, deberá contar con la ayuda del poderoso Dios, Horus, formando una improbable alianza contra Set, el despiadado Dios de la oscuridad que ha usurpado el trono de Egipto, sumiendo al en su día próspero y pacífico imperio en el caos. Mientras su batalla contra Set y sus secuaces les lleva al Más Allá a través de los cielos, el Dios y el mortal deberán pasar pruebas de valentía y sacrificio si quieren tener esperanzas de prevalecer cuando llegue la confrontación final</description>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/images_20170624_1106/Dio5sesDeEgi8pto.mp4]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
	
	
	
	<channel>
<title><![CDATA[Jurassic World  2015]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://cdn1.pordede.com/content/covers/mediacover-57225-4.png" />]]>Nueva entrega de la saga iniciada por Steven Spielberg. No serÃ¡ una cuarta parte al uso, sino un "reboot" (un reinicio de la franquicia) que tiene por objetivo dar inicio a una nueva trilogÃ­a, con otros personajes diferentes a los de la original. (FILMAFFINITY)</description>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/images_20170624_1106/Ju2ra5ssi8cW4or6ld.mp4]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	

	
<channel>
<title><![CDATA[Los hombres libres de Jones 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://cdn1.pordede.com/content/covers/mediacover-61945-4.png" />]]>Narra la historia real del granjero sureño New Knight (Matthew McConaughey) y su extraordinaria revuelta armada contra el Ejército Confederado durante la Guerra de Secesión americana. Harto de luchar por los intereses de los más ricos, Knight desertó, se alió con otros pequeños granjeros y con la ayuda de los esclavos locales, lideró un levantamiento que llevó al Condado de Jones en Mississippi a independizarse creando el Estado Libre de Jones. Su matrimonio con una antigua esclava, Rachel (Gugu Mbatha-Raw), y su posterior construcción de una comunidad interracial, distinguieron a New Knight como una luchadora y controvertida figura en el contexto de la Guerra </description>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/FORMOT2_201806/LosHom7bresLib66resDeJones.mp4]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[Los juegos del hambre Sinsajo - Parte 1 2014]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://cdn1.pordede.com/content/covers/mediacover-57123-4.png" />]]>Katniss Everdeen se encuentra en el Distrito 13 despuÃ©s de destrozar los Juegos para siempre. Bajo el liderazgo de la comandante Coin y el consejo de sus amigos mas leales, Katniss extiende sus alas mientras lucha por salvar a Peeta Mellark y a una nacion alentada por su valentia... Tercera y ultima entrega de la saga literaria "Los juegos del hambre" de Suzanne Collins, que se divide en dos peliculas</description>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/images_20170624_1106/LosJue8gosDelHam7bre-Sin3sajo-Parte1.mp4]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
	<channel>
<title><![CDATA[Los juegos del hambre Sinsajo - Parte 2 2014]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic87/185ab82ac9a9377afb9a6ce3edb4e16b.gif" />]]>La última entrega de 'Los juegos del hambre' nos muestra a una nación en guerra, en la que Katniss se enfrenta con uñas y dientes al presidente Snow (Donald Sutherland). Con la ayuda de algunos amigos, entre ellos Gale (Liam Hemsworth), Finnick (Sam Claflin) y Peeta (Josh Hutcherson), arriesgará la vida para salir del Distrito 13 y eliminar al presidente Snow.</description>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/FORMOT2_201806/LosJue6gosDelHam8breSin7sajo.Parte2.mp4]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
	

<channel>
<title><![CDATA[Los odiosos ocho 2015]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://cdn.pordede.com/content/covers/mediacover-57112-4.png" />]]>Seis, ocho o doce años después de la Guerra de Secesión, una diligencia avanza a toda velocidad por el invernal paisaje de Wyoming. Los pasajeros, el cazarrecompensas John Ruth (Kurt Russell) y su fugitiva Daisy Domergue (Jennifer Jason Leigh), intentan llegar rápidamente al pueblo de Red Rock, donde Ruth, conocido en estos lares como "el Verdugo", entregará a Domergue a la justicia. Por el camino, se encuentran con dos desconocidos: el mayor Marquis Warren (Samuel L. Jackson), un antiguo soldado negro de la Unión convertido en cazarrecompensas de mala reputación, y Chris Mannix (Walton Goggins), un renegado sureño que afirma ser el nuevo sheriff</description>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/Penguins_20180622/LosOdi4oso4sOc8ho.mp4]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>



<channel>
<title><![CDATA[Mad Max Furia en la carretera 2015]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://www.yaske.to/upload/images/068bfff962680169e39e148db617c097.jpg" />]]>Perseguido por su turbulento pasado, Mad Max cree que la mejor forma de sobrevivir es ir solo por el mundo. Sin embargo, se ve arrastrado a formar parte de un grupo que huye a través del desierto en un War Rig conducido por una Emperatriz de élite: Furiosa. Escapan de una Ciudadela tiranizada por Immortan Joe, a quien han arrebatado algo irreemplazable. Enfurecido, el Señor de la Guerra moviliza a todas sus bandas y persigue implacablemente a los rebeldes en una "guerra de la carretera" de altas revoluciones... Cuarta entrega de la saga post-apocalíptica que resucita la trilogía que a principios de los ochenta protagonizó Mel Gibson. </description>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/Penguins_20180622/Ma1d.M2ax.Fu3ria.En.La.Ca4rre5tera.mp4]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[Mercancía peligrosa 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://image.tmdb.org/t/p/w185/nkssJXpOHrQpNoArg1SYLHTlzuP.jpg" />]]>Tras un golpe fallido, el gánster Eddie (Bruce Willis), comienza la búsqueda de la seductora ladrona Karen (Claire Forlani), que le ha fallado. Para ganarse otra vez la confianza de Eddie, Karen recurre a su ex amante y experto ladrón Jack (Mark-Paul Gosselaar</description>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/FORMOT2_201806/Merc8anciaPeli44grosa.mp4]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>



<channel>
<title><![CDATA[Point break Sin límites 2015]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://cdn1.pordede.com/content/covers/mediacover-61101-4.png" />]]>Thriller de acción cargado de altas dosis de adrenalina y un ritmo trepidante en el que un joven agente del FBI , Johnny Utah (Lucas Bracey), se infiltra en un equipo de atletas de élite a la búsqueda de emociones, liderado por el carismático Bodhi (Edgar Ramírez) . Los atletas son sospechosos de llevar a cabo una serie de crímenes de forma extremadamente inusual. Infiltrado en el grupo de forma encubierta y arriesgando su vida a cada instante, Utah se esfuerza por demostrar que son los artífices de una cadena de crímenes inconcebibles</description>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/Penguins_20180622/P01ntBr34k.avi.mp4]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>

	
<channel>
<title><![CDATA[Toro 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://cdn.pordede.com/content/covers/mediacover-64570-4.png" />]]>Dos hermanos se reencuentran después de cinco años. Uno ha estado en la cárcel. El otro, tras robar a un peligroso perista, huye con su pequeña hija Diana. Los tres emprenden un viaje por una Andalucía mítica, violenta y salvaje. Un viaje en el que reaparecen las viejas heridas del pasado y en el que los hermanos se ven obligados a reconciliarse para poder salvar la vida</description>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/Penguins_20180622/T088r0.avi.mp4]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[uno tras otro 2014]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic87/7f545374bad815aca74594939800d811.gif" />]]>Nils conduce una barredora de nieve por un remoto paraiso nevado. Un dia recibe una llamada telefonica: su hijo, que acababa de empezar su carrera universitaria en Oslo, ha muerto por una sobredosis de droga. Sin embargo, Nils no cree la version oficial, y en su empeno por averiguar la verdad y cobrarse venganza, se vera envuelto en una guerra entre bandas de narcotraficantes </description>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/images_20170624_1106/Un5oTr5asOt5ro.mp4]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
	
	
	
<channel>
<title><![CDATA[Policias corruptos 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://cdn.pordede.com/content/covers/mediacover-65818-4.png" />]]>David Waters y Jim Stone son dos policías que descubren una caja fuerte secreta mientras colaboran con la unidad de pruebas del departamento de policía de Las Vegas. La codicia por hacerse con dicho contenido les llevará a corromperse... e incluso a luchar por sus vidas.</description>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/Penguins_20180622/Pol1Corr.avi.mp4]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[Sicario 2015]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://i.imgur.com/c0GUYaZ.jpg" />]]>En la zona fronteriza que se extiende entre Estados Unidos y México, una joven e idealista agente del FBI es reclutada por un oficial de una fuerza de élite del Gobierno para ayudar en la creciente guerra contra el narcotráfico. Liderados por un asesor enigmático y de turbio pasado, el equipo se embarca en un viaje clandestino que obliga a la mujer a cuestionarse todo en lo que cree con el fin de sobrevivir</description>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/Penguins_20180622/Si2ca8rioAvi.mp4]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[Star Wars El despertar de la Fuerza 2015]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://cdn.pordede.com/content/covers/mediacover-57128-4.png" />]]>Treinta años después de la victoria de la Alianza Rebelde sobre la segunda Estrella de la Muerte (hechos narrados en el Episodio VI: El retorno del Jedi), la galaxia está todavía en guerra. Una nueva República se ha constituido, pero una siniestra organización, la Primera Orden, ha resurgido de las cenizas del Imperio Galáctico. A los héroes de antaño, que luchan ahora en la Resistencia, se suman nuevos héroes: Poe Dameron, un piloto de caza, Finn, un desertor de la Primera Orden, Rey, una joven chatarrera, y BB-8, un androide rodante. Todos ellos luchan contra las fuerzas del Mal: el Capitán Phasma, de la Primera Orden, y Kylo Ren, un temible y misterioso personaje que empuña un sable de luz roja</description>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/images_20170624_1114/St2arWa6rsElDe3sp5er6tarDeLaFu0er3zahdrip.mp4]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>

	
	
	
<channel>
<title><![CDATA[transformes el ultimo caballero 2017]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/Penguins_20180622/Trans5formers5ElUl55timoCaba55llero.mp4]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/transformers_the_last_knight-188708679-mmed.jpg" />]]>Dos especies en guerra: una de carne y hueso, la otra de metal. El ultimo Caballero rompe con el mito original de la franquicia de Transformers y redefine lo que significa ser un heroe. Humanos y Transformers estan en guerra y Optimus Prime se ha ido. La llave para salvar nuestro futuro esta enterrada en los secretos del pasado, en la historia oculta de los Transformers en la Tierra. Salvar a nuestro mundo esta en manos de una alianza unica: Cade Yeager (Mark Wahlberg); Bumblebee; un Lord Inglés (Sir Anthony Hopkins); y una profesora de la Universidad de Oxford (Laura Haddock). Hay un momento en la vida de todo ser humano en la que recibimos el llamado para hacer la diferencia. En Transformers: El ultimo Caballero los perseguidos se convertiran en heroes; los heroes se convertiran en villanos y solo un mundo sobrevivira: el de ellos o el nuestro. Quinta pelicula de Transformers dirigida por Michael Bay.</description>
</channel>

	
	

	
	<channel>
<title><![CDATA[Una noche para sobrevivir 2015]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://i.imgur.com/xsSmuBw.jpg" />]]>El veterano mercenario Jimmy Conlon (Neeson), que antes era conocido como El Cavatumbas, se siente perseguido por los pecados de su pasado, asÃ­ como por el policÃ­a que ha ido detrÃ¡s de Ã©l durante 30 anos. Cuando su hijo Mike (Kinnaman) se convierte en un objetivo, Jimmy tiene que elegir entre la familia de criminales a la que habÃ­a escogido pertenecer y su autÃ©ntica familia, a la que habÃ­a abandonado hace mucho tiempo. Jimmy solo tiene una noche para averiguar a quiÃ©n debe su lealtad y para ver si, de una vez por todas, puede hacer las cosas bien. </description>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/images_20170624_1106/Una.No5che.Para.So6brevivir.avi.mp4]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>

	
	
<channel>
<title><![CDATA[Vengadores La era de Ultrón 2015]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://i.imgur.com/sK6eP6J.jpg" />]]>Cuando Tony Stark intenta reactivar un programa caído en desuso cuyo objetivo es mantener la paz, las cosas empiezan a torcerse y los héroes más poderosos de la Tierra, incluyendo a Iron Man, Capitán América, Thor, El Increíble Hulk, Viuda Negra y Ojo de Halcón, tendrán que afrontar la prueba definitiva cuando el destino del planeta se ponga en juego. Cuando el villano Ultron emerge, le corresponderá a Los Vengadores detener sus terribles planes, que junto a incómodas alianzas llevarán a una inesperada acción que allanará el camino para una épica y única aventura. </description>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/images_20170624_1106/Ven8gad5oresEraUlt7ronAvi.mp4]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	

	
	
<channel>
<title><![CDATA[xXx: Reactivated 20177]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/Penguins_20180622/xXx.Re6act1ivado..avi.mp4]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_b541d77f0e0067acfc170ef4a9496c92.jpg" />]]>La pelicula gira en torno al regreso de Xander Cage, a quien todos creian muerto. Cage, alias xXx (Triple X), es un rebelde amante de los deportes extremos que adora romper las leyes y que por ello acaba siendo atrapado por las autoridades de EE.UU. Entonces se ve obligado a colaborar como agente encubierto participando en numerosos episodios de riesgo. Tras un fatidico incidente, Xander es dado por muerto. Pero ahora, vuelve a la accion de incognita acompanado de su agente instructor Augustus Gibbons.</description>
</channel>


	<channel>
<title><![CDATA[Transporter legancy 2015]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://i.imgur.com/r8sZFDC.jpg" />]]>Frank Martin es conocido por ser el mejor piloto y mercenario de dinero que puedes tener siguiendo tres reglas: nada de nombres, preguntas ni renegociaciones. En una de sus entregas, conoce a Anna, una misteriosa femme fatal, líder de un grupo de asaltantes. Ambos intentarán acabar con un grupo que trafica con seres humanos rusos, y que tienen secuestrado al padre de Frank</description>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/images_20170624_1106/Trans5por7terLeg55acyAvi.mp4]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	


	
	<channel>
<title><![CDATA[Triple 9 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://cdn.pordede.com/content/covers/mediacover-63260-4.png" />]]>Triple Nine" es un código policial que significa ayuda inmediata. Un grupo de criminales y policías corruptos de Los Ángeles planean activar esta alerta para así desviar toda la atención de la policía hacia la otra punta de la ciudad del lugar en el que están perpetrando un gran robo</description>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/images_20170624_1106/Tr1pl39Hdrip.avi.mp4]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[Tracers 2015]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://cdn1.pordede.com/content/covers/mediacover-57561-4.png" />]]>Thriller de acción que gira en torno a Cam (Taylor Lautner, Sin salida (Abduction), La saga Crepúsculo: Amanecer - Parte 2), un mensajero que recorre las calles de la moderna New York montado en bicicleta. En un lugar donde el caos reina en cada cruce y el peligro para los vehículos a dos ruedas es constante, él es el mejor y el más rápido en hacer llegar los paquetes. Su frenética vida se ve además amenazada por unas deudas con una de las bandas de crimen organizado de la zona, con la que se ha visto envuelto casi sin quererlo. Pero el destino le prepara una sorpresa cuando accidentalmente una joven atractiva choca contra su bici. Inmediatamente se siente atraído por Nikki, quien le enseñará un mundo sin ruedas: el apasionado parkour, las acrobacias y peripecias de escalar, saltar y trepar por cualquier superficie urbana.</description>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/images_20170624_1106/Tra88cers.mp4]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>	
	
	
	
	

<channel>
<title><![CDATA[ Bounty Hunters 2016 ]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/VerS4intHDRCASAviMp4/Bo6untyHu5nters.avi.mp4]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/bail_enforcers-224476638-large.jpg" />]]>La historia de cinco cazarrecompensas que persiguen a fugitivos a cambio de dinero a través de China, Hong Kong, Corea y Tailandia</description>
</channel>

	<channel> 
<title><![CDATA[Shockwave 2017 ]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_5e59b172f876e10dd71d3b0601d126a6.jpg" />]]>Cuando una serie de erupciones volcanicas empiezan a tener lugar, la geofisica Kate Ferris intenta convencer al Departamento de Defensa de que estos fenómenos no tiene un origen natural, sino que son resultado de algun tipo de armament.</description> 
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/VerS4intHDRCASAviMp4/Sho3ckw8aveArmaLetal.avi.mp4]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
		
	
	
	
	<channel>
<title><![CDATA[ Batman v. Superman: El amanecer de la Justicia 2016 ]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/images_20170624_1106/Bat5mElAm44anecerDeLaJus77ticia.mp4]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/batman_v_superman_dawn_of_justice-728293826-large.jpg" />]]>Ante el temor de las acciones que pueda llevar a cabo Superman, el vigilante de Gotham City aparece para poner a raya al superhéroe de Metrópolis, mientras que la opinión pública debate cuál es realmente el héroe que necesitan. El hombre de acero y Batman se sumergen en una contienda territorial, pero las cosas se complican cuando una nueva y peligrosa amenaza surge rápidamente, poniendo en jaque la existencia de la humanidad.</description>
</channel>
	
	

<channel>
<title><![CDATA[los desdencientes 2 2017]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/VerS4intHDRCASAviMp4/LosDes5cend5ientes2Avi.mp4]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/descendants_2_tv-588953058-mmed.jpg" />]]>Cuando la presion para ser magnificamente perfecta llega a ser demasiado para Mal, ella vuelve a sus raices en la Isla de los Perdidos, donde su enemiga Uma, la hija de Ursula de La Sirenita, ha tomado su lugar como auto-proclamada reina de una ciudad destartalada.</description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[El hombre del corazón de hierro 2017]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/VerS4intHDRCASAviMp4/Ho6mbre88hie66rroAvi.mp4]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_0bee08dd6ba122b77d799a673310f26b.jpg" />]]>1942: El tercer Reich esta en su maximo apogeo. La resistencia checa en Londres decide planear la operacion militar mas ambiciosa de la Segunda Guerra Mundial: Antropoide. Dos jovenes reclutas, Jozef Gabcik (Jack Reynor) y Jan Kubis (Jack O’Connell) son enviados a Praga para asesinar al lider nazi mas cruel de todos, Reinhard Heidrych (Jason Clarke), jefe de las SS, la Gestapo y arquitecto de la “Solución Final.</description>
</channel>

	
	
		<channel>
<title><![CDATA[Sueno Lucido 2017]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/VerS4intHDRCASAviMp4/Su12ni17Luc.avi.mp4]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="https://grantorrent.com/wp-content/uploads/2017/06/Sue%C3%B1o-l%C3%BAcido.jpg" />]]>Dae Ho (Ko Soo) es un periodista de investigación que trata de buscar el paradero de su hijo, que fue secuestrado hace tres años. Con la ayuda del detective Bang Sub (Sul Kyung-Gu) y de una amiga psiquiatra llamada So Hyun (Kang Hye-Jung), Dae Ho tratará de rastrear a su hijo con el uso de técnicas lúcidas del sueno e intentar encontrar pistas sobre el secuestro.</description>
</channel>
	
<channel>
<title><![CDATA[Baby Driver 2017]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/images_20170624_1106/Ba7byDri8verAvi.mp4]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_001527f0b7cb0d50f05c5c2eb2e3e4fb.jpg" />]]>Baby, un joven y talentoso conductor especializado en fugas (Ansel Elgort), depende del ritmo de su banda sonora personal para ser el mejor en lo suyo. Cuando conoce a la chica de sus suenos (Lily James), Baby ve una oportunidad de abandonar su vida criminal y realizar una huida limpia. Pero despues de haber sido forzado a trabajar para un jefe del crimen (Kevin Spacey), debera dar la cara cuando un malogrado golpe amenaza su vida, su amor y su libertad.</description>
</channel>
	
	
	
	<channel>
<title><![CDATA[ Animal 2015 ]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/VerS4intHDRCASAviMp4/ani8mal.mp4]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/animal-249330390-large.jpg" />]]>Despues de ser testigo de un violento incidente, Javier conoce a la victima, Laura, quien tiene una relacion tortuosa con su novio, Martin, un chico cubano que vive en la periferia de Madrid. Javier comienza a ver a Laura en secreto a pesar del peligro que supone que Martin se entere, a la vez que le es infiel a su novia, Mercedes. Pero las cosas se tuercen cada vez mas entre Laura y Martin, por lo que Javier decide tomar cartas en el asunto, poniendo en riesgo su propia vida. </description>
</channel>

	
<channel>
<title><![CDATA[ Asalto en París 2016 ]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/images_20170624_1106/Asa5l2toEnPa1r3is.mkv]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/bastille_day-767393132-large.jpg" />]]>Michael Mason (Richard Madden) es un carterista estadounidense que vive en París que de repente se encuentra en manos de la CIA al robar un bolso que contiene algo más que una cartera. Sean Briar (Idris Elba), el agente del caso, pronto se da cuenta de que Michael es sólo un peón dentro de una gran conspiración criminal. Briar decide entonces reclutar a Michael para que le ayude a desenmascarar y luchar contra esa red de corrupción. </description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Asesinato sin condena 2015 ]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/VerS4intHDRCASAviMp4/Ase5si6nato_Sin_Co8ndena.mkv]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/statute_of_limitations-270653111-large.jpg" />]]>Una pareja de jóvenes se cuela en una mansión, pero el propietario, en un ataque de ira, aparece con una escopeta y dispara al chico. Mina, su amiga, ataca al propietario y éste acaba accidentalmente muerto a manos de ella. A partir de ese momento, Reese, el chico, decide hacerse responsable del asesinato y acaba en la cárcel. Tras cumplir la condena, 20 años más tarde, las vidas de ambos son muy diferentes: Mina tiene una vida feliz, casada y con una hija adolescente, pero Reese sigue enamorado de ella y dispuesto a todo por recuperarla</description>
</channel>
	
	
<channel>
<title><![CDATA[ Asesinos inocentes 2015 ]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/VerS4intHDRCASAviMp4/Ase5sin6osIn8oc55en1tes.avi.mp4]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/asesinos_inocentes-242356662-large.jpg" />]]>Cuenta la historia de Francisco Garralda (Maxi Iglesias), un joven universitario que, viéndose en una situación personal muy comprometida, recibe una oferta: matar a Espinosa, su profesor de psicología (Miguel Ángel Solá). Lo que convierte el encargo en singular es que el mismo profesor es quien ofrece a su estudiante esta manera de salir del aprieto que le asfixia</description>
</channel>
	

	
	

		 <channel> 
<title><![CDATA[Wonder Woman 2017 ]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_8680445750a47ad7d402e147f07051ef.jpg" />]]>Antes de ser Wonder Woman, era Diana, princesa de las amazonas, entrenada para ser una guerrera imparable. Criada en una isla paraíso escondida del resto del mundo, cuando un piloto americano se estrella en sus costas y le explica el gran conflicto que está desatándose en el exterior, Diana decidirá abandonar su hogar convencida de que puede detener la amenaza. Luchando junto al hombre en una guerra para detener todas las guerras, Diana descubrirá todos sus poderes… y su verdadero destino. </description> 
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/images_20170624_1106/Wo22Wo.avi.mp4]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel> 



	<channel>
<title><![CDATA[The Worthy 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/VerS4intHDRCASAviMp4/The.Wor5thy.avi.mp4]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_491d1fc2dcc0547a3d13a72f3282e268.jpg" />]]>La civilización se acerca a su fin. El agua escasea, la familia requiere protecciOn y los desconocidos no son de fiar.</description>
</channel>	


	
		
		<channel>
<title><![CDATA[Stratton 2017]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/images_20170624_1106/Stra4tto6nAvi.mp4]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_929aafe087b12858dc679e4f6a9dcd5b.jpg" />]]>John Stratton es un agente especial ocupado en eliminar una célula terrorista internacional.</description>
</channel>
	

		
	<channel>
<title><![CDATA[Instant Death 2017]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/images_20170624_1106/Mu6er8te.su1bi7ta.avi.mp4]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_8aec26d789eaf6e12ccd1cc4050b3924.jpg" />]]>Una guerra de pandillas viciosas por el dominio de las drogas atrae a un veterano de las fuerzas especiales John Bradley. Tratando de adaptarse a la vida normal y atormentado por demonios internos de un pasado violento, la retribucion del hampa en su ultima conexion con la humanidad, una hija y un nieto conduce a un descenso de furia y violencia que ni siquiera la brutalidad del gangland esta preparada.</description>
</channel>

		
     <channel> 
<title><![CDATA[Max Steel 2016 ]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://img.yify-movies.net/40/56268/max-steel-2016-1080p-large.jpg" />]]>Un adolescente y un alienígena deben fundirse en un solo ser: el superhéroe que da título a la película.</description> 
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/images_20170624_1106/Ma1xSte88elAvi.mp4]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	

	
 <channel> 
<title><![CDATA[un don excepcional 2017]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/despido_procedente-143504358-mmed.jpg" />]]>Javier (Imanol Arias), espanol expatriado en Buenos Aires, es un directivo de una empresa de telecomunicaciones que esta a punto de enfrentarse a la semana mas importante de su vida, pero todos sus planes se veran truncados por la aparicion de un excentrico personaje (Dario Grandinetti), que hara de su semana un infierno.</description> 
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/images_20170624_1106/D0nExpAvi.mp4]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>

	<channel>
<title><![CDATA[Guardians 2017]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/images_20170624_1106/Gua5r6diansAvi.mp4]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="https://grantorrent.com/wp-content/uploads/2017/08/Guardians-descarga.jpg" />]]>Una organizacion de nombre Patriot crea un escuadron de seres superpoderosos durante la guerra fria. Estos heroes, procedentes de diversas partes de la republica sovietica, se ven obligados a esconderse durante anos, hasta que un buen dia se ven obligados a volver a la accion.</description>
</channel>


	<channel>
<title><![CDATA[Undercover Grandpa 2017]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/images_20170624_1106/El.ab4ue6lo.es4pia.avi.mp4]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_1069dcc33af9a7bbeb95d32616d776f3.jpg" />]]>Cuando la chica que le gusta desaparece, Jake solicita la ayuda de su abuelo y sus amigos de la Segunda Guerra Mundial.</description>
</channel>


		<channel>
<title><![CDATA[despido procedente 2017]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/images_20170624_1106/Des1pi6do.pro8ced3e3nte.avi.mp4]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/despido_procedente-143504358-mmed.jpg" />]]>Javier (Imanol Arias), espanol expatriado en Buenos Aires, es un directivo de una empresa de telecomunicaciones que esta a punto de enfrentarse a la semana mas importante de su vida, pero todos sus planes se veran truncados por la aparicion de un excentrico personaje (Dario Grandinetti), que hara de su semana un infierno.</description>
</channel>
	

	
<channel>
<title><![CDATA[Barry Seal: El traficante  2017]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/images_20170624_1106/Ba3rrySe3alTra5fica9nte.Avi.mp4]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_ae5d3e5563b41e908172a55ac4a198ac.jpg" />]]>Decada de 1980. Después de haber trabajado como piloto de TWA, la mayor aerolínea estadounidense, Barry Seal (Tom Cruise) se convierte en narcotraficante, y posteriormente es reclutado por la CIA para realizar labores de inteligencia. La pelicula cuenta la historia de este ex piloto que se puso al cargo de una de las mas importantes operaciones encubiertas de la CIA en la historia de los Estados Unidos. Esta hazana, con la que se logro apresar a varios miembros del cartel de Medellin, estuvo cerca de provocar la caida del gobierno de la Casa Blanca durante la presidencia de Ronald Reagan, a causa.</description>
</channel>	

		<channel>
<title><![CDATA[November Criminals 2017]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/images_20170624_1106/Lo3sCri3mi7na5lesNo5vie42mbreAvi.mp4]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_e55b1b6e3a29101ffa1341088d7eae12.jpg " />]]>Adaptacion de una novela de Sam Munson. Se centra en Addison Schacht, una joven estudiante de secundaria con una vida plagada de complicaciones. Como por ejemplo su relacion con su mejor amiga, Digger. Ademas se obsesionara con la basqueda de la identidad del asesino de su companero de clase Kevin.</description>
</channel>




		<channel>
<title><![CDATA[Altitude 2017]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/images_20170624_1106/Al2ti6tu8de..avi.mp4]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="https://grantorrent.com/wp-content/uploads/2017/03/Altitude-pelicula.jpg" />]]>La agente del FBI, Gretchen Blair, está en un vuelo de camino a Washington D.C cuando su companero de asiento le hace una propuesta inusual. Le explica que el avion en el que se encuentran esta a punto de ser secuestrado, y promete pagarle 75 millones de dolares si consigue ponerle a salvo.</description>
</channel>
	
	<channel>
<title><![CDATA[Brillante 2017]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/images_20170624_1106/Bri2g5htMkv.mp4]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_838d552790a4931953ac9cc14252b0c7.jpg" />]]>Ambientada en un mundo en el que las criaturas fantasticas conviven con los humanos, y en el que la policia tiene un departamento especial dedicado a crimenes que involucran magia. Un policia humano (Will Smith) se ve obligado a trabajar con un orco (Joel Edgerton), el primero en entrar en el cuerpo de policia. En una de sus investigaciones, esta peculiar pareja de policias descubrira un peligroso objeto por el que muchos matarian: una varita magica que es capaz de conceder deseos, pero tambien es considerada un arma asesina. Los dos protagonistas se veran entonces envueltos en una guerra territorial.</description>
</channel>
	

	
	
     <channel> 
<title><![CDATA[El Cazador y la Reina de Hielo 2016 ]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://i.imgur.com/qlmvNWH.jpg" />]]>Mucho antes de ser apuñalada y vencida por Blancanieves, la malvada reina Ravenna (Theron) fue testigo de cómo su hermana Freya (Blunt) sufría una desgarradora traición y huía del reino. Freya vive desde entonces en un lejano palacio invernal, donde ha creado una legión de cazadores, pero descubre que Eric (Hemsworth) y la guerrera Sara (Chastain) han incumplido la única regla impuesta a los soldados: desterrar el amor eternamente de sus corazones. Al enterarse de que su hermana ha muerto, Freya reúne a los cazadores y les ordena traer el espejo mágico de la única hechicera capaz de destruir su poder. Pero cuando comprueba que puede resucitar a Ravenna, las malvadas hermanas siembran el terror en el reino encantado. El único peligro que las amenaza es que Eric y Sara sean capaces de superar todos los peligros para reencontrarse.</description> 
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/images_20170624_1106/ElC4z4do0rYL4R31n4D3lH13l0.avi.mp4]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel> 
 
	
	

	<channel>
<title><![CDATA[Legionario (2017)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/images_20170624_1106/L3gi0n8ar1o.avi.mp4]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="http://img11.lostpic.net/2017/05/17/f3e1b803211bb785d6d332d380027b1f.jpg" />]]>Despues de su ultima mision en Afganistan y tras su fiesta de bienvenida, un soldado espanol despierta junto al cadaver de una joven que no es su prometida. Queriendo encontrar a su chica, se desboca a ello ya sea pidiendo ayuda a riesgo de ser culpado o a solucionarlo el mismo.</description>
</channel>


	
		<channel>
<title><![CDATA[El otro guardaespaldas 2017]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/images_20170624_1106/Otr0gu4rd4sMkv.mp4]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_5053ff0a8876791a4abfb462d5120481.jpg" />]]>El mejor agente de proteccion del mundo (Reynolds) es asignado para proteger la vida de su mortal enemigo, uno de los mas famosos asesinos del mundo (Jackson). El implacable guardaespaldas y el manipulador asesino han estado en el extremo opuesto durante anos y ahora tendran que colaborar en una ruidosa aventura contra un dictador sin piedad (Gary Oldman) sediento de sangre.</description>
</channel>
	
		<channel>
<title><![CDATA[El amante doble 2017]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/images_20170624_1106/El.ama55nte.do7ble.avi.mp4]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_35be6e375c85989bab0741cfd9a29a5b.jpg" />]]>Chloe es una joven fragil que se enamora de su psicoterapeuta, Paul. Unos meses mas tarde, cuando se van a vivir juntos, ella descubre que su amante le ha ocultado una parte de su identidad, con la que Chloe se obsesionara.</description>
</channel>
	

<channel>
<title><![CDATA[Unlocked 2017]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/images_20170624_1106/C02d1goAb1e8rtoAvi.mp4]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_7a323cc414e6c6144afa5d5ce2f34aaf.jpg" />]]>Unlocked cuenta la historia de un investigador de la CIA que, sin saberlo, les revela informacion a los terroristas. A raiz de ello debe ir contrarreloj para detener un ataque de guerra bioligica en Londres.</description>
</channel>
	
	
	<channel>
<title><![CDATA[Wind River 2017]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[https://ia600607.us.archive.org/1/items/images_20170624_1106/Win5dRi1verAvi.mp4]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_b7be5f3102f3a2f818b76d6ceb5221c3.jpg" />]]>Una agente del FBI se alia con un veterano rastreador local para investigar un asesinato ocurrido en una reserva de nativos americanos... opera prima del guionista de "Sicario" y "Comancheria"Basado en hechos reales.</description>
</channel>	
	

		<channel>
<title><![CDATA[Baywatch: Los vigilantes de la playa 2017]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/images_20170624_1106/LosVi5gi8lantesDel4pla9yaAvi.mp4]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/baywatch-194302457-mmed.jpg" />]]>Adaptacion al cine de la serie "Los vigilantes de la playa". Narra la historia del esforzado socorrista Mitch Buchannon (Johnson) y su choque de caracter con un bravucon socorrista novato (Efron). Juntos, descubren una trama delictiva local que amenaza el futuro de la Bahia.</description>
</channel>
	
	
		<channel>
<title><![CDATA[Beyond the Call to Duty 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/images_20170624_1106/Bey5on5d.the.Cal4l.to.Duty.avi.mp4]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/beyond_the_call_to_duty-284850751-mmed.jpg" />]]>Five Spec Ops, Alpha Squad, dirigen una simple Recon Mision que se convierte en una guerra total para sobrevivir contra una ola de experimentos de muertos vivientes. Alpha Squad debe luchar, no solo por el bien de su propia supervivencia, sino por el destino del mundo.</description>
</channel>
	
	
	
			<channel>
<title><![CDATA[Kill Order 2017]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/images_20170624_1106/K1llOrd3rAvi.mp4]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_a725c5913cfbb7b463aca47bda140083.jpg" />]]>Una organizacion secreta secuestra a fugitivos y huerfanos, los lava el cerebro y los entrena para ser asesinos despiadados. Solo uno tuvo la suerte de escapar del programa: David, un adolescente perturbado por las pesadillas que sufre y que se esconde dentro del sistema escolar bajo la supervision de su cuidador Andre Chan. Pero su mundo se desmorona cuando es localizado y atacado en clase. Entonces, David redescubre sus 'poderes' y aparece su alter ego para poder sobrevivir.</description>
</channel>
	

		
		<channel>
<title><![CDATA[Borning 2 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/images_20170624_1106/B0rn1n2.avi.mp4]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/b_rning_2-246086012-mmed.jpg" />]]>Despues de pasar dos anos de prision por participar en una carrera callejera ilegal, Roy dice que no a una nueva carrera ilegal de invierno que se va a celebrar en el norte de Rusia. Pero luego se entera de que su hija participara con su novio.</description>
</channel>
	
	
	
	
	
	<channel>
<title><![CDATA[6 Days 2017]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/images_20170624_1106/6Di66a.mkv.mp4]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_6536ec5641ac23eadc7f057b5bd2e040.jpg" />]]>En abril de 1980, seis hombres armados irrumpieron en la embajada irani de Londres tomando a 26 personas como rehenes. Durante los seis dias siguientes se produjo un tenso enfrentamiento, mientras que un grupo de soldados altamente entrenados del SAS se preparaban para una incursion como el mundo nunca antes habia visto.</description>
</channel>	
	

	<channel>
<title><![CDATA[Detroit 2017]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/images_20170624_1106/de3tr3oi.mkv.mp4]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_209de2c798166cabdc36f32fd74c4ba6.jpg" />]]>En el verano de 1967, la policia lleva a cabo una redada en el Motel Algiers, en 12th Street Riot. Esta incursion policial contra la poblacion negra acabo con la muerte de tres hombres afroamericanos, mientras que otros siete recibieron brutales golpes, asi como dos mujeres blancas. Estos sucesos desencadenaron unos violentos disturbios raciales que asolaron la ciudad norteamericana de Detroit y acabaron con 43 muertos y multiples danos materiales. Fue uno de las levantamientos ciudadanos mas grandes en la historia de Estados Unidos.</description>
</channel>
	
	
	
		<channel>
<title><![CDATA[Desarmado (Decommissioned) 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/images_20170624_1106/De2sa2rm2ado.avi.mp4]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/decommissioned-773345474-mmed.jpg" />]]>ohnn Niles, ex agente de la CIA descubre que su familia ha sido secuestrada. La condicion que le exigen para su liberación es siniestra: ha de asesinar al presidente de los Estados Unidos.</description>
</channel>
	
	<channel>
<title><![CDATA[Geostorm 2017]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[https://ia601509.us.archive.org/13/items/VerS4intHDRCASAviMp4/Ge1os1to1rmAvi.mp4]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_7a6d7751c77c1234900adfc8e7d9dba3.jpg" />]]>Butler interpretara a un "testarudo pero encantador" disenador de satelites que, tras un fallo en cadena de la mayor parte de los satelites meteorologicos de la Tierra, debera formar equipo con su hermano, con quien hace anos que no se habla, para viajar al espacio y salvar al planeta de una tormenta artificial de proporciones epicas... todo ello mientras en la superficie del planeta se esta gestando un complot para asesinar al presidente de Estados Unidos.</description>
</channel>
	
	
	<channel>
<title><![CDATA[The Belco Experiment 2017]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/images_20170624_1106/B3lkoEspAvi.mp4]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="https://hdfull.me/tthumb/172x256/movie_ee385fbdad37d5b3682ba8a8316e28f0.jpg" />]]>Un grupo de 83 americanos expatriados que trabajan en un edificio de Sao Paulo, Brasil, se ven atrapados en su lugar de trabajo mientras una voz les hace plantearse dudas morales sobre que hacer en situaciones limites.</description>
</channel>
	
	
		<channel>
<title><![CDATA[Acts of Vengeance 2017]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/VerS4intHDRCASAviMp4/ActvengeanAvi.mp4]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="https://hdfull.me/tthumb/172x256/movie_97a17f4e56bac6c936f7a88994d26ec9.jpg" />]]>Antonio Banderas se metera en la piel de un abogado que sufre un tremendo trauma al perder a su mujer y su hija. Desde ese momento su vida sufrira un giro de 360 grados que le hara refugiarse en el alcohol y guardar voto de silencio para poder hacer justicia y encontrar al asesino de su familia. No descansara hasta conocer la verdad de este suceso que le hara transformarse en otra persona.</description>
</channel>
	
	
		<channel>
<title><![CDATA[Skybound 2017]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/images_20170624_1106/Skyb0undAvi.mp4]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="https://hdfull.me/tthumb/172x256/movie_7ed008fb803813fc0dd2bdead60a4678.jpg" />]]>Cinco pasajeros de avion no pueden aterrizar despues de un misterioso desastre ocurrido en el suelo.</description>
</channel>
	
	
	
		<channel>
<title><![CDATA[Renegades 2017]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/images_20170624_1106/Ren3g4dosAvi.mp4]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/atomic_blonde-338199948-mmed.jpg" />]]>Historia sobre un grupo de Navy SEALs que, desplegados de manera encubierta en Serbia, descubren un inmenso tesoro escondido en el fondo de un lago durante la guerra de Bosnia,  en los anos 90. Tras un giro mortal de los acontecimientos, seran detectados por el enemigo y se veran con solo 10 horas para llevar a cabo su mision. </description>
</channel>
	

	<channel>
<title><![CDATA[Shot Caller 2017]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/images_20170624_1106/Sh0thdrAvi.mp4]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="https://hdfull.me/tthumb/172x256/movie_432188e9ca6c64284aaa777d94460149.jpg" />]]>Un hombre tranquilo y familiar es condenado a prision tras causar un accidente que acaba con la vida de una persona. Para poder sobrevivir en la carcel, tiene que convertirse en un hombre duro y asociarse con una peligrosa banda de  gangsters.</description>
</channel>
		

		
	<channel>
<title><![CDATA[La leyenda de Ben Hall 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/images_20170624_1106/WatchB3nh4lldvdrAvi.mp4]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="https://hdfull.me/tthumb/172x256/movie_0321a58cb87bbdea7c60db035f3bd93e.jpg" />]]>Despues de dos anos en el camino y con la ley cienndose sobre el, Ben Hall se ha ocultado y esta considerando rendirse. Sin embargo, todo cambia con la reaparicion de su viejo amigo y pandillero, John Gilbert. Reformando la banda con un nuevo colega, John Dunn, el trio pronto se convertira en los hombres mas buscados en la historia de Australia despues de cometer una serie de robos en los que mueren dos policias.</description>
</channel>
	
	
	
	<channel>
<title><![CDATA[El Corredor Del Laberinto: Las Pruebas accion 2015]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/images_20170624_1106/Cor5re8dorDelLabe2rinto2015LaPr5ue6baAvi.mp4]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="https://grantorrent.com/wp-content/uploads/2016/09/maze_runner_the_scorch_trials-944377647-large.jpg" />]]>En este nuevo capítulo de la trepidante saga \”El Corredor del Laberinto\”, Thomas (Dylan O\ Brien) y el resto de clarianos tendran que enfrentarse a su mayor desafio hasta el momento: buscar pistas sobre la misteriosa y poderosa organizacion conocida como CRUEL. Este viaje les llevara a “La Quemadura”, un apocaliptico lugar repleto de inimaginables obstaculos. Formando equipo con miembros de la resistencia, los clarianos deberan desenmascarar a las fuerzas superiores de CRUEL y averiguar qua planes tienen para todos ellos.</description>
</channel>
	
	
	
	<channel>
<title><![CDATA[El corredor del laberinto 2014]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/images_20170624_1106/Co2rr2edo5rDelLa3be6ri3nt3o2014HdrAvi.mp4]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="https://hdfull.me/tthumb/172x256/movie_4f9573ba99f879cbc0c6fd6201b7a1b8.jpg" />]]>Thomas abre los ojos y se da cuenta que esta en un ascensor. Lo extrano es que no recuerda nada, ni donde esta, ni quien es. Lo unico que aun permanece intacto en su memoria es su nombre, y ya es mucho. Antes de que le de tiempo a cuestionarse algo sobre si mismo las puertas se abriran y aparecera ante el  un extrano mundo. Todo lo que ve son chicos de su edad que tienen su mismo estado de amnesia. Una aventura fantastica que pronto destapara la dura realidad  bajo ese velo de incertidumbre: todos ellos estan atrapados en un laberinto. Si quieren tener alguna posibilidad de salir de alli y recuperar su antigua vida y aquello que no son capaces de recordar deberan unir fuerzas para escapar. Un mundo post-apocaliptico que les acorralara e ira un paso por delante sera el desafio que tengan que pasar estos jovenes por la libertad.</description>
</channel>
	
	

	
		<channel>
<title><![CDATA[American Assassin 2017 ]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/images_20170624_1106/Am4ricahdrAvi.mp4 ]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="https://hdfull.me/tthumb/172x256/movie_16922316244d989dac3d7ad2632dfe02.jpg" />]]>Adaptacion cinematografica de la novela homonima de Vince Flynnm, cuya trama presenta a Mitch Rapp (Dylan O'Brien), un estudiante ejemplar que, tras la  terrible muerte de su novia en una playa a manos de unos terorristas, decide  cambiar el rumbo de su vida y dedicarse a la caza de esta clase de delincuentes. Un ano mas tarde, entra en las filas de la CIA, institucion en la que estara a las ardenes de su mentor, Stan Hurley (Michael Keaton).</description>
</channel>
	
	
	
	
	
		<channel>
<title><![CDATA[ignacio de loyola 2016 ]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/images_20170624_1106/Igl0y0lahdrAvi.mp4]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="https://grantorrent.com/wp-content/uploads/2018/02/Ignacio-de-Loyola.jpg" />]]>Un joven soldado, Iigo (Ignacio de Loyola) , se ve obligado a renunciar a su carrera militar tras resultar herido en una batalla. Lo que se presentaba entonces como una desgracia, le proporciono la lectura durante su convalecencia de libros religiosos y a profundizar en la fe catolica y en la imitacion de los santos. Desde entonces, Loyola, se encontrara inmerso en una nueva batalla: la de enfrentarse al rechazo de la gente mas cercana, y la necesidad de luchar por encima de todo contra si mismo.</description>
</channel>
	
	
		<channel>
<title><![CDATA[the shangai.job 2017]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/images_20170624_1106/S2h4n6ga1Avi.mp4]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="https://grantorrent.com/wp-content/uploads/2018/02/The-Shanghai-Job-Accion-2017.jpg" />]]>A Danny Stratton, un agente de seguridad apartado del negocio, se le presenta la oportunidad de escoltar una valiosa vasija china fuera de Shanghai, pero en el trayecto le tienden una emboscada. Con la vida de la mujer que ama en peligro, Danny y su equipo no solo deberán salvarla, sino tambien ser lo suficientemente astutos para evitar a la policia, recuperar la vasija y restablecer su reputacion.</description>
</channel>
	
	
	
		<channel>
<title><![CDATA[fullmetal alchemist 2017]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/images_20170624_1106/Fu5ll4m38talAvi.mp4]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="https://grantorrent.com/wp-content/uploads/2018/02/Fullmetal-Alchemist.jpg" />]]>Dos hermanos alquimistas se embarcan en un viaje para encontrar la Piedra Filosofal después de que su intento por revivir a su madre fallecida salga mal. Adaptación del manga de Hiromu Arakawa, ya trasladado al anime en dos ocasiones.</description>
</channel>
	
	
		<channel>
<title><![CDATA[al lado del enemido ]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/images_20170624_1106/L6a8doEn3migAvi.mp4]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="https://grantorrent.com/wp-content/uploads/2018/02/Al-lado-del-enemigo.jpg" />]]>Inspirado en una historia real, narra cómo en los ultimos meses de la II Guerra Mundial, en Hungria, un joven judio roba un uniforme nazi y se hace pasar por un oficial aleman para intentar salvar a su familia y a otros judios.</description>
</channel>
	
	
	<channel>
<title><![CDATA[bushwick 2017]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/images_20170624_1106/Bu5sh6w17ckAvi.mp4]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="https://grantorrent.com/wp-content/uploads/2018/02/Bushwick-Accion-2017.jpg" />]]>Cuando Lucy sale del metro en Bushwick, el ultimo barrio de moda de Nueva York, no encuentra ni hipsters ni rastros de la gentrificacion, sino un grupo de hombres armados, que no dudan en disparar a matar. En medio del caos, Lucy hallara un aliado en un fornido vecino (Dave Bautista, Guardianes de la Galaxia), que la acompanara hasta la casa de su abuela, a traves de unas calles que se han convertido en un campo de batalla.</description>
</channel>	
	
	
	<channel>
<title><![CDATA[El guardian de la reliquia 2017]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/VerTardeParaIra2016HDRipAvi/Gu54rd6ianRel1qu88iaAvi.mp4]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="https://hdfull.me/tthumb/172x256/movie_b1141ade39a107243a7ee47cd8f8769f.jpg" />]]>“Roma ha hablado”, con esa frase unos monjes cristianos deben comenzar la peregrinacion hacia Roma escoltando una reliquia sagrada de su monasterio. En una Irlanda del siglo XIII donde tendran que enfrentarse a los invasores  normandos, guerras tribales y peligros que jamas imaginarian que fueran a presentarse en su pacifica y tranquila vida en el monasterio.</description>
</channel>
	

	<channel>
<title><![CDATA[Kingsman: El círculo de oro accion 2017 ]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/VerTardeParaIra2016HDRipAvi/Ki3ngs8m5an2Avi.mp4]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic86/b65d4e365540a761b4cf13e9873d68e9.gif" />]]>Cuando se produce un ataque contra el cuartel general de Kingsman y un nuevo villano se levanta, Eggsy y Merlin se ven obligados a trabajar junto con la agencia americana conocida como el Statesman para salvar al mundo.</description>
</channel>
	

	<channel>
<title><![CDATA[Liga de la Justicia 2017]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/VerTardeParaIra2016HDRipAvi/Li2g49justAvi.mp4]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="https://hdfull.me/tthumb/172x256/movie_c149c99c3782cd0de5f8dc04568c829a.jpg" />]]>Alimentado por su restaurada fe en la humanidad e inspirado por el acto desinteresado de Superman, Bruce Wayne recluta la ayuda de su recien encontrada aliada, Diana Prince, para enfrentarse a un enemigo aun mayor. Juntos, Batman y Wonder Woman trabajan deprisa para encontrar y reclutar un equipo de metahumanos para plantar cara a esta nueva amenaza  creciente. Pero pese a la formacion de esta liga de heroes sin precedentes - Batman, Wonder Woman, Aquaman, Cyborg y Flash, quizás sea demasiado tarde para salvar el planeta de un asalto de proporciones catastroficas.</description>
</channel>
	
	
	<channel>
<title><![CDATA[Asesinos internacionales 2017]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/VerAt0m1caHDRCASAvi/Ac22tosV2io5le6nci1aAvi.mp4]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="https://hdfull.me/tthumb/172x256/movie_3ea8403d506588f67c1845b3f593dd30.jpg" />]]>Un grupo asesinos se une con un objetivo comun: asesinar a Gunther, el mejor  maton a sueldo del mundo. Logicamente, el no se lo pondra facil.</description>
</channel>
	

	<channel>
<title><![CDATA[Guardianes de la Tumba 2018 ]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/VerAt0m1caHDRCASAvi/Gu2a66rd8ian1esTu2mb5aAvi.mp4]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="https://hdfull.me/tthumb/172x256/movie_c4691dde92817e94eb6c9da45dbe076c.jpg" />]]>El descubrimiento de un emperador antiguo momificado desata una pesadilla que debería haberse quedado enterradaUn .</description>
</channel>

	
			
	<channel>
<title><![CDATA[Invasores de tumbas 2018 ]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/VerAt0m1caHDRCASAvi/In3va3so9resTu2m5basAvi.mp4]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic87/168f0620aa4297ea6830025767c2666b.gif" />]]>La arqueologa Alabama Channing es reclutada por un misterioso millonario para ayudarle a encontrar una antigua reliquia China. El mismo tesoro que buscaba su madre antes de que esta desapareciera. Pelicula distribuida por The Asylum y que copia al blockbuster "Tomb Raider".</description>
</channel>
	
	
	
	
		<channel>
<title><![CDATA[Suburbicon 2017 ]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/VerAt0m1caHDRCASAvi/Su2bu5rbi9co1nAvi.mp4 ]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="https://hdfull.me/tthumb/172x256/movie_ef72ea8df0fa33642eb33228118ccbcb.jpg" />]]>Film de cine negro en la linea del debut de los hermanos Coen, "Sangre facil", ambientado en este caso en los anos 50.</description>
</channel>
	
	
	
		<channel>
<title><![CDATA[Actos de violencia 2017 ]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/VerAt0m1caHDRCASAvi/Ac22tosV2io5le6nci1aAvi.mp4]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="https://hdfull.me/tthumb/172x256/movie_e6377fae260019f6766a4507e7de1d38.jpg" />]]>Cuando su prometida es secuestrada por traficantes de personas, Roman (Ashton Holmes) y sus hermanos exmilitares intentan salvarla antes de que sea demasiado tarde. Roman formara equipo con Avery (Bruce Willis), un policia que investiga el trafico de personas  y lucha contra la corrupcion.</description>
</channel>
	
	
	
		<channel>
<title><![CDATA[Game Over, tio! 2018 ]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/VerAt0m1caHDRCASAvi/G4me804verT11oMkv.mp4]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="https://hdfull.me/tthumb/172x256/movie_3f44e5be6d4e90aa459d29657a432d76.jpg" />]]>Tres amigos estan a punto de obtener financiacion para su videojuego cuando unos terroristas secuestran a su benefactor.</description>
</channel>
	

	
		
	<channel>
<title><![CDATA[el estranjero 2017 ]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/images_20170624_1106/ElE3xt6ra9nje4ro.mp4]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic87/4094eb515dedf75a141f25cf4510e521.gif" />]]>La IRA arrebata a Quan (Jackie Chan) a toda su familia y con ella su vida.La policia le niega ayuda, por lo que el protagonista decide tomarse la venganza por su cuenta.</description>
</channel>
	
	
	
	
		
	<channel>
<title><![CDATA[el pasajero  2018 ]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/images_20170624_1106/ElP3as5a6je8ro.mp4]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic87/ea160420393c1dcedf279253c7f3a06b.gif" />]]>Durante su trayecto habitual de vuelta a casa, un hombre de negocios se ve envuelto en una conspiracion criminal que amenaza con poner en peligro tanto su vida como la de sus seres mas cercanos.</description>
</channel>

	
		
		<channel>
<title><![CDATA[Thor ragnsrok 2017]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/images_20170624_1106/Th10rh2d8rAvi.mp4]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="https://hdfull.me/tthumb/172x256/movie_4fe8f6f7bc7a2a82495c7e5de750217c.jpg" />]]>Thor esta preso al otro lado del universo sin su poderoso martillo y se enfrenta  a una carrera contra el tiempo. Su objetivo es volver a Asgard y parar el Ragnarok porque significaria la destruccion de su planeta natal y el fin de la civilizacion Asgardiana a manos de una todopoderosa y nueva amenaza, la implacable Hela. Pero, primero debera sobrevivir a una competicion letal de gladiadores que lo enfrentara  a su aliado y companero en los Vengadores, ¡el Increible Hulk!.</description>
</channel>


		
	
	<channel>
<title><![CDATA[Black Panther 2018]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/images_20170624_1106/B2la9ckPa5nt6her.mp4]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic87/697b31b068eb05ae9241ab8f1070429c.gif" />]]>Black Panther" cuenta la historia de T'Challa quien, despues de los acontecimientos de "Capitan America: Civil War", vuelve a casa, a la nacion de Wakanda, aislada y muy avanzada tecnologicamente, para ser proclamado Rey. Pero la reaparicion de un viejo enemigo pone a prueba el temple de T'Challa como Rey y Black Panther ya que se ve arrastrado a un conflicto que pone en peligro todo el destino de Wakanda y del mundo.</description>
</channel>
	
	
	
	
	
	
	
	 <next_page_url text="CH+ FAVORITOS"><![CDATA[nStreamFavorites.xml]]></next_page_url>
<prev_page_url text="CH- ATRAS"><![CDATA[https://raw.githubusercontent.com/team1515/mirame/master/losrenegados/menulosrenegados.xml]]></prev_page_url>

</items>
