<?xml version="1.0" encoding="iso-8859-1"?>
<items>
<playlist_name><![CDATA[ciencia ficcion]]></playlist_name>

		

	
	
		
	<channel> 
<title><![CDATA[star wars los ultimos jedi 2017]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic87/26ce755d318ddaa8d73a3b8aa1499191.gif" />]]>La malvada Primera Orden se ha vuelto mas poderosa y tiene contra las cuerdas a la Resistencia, liderada por la General Leia Organa (Carrie Fisher). El piloto Poe Dameron (Oscar Isaac) encabeza una mision para intentar destruir un acorazado de la Primera Orden. Mientras tanto, la joven Rey (Daisy Ridley) tendra que definir su futuro y su vocacion,y el viejo jedi Luke Skywalker (Mark Hamill) revaluar el significado de su vida.</description> 
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/images_20170624_1114/St5arW7arsLosUl8t2imosJe4d9i.mp4]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>	
	


		<channel> 
<title><![CDATA[24 Horas Para Vivir 2017]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic87/00c74cafa285e640931c3a5d9f00d85c.gif" />]]>Un asesino busca redimirse tras recibir una segunda oportunidad en la vida. Para conseguirlo solo contara con 24 horas.</description> 
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/100ficcio/24Hor2asPa4raVi2vir.mp4]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>	
	

	
			<channel> 
<title><![CDATA[El Infinito 2017 ]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic87/eeb46d647d12bece6f82327c95eb35ff.gif" />]]>Anos atras, los hermanos Justin y Aaron lograron escapar de la secta donde se habian criado. Ahora, malviven en un apartamento de Los Angeles, hasta que un dia reciben una cinta de video de aquella secta, y a Aaron le entran las dudas de si deberian volver al campamento del que huyeron.</description> 
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/100ficcio/ElIn2fi8ni3to.mp4]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>	
	

	
		<channel> 
<title><![CDATA[Enganchados A La Muerte 2017]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic87/fb962a3cd66b6bdedab5263ae8f8518d.gif" />]]>Cinco estudiantes de medicina, con la esperanza de desentranar el misterio de lo que aguarda mas alla de los confines de la vida, emprenden un atrevido y peligroso experimento. A base de detener su corazon durante un breve lapso de tiempo, cada uno de ellos sufre una experiencia cercana a la muerte clinica. A medida que la investigacion se vuelve cada vez mas peligrosa, se veran obligados a afrontar los pecados de su pasado, ademas de verselas con las consecuencias paranormales de sus incursiones en el más alla…. Remake de “Linea mortal.</description> 
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/100ficcio/Eng2an8chad4osALaMu1er7te.mp4]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>	
	


		
		<channel> 
<title><![CDATA[Proyecto Tiempo 2017]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic87/110a0e925b6baa3c4bb703cf01d91414.gif" />]]>El largometraje Proyecto Tiempo se ubica en el futuro, para reflejar que es una sociedad evolucionada y concienciada en terminos de eficiencia energetica, asi como las dos caras del progreso tecnolpgico a medio plazo. En esta sociedad evolucionada, existe un biochip que se implanta en el cerebro de todos los recien nacidos del mundo y que representa la tecnologia mas innovadora del ano 2069. Su protagonista, el cientifico Pablo Andrade, tiene un sueno obsesivo contaminado por una serie de oscuros secretos familiares que se iran revelando a lo largo de medio siglo de existencia.</description> 
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/images_20170624_1114/Pro1ye7ctoTi2em6po.mp4]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>	
	
	
	
		
		<channel> 
<title><![CDATA[Reset 2017]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic87/618c67f6daf9933aea6750a94520ed74.gif" />]]>Tras el secuestro de su hijo, la inventora de una maquina del tiempo reune a varias versiones de su futuro yo para rescatarlo.</description> 
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/images_20170624_1114/Re44s8et.mp4]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	 <next_page_url text="CH+ FAVORITOS"><![CDATA[nStreamFavorites.xml]]></next_page_url>
<prev_page_url text="CH- ATRAS"><![CDATA[https://raw.githubusercontent.com/team1515/mirame/master/losrenegados/menulosrenegados.xml]]></prev_page_url>

</items> 
