<?xml version="1.0" encoding="iso-8859-1"?>
<items>
<playlist_name><![CDATA[drama]]></playlist_name>
	
	
	
	
		<channel> 
<title><![CDATA[All Saints 2017]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/all_saints-180818946-mmed.jpg" />]]>Basada en la historia real de Michael Spurlock (John Corbett), un hombre de negocios reconvertido en pastor que cuida de una pequena iglesia y de un grupo de refugiados del sudeste asiatico.</description> 
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/Ver5x08M720pMkv/VerAllSaintsHdrCasAvi.mp4]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>

	
	

	
	<channel> 
<title><![CDATA[Colossal  (2017)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/colossal-744384362-mmed.jpg" />]]>Gloria (Anne Hathaway) decide dejar Nueva York y regresar a su ciudad natal tras haber perdido su trabajo y su novio. Pero, cuando en las noticias informan de que un monstruo gigantesco esta destruyendo la ciudad de Seul, Gloria se va dando cuenta poco a poco de que, a traves de su mente, esta conectada de forma extrana con estos acontecimientos. Para evitar que la destruccion vaya a mas tendra que averiguar el papel de su insignificante existencia en un evento colosal que podria cambiar el destino del mundo. </description> 
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/Ver5x08M720pMkv/VerHdrAvi.mp4]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
	
   <channel> 
<title><![CDATA[Hasta los huesos ( 2017 ) Calidad:DVDRip-castellano]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_f3a273e9fcc041f8918291dee014ea65.jpg" />]]>Una joven anoréxica (Lily Collins) empieza un tratamiento poco convencional en un centro donde crea lazos con otros internos que también sufren trastornos alimentarios.</description> 
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/Ver5x08M720pMkv/VerAllSaintsHdrCasAvi.mp4]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
   	
<channel>
<title><![CDATA[ahora me ves 2 2013]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/now_you_see_me_2-490181636-mmed.jpg"/>]]>Un ano despues de despistar al FBI y conseguir la admiración del público con sus espectáculos mentales, los cuatro jinetes vuelven a la luz pública, pero un nuevo enemigo se propone arruinar su golpe más espectacular y peligroso hasta la fecha... Secuela de "Now You See Me" de 2013.</description>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/Ver5x08M720pMkv/VerAhoraVesHdripAnonymousXxxAvi.mp4]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
<channel>
<title><![CDATA[El contable 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/the_accountant-825837789-mmed.jpg" />]]>Christian Wolff es un contable y genio matemático, un hombre obsesivo con el orden y con mucha más afinidad con los números que con las personas, que lleva una doble vida como asesino despiadado.</description>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/Ver5x08M720pMkv/VerContableHdrAnonymousXxxAvi.mp4]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel> 
	
<channel>
<title><![CDATA[Antes de ti 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/me_before_you-594538815-mmed.jpg" />]]>Louisa “Lou” Clark (Emilia Clarke), una chica inestable y creativa, reside en un pequeño pueblo de la campiña inglesa. Vive sin rumbo y va de un trabajo a otro para ayudar a su familia a llegar a fin de mes. Sin embargo, un nuevo trabajo pondrá a prueba su habitual alegría. En el castillo local, se ocupa de cuidar y acompañar a Will Traynor (Sam Claflin), un joven y rico banquero que se quedó paralítico tras un accidente.</description>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/Ver5x08M720pMkv/VerAntesHdripAnonymousXxxAvi.mp4]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel> 
	

	
<channel>
<title><![CDATA[El asedio de Jadotville  2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/the_siege_of_jadotville-142615093-mmed.jpg" />]]>Año 1961, en el Congo. Jadotville cuenta la verdadera historia del comandante Patrick Quinlan y su batallón de 150 soldados irlandeses de la ONU, sitiados por 3.000 soldados congoleños bajo el mando de mercenarios franceses y belgas que trabajaban para empresas mineras.</description>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/Ver5x08M720pMkv/Ver4s3d10J4d0tv1ll3HdripAnonymousXxxAvi.mp4]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel> 	


	
	
<channel>
<title><![CDATA[elle 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/elle-258494210-mmed.jpg" />]]>Michèle, exitosa ejecutiva de una empresa de videojuegos, busca venganza tras ser asaltada de forma violenta en su propia casa por un intruso.</description>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/Ver5x08M720pMkv/VerElleDvdripAnonymousXxxAvi.mp4]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel> 	
	


	
<channel>
<title><![CDATA[gernika 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/gernika-130363359-mmed.jpg"/>]]>Una historia alrededor de la población vasca bombardeada por la aviación nazi en abril de 1937, durante la Guerra Civil Española. En ese contexto, la joven Teresa (María Valverde), una editora de la oficina de prensa republicana chocará con Henry (James D’Arcy), un periodista americano en horas bajas que está cubriendo el conflicto. Teresa, cortejada por su jefe, Vasyl (Jack Davenport), asesor soviético del gobierno republicano, se sentirá atraída por el idealismo durmiente de Henry y querrá despertar en él la pasión por contar la verdad, que un día fue su único objetivo.</description>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/Ver5x08M720pMkv/VerG3rnikahdrAvi.mp4]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	

	
<channel>
<title><![CDATA[Nieve negra 2017]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/nieve_negra-228454480-mmed.jpg"/>]]>Acusado de haber matado a su hermano durante la adolescencia Salvador (Ricardo Darin) vive aislado en el medio de la Patagonia. Tras varias decadas sin verse su hermano Marcos (Leo Sbaraglia) y su cuñada Laura llegan para convencerle de vender las tierras que comparten por herencia. El reencuentro en medio de un paraje solitario e inaccesible reaviva el duelo familiar dormido.</description>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/Ver5x08M720pMkv/VerG3rnikahdrAvi.mp4]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
	
	
<channel>
<title><![CDATA[Secuestro  2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/secuestro-232115450-mmed.jpg"/>]]>Patricia es una abogada que ve su vida trastornada cuando su hijo Victor desaparece del colegio. Cuando el nino regresa a casa, asegura que un hombre ha intentado secuestrarlo y lo reconoce en una rueda de identificación. Pero como las pruebas no son definitivas el sospechoso queda en libertad. Temerosa de que algo pueda pasarle a su hijo Patricia decide quebrantar sus principios y tomarse la justicia por su mano, lo que acabara teniendo consecuencias imprevisibles .</description>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/Ver5x08M720pMkv/VerSecuestroDvdripAnonymousXxxAvi.mp4]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
<channel>
<title><![CDATA[Un gato callejero llamado Bob 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/a_street_cat_named_bob-522476833-mmed.jpg"/>]]>Un dia James Bowen un músico callejero de Londres se encuentra en su apartamento un gato herido abandonado al que llama Bob Basado en un bestseller del propio James Bowen (A Street Cat Named Bob and How he Saved my Life) que estuvo en Inglaterra 52 semanas consecutivas en la lista de los mas vendidos.</description>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/Ver5x08M720pMkv/VerGatoCallejeroLlamadoBobHdripAvi.mp4]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[La chica del tren 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/the_girl_on_the_train-798601258-mmed.jpg"/>]]>Rachel (Emily Blunt) es una mujer devastada por su reciente divorcio que dedica cada manana de camino a su trabajo a fantasear sobre la vida de una pareja aparentemente perfecta que vive en una casa por la que su tren pasa cada dia. Pero una manana Rachel es testigo desde la ventana del tren de un impactante suceso y se ve involucrada en el misterio que ella misma revela Adaptacion del best seller homonimo de Paula Hawkins.</description>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/Ver5x08M720pMkv/VerChic4TrenHdrAnonymousXxxAvi.mp4]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>	
	
	
	<channel>
<title><![CDATA[Snowden 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/snowden-767575981-mmed.jpg"/>]]>Basada en el libro The Snowden files. The inside story of the worlds most wanted man escrito por Luke Harding y en un libro escrito por Anatoly Kucherena el abogado ruso de Edward Snowden. Narra los acontecimientos que siguieron a la publicacion por parte del diario The Guardian de los documentos clasificados que aporto Edward Snowden sobre el programa secreto de vigilancia mundial de la NSA (Agencia de Seguridad Nacional) en 2013.</description>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/VerTardeParaIra2016HDRipAvi/VerSnowden2016Micro1080EspMkv.mp4]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
	<channel>
<title><![CDATA[The Program (El ídolo) 2015]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/the_program-634925754-mmed.jpg"/>]]>Un periodista deportivo irlandes esta convencido de que las victorias del ciclista Lance Armstrong en el Tour de Francia se deben al dopping. Con esta convicción empieza a investigar y a buscar pruebas que sacaran a la luz la verdad sobre Armstrong.</description>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/VerTardeParaIra2016HDRipAvi/Ver1d0l0Microhd1080pAvi.mp4]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
	
	<channel>
<title><![CDATA[Toni Erdmann 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/toni_erdmann-913789211-mmed.jpg"/>]]>Ines trabaja en una gran empresa alemana establecida en Bucarest. Su vida esta perfectamente organizada hasta que su padre Winfried llega de improvisto y le pregunta eres feliz. Tras su incapacidad para responder sufre un profundo cambio. Ese padre que a veces estorba y que la averguenza un poco le va a ayudar a dar nuevamente sentido a su vida gracias a un personaje imaginario el divertido Toni Erdmann .</description>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/VerTardeParaIra2016HDRipAvi/VerToniErdmannHdripNoctusAvi.mp4]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	

	
<channel>
<title><![CDATA[Certain Women  Vidas de mujer 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/certain_women-569549980-mmed.jpg"/>]]>Las vidas de tres mujeres se cruzan en un pequeno pueblo de Estados Unidos donde cada una esta intentando abrirse camino sin demasiado exito.</description>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/VerS4intHDRCASAviMp4/WatchC0ntr4ctK1llHdripAvi.mp4]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
<channel>
<title><![CDATA[el asesino esta aqui 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/the_assistant_tv-317091331-mmed.jpg"/>]]>Suzanne Austin esta atravesando un mal momento en su vida personal ya que su matrimonio esta a punto de romperse por los continuos enganos de su marido. Esta situacinn parece mejorar con la llegada de un joven atento y encantador a su trabajo.</description>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/VerS4intHDRCASAviMp4/VerTheAssistantdvdripMkv.mp4]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
		
	
	<channel> 
<title><![CDATA[El viajante 2016 ]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/forushande_the_salesman-582300856-mmed.jpg" />]]>Emad y Rana deben dejar su piso en el centro de Teheran a causa de los trabajos que se estan efectuando y que amenazan el edificio. Se instalan en otro lugar, pero un incidente relacionado con el anterior inquilino cambiara dramaticamente la vida de la joven pareja</description> 
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/VerS4intHDRCASAviMp4/VerV1ajantehdrNewStreanAvi.mp4]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	

	
	<channel> 
<title><![CDATA[traidora 2017]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/expatriot-665279842-mmed.jpg" />]]>Riley Connors, una analista de la CIA, decide poner en conocimiento de los medios que lleva trabajando dos anos en un equipo de vigilancia. Considerada como una traidora por el gobierno, Riley debera esconderse en Bogota</description> 
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/VerTardeParaIra2016HDRipAvi/Expatriot.hdr.avi.mp4]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
	
   <channel> 
<title><![CDATA[un hombre llamado ove 2015]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/en_man_som_heter_ove-191014877-mmed.jpg" />]]>Ove (Rolf Lassgard), de 59 anos, es un hombre grunon que ha perdido la fe en todo el mundo, incluido en el mismo; hasta que su vision negativa del hombre y la sociedad es puesta a prueba por una familia que se muda a la casa de al lado.</description> 
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/VerTardeParaIra2016HDRipAvi/VerHombrOv3DvdripAvi.mp4]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
	
   <channel> 
<title><![CDATA[la doctora de brest 2016 ) Calidad:DVDRip-castellano]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/la_fille_de_brest-968260515-mmed.jpg" />]]>Narra la historia real de la doctora Irene Frachon (Sidse Babett Knudsen), la mujer que en 2010 se atrevio a plantarle cara a la industria sanitaria y farmaceutica francesa, cuando se destapo el escandalo mediatico en torno a la comercializacion de un controvertido medicamento cuyos efectos secundarios provocaron la muerte de cientos de personas</description> 
<stream_url><![CDATA[]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
  
	
	

		<channel> 
<title><![CDATA[Duelo de hermanos: La historia de Adidas y Puma 2016 ]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_30ec2aac1ef9646e8e6e4833c292c5e4.jpg" />]]>En los anos 20, los hermanos Dassler se dedican a fabricar zapatillas deportivas. Tras la Segunda Guerra Mundial, la relacion entre ellos se deteriora hasta el punto de convertirse en rivales.</description> 
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/antonio7443_hotmail_11/Due4lodeherma4noslahist4oriadead4idasyPu4ma.mp4]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>


	
	
	<channel>
<title><![CDATA[ Barry 2016 drama]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/antonio7443_hotmail_11/Ba66rry.mp4]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/barry-509514692-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/barry-509514692-large.jpg" />]]>Biopic de Barack Obama, centrado en su época como estudiante universitario en Nueva York, en los años 80.</description>
</channel>

	
	
	

<channel>
<title><![CDATA[ Born to Be Blue 2015 drama]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/antonio7443_hotmail_11/Bo1rnT1oBl1ue.mp4]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/born_to_be_blue-551412265-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/born_to_be_blue-551412265-large.jpg" />]]>Biopic sobre el legendario trompetista de jazz Chet Baker en los años 60. La historia se centra en la época en la que Baker comienza a rodar una película sobre sí mismo y se enamora de su compañera de rodaje, la enigmática Jane (Carmen Ejogo). El conflictivo pasado del músico vuelve para atormentarlo, hasta el punto de que parece que nunca volverá a poder ser capaz de componer, pero Jane lo reta a volver a la escena musical en contra de todos los pronósticos.</description>
</channel>

	
	
		<channel>
<title><![CDATA[ A golpe de monedas 2017]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/antonio7443_hotmail_11/A.Go3lpe.De.Mo3nedas.mp4]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/coin_heist-565254312-large.jpg" />]]>Cuando la crisis amenaza con cerrar su instituto, cuatro estudiantes se unen para intentar conseguir 10 millones de dolares. atracando la fabrica de monedas de los Estados Unidos.</description>
</channel>

	
	
	
	
		<channel>
<title><![CDATA[ Bajo un manto de estrellas 2013 drama]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/antonio7443_hotmail_11/Ba5jo.Un.Ma5nto.De.Estr5ellas.mp4]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/bajo_un_manto_de_estrellas-948352657-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/bajo_un_manto_de_estrellas-948352657-large.jpg" />]]>En 1936, el vetusto convento de Calatrava era la sede de la casa de estudios mayores, el noviciado y la escuela apostólica de humanidades de los dominicos. Durante el curso escolar residían allí unas cien personas, que quedaban reducidas a la mitad durante las vacaciones estivales. Sólo ellas se vieron afectadas por los dolorosos y trágicos acontecimientos que se derivaron del estallido de la Guerra Civil 1936-1939). En el nerviosismo expectante de los primeros días, la cosa no pasó de molestas visitas e inspecciones. Pero cuando los religiosos presenciaron el incendio de la cercana parroquia de la Madre de Dios, ya no les cupo duda de la tormenta que se cernía sobre ellos</description>
</channel>
	
	
	
	<channel>
<title><![CDATA[ Ben-Hur 2016 drama]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/antonio7443_hotmail_11/Be9n-Hu9r..mp4]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/ben_hur-517406743-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/ben_hur-517406743-large.jpg" />]]>Judah Ben-Hur (Jack Huston) es un príncipe falsamente acusado de traición por su hermano adoptivo Messala (Toby Kebbell), un oficial del ejército romano. Desposeído de su título y separado de su familia y de la mujer que ama (Nazanin Boniadi), Judah es condenado a la esclavitud en las galeras. Después de varios años, Judah regresa a su tierra natal en busca de venganza, pero encontrará su propia redención.</description>
</channel>
	
	
	
	
	<channel>
<title><![CDATA[ Blue Jay 2016 drama]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/antonio7443_hotmail_11/Bl0ue0Ja0y.mp4]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/blue_jay-161125094-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/blue_jay-161125094-large.jpg" />]]>Jim y Amanda se encuentran por casualidad en su pueblo natal de Crestline en California después de veinte años sin verse. Él está allí porque su madre ha fallecido y tiene que poner su casa a la venta; ella está visitando a su hermana porque está embarazada. Los dos tienen muchas cosas que contar así que deciden ir a una cafetería para ponerse al día. A pesar de haber seguido caminos distintos, vuelven a conectar como si nada hubiera cambiado. Cuando llegan a la que fue la casa de Jim, la ex pareja se ve transportada al pasado y a los increíbles momentos que vivieron juntos</description>
</channel>
	
	
	
		
	<channel>
<title><![CDATA[ B  2015 ]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/antonio7443_hotmail_11/Bba7rce1n3as.mp4]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/b-783918273-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/b-783918273-large.jpg" />]]>El 15 de Julio de 2013, el extesorero del Partido Popular, Luis Barcenas, es trasladado desde la prision para declarar en la Audiencia Nacional. Hasta este dia, habia negado toda relacion con los llamados "papeles de Barcenas", pero despues de 18 dias en prision ha decidido cambiar su declaracion. Esta pelicula retrata lo que paso en esa sala aquel día.</description>
</channel>

	 <channel>
<title><![CDATA[Bajo un sol abrasador (2013)  drama]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w300_and_h450_bestv2/t739Z5BIyXa93iOBoRq0ixlVlsP.jpg" />En un viaje por el desierto africano, un científico investigador y su hija se salen involuntariamente del camino y él es brutalmente asesinado por un traficante de armas. Su novia tratará de evadir a los asesinos y proteger a la hija adolescente.]]></description>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/antonio7443_hotmail_11/Ba2joUnSo2lAbra2sa2dor.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>204800</buffer_kb>
</channel>
  

		
	<channel> 
<title><![CDATA[Z, la ciudad perdida 2017]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/beauty_and_the_beast-281766413-mmed.jpg" />]]>Película basada en el libro de no-ficción escrito por David Grann. En 1925 el explorador británico Percy Fawcett se aventuró en el Amazonas junto con su grupo en busca de una antigua civilización, cuya existencia los europeos llevaban siglos intentando demostrar. La ciudad perdida se conocía como ciudad 'Z', y en su búsqueda habían fallecido cientos de personas.</description> 
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/antonio7443_hotmail_11/ZLaCiu5dadPer5dida.mp4]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
	
	

	<channel> 
<title><![CDATA[Robada al nacer 2017]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_d6b843c76d52d677a89189c5cecefd4f.jpg" />]]>La joven pareja Alicia y Ray , acaban de ser padres y estan muy felices, pero el bebe empieza a mostrar signos de enfermedad y ha desarrollado un síndrome de abstinencia. Entonces descubren que su pequeno fue robado.</description> 
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/antonio7443_hotmail_11/Rob8ada_Al_Nac8er.mp4]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>	
	


	

		
	<channel> 
<title><![CDATA[El caso Sloane 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_328b8c883e91a2d1b24118e6617ab3b8.jpg" />]]>Han pasado 20 años desde que Mark Renton abandonara Escocia, y la heroína. Ahora, Renton vuelve a su Edimburgo natal con el objetivo de rehacer su vida y reencontrarse con sus amigos de toda la vida: David "Spud" Murphy, y Simon "Sick Boy" Williamson; al mismo tiempo que Francis "Franco" Begbie sale de la prisión con sed de venganza. Secuela de 'Trainspotting' (1996), basada en 'Porno', la siguiente novela de Irvine Welsh, aunque el director Boyle aseguró que el guión de John Hodge no será demasiado fiel al libro</description> 
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/antonio7443_hotmail_11/ElCa11soSlo11ane.mp4]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	

	<channel>
<title><![CDATA[ Captive 2015]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/antonio7443_hotmail_11/Ca5uti5vo.mp4]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/plennyy-606569072-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/plennyy-606569072-large.jpg" />]]></description>
</channel>
	
	<channel> 
<title><![CDATA[pasaje al amanecer  2017 ]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/pasaje_al_amanecer-477334785-mmed.jpg" />]]>Noviembre de 2004. El joven foto periodista Javier (Nicolas Coronado) recibe una sugerente propuesta de la agencia de prensa en la que trabaja: viajar al cubrir la guerra de Irak a Faluya, donde se esta librando la mas sangrienta de las batallas del conflicto. Javier acepta, y debe emprender viaje en pocos dias, el 30 de diciembre. Antes de partir, decide comunicar su decision a su familia y su novia (Andrea Duro) en Nochebuena. La noticia consigue resquebrajar los cimientos familiares. La vida y las relaciones de todos sus miembros, que viajaran a sus propios infiernos personales, se veran modificadas para siempre.</description> 
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/antonio7443_hotmail_11/Pa9sajeAlAma9necer.mp4]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
	<channel> 
<title><![CDATA[dia de patriotas 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/patriots_day-132235719-mmed.jpg" />]]>Basada en el atentado de la Maraton de Boston, cuenta la historia del oficial de policia Ed Davis (Mark Wahlberg), que investiga los acontecimientos tras el acto terrorista, ofreciendo una exhaustiva narracion de la persecucion que se llevo a cabo por toda la ciudad para dar caza a los causantes del atentado.</description> 
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/antonio7443_hotmail_11/Di3aD3ePatri33otas.mp4]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
	
		<channel> 
<title><![CDATA[strange weather 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/strange_weather-926814484-mmed.jpg" />]]>Una madre (Holly Hunter), en su intento por salir adelante tras la muerte de su hijo, viaja por las carreteras mas desconocidas del sur para ajustar cuentas.</description> 
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/antonio7443_hotmail_11/Stra7ngeWea7ther.mp4]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>

	
	
<channel>
<title><![CDATA[ Brooklyn 2015 ]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/antonio7443_hotmail_11/Br0880klyn.mp4]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/brooklyn-433113704-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/brooklyn-433113704-large.jpg" />]]>En los años 50, la joven irlandesa Eilis Lacey decide abandonar Irlanda y viajar a los Estados Unidos, concretamente a Nueva York, donde conoce a Tony, un chico italiano con el que comienza a salir y del que se enamora. Pero, un día, a Eilis le llegan noticias de una triste noticia familiar y tendrá que decidir entre quedarse en su nuevo país o volver a su tierra natal</description>
</channel>
	

		
	
	<channel>
<title><![CDATA[ Atracadores 2015 ]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/Ver5x08M720pMkv/Atr2acad2ores.mp4]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/braqueurs-343000859-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/braqueurs-343000859-large.jpg" />]]>Yanis, Eric, Nasser y Frank forman el equipo de ladrones más eficiente de toda la región de París. Entre cada atraco, cada uno se las arregla como puede en su vida familiar. Por codicia, Amina, el hermano pequeño de Yanis, comete un error que les obligará a trabajar para los matones de la ciudad. Esta vez, ya no es robar un vehículo blindado, es transportar varios kilos de heroína. Pero las cosas se complican rápidamente entre los ladrones y los distribuidores de la droga. </description>
</channel>
	
	
		
	<channel> 
<title><![CDATA[La Seducción 2017]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/miss_sloane-210263067-mmed.jpg" />]]>Elizabeth Sloane (Jessica Chastain) es una implacable y ambiciosa ejecutiva que intenta que fructifique una legislacion a favor del control de armas en Washington DC. Para ello intentara usar todos los recursos a su alcance. En las altas esferas del mundo politico y empresarial Sloane tiene una reputacion formidable. Conocida por su astucia y sus exitos sin parangon, siempre ha hecho lo que fuera necesario para ganar. Pero cuando se enfrenta al oponente mas poderoso de su carrera, se da cuenta de que la victoria puede tener un precio demasiado alto.</description> 
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/antonio7443_hotmail_11/TheBeguiled.mp4]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
		
	
	
	<channel> 
<title><![CDATA[un don excepcional 2017]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/gifted-648673583-mmed.jpg" />]]>La pelicula narra la historia de un hombre que debe hacerse cargo de su sobrina ante el fallecimiento de su hermana. La situacion se complica cuando debe luchar por la custodia de la nina.</description> 
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/antonio7443_hotmail_11/UnD6onExce6pcio6nal.mp4]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
		
	
	<channel>
<title><![CDATA[ Ano cero 2015 ]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/Ver5x08M720pMkv/An4oCe4ro.mp4]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/ano_cero-841661805-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/ano_cero-841661805-large.jpg" />]]>Miguel, otro joven español de clase media, bien formado, acomodado, se queda en el paro y se da de narices con algo igual de malo (o peor) que la pobreza: con la desidia y el vacío de una vida no escogida, sin referentes, con amigos no siempre reconocibles y relaciones esporádicas.</description>
</channel>


	
	
		<channel> 
<title><![CDATA[Tierra de Dios  2017]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://hdfull.me/tthumb/172x256/movie_4fbadcb7db90b53471540169de7af491.jpg" />]]>Johnny Saxby es un joven granjero de Yorkshire que intenta evadirse de sus problemas con el alcohol y el sexo. Cuando llega al pueblo durante la primavera  un inmigrante rumano para trabajar en la cria de ovejas, su visión de la vida cambiara de forma radical.</description> 
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/Ver5x08M720pMkv/Tie6rra.de.Dio7s.HDRip.mp4]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>

	<channel> 
<title><![CDATA[Una bolsa de canicas 2017]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic87/34f5e39b92f241a7703745b9b696dde8.gif" />]]>Unos hermanos judios huyen a traves de Francia durante la ocupacion alemana, en plena Segunda Guerra Mundial.</description> 
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/Ver5x08M720pMkv/UnaBol3saDeCani8cas.mp4]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
	
<channel> 
<title><![CDATA[wonder 2017]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic87/158243fb0f42669b94bdc42a57511dc3.gif" />]]>Un nino de 10 anos (Jacob Tremblay, conocido por 'La habitacion') nacido con una deformidad facial que le ha obligado a ser operado 27 veces de cirugia, se esfuerza por encajar en su nuevo colegio.</description> 
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/Ver5x08M720pMkv/Wo66nder.mp4]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	

			
			<channel>
<title><![CDATA[ Asesinos 2015 ]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/Ver5x08M720pMkv/An4ony4mous.mp4]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/assassination-953662595-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/assassination-953662595-large.jpg" />]]>Año 1933. Corea está ocupada por los japoneses. Un grupo de exiliados rebeldes planea matar a un comandante nipón, pero la única asesina que puede hacerse cargo de tan delicada tarea está en la cárcel. La resistencia se dispone a sacarla de prisión, cuando un espía alerta a los japoneses, acelerando un entramado de traiciones. </description>
</channel>	
	
	
	
	

	<channel> 
<title><![CDATA[La madre 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/la_madre-258528971-mmed.jpg" />]]>Miguel es un chico de 14 anos vigilado por los servicios sociales. Su madre, sin trabajo y con una vida personal inestable, es incapaz de ocuparse de él. Por eso le obliga a buscar refugio en casa de Bogdan, un rumano que fue amante de ella y que vive en una localidad cercana. Todo se precipita cuando la madre desaparece subitamente.</description> 
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/Ver5x08M720pMkv/LaMa88dre.mp4]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	

	
	
	<channel> 
<title><![CDATA[La jungla 2017]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/jungle-569337099-mmed.jpg" />]]>Un grupo de amigos se adentra en la selva de Bolivia con un guia fraudulento.</description> 
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/Ver5x08M720pMkv/LaJun77gla.mp4]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>

	
	
	<channel> 
<title><![CDATA[La cabana 2017]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://grantorrent.com/wp-content/uploads/2018/02/La-caba%C3%B1a.jpg" />]]>Despues de sufrir una tragedia familiar, Mack Phillips (Sam Worthington) cae en una profunda depresion que le lleva a cuestionar todas sus creencias. Sumido en una crisis de fe, recibe una enigmatica carta donde un misterioso personaje le cita en una cabana abandonada en lo mas profundo de los bosques de Oregon. A pesar de sus dudas, Mack viaja a la cabana, donde se encontrara con alguien inesperado. Este encuentro conducirá a Mack a enfrentarse a importantes verdades, que no solo transformarán su comprensión de la tragedia sino que harán que su vida cambie para siempre.</description> 
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/Ver5x08M720pMkv/LaCab44aa.mp4]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	

	
	
<channel> 
<title><![CDATA[Mi nombre es Emily 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://hdfull.me/tthumb/172x256/movie_fc749d77ffb47591addc3ba56e18df4e.jpg" />]]>Una adolescente huye de su hogar adoptivo con el chico que la ama mientras busca  a su padre, un escritor visionario que esta encerrado en una institucion psiquiatrica.</description> 
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/Ver5x08M720pMkv/MiNo9mbreEsEmi7ly.avi.mp4]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>


	
	
		<channel> 
<title><![CDATA[Medidas extremas 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/ei_urinn_the_oath-320879211-mmed.jpg" />]]>Un hombre esta dispuesto a todo con tal de sacar a su hija del mundo de las drogas y los hurtos, ignorando que el peligro se puede encontrar en lugares totalmente inesperados.</description> 
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/Ver5x08M720pMkv/Med4idasExtr8emas.mp4]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
	
	
	
		<channel> 
<title><![CDATA[Marshall 2017]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://hdfull.me/tthumb/172x256/movie_24111a7f5fb614f577ab40fd94169bc5.jpg" />]]>La historia nos muestra a Thurgood Marshall como un joven abogado, mucho antes de su nombramiento en el Tribunal Supremo de los Estados Unidos. Mientras la nacion se tambalea al borde de la II Guerra Mundial, Marshall viaja a Connecticut para defender a un chofer negro acusado por su rica jefa de violacion e intento de asesinato. Necesitado de una victoria que encumbre su carrera, Marshall se asocia con Samuel Friedman, un joven abogado con el que se adentrara en una tormenta hostil llena de temores y prejuicios. Ambos intentaran descubrir la verdad en un juicio sensacionalista que en su dia ayudo a sentar las bases para el movimiento de los derechos civiles.</description> 
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/Ver5x08M720pMkv/Mars99hall.mp4]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
	

	
	<channel> 
<title><![CDATA[La forma del agua 2017 ]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic87/31560293331ab4a91fd42460e75fe4e2.gif" />]]>Elisa (Sally Hawkins) es una joven muda que trabaja como conserje en un laboratorio en 1963, en plena Guerra Fria, donde se enamorara de un hombre anfibio (Doug Jones) que se encuentra ahi recluido.</description> 
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/Ver5x08M720pMkv/LaFor4maDelA8gua.mp4]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel> 
	
	
	
		<channel> 
<title><![CDATA[Hermanos del Viento drama 2106]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_08db9c6ebe5482bbfe3c9b4306330cd9.jpg" />]]>El aguila cria dos polluelos. El destino del mas fuerte es arrojar al mas debil desde el nido. El hombre también tiene sus costumbres y a menudo hace dano a los que mas quiere. Lukas sufre a manos de un padre que se ha encerrado en si mismo desde la perdida de su esposa. Fue asesinada cuando rescataba al recien nacido Lukas y ahora, el muchacho lleva la carga de su muerte. La historia de nuestra aguila comienza en el nido. El polluelo que nacio primero empuja a su hermano mas debil a una muerte segura en el suelo del bosque. Pero </description> 
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/Ver5x08M720pMkv/Exto77rsion.mp4 ]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
	<channel> 
<title><![CDATA[Extorsión 2017]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://grantorrent.com/wp-content/uploads/2017/10/Extorsi%C3%B3n-hd.jpg" />]]>Kevin y Julie hacen un viaje al Caribe con su hijo. Una vez alli, alquilan una lancha para visitar islas. Tras pasar un dia en un lugar paradisiaco, cuando deciden volver el motor no arranca.</description> 
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/Ver5x08M720pMkv/Exto77rsion.mp4]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
	
	
	
	
		<channel> 
<title><![CDATA[Handia 2017]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://hdfull.me/tthumb/172x256/movie_fe7b59bb432f49fb686077917dc61d5e.jpg" />]]>Basada en la historia real del Gigante de Altzo, el hombre mas alto de la epoca y su hermano Martin. Ambientada en el siglo XIX, nos cuenta el viaje que durante veinte anos hicieron los hermanos Eleizegui por toda Europa.</description> 
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/Ver5x08M720pMkv/Han66dia.mp4]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
	

	
		<channel> 
<title><![CDATA[dona clara 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/aquarius-823637745-mmed.jpg" />]]>Clara, una ex-critica musical de Recife de 65 anos, vive retirada en un edificio particular, el Aquarius, construido en la decada de 1940 sobre la chic Avenida Boa Viagem, que bordea el oceano. Un importante promotor ha comprado todos los apartamentos, pero ella se niega a vender el suyo y emprende una guerra fria contra la empresa que la acosa. La estresante situacion le perturba y le lleva a pensar en su vida, en su pasado, en sus seres queridos.</description> 
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/Ver5x08M720pMkv/Do4aCla4ra.mp4]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
		
	
		
		<channel> 
<title><![CDATA[La cordillera (2017)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://www.elseptimoarte.net/carteles/la_cordillera_66114.jpg" />]]>L.Hernan Blanco, el presidente argentino, vive un drama politico y familiar que le hara enfrentarse a sus propios demonios, y debera tomar dos decisiones que podrian cambiar el curso de su vida en el orden publico y privado: por un lado, una complicada situacion emocional con su hija; por otro, la decision politica mas importante de su carrera.</description> 
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/Ver5x08M720pMkv/cordi88llera.mp4]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	

		<channel> 
<title><![CDATA[el fundador 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/the_founder-172341798-mmed.jpg" />]]>Biopic del creador de McDonald's. En los anos 50, un vendedor de Illinois llamado Ray Kroc conocio a los hermanos Richard y Maurice McDonald, que llevaban una hamburgueseria al sur de California. Impresionado por la velocidad del sistema de cocina de su hamburgueseria de San Bernardino, Kroc visualizo el potencial de la franquicia y habilmente se fue posicionando para arrebatarselo a los hermanos y crear el hoy imperio de un billon de dolares. Asi nacio.</description> 
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/Ver5x08M720pMkv/ElFun66dador.mp4]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
	
	

	<channel>
<title><![CDATA[brava 2017]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/brava-470456718-mmed.jpg "/>]]>La vida de Janine parece ir bien hasta que sufre un asalto en el metro y todo se desmorona. Tratando de huir de su tormento interior, escapa al pueblo donde ahora vive su padre intentando ocultar sus heridas. Sin embargo, alli, lejos de encontrar la paz, se acercará a su lado más oscuro.</description>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/Ver5x08M720pMkv/Bra9va.mp4 ]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel> 
	


	
	<channel> 
<title><![CDATA[A Family Man  2017 drama ]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_9e8a3b736f2519de272ddf0bb9cdeaaf.jpg" />]]>Dane Jensen es un cazatalentos con sede en Chicago, que trabaja en una empresa de colocación de trabajo. Cuando el jefe de Dane anuncia su retiro, enfrenta a Dane contra Lynn Wilson, el rival de Dane, pero igualmente polarizado, en la batalla por el control de la compañía. Mientras que Dane se prepara para la batalla profesional de su vida, él aprende que su hijo de 10 años, Ryan, es diagnosticado con una enfermedad. De repente, Dane se tira entre lograr su sueño profesional y su familia, que lo necesitan ahora más que nunca.</description> 
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/Ver5x08M720pMkv/AFam0ilyM8an.mp4]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>	
	
	
	
			<channel> 
<title><![CDATA[ali y nino 2017]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/ali_and_nino-620812192-mmed.jpg " />]]>Los jovenes Ali Khan y Nino Kipiani viven en Baku, una capital cosmopolita y rica en petroleo de Azerbaiyan a comienzos del siglo XX. Ali es un musulman con pasion por sus antepasados guerreros, mientras que Nino es una chica cristiana de Georgia, con sofisticadas costumbres europeas. Ali esta convencido de que se va a casar con Nina, a pesar de sus diferencias culturales y de saber que tienen que superar algunos obstaculos como el consentimiento de sus padres. El inesperado estallido de la Primera Guerra Mundial en 1914 lleva a la ciudad de Baku a convertirse en el foco de los esfuerzos de Rusia por conquistarla, dada su riqueza en petroleo. A medida que avanza la contienda, Ali y Nino uniran fuerzas a la vez que Azerbaiyan lucha por su independencia.</description> 
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/Ver5x08M720pMkv/Al4iYNi4no.mp4]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
	
	
		<channel> 
<title><![CDATA[100 metros 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://hdfull.me/tthumb/172x256/movie_5d9c08b0e5ec24c480e40204a6a26285.jpg" />]]>Ramon Arroyo es un empresario de exito y un padre de familia que quisiera pasar mas tiempo con su mujer e hijo. Cuando su suegro, viudo y amargado, se instala en su casa, el empieza a usar el trabajo como valvula de escape. Pero entonces es diagnosticado con esclerosis multiple y pronto no podra caminar ni 100 metros. Ramón intenta ignorar la realidad, y acaba asilandose del mundo… Hasta el nacimiento de su segundo hijo. Con la llegada del pequeno se propone seguir luchando y por eso toma la decision de acabar la prueba atletica mas dura del mundo: el ironman.</description> 
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/Ver5x08M720pMkv/100Met4ros.mp4]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
		
<channel> 
<title><![CDATA[El cuaderno de Sara  2018]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic87/39483d405906b2d3e78a381300a3c69c.gif" />]]>Laura busca desde hace anos a su hermana Sara, desaparecida en medio de la selva del Congo. Ni la ONG para la que trabajaba ni la Embajada tenian noticias de su paradero... hasta que aparece una foto de un poblado minero del este del Congo con la imagen borrosa de Sara. Sin dudarlo un momento, Laura viaja hasta Kinshasa dispuesta a adentrarse en el territorio de los "Senores de la Guerra", dejando atras las diferencias que la separaron de su hermana, y sin sospechar que esa peligrosa aventura le llevara a poner en peligro su propia vida.</description> 
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/images_20170624_1109/Cu3ad6er8n5oDeS0a2r3a.mp4]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>

	

	<channel> 
<title><![CDATA[La montana entre nosotros 2018]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic87/21ca479e1ef861d78950a2bf382a3b4d.gif" />]]>El doctor Ben Bass (Idris Elba) y la reportera grafica Alex Martin (Kate Winslet) son dos extranos que han decidido compartir un viaje privado, y que se veran obligados a confiar el uno en el otro para sobrevivir tras sufrir un accidente de avioneta en plenas montanas de Colorado.</description> 
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/images_20170624_1109/La2sMo2n5ta57asE1nt9reN4os6ot3rosAvi.mp4]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
		
	<channel> 
<title><![CDATA[Maria Magdalena 2018]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic87/6dc46d728d3f684a466edb7339b32a67.gif" />]]>Pelicula biografica biblica que cuenta la historia de Maria (Rooney Mara),una joven mujer en busca de una nueva forma de vida. Restringida por las jerarquias de la epoca; Maria desafia a su familia tradicional al unirse a un nuevo movimiento social dirigido por Jesus de Nazareth (Joaquin Phoenix). Pronto encuentra su lugar dentro del movimiento y en el corazon de un viaje que la conducira a Jerusalen.</description> 
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/images_20170624_1109/Ma2riaMag22dalenaAvi.mp4]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	

	<channel>
<title><![CDATA[A Esmorga (2014)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w300_and_h450_bestv2/haVpTb0Sdxy2WzMxzsGKlvw6tF9.jpg" />Crуnica tensa e intensa de 24 horas en la vida de tres compaсeros de juerga que van dejando un reguero de destrucciуn, de sexo equнvoco y reprimido, y tambiйn cerrando puertas tras tirar las llaves, como si de manera deliberada buscaran la perdiciуn.]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://mvod.lvlt.rtve.es/resources/TE_GLESP/mp4/6/5/1480901087456.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	

	 <channel>
<title><![CDATA[American Honey (2016)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w640/qV2t4Eu6nMbhf6frWYnVXPqKJYT.jpg" />'American Honey' es un drama sobre una adolescente que se dedica a viajar por todo el país, en constante huida, mientras vende suscripciones para una revista. La joven pronto se encuentra inmersa en un torbellino de fiestas hasta el amanecer, diversión descontrolada y amor adolescente mientras a la vez que trata de evitar la justicia a toda costa.]]></description>
<stream_url><![CDATA[https://lh3.googleusercontent.com/rq4uRjCffdBGOdB24IFi8MB2KBdU_UN2UTvMbBc45p3unDg3K7vtbEFRGXQXzbDE-qMIev3HaBxXQKZNeWuP4OjeFTAZqTpJDXwqvPe6Evl4qj7bL6oblgHflhwTWBmBP0ej_271E6Q1ltpD5ONw4pjoNrUhYeciPkAnJvp3Co_P4TkfMi1Nk76eaoDSZg9CzRd4COxaqRnl0SVMvWy3XN46BjOV3nwNp7gvRDGRFGIu_yTn7SDk9A79qK1IIJMgrSi6gCDa0orhNKQIjQZB_Bf8BNy6tgARPC6QQXEVuDqZ5mr__Jz-40y7ut8Y9ZwxWODAQtET3UZ6qNIfbxDRck466coUhMGa2PWFnIGOdZwLHGjXxqPlXrPIxw73QgQQcUBMZBOdLzsetszpP3WBAN5pkp6XiTlybOtcZ_7B8yqHf89OoPzNeYS9HkqkvUWA1colBlYLSPWFKt1WJM8hQG4GjMOy9isJcsXfsEE0gH4a8wnXt9wV-fs5Xc9vjqvAGJSOXa3Gq32UcTc8WRYBeNSvpNPw5xph3MLGunZocgBYXZGSoMMobCWur5Hxa2sJElrAPlkPjzi3xaD-0jeor-ySncaqAuCyhmj_UiKVxIlY4XAtdBkv=m37?cpn=qArJae5lFO45SbcM&c=WEB&cver=1.20170316]]></stream_url>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
  
 <channel>
<title><![CDATA[Convicto (2014)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w640/oNrcMIFu3yDOJ69FBjlJ5Oe6T3P.jpg" />Eric Love es un adolescente problemático que ha sido transferido apresuradamente de un instituto de jóvenes delincuentes a una prisión para adultos. Allí se convierte en el candidato ideal para la rehabilitación de su comportamiento, y es admitido en un programa de control de la ira dirigido por el terapeuta de la prisión, Oliver, que trata de ayudar a Eric, a la vez que se ayuda a sí mismo.]]></description>
<stream_url><![CDATA[https://lh3.googleusercontent.com/8YtnmGXJgdutqd481wA7kaWnPtkQ2BPvfjlogOdFWWX_PKYwScmmxO-6MO2rICptzprTp5F5jAQitphd6q1M6PrQyYxATihiJSNKIDMMRpwlzi6qVYEA_qsfgskpybFzrS3sHaeGFPexRwSpGm43ITygap4MHbogqK0snaCZ-riTvDc7i8_5J1JM2i1OiMp_R0nKOSO6gM2f7hO06DrBdZRC_ux1r8iD0MQ2encbAgD8ZA1vqq4fL2XBudt4FC5zUK2DD2snki75VIxmF6gfTgqCLwBb77EWrZQHgPnMkUeVqbHR_-sC8e5g87EIkjTfj0AfhQx03SSgDaOFsP6Uoif-s7jLl7ZWG1SdGam-PIhSE3xKWRA9Vtod5kwvEKP69v5NmE33jND9nhiDpUiqeluStQ823rW75w84npLqq7I-oa6n-0nPhj9BQYvqBQ76rxZ77xRhs00N0XjzBhhaiHEbmzjL5t-JAse7Y66ymc2S-Ro_8UcYWEYd2B_dK9-GMTzXZTx2so2OWW9nVzTxVopzYFHeNnci13O5BbEzFGDdPUhF89AE1TKlLrwr-u_N14eO-H37frGB5XBZwwAkR2G9--0qDqy6duGLw7KmnNG26FIg8BDb=m37?cpn=jjtyO1foTmmxXlrV&c=WEB&cver=1.20170316]]></stream_url>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel> 
  
	
	
	
	
	
	
	
	
	<next_page_url text="CH+ FAVORITOS"><![CDATA[nStreamFavorites.xml]]></next_page_url>
<prev_page_url text="CH- ATRAS"><![CDATA[https://raw.githubusercontent.com/team1515/mirame/master/losrenegados/menulosrenegados.xml]]></prev_page_url>

</items>
