<?xml version="1.0" encoding="iso-8859-1"?>
<items>
<playlist_name><![CDATA[infantiles De Casa]]></playlist_name>
	

<channel> 
<title><![CDATA[Batman & Harley Quinn  2017]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_7b1c98af569d452a0a9ef7e84753cf6c.jpg" />]]>Una nueva y original historia de Bruce Timm.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/9w3adm47iwju]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>

	 
 <channel> 
<title><![CDATA[Los pitufos: La aldea escondida (2017)  Calidad:HDRIP-Latino]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://gnula.nu/wp-content/uploads/2017/01/Smurfs_The_Lost_Village_poster_usa.jpg" />]]>Han pasado 20 años desde que Mark Renton abandonara Escocia, y la heroína. Ahora, Renton vuelve a su Edimburgo natal con el objetivo de rehacer su vida y reencontrarse con sus amigos de toda la vida: David "Spud" Murphy, y Simon "Sick Boy" Williamson; al mismo tiempo que Francis "Franco" Begbie sale de la prisión con sed de venganza. Secuela de 'Trainspotting' (1996), basada en 'Porno', la siguiente novela de Irvine Welsh, aunque el director Boyle aseguró que el guión de John Hodge no será demasiado fiel al libro.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/1rt8fndbf60j/th3.smurfs.2017.hdrip.720p.latino.gnula.mp4.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>

	<channel>
<title><![CDATA[ Gru, mi villano favorito]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/msitox5p3kph]]></stream_url>
 <thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/despicable_me-886797392-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/despicable_me-886797392-large.jpg" />]]></description>
</channel>
	

	
<channel>
<title><![CDATA[ Gru 2. Mi villano favorito]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/u9x6sfvzrd1h]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/despicable_me_2-759105201-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/despicable_me_2-759105201-large.jpg" />]]></description>
</channel>

	
	
	
   <channel> 
<title><![CDATA[Gru 3. Mi villano favorito( 2017 ) Calidad:DVDRip-castellano]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_14a9fa89357f315c7d3a0767aa0c11ba.jpg" />]]>Balthazar Pratt, un antiguo niño estrella obsesionado con el personaje que encarnó en los años ochenta, demuestra ser el peor enemigo al que Gru ha debido enfrentarse hasta la fecha.  </description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/48egwrg27dwz]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	

<channel>
<title><![CDATA[El jardin de las palabras 2013]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/kotonoha_no_niwa_the_garden_of_words-219051308-mmed.jpg"/>]]>La historia tiene lugar en la temporada de lluvia de Japón durante el mes de junio. Un aprendiz de zapatero llamado Takao se encuentra dibujando zapatos en un jardín japonés cuando conoce a una misteriosa mujer mayor que él. Desde ese primer encuentro, ambos siguen reuniéndose y estrechando su re.</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/oo0njv3tsn0b/El_jard__n_de_las_.mkv.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[buscando a dory 2016 ]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/finding_dory-418749314-mmed.jpg"/>]]>Un año después de los acontecimientos narrados en "Buscando a Nemo", Dory vive apaciblemente con Marlin y su hijo Nemo. Pero durante un viaje para ver cómo las mantarrayas migran de vuelta a casa, los problemas de memoria de Dory parecen desaparecer durante un segundo: recuerda que tiene una familia e inmediatamente decide emprender viaje para reencontrarse con sus padres, a los que perdió hace años.</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/y6sganmemkj1/Buscando_a_Dory_.mkv.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>	
	
<channel>
<title><![CDATA[ciguenas 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/storks-534850657-mmed.jpg"/>]]>En Montaña Cigüeña, viven las cigüeñas que hace tiempo enviaban bebés a los padres de todo el mundo. Ahora distribuyen los paquetes de una compañía mundial de Internet. Junior, la mejor cigüeña repartidora de la compañía, está a punto de conseguir un ascenso, pero accidentalemete activa la Máquina de Producción de Bebés y el resultado es una adorable niña ilegal. Para evitar que su jefe se entere, Junior y su amiga Tulip, el único ser humano de Montaña Cigüeña, se apresuran a entregar el bebé en un viaje salvaje que podría afectar a la integridad de más de una familia y restablecer la verdadera misión de las cigüeñas en el mundo. Debut en el largometraje de Doug Sweetland, responsable del corto de Pixar "Presto" </description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/yoahhs3l4yar/Ciguenas_.mkv.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
<channel>
<title><![CDATA[heidi 2015]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/heidi-270451105-mmed.jpg"/>]]>Heidi (Anuk Steffe) es una huérfana de ocho años, criada por su abuelo (Bruno Ganz) en las montañas suizas. Junto a su amigo, Pedro el cabrero (Quirin Agrippi), cuida de las cabras del abuelo y disfruta de la libertad en la montaña. Pero un día su tía Dete (Anna Schinz) decide llevársela a la ciudad de Frankfurt para ser educada en una familia adinerada. Allí hará amistad con la hija inválida de la familia, Klara (Isabelle Ottmann)</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/50f1hbnet938]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
<channel>
<title><![CDATA[el principito 2015 ]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/le_petit_prince_the_little_prince-287961646-mmed.jpg"/>]]>Para que todo salga bien en la prestigiosa Academia Werth, la pequeña y su madre se mudan a una casa nueva. La pequeña es muy seria y madura para su edad y planea estudiar durante las vacaciones siguiendo un estricto programa organizado por su madre; pero sus planes son perturbados por un vecino excéntrico y generoso. Él le enseña un mundo extraordinario en donde todo es posible. Un mundo en el que el Aviador se topó alguna vez con el misterioso Principito. Entonces comienza la aventura de la pequeña en el universo del Principito. Y así descubre nuevamente su infancia y comprenderá que sólo se ve bien con el corazón. Lo esencial es invisible a los ojos. Cuenta con las voces (en versión inglesa) de James Franco, Rachel McAdams, Marion Cotillard, Jeff Bridges, Benicio Del Toro, Mackenzie Foy y Paul Giamatti.</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/2wgghk8t8yub]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>	

<channel>
<title><![CDATA[Kubo y las dos cuerdas mágicas 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/kubo_and_the_two_strings-146854951-mmed.jpg"/>]]>Kubo vive tranquilamente en un pequeño y normal pueblo hasta que un espíritu del pasado vuelve su vida patas arriba, al reavivar una venganza. Esto causa en Kubo multitud de malos tragos al verse perseguido por dioses y monstruos. Si de verdad Kubo quiere sobrevivir, antes debe localizar una armadura mágica que una vez fue vestida por su padre, un legendario guerrero samurái.</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/cu1g5ksbbup9/Kubo_y_las_dos_cerdas_.mkv.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
<channel>
<title><![CDATA[ANGRY BIRD 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/the_angry_birds_movie-593249429-mmed.jpg"/>]]>Basada en la colección de videojuegos Angry Birds la historia se desarrolla en una isla poblada por aves felices que no vuelan. En este paraíso Red, un pájaro con muy mal genio el veloz Chuck y el volátil Bomb nunca han terminado de encajar. Pero cuando llegan a la isla unos misteriosos cerdos verdes serán estos tres marginados los que averiguen que traman los extranos visitantes.</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/ux1ze1b58ubv]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
<channel>
<title><![CDATA[EL VIAJE DE ARLO 2015]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/the_good_dinosaur-812394481-mmed.jpg"/>]]>Qué hubiera pasado si el asteroide que cambió para siempre la vida en la Tierra hubiera esquivado el planeta y los dinosaurios no se hubieran extinguido nunca? Un viaje al mundo de los dinosaurios donde un Apatosaurus llamado Arlo se hace amigo de un humano, aunque resulte asombroso. Mientras viaja por un paisaje desolado y misterioso, Arlo aprende a enfrentarse a sus temores y descubre de lo que es capaz.</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/n3vsghk02jpn]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
<channel>
<title><![CDATA[mascotas  2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/the_secret_life_of_pets-532254301-mmed.jpg"/>]]>En un edificio de apartamentos de Manhattan la vida de Max como mascota favorita corre peligro cuando su duena trae a casa a un otro perro llamado Duke con quien Max pronto tiene sus diferencias. Pero ambas mascotas tienen que dejar atras su rivalidad cuando se enteran de que un adorable conejito blanco llamado Snowball está reclutando a un ejército de animales domésticos que han sido abandonados decididos a vengarse de todos los animales domesticos felices y de sus duenos.</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/n7x54a33dpp9/Mascotas_.mkv.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
<channel>
<title><![CDATA[Mi amigo el gigante 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/the_bfg-626121729-mmed.jpg"/>]]>Adaptacion del cuento de Roald Dahl sobre una nina que se alia con la Reina de Inglaterra y con un gigante bonachon para impedir una invasion de malvados gigantes que se preparan para comerse a todos los ninos del pais.</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/61hfr546gkkf/Mi_amigo_.mkv.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>	
	
	
<channel>
<title><![CDATA[Pete s Dragon 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/pete_s_dragon-500656882-mmed.jpg"/>]]>Durante anos el Sr. Meacham, un viejo tallador de madera ha fascinado a los ninos de la region con sus cuentos acerca de un feroz dragon que reside en lo mas profundo de los bosques del Noroeste del Pacifico. Para su hija Grace que trabaja como guarda forestal estas historias no son mas que cuentos para nino hasta que conoce a Peter. Peter es un misterioso nino de 10 anos que no tiene familia ni hogar y que asegura que vive en el bosque con un gigante dragn verde llamado Eliott. Con la ayuda de Natalie una nina de 11 anos cuyo padre es dueno de la serreria local Grace partira en busca de respuestas que averiguen de donde viene Peter cual es su verdadero hogar y la verdad acerca de ese dragon..</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/ah6hxzwakjf6/Peter_y_el.mkv.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
<channel>
<title><![CDATA[trolls 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/trolls-351313154-mmed.jpg"/>]]>El film descubre un sorprendente y colorido mundo poblado por personajes divertidisimos e inolvidables y cuenta la historia de los excesivamente optimistas trolls con una cancion constante en sus labios y los comicamente pesimistas Bergens que solo son felices con un troll en el estomago.</description>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/images_20170624/Tro88lls.mp4]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
<channel>
<title><![CDATA[Un monstruo viene a verme 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/un_monstruo_viene_a_verme_a_monster_calls-108553414-mmed.jpg"/>]]>Tras la separacion de sus padres Connor (Lewis MacDougall) un chico de 12 anos tendra que ocuparse de llevar las riendas de la casa pues su madre (Felicity Jones) esta enferma de cancer. Así las cosas el nino intentara superar sus miedos y fobias con la ayuda de un monstruo (Liam Neeson) pero sus fantasias tendran que enfrentarse no solo con la realidad sino con su fria y calculadora abuela (Sigourney Weaver). Con este nuevo trabajo J.A. Bayona cierra su trilogia sobre las relaciones maternofiliales que inicio con El orfanato y continuo con Lo imposible .</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/4rer9uwl95hb]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
<channel>
<title><![CDATA[big hero6 2014]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/big_hero_6-799861615-mmed.jpg"/>]]>En la metrópolis de San Fransokyo (cruce de San Francisco y Tokio), vive Hiro Hamada, quien aprende a sacar provecho de su capacidad gracias a su brillante hermano Tadashi y sus también brillantes amigos: la buscadora de adrenalina GoGo Tamago, el meticuloso de la limpieza Wasabi-No-Ginger, la genia de la química Honey Lemon y el fanático de los cómics Fred. Cuando tras un devastador giro de los acontecimientos, se ven envueltos en una peligrosa conspiración que tiene lugar en las calles de San Fransokyo, Hiro recurre a su amigo más íntimo: un robot llamado Baymax, y transforma al grupo en una banda de héroes de última tecnología decididos a resolver el misterios. </description>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/images_20170624/Bi1g.He1ro.6..mp4]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>

	
	<channel>
<title><![CDATA[ Bob Esponja: Historia Marina 2017]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/1wru1dhgz29w]]></stream_url>
<thumbnail>https://desmix.net/wp-content/uploads/2017/03/Bob-Esponja-Historia-Marina.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="https://desmix.net/wp-content/uploads/2017/03/Bob-Esponja-Historia-Marina.jpg" />]]></description>
</channel>
	
<channel>
<title><![CDATA[ Aviones (2013)]]></title>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/b3wnfe1zr6eu/Aviones.DVDRrip.dj.avi.html]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/disney_s_planes-129006528-large.jpg" />]]></description>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
</channel>
	
	
<channel>
<title><![CDATA[bob esponja Pelicula 2015 ]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/the_spongebob_squarepants_movie-242822605-mmed.jpg"/>]]>Hay problemas en Fondo Bikini: la corona del Rey Neptuno ha desaparecido y las sospechas recaen en el Sr. Cangrejo. Junto a Patricio, su mejor amigo, Bob Esponja marcha a la peligrosa Ciudad Concha para rescatar la corona de Neptuno y salvar al Sr. Cangrejo. </description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/zghg2tpjshzv/BobEsponjaM1080.www.newpct1.com.mkv.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
<channel>
<title><![CDATA[rachet & clank 2016 ]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/ratchet_clank-145120292-mmed.jpg"/>]]>En el planeta Veldin, Ratchet sueña con convertirse en uno de los héroes de los Galactic Space Rangers liderados por el carismático Qwark. La oportunidad de salir de su tediosa vida en un pequeño garaje de reparación de naves parece llegarle del cielo cuando Qwark convoca una prueba para incorporar nuevos miembros a su equipo. Mientras tanto, el intrigante y maligno villano Drek decide destruir el planeta Tenemule con su nuevo y flamante Desplanetizador. Adaptación al cine del videojuego homónimo bebés a los padres de todo el mundo. Ahora distribuyen los paquetes de una compañía mundial de Internet. Junior, la mejor cigüeña repartidora de la compañía, está a punto de conseguir un ascenso, pero accidentalemete activa la Máquina de Producción de Bebés y el resultado es una adorable niña ilegal. Para evitar que su jefe se entere, Junior y su amiga Tulip, el único ser humano de Montaña Cigüeña, se apresuran a entregar el bebé en un viaje salvaje que podría afectar a la integridad de más de una familia y restablecer la verdadera misión de las cigüeñas en el mundo. Debut en el largometraje de Doug Sweetland, responsable del corto de Pixar "Presto" </description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/kir7hzex11g3/Ratchet___Clank__la_pelicula__HDRip___EliteTorrent.net_.avi.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
	
<channel>
<title><![CDATA[el bebe jefazo 2017]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/the_boss_baby-993580095-mmed.jpg"/>]]>La llegada de un hermanito trastoca por completo la idilica vida del pequeno Tim hasta entonces hijo unico de 7 anos y el ojito derecho de sus padres. Su nuevo hermano es un peculiar bebe que viste traje y corbata y lleva maletín. Tim comienza a sospechar de el hasta que descubre que puede hablar. </description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/gpbb54rfsqm8/el_bebe.avi.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>

	
<channel>
<title><![CDATA[Ballarina 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/ballerina-843727943-mmed.jpg"/>]]>Felicia es una nina que tras perder a sus padres vive en un orfanato en su Bretana natal. Su pasion es la danza y suena con convertirse en una bailarina profesional. Para conseguirlo se escapa con la ayuda de su amigo Victor y viaja hasta el Paris de 1879. Alli se hara pasar por otra persona para conseguir entrar como alumna de la Grand Opera House y asi luchar por tener la vida que desea.</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/kll9cngefzu4/Ba2lle5ri7na.mkv.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>	
	
	
<channel>
<title><![CDATA[Emoji 2017]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/the_emoji_movie-172311166-mmed.jpg"/>]]>Los protagonistas habitaran la misteriosa tierra de Textopolis, donde todos los emojis favoritos de la gente cobran vida, mientras esperan ser seleccionados por el usuario del telefono. Todos los personajes tienen una sola expresion facial a excepcion de Gen (TJ Miller), un emoji que nacio sin filtro y se llena de multiples expresiones. Para lograr ser normal, Gen se embarcara en una aventura o “app-ventura”, junto a sus amigos Hi-5 (James Corden) y Jailbreak (Ilana Glazer). Pero pronto, una gran amenaza hara que el destino de estos personajes dependa de los tres amigos, teniendo que salvar su mundo antes que sea borrado por completo</description>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/images_20170624/Em44oji.mp4]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>	
	
  <channel> 
<title><![CDATA[tadeojones 2012]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/las_aventuras_de_tadeo_jones-752399816-mmed.jpg" />]]>Debido a un malentendido, a Tadeo, un albanil sonador, lo confunden con un famoso arqueologo y lo envian en una expedicion al Peru. Con la ayuda de su fiel perro Jeff, una intrepida profesora, un loro mudo y un buscavidas, intentara salvar la mitica ciudad perdida de los Incas de una malvada empresa de cazatesoros. Adaptacion del corto que gano un Goya en 2004.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/scm678mz9h3j/TadeoJones.avi.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>	

		
<channel>
<title><![CDATA[Tadeo Jones 2. El secreto del Rey Midas 2017 ]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/tadeo_jones_2_el_secreto_del_rey_midas-758956125-mmed.jpg"/>]]>Tadeo Jones viaja hasta Las Vegas para asistir a la presentacion del ultimo descubrimiento de la arqueologa Sara Lavroff: el papiro que demuestra la existencia del Collar de Midas, el mitico Rey que convertia en oro todo aquello que tocaba. Pero el feliz reencuentro se vera enturbiado cuando un malvado ricachon secuestra a Sara para poder encontrar el talisman y conseguir riquezas infinitas. Junto a sus amigos el loro Belzoni y su perro Jeff, Tadeo tendra que hacer uso de su ingenio para rescatar a Sara, en un viaje por medio mundo, donde encontrara nuevos amigos ¡y nuevos villanos.</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/l6ddor6jd5zw/Ta0de8o_Jo55nes.mkv.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
 <channel> 
<title><![CDATA[Los superheroes 2016]]></title>
<logo_40x40><![CDATA[]]></logo_40x40>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_72a73eb8362318b6dd9d3aa9af853d4a.jpg" />]]>En un parque tematico, Sam y sus amigos con super poderes deben enfrentarse a una aventura disparatada para frenar a un super villano, Oscar. En el desfile de los enamorados, Sam y sus amigos se encuentran con un ejercito de robots controlados por Oscar.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/0zm4worxkfat]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>

	<channel>
<title><![CDATA[ Frozen: El reino del hielo 2013]]></title>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/7nipb0j0zxvz]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="http://www.lascabezasdesanjuan.es/teatromunicipal/images/stories/documentos/cine/FROZEN.redimensionado.jpg" />]]></description>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
</channel>
 
 <channel>
<title><![CDATA[vaiana 2016]]></title>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/images_20170624/Va9ia9na.mp4]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="http://www.lascabezasdesanjuan.es/teatromunicipal/images/stories/documentos/cine/FROZEN.redimensionado.jpg" />]]></description>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
</channel>


	
<channel>
<title><![CDATA[LA BELLA Y LA BESTIA 2017]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w185/h5SKkAzLfXfilmoAzMDfOl4aS8Q.jpg"/>]]>n Una hermosa joven llamada Bella acepta alojarse en un castillo con una bestia a cambio de la libertad de su padre. La bestia es, en realidad, un príncipe</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/fzyqsyahn27b/LaBellaYLaBestia_Hellsy.avi.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>

	  <channel> 
<title><![CDATA[Capitán Calzoncillos: 2017 animados]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_ed87f49709886a98de130f9a38850c4c.jpg" />]]>George y Harold son dos ninos de primaria a los que les encantan los comics y se dedican a pintar y dibujar historietas cuyo personaje central es el 'Capitan Calzoncillos'. Un dia, de manera accidental, hipnotizan al director de su escuela, provocando su transformacion en el mismo Capitan Calzoncillos de sus alocados tebeos. Cada vez que alguien chasquea los dedos, el Sr. Krupp se convierte en este superheroe, que debe sus poderes a sus turbocalzones. Para volver a ser el Sr. Krupp, basta con que se le eche agua por encima. </description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/tkqq8mej7tft]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	

<channel>
<title><![CDATA[Cenicienta (2015)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w640/1j51Y42ifeEqKC9G1rK23utcG6i.jpg" />La historia de "Cenicienta" cuenta las andanzas de la joven Ella (Lily James) cuyo padre, un comerciante, vuelve a casarse tras la muerte de su madre. Ella quiere dar gusto a su padre y acoge con cariño a su nueva madrastra (Cate Blanchett) y a sus hijas Anastasia (Holliday Grainger) y Drisella (Sophie McShera) en la casa familiar.]]></description>
<stream_url><![CDATA[https://lh3.googleusercontent.com/A8ltfaCjyhZUMJwyWr95p6U5O2fYcu_8UjYncwGPeUACfDsVN2jFJGiCSBijVp_9yGnJM0rSqo3AJ8u-mflia7hfHRoiAd52ycUBPjCkXbVlF1DetE04LkILJy_smE9aniFKLnufNFVBtECgnnq-TYmL3IJpgkMuO1wNeuIN5J58Zls-otiuSsaW-6kTdx7Vv2l4Hf1p-Ferry6jAw0Ro2WevFtmMQqUtnyMHG43fZHcen8mu9sPxTGIw4yhPtj30E_OjSpNUDoObZaD_3tiDEKjt0eA93J5BLCfS4Udnh_tnsYg6sx4DzAEwchTcsHWEOIMxQNkReVsUFvFc72FHlEsc4qUW7yvjTWBGCsdbfggMyGjlw9EFx9-9YoDYFPk3yvo9X74qv4LHvWxZWO1KgyZQCqZckJV7rymPSYsfX6eKFnL5LOuOjfyrhb4wbQqSakeOU30F5XHC5-JT6ADJ_pFyuB5YFn16WBuDE1f3jJkqR_yK7MLUg4wOdQ_JP3WNK2HGKqZ4jY3xqJVuzLi2uKZV48hU0Gor2oZsxHj8UbLI10x8LprA6BQAoTrlAF1o4gSYxXsr4mgpYXmqDwRGMrgp2kEdV4fJNgxkUNEVZRLqtspb5Kx=m37?cpn=YSfEr_wOY7QxmUvG&c=WEB&cver=1.20170601]]></stream_url>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>

	
<channel> 
<title><![CDATA[Rock Dog 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_e7c65687aff4d1fd004b3189700262b4.jpg" />]]>Cuando una radio cae del cielo y va a parar las manos de un mastin tibetano, abandonara su hogar para perseguir su sueno de convertirse en un musico. Claro que esto desencadenara una serie de eventos imprevistos.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/zv08dqvu4owd/dog.avi.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>	
	
	
<channel> 
<title><![CDATA[Lego Friends: Inseparables  2017]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_0f08f0916544bbe9027dd8db73ca892f.jpg" />]]>El World Petacular viene a Heartlake City, y las cinco mejores amigas mezclan sus diversos intereses y la creatividad comun para salvar el dia que podria desviarse en New Girl Town. No es fácil crear fantasticos planes para la fiesta sorpresa de Stephanie en secreto ya que la cumpleanera empieza a sospechar cuando sus amigas no tienen tiempo para quedar. Tras un concurso de ciencias, las amigas ganan un viaje en un yate de lujo, lo que resulta en un salvajemente impredecible crucero de delfines! Comparte la musica y la aventura con tus mejores amigos y familiares. Porque mejores amigos par.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/30ln7hbhfuan]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>	
	
	

<channel>
<title><![CDATA[ Batman Unlimited: Instinto animal 2015 animacion]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/nw6b6vsfolrf]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/batman_unlimited_animal_instincts-209911357-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/batman_unlimited_animal_instincts-209911357-large.jpg" />]]>Cuando Ciudad Gótica se ve infestada de un conjunto de extraños crímenes cometidos por el escuadrón de villanos inspirados en animales, conocidos como Animilicia y compuesto por Silverback, Killer Croc y Man-Bat; Batman deberá lanzarse a la acción para investigar. Estos villanos animalísticos traerán consigo nuevos y emocionantes desafíos para Batman, que deberá encontrar una forma de llevar a esas criaturas criminales ante la justicia. ¿Pero podría la Animilicia estar trabajando para el hombre de negocios Oswald Cobblepot, alias El Pingüino? Al final, se necesitarán las fuerzas combinadas de Batman, Flash, Green Arrow, Nightwing y Red Robin para luchar contra todos estos Instintos Animales.</description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Batman Unlimited: Maquinas vs. Monstruos 2016 animacion]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/lxpivjr89vtn]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/batman_unlimited_mech_vs_mutants-979787103-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/batman_unlimited_mech_vs_mutants-979787103-large.jpg" />]]></description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Batman Unlimited: Monstermania 2015 animacion]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/5ljk73uxwtv9]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/batman_unlimited_monster_mayhem-607973313-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/batman_unlimited_monster_mayhem-607973313-large.jpg" />]]>Es la noche de Halloween en la ciudad de Gotham y una oleada de misteriosos crímenes hace que Batman busque a algunos de los villanos más espeluznantes de la ciudad: El Espantapájaros, Cara de Barro, Silver Banshee y Solomon Grundy. Gobernando sobre estos delincuentes está el príncipe payaso del crimen? ¡El Joker!. Armado con un virus informático y un demoníaco plan para desatar una "carcajada digital" en la tecnología de la ciudad de Gotham, solo el Caballero Oscuro puede detener a esta espantosa banda. Uniendo fuerzas con Flecha Verde, Cyborg, Ala Nocturna y Robin, es una carrera llena de acción para detener al Joker y salvar la ciudad. Cuando el sol salga, ¿brillará sobre la ciudad de Gotham o del Joker.</description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Batman vs. Robin 2015 animaccion]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/eb7el03qlm0z]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/batman_vs_robin-429257791-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/batman_vs_robin-429257791-large.jpg" />]]>Tras unos siniestros acontecimientos, Batman descubre la sociedad secreta de los Búhos, que controla Gotham desde las sombras desde hace más de 200 años.</description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Batman: Mala sangre 2016 animacion]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/1fjwe3fb5thv]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/batman_bad_blood-853619751-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/batman_bad_blood-853619751-large.jpg" />]]>El cielo de Gotham estalla en llamas mientras Batman combate a los villanos Luciérnaga, Tusk y La Polilla Asesina. Pero cuando vuelve la claridad, Batman desaparece y la misteriosa Batwoman es la única testigo de lo ocurrido. Ahora, sin recibir respuesta a la Bat-Señal y con la ciudad al borde del caos, Ala Nocturna y Robin deben crear una complicada alianza con Batwoman y el recién llegado Batwing. Juntos lucharán para descubrir el siniestro complot que involucra a un nuevo y monstruoso villano conocido como Heretic.</description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Batman: El regreso del Caballero Oscuro, Parte 2 2013 animaccion]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/4a4czqooe6wx]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/batman_the_dark_knight_returns_part_2-924474876-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/batman_the_dark_knight_returns_part_2-924474876-large.jpg" />]]>Siguiendo con los sucesos que nos hicieron vibrar en El Regreso del Caballero Oscuro: Primera Parte, un Batman odiado y querido a partes iguales por los ciudadanos de Ciudad Gotham será llevado hasta sus límites. Teniendo que enfrentarse de nuevo a un Joker más loco que nunca, se encontrará inesperadamente luchando a muerte con su antiguo aliado, Superman. Solo uno de los dos podrá sobrevivir al combate definitivo. Segunda parte de la adaptación del aclamado cómic de Frank Miller "El regreso del señor de la noche.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Batman: El regreso de los cruzados enmascarados 2016 animacion]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/5xwk5hk3fgcp]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/batman_return_of_the_caped_crusaders-398148777-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/batman_return_of_the_caped_crusaders-398148777-large.jpg" />]]>Batman y Robin, el chico maravilla, entran en acción cuando la Tierra se ve amenazada por las más malévolas mentes-criminales de la ciudad de Gotham: El Guasón, Enigma, Pingüino y Gatúbela! El Dúo Dinámico tratará de salvar el día cuando Batman se transforma de bueno a malo. Ahora Gatúbela y Robin deben unirse para evitar que tome la ciudad de Gotham y, en definitiva, del mundo.</description>
</channel>


	<channel>
<title><![CDATA[ Batman: La broma asesina 2016 animacion]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/74gkd8dljcfy]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/batman_the_killing_joke-391866587-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/batman_the_killing_joke-391866587-large.jpg" />]]>Una noche lluviosa Batman llega al Asilo Arkham para hablar con Joker. Pero cuando llega a su celda, se da cuenta de que el que está ahí es un impostor, y que el real ha escapado y anda suelto por Gotham. Adaptación animada del cómic homónimo, uno de los más laureados de la historia del medio.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Bienvenidos a Monster High 2016 animacion]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/4uwbgfd1tl1q]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/monster_high_welcome_to_monster_high-504069245-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/monster_high_welcome_to_monster_high-504069245-large.jpg" />]]></description>
</channel>

			
		<channel>
<title><![CDATA[ Ataque a los Titanes, la película. Parte 2: Las alas de la libertad 2015 aniamcion]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/uxai4gfqdvpf]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/shingeki_no_kyojin_kohen_jiyu_no_tsubasa_attack_on_titan_part_ii_wings_of_freedom-582924666-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/shingeki_no_kyojin_kohen_jiyu_no_tsubasa_attack_on_titan_part_ii_wings_of_freedom-582924666-large.jpg" />]]></description>
</channel>

	
<channel>
<title><![CDATA[ Atrapa la bandera 2015 animacion]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/qzfecrxs729p]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/atrapa_la_bandera-755405018-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/atrapa_la_bandera-755405018-large.jpg" />]]>Richard Carson, un ambicioso multimillonario, quiere apropiarse del satélite terrestre y explotar la fuente de energía limpia y real del futuro, el Helio 3. Para ello, deberá borrar de la Historia la gesta de los astronautas del Apolo XI y sus famosos primeros pasos por la Luna, algo que el 40% de la población mundial cree que es mentira. Y el único capaz de impedir que se salga con la suya es un simpático y decidido surfero de 12 años, Mike Goldwing. Con la ayuda de sus amigos -el friki Marty, la futura periodista Amy y un pequeño lagarto con aspiraciones de ser Godzilla-, viajan a la Luna acompañados por el abuelo de Mike, un antiguo astronauta que lleva años distanciado de su familia. Ahora está en las manos de Mike no sólo salvar el futuro de la Tierra, sino el de su propia familia.</description>
</channel>
	

	<channel> 
<title><![CDATA[En este rincon del mundo 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_a5adc9776a08015c242e80a2e5acc308.jpg" />]]>a historia narra la vida de una familia residente en la ciudad de Kure (Hiroshima) durante la II Guerra Mundial. Alli conocemos a Suzu Urano, una joven esposa que se muda a la ciudad de Kure desde un pequeno pueblo pesquero tras casarse con Shusaku Hojo, un oficial de la marina que le propone matrimonio y al que conoce desde que eran ninos. Suzu perservara con gran determinacion y valor a traves de esa dura epoca del pais.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/50nfhcfzg7gz]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>


	<channel>
<title><![CDATA[doraimon en busca del escarabajo]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/qoufvf69963u/Doramon_.avi.html]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/monster_high_welcome_to_monster_high-504069245-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/doraemon_nobita_to_kiseki_no_shima_animaru_adobencha-507953539-mmed.jpg" />]]></description>
</channel>

	<channel>
<title><![CDATA[cars3  2017]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/rz0p02jhbohw/Car.mkv.html]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/monster_high_welcome_to_monster_high-504069245-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/cars_3-755380967-mmed.jpg" />]]></description>
</channel>
	
	
		<channel>
<title><![CDATA[Canta 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/ldh2ncrezpmw/Can1ta2.mkv.html]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/monster_high_welcome_to_monster_high-504069245-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/sing-431201889-mmed.jpg" />]]></description>
</channel>
	
	
		<channel>
<title><![CDATA[Blame 2017]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/6aznfbseyaz6/Bla1me2.mkv.html]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/monster_high_welcome_to_monster_high-504069245-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="https://grantorrent.com/wp-content/uploads/2017/05/Blame.jpg" />]]></description>
</channel>
	
	
		<channel>
<title><![CDATA[Jovenes Titanes: El Contrato de Judas 2017]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/z1cx16ejn4mo/Te1en_Ti2tans_Con3tra4to_Ju5das_.mkv.html]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/monster_high_welcome_to_monster_high-504069245-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/teen_titans_the_judas_contract-615742708-mmed.jpg" />]]></description>
</channel>
	
	
		<channel>
<title><![CDATA[richard la ciguenia 2017]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/gijnmcpo7pl9/Ri2cha0rd_la_ci7gue5ni4a.mkv.html]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/monster_high_welcome_to_monster_high-504069245-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/uberflieger_kleine_vogel_grosses_geklapper-940490696-mmed.jpg" />]]></description>
</channel>
	
<channel> 
<title><![CDATA[ice Age 5: El gran cataclismo]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/ice_age_collision_course_ice_age_5-789172711-mmed.jpg" />]]>La obsesiva busqueda de bellotas por parte de Scrat acaba provocando un accidente: que un asteroide se dirija a a la Tierra, amenazando con acabar con la Edad de Hielo. Sid, Manny, Diego y los demas miembros de la manada intentaran impedirlo por todos los medios.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/h3kh4b3kskl3/Ic4e_A6ge_415.mkv.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	

	<channel> 
<title><![CDATA[La pelicula Pokemon ¡Te elijo a ti 2017]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_fb0f401d5aed3b9e0ff0c6c427442741.jpg" />]]>Pelucula de la saga animada numero 20 dirigida por Kuhiniko que vuelve a los origenes del universo Pokemon, donde Ash Ketchum, un nino de diez anos y su inseparable amigo Pikachu iran en busca de retos que lleven al entrenador a ser el mejor del mundo. Su objetivo: La Liga de Kanto, pero primero han de superar los ya conocidos gimnasios.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/569lfx9zntti/Po0ke5mon___Te_eli12jo_a_ti.mkv.html ]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	

	<channel> 
<title><![CDATA[coco 2017]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/coco-155051069-mmed.jpg" />]]>Miguel es un joven con el sueno de convertirse en leyenda de la musica a pesar de la prohibicion de su familia. Su pasion le llevara a adentrarse en la "Tierra de los Muertos" para conocer su verdadero legado familiar.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/6478fi7ui0ny/C2o2c2o_.avi.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
	
<channel> 
<title><![CDATA[Operación cacahuete 2 2017]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://hdfull.me/tthumb/172x256/movie_3a0b8c4edde2e7940b8b6de369b6bad4.jpg" />]]>Surly y sus amigos deben parar al alcalde de Oakton City que quiere demoler su hogar para hacer un parque de atracciones.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/knogbplui1zv]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>

	<channel> 
<title><![CDATA[¡Hey Arnold! Una peli en la jungla 2017]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://hdfull.me/tthumb/172x256/movie_3062dea1a51f2baccb27ea838c31e231.jpg" />]]>Arnold y toda su clase ganan un viaje a San Lorenzo. Esta va a ser la oportunidad perfecta para que Arnold encuentre a sus padres, que desaparecieron  alli hace mucho tiempo.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/03l6fvrsfeuc]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	

	<channel> 
<title><![CDATA[Lego DC Comics Super Heroes: Flash]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://hdfull.me/tthumb/172x256/movie_2746fa1b615da1cdc8aa687b142f1ce3.jpg" />]]>El sol de la manana brilla sobre la joya de la ciudad de Metropolis: el edificio  del Daily Planet. ¡Pero cuando el Joker decide que el edificio necesita unas reformas, es hora de hacer sonar la Alarma de Problemas porque los ladrillos estan a punto de venirse a abajo! La Liga de la Justicia entra en accion, pero mientras la batalla contra el Joker se recrudece, los poderes de Flash empiezan a enloquecer, lo cual le deja atrapado en un bucle temporal. ¡Lo mas extrano es que Flash Reverso aparece con su traje amarillo para provocarle a cada paso! ¡Para romper el ciclo y salvar Metropolis, Flash necesitara toda su velocidad y que le echen una mano (o una pata) los nuevos reclutas de la Liga de la Justicia: Atom, Krypto el superperro y Ace el Bat-sabueso.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/s15kzj652z3u]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	

	<channel> 
<title><![CDATA[Benji 2018]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://hdfull.me/tthumb/172x256/movie_7d22480a6ca248b0444ac8f38d880ab1.jpg" />]]>Este peludito callejero es capaz de abrir las puertas y los corazones. Nunca encontraras un amigo mas fiel.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/20u1d1escfbj]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	

		<channel> 
<title><![CDATA[Ferdinand 2017]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://hdfull.me/tthumb/172x256/movie_e376a67711d797363052172e3c201cd8.jpg" />]]>Ferdinand es un novillo muy tranquilo que prefiere sentarse bajo un arbol a oler las flores que saltar, resoplar y embestirse con otros toros. A medida que va creciendo y haciendose fuerte, su temperamento no cambia y sigue siendo un toro manso. Un dia, unos hombres vienen buscando al toro mas grande, rapido y bravo. y Ferdinand es elegido equivocadamente para las corridas de toros de Madrid.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/salveu29sr0y]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	

	
	<channel> 
<title><![CDATA[Peter rabbit 2018]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic87/a4832a81f430a2d7196b2d7316516205.gif" />]]>Adaptacion del cuento clasico de Beatrix Potter de un conejo rebelde y de lo mas revoltoso que intenta hacerse con el control de la huerta de un granjero.</description> 
<stream_url><![CDATA[https://ia600603.us.archive.org/29/items/images_20170624/Pe1te1rRa1bb1itAvi.mp4]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
	
	
	
	
	
	<next_page_url text="CH+ FAVORITOS"><![CDATA[nStreamFavorites.xml]]></next_page_url>
<prev_page_url text="CH- ATRAS"><![CDATA[https://raw.githubusercontent.com/team1515/mirame/master/losrenegados/menulosrenegados.xml]]></prev_page_url>

</items>
