<?xml version="1.0" encoding="iso-8859-1"?>
<items>
<playlist_name><![CDATA[infantiles De Casa]]></playlist_name>
	

	
	<channel>
<title><![CDATA[trolls 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/trolls-351313154-mmed.jpg"/>]]>El film descubre un sorprendente y colorido mundo poblado por personajes divertidisimos e inolvidables y cuenta la historia de los excesivamente optimistas trolls con una cancion constante en sus labios y los comicamente pesimistas Bergens que solo son felices con un troll en el estomago.</description>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/images_20170624/Tro88lls.mp4]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	

	<channel>
<title><![CDATA[big hero6 2014]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/big_hero_6-799861615-mmed.jpg"/>]]>En la metrópolis de San Fransokyo (cruce de San Francisco y Tokio), vive Hiro Hamada, quien aprende a sacar provecho de su capacidad gracias a su brillante hermano Tadashi y sus también brillantes amigos: la buscadora de adrenalina GoGo Tamago, el meticuloso de la limpieza Wasabi-No-Ginger, la genia de la química Honey Lemon y el fanático de los cómics Fred. Cuando tras un devastador giro de los acontecimientos, se ven envueltos en una peligrosa conspiración que tiene lugar en las calles de San Fransokyo, Hiro recurre a su amigo más íntimo: un robot llamado Baymax, y transforma al grupo en una banda de héroes de última tecnología decididos a resolver el misterios. </description>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/images_20170624/Bi1g.He1ro.6..mp4]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
	<channel>
<title><![CDATA[Emoji 2017]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/the_emoji_movie-172311166-mmed.jpg"/>]]>Los protagonistas habitaran la misteriosa tierra de Textopolis, donde todos los emojis favoritos de la gente cobran vida, mientras esperan ser seleccionados por el usuario del telefono. Todos los personajes tienen una sola expresion facial a excepcion de Gen (TJ Miller), un emoji que nacio sin filtro y se llena de multiples expresiones. Para lograr ser normal, Gen se embarcara en una aventura o “app-ventura”, junto a sus amigos Hi-5 (James Corden) y Jailbreak (Ilana Glazer). Pero pronto, una gran amenaza hara que el destino de estos personajes dependa de los tres amigos, teniendo que salvar su mundo antes que sea borrado por completo</description>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/images_20170624/Em44oji.mp4]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>	
	

	<channel>
<title><![CDATA[vaiana 2016]]></title>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/images_20170624/Va9ia9na.mp4]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="http://www.lascabezasdesanjuan.es/teatromunicipal/images/stories/documentos/cine/FROZEN.redimensionado.jpg" />]]></description>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
</channel>

	
	<channel> 
<title><![CDATA[Peter rabbit 2018]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic87/a4832a81f430a2d7196b2d7316516205.gif" />]]>Adaptacion del cuento clasico de Beatrix Potter de un conejo rebelde y de lo mas revoltoso que intenta hacerse con el control de la huerta de un granjero.</description> 
<stream_url><![CDATA[https://ia600603.us.archive.org/29/items/images_20170624/Pe1te1rRa1bb1itAvi.mp4]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
	
	
	
	

	
	

	
	
	
	
	
	<next_page_url text="CH+ FAVORITOS"><![CDATA[nStreamFavorites.xml]]></next_page_url>
<prev_page_url text="CH- ATRAS"><![CDATA[https://raw.githubusercontent.com/team1515/mirame/master/losrenegados/menulosrenegados.xml]]></prev_page_url>

</items>
