<?xml version="1.0" encoding="iso-8859-1"?>
<items>
<playlist_name><![CDATA[Cine picante]]></playlist_name>
<protected>true</protected>


	
	<channel>
<title><![CDATA[adios querida mama 1980]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/PicaPica/A1di5osQue4r6idaM1am8a.mp4]]></stream_url>
<protected>true</protected>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic87/0e7a0b04c1a1c771e4dbcc37e141732a.gif" />]]>Daniel sale ileso de un accidente automovilistico en el que pierde la vida su padre, un importante empresario.Empieza entonces a sufrir un intenso sentimiento de culpa, debido a la fuerte atraccion que siempre ha sentido por su madre. La situacion es tal que llega a necesitar los cuidados de una enfermera, Julia, que no tarda en descubrir las causas de la neurosis de Daniel. Mientras tanto, la madre, una mujer absorbente, mantiene relaciones con su cunado Horacio. Daniel, que lo odia porque se ha trasladado a la casa para ocupar el lugar de su padre, se confiesa a Julia en el momento en que su madre esta dispuesta a apoyar la idea de su tio de internarlo en un hospital psiquiatrico.Crуnica tensa e intensa de 24 horas en la vida de tres compaсeros de juerga que van dejando un reguero de destrucciуn, de sexo equнvoco y reprimido, y tambiйn cerrando puertas tras tirar las llaves, como si de manera deliberada buscaran la perdiciуn.</description>
</channel>

	
		<channel>
<title><![CDATA[mesalina mesalina 1977 ]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/PicaPica/Me3sa7li9naMe2sa8li6na.mp4]]></stream_url>
<protected>true</protected>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic87/116762f0fe8084028d55338350568898.gif" />]]>El reinado del demente emperador Caligula continua sus tradiciones, cada vez mas violentas y salvajes, donde la gente al servicio de su majestad, se dedica a las orgias, sadomasoquismo y violencia gratuita. Hasta Roma llega Valeria Messalina, una mujer muy cruel y salvajemente fuera de si.</description>
</channel>
	
	

	
		<channel>
<title><![CDATA[adulterio nacional]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/pica2/Ad7ul9ter2ioNa3cio4nal.mp4]]></stream_url>
<protected>true</protected>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic87/e46944e00dbf9e1da9dddfd3f8a91ab7.gif" />]]>Encarna, un ama de cria gallega, viaja a Madrid para criar al hijo de Pura y Agustin, un joven notario. Alli conoce a Hortensia y a Cesareo, un matrimonio que tiene una estrecha amistad con los duenos de la casa, tan estrecha que Cesareo esta liado con Pura, sin que sus respectivos conyuges sepan nada.</description>
</channel>

	
	
		<channel>
<title><![CDATA[afrodita negra]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/pica2/Af2rod8itaNe7gra.mp4]]></stream_url>
<protected>true</protected>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic87/394b59ed994d7aeb71ddce22f159da45.gif" />]]>El jefe de una agencia americana de Inteligencia tiene la pista de un gran cargamento de armas para unos grupos revolucionarios de Africa. La CIA emplea a sus soldados Oldman, Steve, Peter, Jack, Gus y Frank, para abortar la operacion y evitar la consiguiente entrega de armas. La poderosa organizacion de traficantes se mueve rapidamente y mata a Gus. El “Jefe” le reemplaza por un “agente especial”, la bella y sensual Tamara.</description>
</channel>

	
	
		<channel>
<title><![CDATA[calicula]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/pica2/Cal2g4ula3LaHist55oriaJ.mp4]]></stream_url>
<protected>true</protected>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic87/76a5ee2f7087928f3e2313f40a66e8df.gif" />]]>Durante el esplendor del Imperio Romano, surge un hombre cruel, maldito, depravado y salvaje: Caligula. Las atrocidades que realizo durante su reinado fueron la verguenza de Roma y sus subditos. Pero la historia que se cuenta aqui es otra, poco conocida, oculta sobre el gran amor y la pasion desbordante que Caligula encontro en una extrana mujer. Amaprado por su imaginada divinidad, realizi las mayores locuras intentando incluso destruir la ciudad Eterna.</description>
</channel>

	
	
		<channel>
<title><![CDATA[alessia un volcan bajo la piel]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/pica2/Al2es5siaUnVo3lc7nBa4joLaPi0el.mp4]]></stream_url>
<protected>true</protected>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic87/cc8064bc8e1f39198ef638d954557a88.gif" />]]>Alessia es una joven huerfana de 17 anos que ha vivido desde muy pequena en un orfanato, hasta el dia en que su tio Nicola la lleva a su casa. La tia Agnese no la quiere, y siempre repite que es una chica con un retraso mental similar a la madre. Pero Alessia no es ninguna tontita. Cuando se entera que su tia se acuesta con un chico que trabaja en la granja llamado Biagio, se aprovecha de la situacion y lo chantajea al muchacho obligandolo a acostarse tambien con ella. Un dia, Alessia escucha una conversacion de su tia y descubre que en realidad.</description>
</channel>


	
			<channel>
<title><![CDATA[casanova y compania ]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/losmascas1212_gmail_Pica/Ca6sano8vaYCom4pa6a.mp4]]></stream_url>
<protected>true</protected>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic88/a45045c48aaf793d34577deef8721fac.gif" />]]>Mientras se esconde de las autoridades, Giacomo Casanova (Tony Curtis), el famoso amante, se encuentra con su doble: Giacomino, un fugitivo de poca monta. Mientras tanto, el califa arabe y su esposa llegan a Venecia para una visita de Estado. Ella se empena en pasar una noche con el legendario amante. Cuando Giacomo y Giacomino regresen a Venecia se sucederan los encuentros eroticos y las situaciones equivocas de confusion de identidades.</description>
</channel>
	
	
	
			<channel>
<title><![CDATA[cartas desde huesca ]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/losmascas1212_gmail_Pica/Car5tasDes1deHue6sca.mp4]]></stream_url>
<protected>true</protected>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic88/bc85e8ed162d8a167bf5d16ebcdc9e3a.gif" />]]>Angy, editora inglesa especializada en temas espanoles, y su marido, llegan a Madrid a la busqueda de unos manuscritos del poeta ingles Benton, muerto en Huesca durante la Guerra Civil. Se supone que esos documentos obran en poder de Mainar, viejo combatiente anarquista. El contacto y la relacion posterior con el, supondra la crisis del matrimonio y, finalmente, desencadenara en Mainar el estallido de su drama personal.</description>
</channel>
	
	
	
			<channel>
<title><![CDATA[10 la mujer perfecta ]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/losmascas1212_gmail_Pica/10LaMuj6erPer3fec7ta.mp4]]></stream_url>
<protected>true</protected>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic88/fdd51f957f44cafa92979d17dc0c9e50.gif" />]]>George Webber, famoso compositor de canciones romanticas, esta empezando a cansarse de la relación con su novia. Pero una circunstancia inesperada le ayudara a resolver el problema de modo fulminante: se cruza en la calle con una joven vestida de novia que lo deja absolutamente fascinado; tanto es asi que, aun sabiendo que esta casada, no parara hasta averiguar donde pasara la luna de miel-</description>
</channel>
	
	
	
			<channel>
<title><![CDATA[y ahora que senor fiscal ]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/losmascas1212_gmail_Pica/YAho6raQu2Sen5orFis9cal.mp4]]></stream_url>
<protected>true</protected>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic88/8ba3547bf48d6e9310fb198c096037cd.gif" />]]>Jose, un joven que vive en un barrio obrero, esta acostumbrado a sobrevivir en medio de grandes dificultades. Un verano conoce a Paloma, una chica de buena familia, y entre ellos surge un amor que tropieza con la oposicion de la acomodada familia de la chica. Dos circunstancias complican todavia mas la situacion: ella se queda embarazada y el perpetra un robo en casa de un familiar de Paloma.</description>
</channel>
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	 <next_page_url text="CH+ FAVORITOS"><![CDATA[nStreamFavorites.xml]]></next_page_url>
<prev_page_url text="CH- ATRAS"><![CDATA[https://raw.githubusercontent.com/team1515/mirame/master/losrenegados/menulosrenegados.xml]]></prev_page_url>

</items>
