<?xml version="1.0" encoding="iso-8859-1"?>
<items>
<playlist_name><![CDATA[Cine picante]]></playlist_name>
<protected>true</protected>


	
	<channel>
<title><![CDATA[aberreciones sexuales de una mujer casada]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/ixpoxdgmnbyq/Ab23err5aci5ones_se5xu3al1es_de_una_m2u9jer_ca9sa6da_.mkv.html]]></stream_url>
<protected>true</protected>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic87/9831ffc75e818ab48ca2b6eb118f8233.gif" />]]>Crуnica tensa e intensa de 24 horas en la vida de tres compaсeros de juerga que van dejando un reguero de destrucciуn, de sexo equнvoco y reprimido, y tambiйn cerrando puertas tras tirar las llaves, como si de manera deliberada buscaran la perdiciуn.</description>
</channel>
	

	<channel>
<title><![CDATA[Aberraciones sexuales de una rubia caliente 1977]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/ghqprn7kq9eh/Ab2er9ra2cio1n5es_Sex5u6a3les_de_u5na_ru5b6ia_cal5ie8nte.mkv.html]]></stream_url>
<protected>true</protected>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic87/116f293258009bb0ddc2188fb290d56e.gif" />]]>Dos hermanas habitan en una isla y una pretende por encima de todo enloquecer a la otra.Es uno de los pocos "soft core" realizados por Jesus Franco en Suiza que llegaron a estrenarse en Espana.</description>
</channel>
	
	
		<channel>
<title><![CDATA[abierto dia y noche 1981]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/gqy3k7p6wyj3/Ab5ier9to_d1__a_y_no6c7he_.mkv.html]]></stream_url>
<protected>true</protected>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic87/4eb0fa3b8446b96ad1964ef836b5ed1a.gif" />]]>La historia transcurre en un hotel donde la gente puede alquilar una habitacion por horas o por la noche, dependiendo de su presupuesto y las mujeres afectadas (una especie de hotel conocido por varios otros terminos en diferentess dialectos).Una serie de vinetas que giran en torno a la politica de puerta giratoria del hotel, con personajes interpretados por comediantes peruanos, venezolanos, mexicanos y chilenos. .</description>
</channel>
	
	
	
	
	
 <channel>
<title><![CDATA[ acoso a una mujer 1988]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/5oe7qmcomckp/Ac8os9o_a_u4na_mu5j4er_.mkv.html]]></stream_url>
<protected>true</protected>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic87/cb61bc0a6f68a8262abc49fbd78bd3e1.gif" />]]>Claire, una turista francesa, es arrestada en una isla mediterranea por Kasta, el puritano jefe de policia local, que la acusa de inmoralidad en publico. El juez la libera por falta de pruebas, pero Kasta, obsesionado con castigarla, la vuelve a detener de inmediato, esta vez acusandola de posesion de drogas. Mientras espera el juicio, Claire es enviada a una prision de mujeres.</description>
</channel>
	
	
	 <channel>
<title><![CDATA[acoso en la noche ]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/kmijom3q7taj/Ac5os5o_en_la_n2o3ch8e_.mkv.html]]></stream_url>
<protected>true</protected> 
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic87/67fed2453b15043b8c5e634e83fb7dc6.gif" />]]>Una fria noche el joven Robert (Vincent Carder) regresa a Paris en coche cuando, por el camino, se encuentra a una chica medio desnuda en la calle. La misteriosa joven, Elisabeth (Brigitte Lahaie), ha perdido la memoria y no sabe lo que ha pasado. Robert acaba por enamorarse de ella y, poco a poco, se vera sumergido en una espiral de sadismo y muerte.</description>
</channel>

	 <channel>
<title><![CDATA[acto de posesion ]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/6whb8rnqh7pb/Ac2to_de_po1se8si6__n.mkv.html]]></stream_url>
<protected>true</protected>		 
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic87/9f85e52c92f1db9e7c1072bc1d014c3a.gif" />]]>Menos que mediocre folletin pseudoerotico, filmado con objeto de aprovechar la popularidad de la pareja formada por Amparo Munoz y Patxi Andion.</description>
</channel>
	

	 <channel>
<title><![CDATA[alcalde por eleccion 1976]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/b1yzmjp1yehx/Al7cal2de_por_el0ecci55__n_.avi.html]]></stream_url>
<protected>true</protected> 
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/alcalde_por_eleccion-677498616-mmed.jpg" />]]>Federico Villalba, propietario de varios vinedos, se presenta a las elecciones para alcalde de su pueblo, oportunidad que aprovecha para viajar frecuentemente a Madrid. Un dia, con motivo de la transmision de un partido de futbol, alguien parecido a el aparece en television acompanado de una rubia despampanante. Todos sus amigos y su mujer creen que se trata de Federico.</description>
</channel>
	
	<channel>
<title><![CDATA[Fotografo de senoras 1978]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/uw2e6ovdj1bt/Fo2t__1gra5fo_de_se5__o0ras_.avi.html]]></stream_url>
<protected>true</protected>		
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/foxfire-635625856-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/fotografo_de_senoras-155274257-mmed.jpg" />]]>Catrasca (Alberto Olmedo) es un reportero gráfico con una gran afición por las mujeres de todo tipo.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[Y ahora que señor fiscal 1977 Y de repente tú]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/f9o4woxgzx86/__Y1_a2ho3ra_q4u____se0__5or_fis0cal_.avi.html]]></stream_url>
<protected>true</protected>	
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/trainwreck-417142550-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/y_ahora_que_senor_fiscal-989532214-mmed.jpg" />]]>Jose, un joven que vive en un barrio obrero, este acostumbrado a sobrevivir en medio de grandes dificultades. Un verano conoce a Paloma, una chica de buena familia, y entre ellos surge un amor que tropieza con la oposicion de la acomodada familia de la chica. Dos circunstancias complican todavia más la situacion: ella se queda embarazada y el perpetra un robo en casa de un familiar de Paloma.</description>
</channel>
	
	
<channel>
<title><![CDATA[10 la mujer prfecta 1979]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/2uawidxdigrc/1000__la_mu1jer_per2fec2ta_.avi.html]]>George Webber, famoso compositor de canciones romanticas, esta empezando a cansarse de la relacion con su novia. Pero una circunstancia inesperada le ayudara a resolver el problema de modo fulminante: se cruza en la calle con una joven vestida de novia que lo deja absolutamente fascinado; tanto es asi que, aun sabiendo que esta casada, no parara hasta averiguar donde pasara la luna de miel.</stream_url>
<protected>true</protected>	
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/x-568182686-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/10-943248201-mmed.jpg" />]]></description>
</channel>


	 <channel>
<title><![CDATA[cartas desde huesca 1993]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/uyf2kt9juflq/Car0t5as_des55de_Hu0es4ca.avi.html]]></stream_url>
<protected>true</protected>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/cartas_desde_huesca-886500856-mmed.jpg" />]]>Angy, editora inglesa especializada en temas espanoles, y su marido, llegan a Madrid a la busqueda de unos manuscritos del poeta ingles Benton, muerto en Huesca durante la Guerra Civil. Se supone que esos documentos obran en poder de Mainar, viejo combatiente anarquista. El contacto y la relacion posterior con el, supondra la crisis del matrimonio y, finalmente, desencadenara en Mainar el estallido de su drama personal.</description>
</channel>
	
	
 <channel>
<title><![CDATA[casanova y compañia 1977]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/wn2fakfwczrv/Ca3sa5no8va_y_com0pa4ni5a_.avi.html]]></stream_url>
<protected>true</protected>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/casanova_co-900984955-mmed.jpg" />]]>Mientras se esconde de las autoridades, Giacomo Casanova (Tony Curtis), el famoso amante, se encuentra con su doble: Giacomino, un fugitivo de poca monta. Mientras tanto, el califa arabe y su esposa llegan a Venecia para una visita de Estado. Ella se empena en pasar una noche con el legendario amante. Cuando Giacomo y Giacomino regresen a Venecia se sucederan los encuentros eroticos y las situaciones equivocas de confusion de identidades.</description>
</channel>	
	
	
	 <channel>
<title><![CDATA[cazar un gato negro 1977]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/ffs8wm12fddw/Ca3za0r_un_ga12to_ne22gr4o_.mkv.html]]></stream_url>
<protected>true</protected>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/cazar_un_gato_negro-306218502-mmed.jpg" />]]>Una gran cantante de opera intenta suicidarse por culpa de una crisis. Mientras esta internada en una clinica psiquiatrica, su bella hija se acerca con voluntad ambigua al hombre a quien considera culpable de la crisis de su madre.</description>
</channel>
	
	 <channel>
<title><![CDATA[corazon de amante de asesino]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/w7680rks5kzr/Co2ra5zo7n_de_a0ma8n9te__ma19nos_de_a3se7si2no_.avi.html]]></stream_url>
<protected>true</protected>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/dangerous_touch-492370263-mmed.jpg" />]]>Una atractiva psicologa vive inmersa en una complicada red de chantaje y asesinatos.</description>
</channel>

	 <channel>
<title><![CDATA[el amaneces de los vampiros]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/fytgpnph2b4q/El1_a5ma4ne9cer_de_lo5s_va33mpi7ros_.avi.html]]></stream_url>
<protected>true</protected>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/le_frisson_des_vampires-323165069-mmed.jpg" />]]>Una pareja de luna de miel se hospeda por una noche en un viejo castillo. Aunque ellos no lo saben, el castillo esta habitado por un grupo de vampiros que tienen planes para la joven pareja. Tercera y ultima entrega de la saga vampirica de Jean Rollin, formada por "Le viol du vampire" (1967), "A vampire nue" (1970) y "Le frisson des vampires" (1971); todas ellas mezclan el mito de los vampiros con ciertos elementos eroticos.</description>
</channel>
	
	 <channel>
<title><![CDATA[300 (Three Hundred)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/ycfl4h1nar46/3_G0A0.mkv.html]]></stream_url>
<protected>true</protected>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/300_three_hundred-273025301-mmed.jpg" />]]>Adaptacion del comic de Frank Miller (autor del comic 'Sin City') sobre la famosa batalla de las Termopilas (480 a.C.). El objetivo de Jerjes, emperador de Persia, era la conquista de Grecia, lo que desencadeno las Guerras Medicas. Dada la gravedad de la situacion, el rey Leonidas de Esparta (Gerard Butler) y 300 espartanos se enfrentaron a un ejercito persa que era inmensamente superior.</description>
</channel>
	

	 <channel>
<title><![CDATA[ Sin tetas no hay paraíso 2010]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/jbea0y2cih7w/Si1n_te4ta5s_no_hay_pa1ra8__so_.mkv.html]]></stream_url>
<protected>true</protected>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/sin_tetas_no_hay_paraiso-341849989-mmed.jpg" />]]>A sus trece anos, Catalina empezo a asociar la prosperidad de las ninas de su barrio con el tamano de sus tetas. Pues quienes las tenian pequenas, como ella, tenian que resignarse a vivir en medio de las necesidades y a estudiar o trabajar de mesera en algun restaurante de la ciudad. En cambio, quienes las tenian grandes como Yessica o Paola, se paseaban orondas por la vida, en lujosas camionetas, vestidas con trajes costosos y efectuando compras suntuosas que terminaron haciendola agonizar de envidia. Por eso se propuso, como unica meta en su vida, conseguir, a como diera lugar y cometiendo todo tipo de errores, el dinero para mandarse a implantar un par de tetas de silicona, capaces de no caber en las manos abiertas de hombre alguno. Pero nunca penso que, contrario a lo que ella creia, sus somadas protesis no se iban a convertir en el cielo de su felicidad y en el instrumento de su enriquecimiento sino, en su tragedia personal y su infierno... Adaptacion para cine de la famosa serie del mismo nombre .</description>
</channel>
	
	
	 <channel>
<title><![CDATA[ El marques, la menor y el travesti ]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/c6yh6xur5y23/El_M2ar8qu1__s__La_M1en5or_Y_El_Tr1av5esti_.avi.html]]></stream_url>
<protected>true</protected>
<description><![CDATA[<img src="https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/M/MV5BZDYxMWQ1NzctMzM1NS00YWNhLTg0YTEtNjk0MWZiMWY2ZjZiXkEyXkFqcGdeQXVyNjY0OTA2MjA@._V1_UX182_CR0,0,182,268_AL_.jpg" />]]>George Webber, famoso compositor de canciones romanticas, esta empezando a cansarse de la relacion con su novia. Pero una circunstancia inesperada le ayudara a resolver el problema de modo fulminante: se cruza en la calle con una joven vestida de novia que lo deja absolutamente fascinado; tanto es asi que, aun sabiendo que esta casada, no parara hasta averiguar donde pasara la luna de miel.</description>
</channel>
	
	
	 <channel>
<title><![CDATA[Sor Emanuelle ]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/jkj55t6mf4on/S2or_E4man12uelle_.avi.html]]></stream_url>
<protected>true</protected>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/suor_emanuelle-974648372-mmed.jpg" />]]>Tras renunciar a su "pecaminoso" pasado, Emanuelle entra en un convento y se dedica a una vida de servicio. Llega al convento Monika, de espíritu libre, y Emanuelle se encarga de mantenerla en línea; pero vuelven los recuerdos de su pasado cuestionándose su propia identidad religiosa y sexual. Para complicar las cosas, un asesino que se viene escapando se enconde en el convento.</description>
</channel>
	
 <channel>
<title><![CDATA[tamaño natural ]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/gyw8m748xwap/Ta55ma7__o_na0tu4ra6l__1973_.mkv.html]]></stream_url>
<protected>true</protected>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/grandeur_nature_tamano_natural-298656125-mmed.jpg" />]]>Michel es un hombre maduro que tiene todo lo que puede desear: un buen trabajo, una esposa brillante y una amante joven y apasionada. Pero un dia adquiere por capricho una muneca hinchable que casi parece una mujer real. Asi empieza a disfrutar de la sumision y la docilidad que no puede encontrar en su esposa, llegando incluso a tener celos y a desconfiar de aquellos que puedan desearla o mancillarla.</description>
</channel>
	

	<channel>
<title><![CDATA[seis calientes suecas en ibiza]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/zl4ergyhjbup/Se10is_ca5li9en7tes_su11e3cas_en_I2bi7za.mkv.html]]></stream_url>
<protected>true</protected>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic87/8f10f7ef6590e47205c04c8676a98029.gif" />]]>Seis amigas suecas llegan a Ibiza para pasar unas vacaciones pero pierden  en un descuido todo el dinero que llevan para gastos. Desoladas, no les queda mas remedio que aceptar el ofrecimiento de una hermosa mujer de color  que les propone alojarse en su casa.</description>
</channel>
	

		<channel>
<title><![CDATA[Caligula  1979]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic87/a9d15e174a74eb23657f72a7660e26b6.gif" />Fue producida por la revista para adultos "Penthouse".Se trata de un drama de muy alto contenido erotico que narra el ascenso y caida del emperador romano Caligula (12 D.C-41 D.C), sobrino e hijo adoptivo del emperador Tiberio. Sus crueles metodos para ocupar el trono y su aficion por todo tipo de orgias, humillaciones y vejaciones son el nucleo de esta polemica pelicula.]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/i5pfypsskxr7/Ca5l__8gul4a.mkv.html]]></stream_url>
<protected>true</protected>		
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>	

	
	
	
	<channel>
<title><![CDATA[caligula y mesalina 1981]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/1d6h12sn4vwt/Ca2l__7gu6la_y_Me1sa5li4na_.mkv.html]]></stream_url>
<protected>true</protected>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic87/856c89e5bbfbb21f4760635363c5682c.gif" />]]>El emperador Caligula es asesinado por un complot de su hermana Agripina y la toma Claudio que sella su poder con la bella Mesalina. Pero ambos tambien son asesinados mientras hacen el amor. Agripina al fin es la diosa viviente de Roma.</description>
</channel>
	
	
	<channel>
<title><![CDATA[los eroticos suenos de cleopatra 1985]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/l914pq5gfbzt/los_er2ot4ic3os_su4e__7os_de_cle1op5at6ra_.mkv.html]]></stream_url>
<protected>true</protected>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic87/da95258803f919c40286e48f39c10090.gif" />]]>El Cesar vuelve de Egipto acompanado de Cleopatra. La recluye en una lujosa villa en  las afueras de Roma, pero sus visitas son cada vez menos frecuentes, por lo que ella  empieza a buscarse otras personas con las que estar.</description>
</channel>
	
	
	<channel>
<title><![CDATA[mesalina mesalina 1977 ]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/10xaigi7qeta/Me2sa4li3na__Me0sa3li8na_.mkv.html]]></stream_url>
<protected>true</protected>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic87/116762f0fe8084028d55338350568898.gif" />]]>El reinado del demente emperador Caligula continua sus tradiciones, cada vez mas violentas y salvajes, donde la gente al servicio de su majestad, se dedica a las orgias, sadomasoquismo y violencia gratuita. Hasta Roma llega Valeria Messalina, una mujer muy cruel y salvajemente fuera de si.</description>
</channel>
	
	
	
	<channel>
<title><![CDATA[caligula3 la hitoria jamas contada]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/1qfcurwa3c39/Ca2l__4gu9la_3_La_His1to6r4ia_Ja5m4__s_Co2nt4ad7a.mkv.html]]></stream_url>
<protected>true</protected>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic87/b4e98254df2b5da5e2ef0e95d20ef757.gif" />]]>Durante el esplendor del Imperio Romano, surge un hombre cruel, maldito, depravado y salvaje: Caligula. Las atrocidades que realizo durante su reinado fueron la verguenza de Roma y sus subditos. Pero la historia que se cuenta aqui es otra, poco conocida, oculta sobre el gran amor y la pasion desbordante que Caligula encontro en una extrana mujer. Amaprado por su imaginada divinidad, realizo las mayores locuras intentando incluso destruir la ciudad Eterna.</description>
</channel>
	
	
	<channel>
<title><![CDATA[adios querida mama 1980]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/7b1yp1lcrg7g/Ad2i__7s__qu4er9ida_m1a2m__8_.mkv.html]]></stream_url>
<protected>true</protected>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic87/0e7a0b04c1a1c771e4dbcc37e141732a.gif" />]]>Daniel sale ileso de un accidente automovilistico en el que pierde la vida su padre, un importante empresario.Empieza entonces a sufrir un intenso sentimiento de culpa, debido a la fuerte atraccion que siempre ha sentido por su madre. La situacion es tal que llega a necesitar los cuidados de una enfermera, Julia, que no tarda en descubrir las causas de la neurosis de Daniel. Mientras tanto, la madre, una mujer absorbente, mantiene relaciones con su cunado Horacio. Daniel, que lo odia porque se ha trasladado a la casa para ocupar el lugar de su padre, se confiesa a Julia en el momento en que su madre esta dispuesta a apoyar la idea de su tio de internarlo en un hospital psiquiatrico.Crуnica tensa e intensa de 24 horas en la vida de tres compaсeros de juerga que van dejando un reguero de destrucciуn, de sexo equнvoco y reprimido, y tambiйn cerrando puertas tras tirar las llaves, como si de manera deliberada buscaran la perdiciуn.</description>
</channel>
	
	
	
	<channel>
<title><![CDATA[adulterio a la espanola 1976]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/dn2zcc9wsa06/A47dul5t6erio_a_la_es4pa9__ola.mkv.html]]></stream_url>
<protected>true</protected>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic87/b4f56d74f6fdcb514eabedcdf51bdae5.gif" />]]>Fernando y Marta forman un matrimonio modelico. Fernando, una persona ordenada y metodica, trabaja como ejecutivo de una multinacional y es muy estimado tanto por el director de la delegacion, como por sus companeros. Un buen dia, llega a la delegacion Susan, para trabajar como secretaria de Fernando. A pesar de la indiferencia de el, al final, no puede evitar caer rendido ante los encantos de la joven.</description>
</channel>
		
	
		
	<channel>
<title><![CDATA[adulterio nacional 1982]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/53l20q1rovun/Ad5ul7te5rio_na3ci7onal_.mkv.html]]></stream_url>
<protected>true</protected>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic87/209c516c2e67e6c3bdb35076efa07112.gif" />]]>Encarna, un ama de cria gallega, viaja a Madrid para criar al hijo de Pura y Agustin, un joven notario. Alli conoce a Hortensia y a Cesareo, un matrimonio que tiene una estrecha amistad con los duenos de la casa, tan estrecha que Cesareo esta liado con Pura, sin que sus respectivos conyuges sepan nada.</description>
</channel>
	
	
		
	<channel>
<title><![CDATA[afrodita negra 1977]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/lnj05cnqemje/Af9ro8dita_n1eg5ra_.mkv.html]]></stream_url>
<protected>true</protected>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic87/be82ea423250cf974f7686d192a6fc8b.gif" />]]>El jefe de una agencia americana de Inteligencia tiene la pista de un gran cargamento de armas para unos grupos revolucionarios de Africa. La CIA emplea a sus soldados Oldman, Steve, Peter, Jack, Gus y Frank, para abortar la operacion y evitar la consiguiente entrega de armas. La poderosa organizacion de traficantes se mueve rapidamente y mata a Gus. El “Jefe” le reemplaza por un “agente especial”, la bella y sensual Tamara.</description>
</channel>
	
	
		
	<channel>
<title><![CDATA[alessia un volcan bajo la piel 1978]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/t90bva2td45o/Al8es6sia__un_vo4lc6__n_ba22jo_la_piel.mkv.html]]></stream_url>
<protected>true</protected>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic87/0041b53429b1e4cc2ee33bc97468fcf2.gif" />]]>Alessia es una joven huerfana de 17 anos que ha vivido desde muy pequena en un orfanato, hasta el dia en que su tio Nicola la lleva a su casa. La tia Agnese no la quiere, y siempre repite que es una chica con un retraso mental similar a la madre. Pero Alessia no es ninguna tontita. Cuando se entera que su tia se acuesta con un chico que trabaja en la granja llamado Biagio, se aprovecha de la situacion y lo chantajea al muchacho obligandolo a acostarse tambien con ella. Un dia, Alessia escucha una conversacion de su tia y descubre que en realidad sus padres no murieron en un accidente sino que, por el contrario, fueron sus tios los que planearon su muerte para quedarse con sus propiedades.</description>
</channel>
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	 <next_page_url text="CH+ FAVORITOS"><![CDATA[nStreamFavorites.xml]]></next_page_url>
<prev_page_url text="CH- ATRAS"><![CDATA[https://raw.githubusercontent.com/marques1212/ver/master/losrenegados/menulosrenegados.xml]]></prev_page_url>

</items>
