<?xml version="1.0" encoding="iso-8859-1"?>
<items>
<playlist_name><![CDATA[Cine picante]]></playlist_name>
<protected>true</protected>


	
	<channel>
<title><![CDATA[adios querida mama 1980]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/PicaPica/A1di5osQue4r6idaM1am8a.mp4]]></stream_url>
<protected>true</protected>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic87/0e7a0b04c1a1c771e4dbcc37e141732a.gif" />]]>Daniel sale ileso de un accidente automovilistico en el que pierde la vida su padre, un importante empresario.Empieza entonces a sufrir un intenso sentimiento de culpa, debido a la fuerte atraccion que siempre ha sentido por su madre. La situacion es tal que llega a necesitar los cuidados de una enfermera, Julia, que no tarda en descubrir las causas de la neurosis de Daniel. Mientras tanto, la madre, una mujer absorbente, mantiene relaciones con su cunado Horacio. Daniel, que lo odia porque se ha trasladado a la casa para ocupar el lugar de su padre, se confiesa a Julia en el momento en que su madre esta dispuesta a apoyar la idea de su tio de internarlo en un hospital psiquiatrico.Crуnica tensa e intensa de 24 horas en la vida de tres compaсeros de juerga que van dejando un reguero de destrucciуn, de sexo equнvoco y reprimido, y tambiйn cerrando puertas tras tirar las llaves, como si de manera deliberada buscaran la perdiciуn.</description>
</channel>

	
		<channel>
<title><![CDATA[mesalina mesalina 1977 ]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/PicaPica/Me3sa7li9naMe2sa8li6na.mp4]]></stream_url>
<protected>true</protected>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic87/116762f0fe8084028d55338350568898.gif" />]]>El reinado del demente emperador Caligula continua sus tradiciones, cada vez mas violentas y salvajes, donde la gente al servicio de su majestad, se dedica a las orgias, sadomasoquismo y violencia gratuita. Hasta Roma llega Valeria Messalina, una mujer muy cruel y salvajemente fuera de si.</description>
</channel>
	
	
	
	
	
	 <next_page_url text="CH+ FAVORITOS"><![CDATA[nStreamFavorites.xml]]></next_page_url>
<prev_page_url text="CH- ATRAS"><![CDATA[https://raw.githubusercontent.com/team1515/mirame/master/losrenegados/menulosrenegados.xml]]></prev_page_url>

</items>
