<?xml version="1.0" encoding="iso-8859-1"?>
<items>
<playlist_name><![CDATA[terror]]></playlist_name>
	
	
 <channel> 
<title><![CDATA[El bar 2017]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_26cc723c0a2da63851badc077386476d.jpg" />]]>Un grupo de personas se ven obligadas a encerrarse en el interior de un bar, ya que un francotirador disparará a todo el que intente salir. Allí las tensiones entre los protagonistas crecerán y, por supuesto, la barra se convertirá en un lugar donde revelar los pecados y las culpas.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/x1ed2g54a3rs]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
  
<channel> 
<title><![CDATA[Dejame salir 2017]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_3719fc9382f541dc329d0612b99d5d0b.jpg" />]]>Un joven afroamericano llamado Chris tiene que ir junto a su novia blanca a visitar a los padres de ella por primera vez. Aunque al principio todo parece ir bastante bien, no tardará en darse cuenta de que algo raro pasa con la gente de color con la que entra en contacto. </description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/wl5p7s1fg67w]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
	
<channel>
<title><![CDATA[La autopsia de Jane Doe 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/the_autopsy_of_jane_doe-741055330-mmed.jpg"/>]]>El dueño de una funeraria de una pequeña localidad y su hijo, que trabaja con él, reciben un día el cadáver de la víctima de un misterioso crimen: una bella joven que no tiene ninguna causa aparente de muerte. Ambos intentarán desvelar los intrigantes motivos del fallecimiento de la joven.</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/sawm0l8nwe9l/La_autopsia_de_Jane_Doe__microHD___EliteTorrent.net_.mkv.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
<channel>
<title><![CDATA[melanie 2016 ]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/the_girl_with_all_the_gifts-255639967-mmed.jpg"/>]]>En un futuro distópico, la sociedad está asediada por una enfermedad contagiosa que convierte a las víctimas en insaciables zombis. La única oportunidad de la humanidad reside en un grupo de niños que son inmunes a los efectos de la pandemia. Los niños están refugiados en una base militar situada en un pueblo perdido de Inglaterra. Allí, los pequeños son estudiados, ya que son capaces de pensar y sentir a pesar de haber sido infectados, mientras los científicos buscan una cura. Una de esas niñas, Melanie, destacará por encima del resto, provocando que el futuro de la raza humana dependa de ella.</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/83eoo1s82i78/Melanie._The_girl_with_all_the_gifts__HDRip___EliteTorrent.net_.avi.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
<channel>
<title><![CDATA[Expediente Warren: El caso Enfield 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/the_conjuring_2_the_enfield_poltergeist-489921396-mmed.jpg"/>]]>Secuela de la exitosa "Expediente Warren" (2013) que presenta un caso real de los renombrados demonólogos Ed y Lorraine Warren. Para resolverlo viajan al norte de Londres para ayudar a una madre soltera que vive con sus cuatro hijos en una casa plagada de espíritus malignos.</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/muw49czykrfg/Expediente_Warren_El_caso_Einfield__microHD___EliteTorrent.net_.mkv.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
<channel>
<title><![CDATA[el extrano 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/goksung-557170617-mmed.jpg"/>]]>La vida de un pueblo coreano se ve alterada por una serie de asesinatos, salvajes y misteriosos, que azota a la pequeña comunidad rural. Los rumores y las supersticiones se propagan a causa de la presencia, desde hace poco tiempo, de un anciano extranjero que vive como un ermitaño. Ante la incompetencia de la policía para encontrar al asesino y sin tener una explicación racional, algunos habitantes del pueblo buscan a un chamán. Jong-Gu, un policía cuya familia está directamente amenazada, también cree que se trata de crímenes sobrenaturales.</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/nfzelp32gwz6/El_extrano__microHD___EliteTorrent.net_.mkv.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>	
	
<channel>
<title><![CDATA[I.T 2017]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/it-787119144-mmed.jpg"/>]]>Adaptación cinematográfica de la conocida novela de Stephen King "It", aunque con algunos cambios.</description>.                 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/b1wgnp3c9p8q/I.T.__microHD___EliteTorrent.net_.mkv.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>		
	
	
<channel>
<title><![CDATA[Nunca apagues la luz 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/lights_out-975149105-mmed.jpg"/>]]>Rebecca es una joven que es perseguida desde niña por Diana, un ser extraño que sólo puede atacar en la oscuridad. El espíritu de Diana está relacionado con la madre de Rebecca. Ahora que se está convirtiendo en adulta, Diana va a por su hermano pequeño, Martin. Adaptación del corto de 2013, "Lights Out ", del mismo David F. Sandberg .</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/kryktno92z6n/Nunca_apagues_.mkv.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>	
	
<channel>
<title><![CDATA[Que Dios nos perdone 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/que_dios_nos_perdone-230971747-mmed.jpg"/>]]>Madrid, verano de 2011. Crisis económica, Movimiento 15-M y millón y medio de peregrinos que esperan la llegada del Papa conviven en un Madrid más caluroso, violento y caótico que nunca. En este contexto, los inspectores de policía Alfaro (Roberto Álamo) y Velarde (Antonio de la Torre) deben encontrar al que parece ser un asesino en serie cuanto antes y sin hacer ruido. Esta caza contrarreloj les hará darse cuenta de algo que nunca habían pensado: ninguno de los dos es tan diferente del asesino.</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/foeza87k3loc/Que_Dios_nos_.mkv.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>	
	
<channel>
<title><![CDATA[Train to Busan 2016 ]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/busanhaeng-849121503-mmed.jpg"/>]]>Un virus letal se expande por Corea del Sur, provocando violentos altercados. Los pasajeros de un tren KTX que viaja de Seúl a Busan tendrán que luchar por su supervivencia.</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/g2z2xcv1u24y/Train_to_Busan_.mkv.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>	
	
<channel>
<title><![CDATA[No estamos solos 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/no_estamos_solos-715165911-mmed.jpg"/>]]>Una familia Mateo Mónica y Sofia de 8 anos se mudan a una casa a las afueras de Lima. Desde la primera noche la nina es acechada por algo aterrador. Estos acosos se hacen cada vez mas violentos y perturbadores por lo que requeriran la ayuda de un sacerdote que intentara ayudarlos sin imaginar las consecuencias.</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/u3khxdlyvtcx/No_Estamos_S.avi.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>


	
		<channel>
<title><![CDATA[Pequeño demonio 2017]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_e66a6adaf961b8c34e5c138d82086fcd.jpg />]]>Gary, que acaba de casarse con Samantha, la mujer de sus suenos, descubre que su hijastro de 6 anos podria ser el Anticristo.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/nxyvkouznndp]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>	
	
		<channel>
<title><![CDATA[Secretas intenciones 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_5e2bf17e818439f460369bcb9646dfaa.jpg />]]>Cuando Fay vuelve al trabajo tras su baja de maternidad, ella y su marido deciden contratar a Jen, una joven ninera que se instala en su casa. Pero pronto, Jen comienza a descuidar sus obligaciones y los Tripps deciden despedirla pero Jen se niega a irse.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/84cgyro6janf]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[El planeta de los tiburones 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_654334d725e0d90fc8f68a4a594a9ca9.jpg />]]>En un futuro proximo, la fusion glacial ha cubierto el 98% de la masa terrestre. Los tiburones han florecido y ahora dominan el planeta, operando como una masiva escuela liderada por un mutante alfa tiburon.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/a9udkus1il6x]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
<channel>
<title><![CDATA[nunca digas mi nombre 2017]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/the_bye_bye_man-814923065-mmed.jpg />]]>Cuando tres estudiantes universitarios se mudan a una vieja casa fuera del campus, sin querer, liberan a "Bye Bye Man", un ente sobrenatural que persigue a quien descubre su nombre. Intentaran mantener su existencia en secreto para alejar al resto de una muerte segura.After a clown-masked assailant guns down Aurora's Place, the resident theater owner fights to re-open her business.  </description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/5skespn77dd3]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
 <channel> 
<title><![CDATA[Annabelle: Creation 2017]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_2371e08147943e8dd2fe8d3577105343.jpg" />]]>Varios años después del trágico fallecimiento de su hija, un juguetero que crea muñecas y su mujer, acogen en su casa a una enfermera y un grupo de chicas tratando de convertir su casa en un cálido orfanato. Sin embargo, los nuevos inquilinos se convertirán en el objetivo de Annabelle, una muñeca poseída por un ser demoníaco. Secuela de "Annabelle" (2014).  </description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/v5nzl07x9lun]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
 	
<channel>
<title><![CDATA[Gerald's Game  2017]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_33973e5bf571eb3eb42d1355d42a3ae5.jpg" />]]>Cuando el juego sexual de su marido sale mal, Jessie - esposada a una cama en una remota casa del lago - se enfrenta a visiones distorsionadas, secretos oscuros y una mala eleccion.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/tc9o737odq48]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>

		<channel>
<title><![CDATA[Purge: La noche de las bestias 2013]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_2430f3a2c0003abcc8470c49398b68a9.jpg" />]]>Ano 2022. En una futura sociedad distopica, el regimen politico vigente, llamado Nueva Fundacion de los padres de America, ha decidido como medida catarquica implantar la "purga anual", una regla por la que una noche de cada ano se puede cometer cualquier crimen, incluyendo asesinatos y violaciones, sin tener que hacer frente a las consecuencias ni responder ante la justicia. Asi, cuando las viciadas nuevas reglas del mundo exterior amenacen su casa, los miembros de una familia veran su vida en peligro, en el transcurso de una terrorifica noche durante la cual todos se veran puestos a prueba para ver hasta donde son capaces de llegar para protegerse.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/pac1xvcgpvx8]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>

	
	<channel>
<title><![CDATA[Anarchy La Noche De Las Bestias 2014]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_4fda9c8ff5d229c94b874faf48c56ddd.jpg" />]]>Secuela de la pelicula The Purge. La noche de las bestias (2013). En la pelicula original, el gobierno de Estados Unidos permite que, durante una noche, cualquier acto vandalico sea legal. De esta forma intentan reducir el numero de criminales,ya que las carceles del pais se encuentran saturadas. La idea surge de la teoria de que todo ser humano tiene maldad en su interior, maldad que en algun momento saldrá a la luz. En esta situación, las personas que tienen dinero tienen más posibilidades que las pobres, ya que estas ultimas no.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/q3xlpeapw74dhttp://streamcloud.eu/5kta7vwxij1k]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
<channel>
<title><![CDATA[Election: la noche de las bestias 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_ea027e8256741fd878bca05d1acfcf1f.jpg" />]]>La saga cuenta como el crimen se extiende por Estados Unidos durante doce horas, a raiz de que el gobierno decida que una noche al ano cualquier actividad criminal, incluso el asesinato, sera legal. Los hospitales no admiten pacientes, ni se puede llamar a la policia porque los ciudadanos pueden cometer delitos que no estan castigados.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/vxm7g5z7ybgx/Election_La_noche.avi.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
 <channel> 
<title><![CDATA[The Limehouse Golem 2017]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_fbeed29727b6ddf54203fde4ec60d7f6.jpg" />]]>Londres, 1880. Una serie de asesinatos sacuden el ya de por si peligroso distrito de Limehouse, y los vecinos comienzan a conjeturar que tan monstruosos crimenes solo pueden ser obra del Golem. Desesperada, la policia pone al experimentado detective Kildare al frente de la investigacion. Un relato gotico, basado en el bestseller de Peter Ackroyd y que supone el regreso, por la puerta grande, de Juan Carlos Medina.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/xg3xqzijbsol]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
	
 <channel> 
<title><![CDATA[10 años de espera 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_fad6a5afc83d2d2c9b6a4acb77e8bf79.jpg" />]]>Cuatro amigas inseparables se reunen diez anos despues de finalizar sus estudios para desenterrar una capsula del tiempo. En ella guardaban sus secretos mas profundos y todas prometieron abrirla tras la tragica muerte de otra companera, que murio la noche antes de su graduacion.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/z38pwkl0nuzm]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>

	 <channel> 
<title><![CDATA[Drone 2017]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_b18997cfa4e8e423a0e33ee73669cf07.jpg" />]]>Neil es un contratista privado de drones que pasa sus dias de trabajo volando en misiones encubiertas. Luego regresa a una vida familiar de mediocridad suburbana. Un enigmatico empresario paquistani, creyendo que Neil es el responsable de las muertes de su esposa y su hijo, lo sigue, alcanzando una confrontacion desgarradora. </description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/z6ezfst6c1ju]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>

	

	 <channel> 
<title><![CDATA[Land of Smiles 2017]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_a1be7eebb3423d870152923458573735.jpg " />]]>Una joven decide viajar a Tailandia, lugar paradisiaco del tercer mundo, para encontrarse con su mejor amiga. Una vez alli, hace algunas amistades, pero tambien se convierte en la obsesion de un peligroso sociopata que la persigue por todos lados como parte de un macabro juego.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/fwi1hj9o9tsg]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>


	<channel> 
<title><![CDATA[The Babysitter 2017]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_1a567de8503490da14b501e500f494e6.jpg" />]]>Cole se queda despierto hasta tarde y descubre que su guapa ninera forma parte de una secta satanica, y hara lo que sea necesario para mantenerlo callado.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/tj1h92vb2yzn]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
	
	<channel> 
<title><![CDATA[My Stepdaughter 2015]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_ed768851a3b0764b61f782ca7e2609ef.jpg" />]]>Jill trata de llevarse bien con la complicada hija adolescente de su marido, Casey, fruto de su anterior matrimonio. Cuando la madre de Jill muere misteriosamente, sospecha que Casey es la responsable.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/ojyx6ev8ofz9]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	

	<channel>
<title><![CDATA[ Babadook 2014  terror]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/dyufb3mdrn6e]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/the_babadook-131562437-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/the_babadook-131562437-large.jpg" />]]>Seis años después de la violenta muerte de su marido, Amelia (Essie Davis) no se ha recuperado todavía, pero tiene que educar a Samuel (Noah Wiseman), su hijo de seis años, que vive aterrorizado por un monstruo que se le aparece en sueños y amenaza con matarlos. Cuando un inquietante libro de cuentos llamado “The Babadook” aparece en su casa, Samuel llega al convencimiento de que el Babadook es la criatura con la que ha estado soñando. Entonces sus alucinaciones se hacen incontrolables y su conducta, impredecible y violenta. Amelia, cada vez más asustada, se ve forzada a medicarle. Pero, de repente, empieza a sentir a su alrededor una presencia siniestra que la lleva a pensar que los temores de su hijo podrían ser reales.</description>
</channel>	
	

		<channel>
<title><![CDATA[ Backtrack 2015 terror]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/oeogat19z863]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/backtrack-491164374-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/backtrack-491164374-large.jpg" />]]>La vida del psicólogo Peter Bower cambia bruscamente cuando una serie de hechos inexplicables comienzan a alterar su entorno. Aunque, al principio, todo le parece inverosímil, pronto empieza a sospechar que algo sobrenatural se está apoderando de su vida. Antes de que sea demasiado tarde, decide investigar a fondo su pasado, lo que lo lleva al descubrimiento de un terrible secreto</description>
</channel>
	
	

<channel>
<title><![CDATA[ Berserker 2015 terror]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/4adammmtvsq4]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/berserker-682488159-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/berserker-682488159-large.jpg" />]]>Una cabeza humana pegada al volante de un coche. Este es el hilo del que empieza a tirar el taciturno escritor treintañero Hugo Vartán. Una misteriosa cadena de muertes y desapariciones tras las que se perderá, a modo de "Se ha escrito un crimen" en versión mumblecore, cual Dashiell Hammett postcrisis, compartiendo piso y viviendo a base de patatas, café y cigarrillos. </description>
</channel>
	
 <channel> 
<title><![CDATA[1922 2017]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/1922-688046313-mmed.jpg" />]]>En el ano 1922 un orgulloso ranchero asesina a su mujer con la ayuda de su hijo adolescente. Lo que nunca se habria imaginado es que un grupo de ratas acabaria atacandoles, llegando al punto de convencerse a si mismo de que esta siendo acechado por su esposa muerta.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/zmem3f0jebsj]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
	 <channel> 
<title><![CDATA[Wheelman 2017]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_4aff75a9e6ca6a21d3191b40aef33a0e.jpg" />]]>Durante un atraco a un banco, el conductor contratado para fugarse tras el robo debera hacer uso de su ingenio y destreza cuando recibe ordenes desde un numero desconocido.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/ly0wdr3v9tcc]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>

	<channel>
<title><![CDATA[ Ataúd blanco: El juego diabólico 2016 terror]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/m5fvvizwcfp4]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/ataud_blanco_el_juego_diabolico-947125336-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/ataud_blanco_el_juego_diabolico-947125336-large.jpg" />]]>Virginia hará lo imposible para rescatar a su pequeña hija que ha sido secuestrada. Deberá elegir entre la muerte o vivir un día más para intentar salvarla. En su camino enfrentará actos que la harán descubrir que hay cosas peores que la muerte. </description>
</channel>
	
	
	
	<channel>
<title><![CDATA[ Annabelle 2015 terror]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/yuj30kgkzxnb]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/annabelle-671994408-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/annabelle-671994408-large.jpg" />]]>John Form encuentra el regalo perfecto para su mujer embarazada, Mia: una preciosa e inusual muneca vintage que lleva un vestido de novia blanco inmaculado. Sin embargo, la alegria de Mia al recibir a Annabelle no dura mucho. Durante una espantosa noche la pareja ve como miembros de una secta satanica invaden su hogar y los atacan brutalmente. No solo dejan sangre derramada y terror tras su visita…los miembros de la secta conjuran a un ente de tal maldad que nada de lo que han hecho se compara al siniestro camino a la maldicion que ahora es… Annabelle.</description>
</channel>
	
				
	<channel>
<title><![CDATA[ Area 51 2015 terror]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/c25hrck1s4sq]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/area_51-755214860-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/area_51-755214860-large.jpg" />]]>Tres amigos viajan hasta el Area 51, en Nevada, para descubrir los misterios que esconde la enigmática localización</description>
</channel>
	
	
	<channel> 
<title><![CDATA[Cult of Chucky 2017]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_4b0a59f23b7946350bfc59fde733eb3e.jpg" />]]>Encerrada durante los ultimos 4 anos en un psiquiatrico, Nica Pierce esta convencida erroneamente de que ella, y no Chucky, asesino a toda su familia. Pero cuando su psiquiatra introduce una nueva "herramienta" para facilitar la sesiones en grupo de sus pacientes -un muneco con una inocente sonrisa- empieza una cadena de extranas muertes en el psiquiatrico, y Nica empieza a preguntarse si al final no estara tan loca como creia.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/rbq5m0mbczx2]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>

	 <channel> 
<title><![CDATA[llega de noche 2017]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/it_comes_at_night-800550467-mmed.jpg" />]]>Paul (Joel Edgerton) es un hombre que vive en una casa de madera con su esposa Sarah (Carmen Ejogo) y su hijo Travis (Kelvin Harrison Jr.), y que no se frenara ante nada para proteger a su familia de una presencia maldita que les atemoriza desde el exterior de su casa.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/ddobrf21n4qw/Llega_De_.avi.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
 <channel> 
<title><![CDATA[testigo 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/la_mecanique_de_l_ombre-156290178-mmed.jpg" />]]>Un enigmatico hombre de negocios en nombre de una misteriosa organización se pone en contacto con Duval (François Cluzet) para ofrecerle un trabajo sencillo y bien remunerado: transcribir escuchas telefonicas interceptadas. Duval, económicamente desesperado, acepta sin preguntar sobre la finalidad de la empresa que lo contrata. De pronto, envuelto en un complot politico, debe afrontar la brutal mecanica del mundo oculto de los servicios secretos.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/ir8c4xmalsel/Testi.mkv.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>

	 <channel> 
<title><![CDATA[mio o de nadie 2017]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/unforgettable-798026776-mmed.jpg" />]]>Una mujer (Katherine Heigl) comienza a hacer la vida imposible a la nueva esposa (Rosario Dawson) de su ex marido.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/j7y1k3qdvp1o/Unfor.avi.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	

	 <channel> 
<title><![CDATA[lobos en la noche 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/wolves_at_the_door-483132162-mmed.jpg" />]]>Cuatro amigos se reunen en una casa elegante en el verano del amor, 1969. Lo que no saben es que hay visitantes extranos fuera. La fiesta se convierte en una noche de terror cuando estos visitantes empiezan a acecharles, hasta el punto de q.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/7tlbze5cgv59/Lobos_.avi.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>

	
<channel>
<title><![CDATA[Caminando entre las tumbas (2014)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w640/jVEEitXmLoB12qVlPh97hYmTyh4.jpg" />Matt Scudder, un expolicía de Nueva York, trabaja como detective privado a pesar de que no tiene licencia. Cuando accede a regañadientes a ayudar a un traficante de heroína a cazar a los hombres que secuestraron y asesinaron brutalmente a su esposa, descubre que no es la primera vez que esos hombres han cometido este tipo de crímenes]]></description>
<stream_url><![CDATA[https://lh3.googleusercontent.com/kBneZFn5Uqahlm6Xh28KOAy9-N1garltndyTVxc39A=m22]]></stream_url>
<buffer_kb>204800</buffer_kb>
</channel> 	
	
	
 <channel> 
<title><![CDATA[museum  2016 ]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/museum-961306650-mmed.jpg" />]]>Un asesino en serie que luce una mascara en forma de rana tiene aterrorizada la ciudad de Tokio con sus crimenes, a la vez crueles y elaborados. El inspector Sawamura, encargado del caso, tratara de descifrar que mueve al psicopata, sin sospechar que este le tiene preparada una desagradable sorpresa.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/rm9ihb0501u2/Muse.avi.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
<channel> 
<title><![CDATA[la noche de las brujas 2017]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/house_of_the_witch_night_of_the_witch_tv-754308582-mmed.jpg" />]]>Un grupo de adolescentes decide ir a divertirse a una misteriosa casa durante la noche de Halloween. No tardan en encontrarse encerrados en la casa mientras comienza a perseguirles una bruja asesina.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/vrr7kpe389k5/La_No1che2_De3_La4_Bru5ja6.mkv.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
 <channel> 
<title><![CDATA[veronica 2017]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/veronica-856381003-mmed.jpg" />]]>Inspirada en una historia real sucedida en el madrileno barrio de Vallecas en los anos 90. Tras hacer una ouija con unas amigas, una adolescente es asediada por aterradoras presencias sobrenaturales que amenazan con hacer dano a toda su familia.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/ebs7llwer7p5/Ve1ro2ni3ca.mkv.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
<channel>
<title><![CDATA[Eat Locals 2017]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/eat_locals-917055655-mmed.jpg" />]]>En una tranquila casa de campo los vampiros de Gran Bretana celebran una reunion que tiene lugar cada 50 anos. Allí discuten sobre asuntos como sus territorios, las amenzas a las que se enfrentan o sus aprovisonamiento de comida. Sin embargo, este ano no cuentan con que van a tener unos cuantos invitados no deseados.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/t0hoak949vn8/Ea1t_Lo2cal_.mkv.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
	<channel> 
<title><![CDATA[The Covenant 2017]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_6ee36b95094eef386121364cdb610cce.jpg" />]]>Despues de la tragica muerte de su esposo y su hija, Sarah Doyle regresa a la casa de su infancia con su hermano, Richard. No pasa mucho tiempo antes de que Sarah comience a experimentar fenomenos sobrenaturales de naturaleza violenta y hostil.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/kyucm4r7v9g3]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
 <channel> 
<title><![CDATA[siete deseos 2017]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/wish_upon-911675825-mmed.jpg" />]]>Una joven de 17 anos (Joey King) descubre una caja con poderes magicos, pero usarla tendra un alto y sangriento precio.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/3k1usajcsx9h/Si3e3te_De3se3os.mkv.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	

	<channel> 
<title><![CDATA[En el interior 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/crawlspace-774535587-mmed.jpg" />]]>Un hombre viudo se muda a su nuevo hogar aparentemente perfecto con su hija y su nueva mujer.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/c98fd4sjrp79/E5n_e5l_int6004eri0or.mkv.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
 <channel> 
<title><![CDATA[Clowntergeist 2017]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/clowntergeist-780319908-mmed.jpg" />]]>Emma es una joven estudiante universitaria que tiene un miedo atroz a los payasos y que tiene la mala suerte de tener que enfrentarse a su mayor temor cuando un espiritu demoniaco con forma de payaso comienza a sembrar el panico en su pueblo.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/qe0dyazity0h/Clo3wn5te8rg9ei4st.mkv.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
 <channel> 
<title><![CDATA[Dejame salir (Get Out) 2017]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/get_out-290175782-mmed.jpg" />]]>Un joven afroamericano visita a la familia de su novia blanca, un matrimonio adinerado. Para Chris (Daniel Kaluuya) y su novia Rose (Allison Williams) ha llegado el momento de conocer a los futuros suegros, por lo que ella le invita a pasar un fin de semana en el campo con sus padres, Missy (Catherine Keener) y Dean (Bradley Whitford). Al principio, Chris piensa que el comportamiento.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/zl3w6lqh633b/De0ja2me_Sa55lir.mkv.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
<channel> 
<title><![CDATA[Bunnyman Vengeance 2017]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/bunnyman_vengeance-137553203-mmed.jpg" />]]>El hombre conocido como Bunnyman regresa a casa para encontrar a su familia dirigiendo una atraccion de casa embrujada. La familia le da la bienvenida a casa, pero pronto se da cuenta de que no se puede domesticar a un animal salvaje. La muerte y el caos se producen a medida que la familia se enfrenta mutuamente para satisfacer su sed de sangre.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/qji4xbpomdkf/Bu.nny5ma0n_Ven0ge8an4ce.mkv.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
	
	<channel> 
<title><![CDATA[Clinical 2017]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/clinical-579363568-mmed.jpg" />]]>Un psiquiatra trata de retomar su vida tras sufrir el ataque violento de una paciente.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/vo0mmw7r7cqp/Cli55ni2cal.mkv.htm]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	

	<channel> 
<title><![CDATA[Déjame salir (Get Out )2017]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/get_out-290175782-mmed.jpg" />]]>Un joven afroamericano visita a la familia de su novia blanca, un matrimonio adinerado. Para Chris (Daniel Kaluuya) y su novia Rose (Allison Williams) ha llegado el momento de conocer a los futuros suegros, por lo que ella le invita a pasar un fin de semana en el campo con sus padres, Missy (Catherine Keener) y Dean (Bradley Whitford). Al principio, Chris piensa que el comportamiento "demasiado" complaciente de los padres se debe a su nerviosismo por la relación interracial de su hija, pero a medida que pasan las horas, una serie de descubrimientos cada vez mas inquietantes le llevan a descubrir una verdad inimaginable.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/zl3w6lqh633b/De0ja2me_Sa55lir.mkv.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	

		<channel> 
<title><![CDATA[Siete deseos (Wish Upon) (2017) ]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://www.elseptimoarte.net/carteles/siete_deseos_65866.jpg" />]]>La joven de 17 anos Clare Shannon (Joey King) apenas sobrevive al infierno que es el instituto, junto a sus amigas Meredith (Sydney Park) y June (Shannon Purser). Cuando su padre (Ryan Phillippe) le regala una vieja caja de musica con una inscripcion que promete cumplir los deseos de quien la posea, ella piensa que no hay nada que perder. Clare pide su primer deseo y, por sorpresa, se hace realidad. En poco tiempo lo tiene todo: dinero, popularidad y al chico de sus suenos. Todo parece perfecto, hasta que la gente mas cercana a ella empieza a morir de manera horrible y retorcida. Ahora, con sangre en sus manos, Clare tiene que deshacerse de la caja, antes de que le cueste su vida y la de sus seres mas queridos.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/hih7et97usmi/26-11-2017Siete_deseos__Wish_Upon___2017_.m1080p.mkv.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
	

	 <channel> 
<title><![CDATA[mariposa negra 2017]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://streamcloud.eu/f6nqgme3y2qq/Ma3ri5po0sa_Ne8gra.mkv.html" />]]>Paul (Antonio Banderas) es un escritor en horas bajas que un dia recoge a un vagabundo (Jonathan Rhys Meyers) y le ofrece quedarse con el en su apartada cabana de madera. Pero el extrano decide tomar a Paul como rehen y le obliga a escribir sus experiencias secuestrado en la casa, llevandole a situaciones limite, para intentar sacarle de su bloqueo creativo... Remake del thriller frances "Papillon Noir" de Christian Faure.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/f6nqgme3y2qq/Ma3ri5po0sa_Ne8gra.mkv.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
 <channel> 
<title><![CDATA[mariposa negra (Black Butterfly) 2017]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/black_butterfly-144647381-mmed.jpg" />]]>Paul (Antonio Banderas) es un escritor en horas bajas que un dia recoge a un vagabundo (Jonathan Rhys Meyers) y le ofrece quedarse con el en su apartada cabana de madera. Pero el extrano decide tomar a Paul como rehen y le obliga a escribir sus experiencias secuestrado en la casa, llevandole a situaciones limite, para intentar sacarle de su bloqueo creativo... Remake del thriller frances "Papillon Noir" de Christian Faure.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/e8mm0k22xpdb/Ma3ri5po0sa_Ne8gra.mkv.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	


<channel> 
<title><![CDATA[Creep 2 (2017)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://funkyimg.com/i/2AAbT.jpg" />]]>Parte 2 de la trilogia de 'Creep'. Sara es una videoartista cuyo objetivo principal es crear intimidad con hombres solitarios que encuentra en Craigslist. Despues de ver un anuncio en internet que decia "trabajo de video", va hasta una casa en medio del bosque para conocer a un cineasta que dice ser un asesino en serie. Ella lo ve como una oportunidad para crear algo artistico y accede a pasar un dia entero con el, pero en realidad no sabe donde se esta metiendo.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/rrxeranm3rb2/C0re8ep_2.mkv.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>	

	 <channel> 
<title><![CDATA[La saga Crepúsculo: Amanecer - Parte 1]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/the_twilight_saga_breaking_dawn_part_1-471141705-mmed.jpg" />]]>El amor que Edward y Bella sienten el uno por el otro se sella con la celebracion de una gran ceremonia organizada por Alice. Durante la luna de miel, los recién casados tienen relaciones sexuales y Bella queda embarazada. El rapido crecimiento del feto, mitad humano mitad vampiro, afecta gravemente a su salud, llevandola al borde de la muerte... Primera parte de la adaptacion de "Amanecer" que supone la cuarta entrega de la saga cinematográfica Crepusculo, basada en las novelas de Stephenie Meyer.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/t0xl03gjpd63/La_Saga_Crepusculo_Amanecer__DVDRIP__Sopanish_AC3_5.1__2012__www.newpct.com_.avi.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
	
	 <channel> 
<title><![CDATA[La saga Crepúsculo: Amanecer - Parte 2 ]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/the_twilight_saga_breaking_dawn_part_2-874720065-mmed.jpg" />]]>Tras convertirse en vampiro, Bella debe adaptarse a su nueva naturaleza. Cuando nace Renesmee, la familia Cullen tendra que protegerse de la amenaza de los Volturi, pues existe una ley que prohibe transformar a los ninos en vampiros, ya que son dificiles de controlar y pueden provocar desastres que pongan en peligro la secreta existencia de los vampiros. Segunda parte de "Amanecer" y quinta entrega de la franquicia cinematografica Crepusculo, basada en las novelas de Stephenie Meyer.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/5wqwy4wbf98r/Amanecer.Parte.2.DVD.XviD._www.DivxTotaL.com_.avi.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
	 <channel> 
<title><![CDATA[The Vault 2017]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_77f8f4fd1a6b9f6023087c9dc8254c06.jpg" />]]>Dos hermanas separadas se ven obligadas a robar un banco para salvar a su hermano. Pero este no es un banco ordinario.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/faet9wbbll5l]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	

	 <channel> 
<title><![CDATA[Sharknado 5: Aletamiento global 2017]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/sharknado_5_global_swarming_tv-820125551-mmed.jpg" />]]>Con gran parte de America en ruinas, el resto del mundo espera un sharknado global. Fin y su familia viajan por el mundo para evitarlo.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/ktbdf6y4n6tr/Sha2rk8na1do_5_Ale2tam4i6e8nto_Gl0ob5al_.avi.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
	
	 <channel> 
<title><![CDATA[The Boy 2017]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/the_boy-199588668-mmed.jpg" />]]>Greta (Lauren Cohan) es una joven americana que acepta trabajar como ninera en Inglaterra huyendo de su pasado. Para su sorpresa, el nino al que tiene que cuidar es un muneco a tamano real. Ademas, en el cumplimiento de su trabajo tiene que seguir unas reglas muy estrictas. Cuando se queda sola, Greta desobedece las normas, lo que desencadena una serie de eventos perturbadores que le llevaran a convencerse de que el muneco podria estar vivo.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/7a7vx2r74ztw/iB22o8y_.avi.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
 <channel> 
<title><![CDATA[The Open House 2018]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_33569f3f8291070266ef1ec86b41d067.jpg" />]]>Un adolescente y su madre se ven azotados por las fuerzas del mas alla cuando se mudan a una nueva casa.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/nnce50q2mdqq]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	

	 <channel> 
<title><![CDATA[El muñeco de nieve 2017]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://hdfull.me/tthumb/172x256/movie_f60ea4254352dfbf64a23e3603160f32.jpg" />]]>Harry Hole (Michael Fassbender) es un brillante detective, caracterizado por usar metodos poco ortodoxos, que investiga la extrana desaparicion de una mujer, madre de un nino. Como unica pista: su bufanda rosa favorita, que ha aparecido colgada del cuello de un misterioso muneco de nieve situado frente a la casa de la desaparecida. Pero, aunque en un principio este parezca un caso aislado, poco despues desaparece una segunda mujer, y las peores sospechas de Harry parecen confirmarse: se enfrenta a un asesino en serie que opera en su ciudad.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/mil0u9rt5qjg]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	

	<channel> 
<title><![CDATA[Gremlin 2017]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://hdfull.me/tthumb/172x256/movie_99d491aa0c4db226275145afc5dff75e.jpg" />]]>Un hombre recibe una misteriosa caja que contiene un terrible secreto: una criatura que matara a todos los demas en su familia a menos que se la pase a alguien a quien ama para continuar su circulacion sin fin. </description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/gzt23a4y1n3v]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
	
<channel> 
<title><![CDATA[La tormenta 2017 ]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/locked_in-585376629-mmed.jpg" />]]>Un grupo de amigos de la universidad se reonen para emprender un viaje de senderismo por los montes de Suecia, con la finalidad de rendir homenaje a uno de ellos, muerto de forma violenta. Cuando se internan en el bosque, una presencia amenazante empieza a acosarles.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/yqijw89fomp3]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
	
	<channel> 
<title><![CDATA[The Ritual 2017]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://hdfull.me/tthumb/172x256/movie_0ab440232c4ebdda30d2240f8d7edf36.jpg" />]]>Un grupo de personas se ven obligadas a encerrarse en el interior de un bar, ya que un francotirador disparará a todo el que intente salir. Allí las tensiones entre los protagonistas crecerán y, por supuesto, la barra se convertirá en un lugar donde revelar los pecados y las culpas.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/x1ed2g54a3rs]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	

	 <channel> 
<title><![CDATA[The ritual 2017]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://hdfull.me/tthumb/172x256/movie_0ab440232c4ebdda30d2240f8d7edf36.jpg" />]]>Un grupo de amigos de la universidad se reunen para emprender un viaje de senderismo por los montes de Suecia, con la finalidad de rendir homenaje a uno de ellos, muerto de forma violenta. Cuando se internan en el bosque, una presencia amenazante empieza a acosarles.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/yqijw89fomp3]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
 <channel> 
<title><![CDATA[The Crucifixion 2017]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://hdfull.me/tthumb/172x256/movie_b0249992bf874f87c5004be83f1619ad.jpg" />]]>Cuando un sacerdote es encarcelado en Rumania acusado de asesinato de una monja a la que realizaba un exorcismo, la periodista Nicole Rawlins investiga si el asesinato fue a una persona mentalmente  enferma o, por el contrario, las acusaciones son falsas y simplemente perdio la batalla contra una presencia demoniaca. Una presencia que ahora  podria estar experimentando ella misma.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/hn1dbgfub6j5]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
	
<channel> 
<title><![CDATA[Saw VIII 2017]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic86/28f8d8a98110f52f4dc3028cb287b40b.gif" />]]>Estaremos mas cerca de conocer el desenlace de los macabros planes ideados por Jigsaw? Octava entrega de una de las sagas mas terrorificas de los ultimos  tiempos. El filme lo dirigen los hermanos Michael y Peter Spierig (Predestination, Los no muertos). Por su parte, los guionistas Josh Stolberg (Piraña 3D, Hermandad de sangre) y Peter Goldfinger (Hermandad de sangre, Eight Days a Week) firman el libreto de este proyecto que cuenta con el apoyo de los creadores del film original, James Wan (Expediente Warren: El caso Enfield, Insidious: Capítulo 2) y Leigh Whannell (Stem, Insidious: Capítulo 3) , implicados como productores ejecutivos. Los actores protagonistas son Laura Vandervoort (Con Man, Supergirl) y Tobin Bell (The Flash, Manson Family Vacation), nuevamente en el escalofriante papel de John Kramer mas conocido como Jigsaw.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/ff969zystg0q]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	

	 <channel> 
<title><![CDATA[el secreto de marrowbone 2017]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/el_secreto_de_marrowbone_marrowbone-899080897-mmed.jpg" />]]>Cuatro hermanos, temiendo que les separen tras la muerte de su madre, se esconden del mundo en su abandonada granja, un lugar cuyas viejas paredes esconden un terrible secreto.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/vn0o04amp77i]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
	
	<channel> 
<title><![CDATA[Musa 2017 ]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://hdfull.me/tthumb/172x256/movie_93deff318e447944709a26fb3d4c7688.jpg" />]]>Samuel Salomon, profesor de literatura, no pisa la universidad desde la tragica e inesperada muerte de su novia. Samuel sufre una recurrente pesadilla donde una  mujer es brutalmente asesinada a traves de un extrano ritual. De repente, la misma  mujer que aparece todas las noches en su mente es hallada muerta en identicas circunstancias a las de su sueno. Samuel se cuela decidido en la escena del crimen  para averiguar la verdad, y conoce a Rachel, una joven que asegura haber sonado con el asesinato. Juntos, haran todo lo posible para descubrir la identidad de la misteriosa mujer.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/erfskgb09i2p]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	

	 <channel> 
<title><![CDATA[Spoor 2017]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://hdfull.me/tthumb/172x256/movie_b4c055bd731f671c817fe01c74a3e5e6.jpg" />]]>anina Duszejko, ex ingeniera, astrologa y vegetariana, vive en un pequebo pueblo en las montabas de Los Sudetes. Una noche, se encuentra un cadaver cerca de su casa. La victima es un cazador furtivo que murio en extranas circunstancias.Con el paso del tiempo.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/akbjxl04ssz1]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
	
	 <channel> 
<title><![CDATA[Aniquilación 2018]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://hdfull.me/tthumb/172x256/movie_d529da813cd0cdf84691b975b8697a00.jpg" />]]>Cuando su marido desaparece durante una mision secreta, la biologa Lena se une a una expedicion a una misteriosa region acordonada por el gobierno de Estados Unidos. El grupo, compuesto por varias mujeres cientificas, investiga la Zona X, un intrigante lugar controlado por una poderosa fuerza alienigena del planeta Tierra. La Zona X es un  lugar al que han ido otras expediciones, pero del que ninguna ha vuelto.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/lmvcisjznahi]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>

	
	<channel> 
<title><![CDATA[Haunted 2017]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://hdfull.me/tthumb/172x256/movie_9cdafa6f09e9cf26ec709279464e925a.jpg" />]]>Situado en el paisaje invernal de Noruega, la historia sigue a Catherine en sus viaje de regreso a su antigua propiedad familiar despues de la muerte de su padre. Cuando los residentes locales comienzan a contar historias de desapariciones y posibles asesinatos, se ve obligada a enfrentar el misterioso  pasado de su familia. Un grupo de personas se ven obligadas a encerrarse en el interior de un bar, ya que un francotirador disparará a todo el que intente salir. Allí las tensiones entre los protagonistas crecerán y, por supuesto, la barra se convertirá en un lugar donde revelar los pecados y las culpas.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/nyej2vg0h4lf]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	

	
	<channel> 
<title><![CDATA[El sacrificio de un ciervo sagrado 2017]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://hdfull.me/tthumb/172x256/movie_7aba94cd6f1a09528f554d9e9ee2aaf2.jpg" />]]>Steven (Colin Farrell) es un eminente cirujano casado con Anna (Nicole Kidman), una respetada oftalmologa. Viven felices junto a sus dos hijos, Kim (Raffey Cassidy) y Bob (Sunny Suljic). Cuando Steven entabla amistad con Martin (Barry Keoghan), un nino de dieciseis anos sin padre,  a quien decide proteger, los acontecimientos dan un giro siniestro. Steven tendra que escoger  entre cometer un impactante sacrificio o arriesgarse a perderlo todo.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/q9pir5yftu1x]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
	
	
	<channel> 
<title><![CDATA[Poseído 2017]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://hdfull.me/tthumb/172x256/movie_3643395b6d35694ec9949154ff2bf9b5.jpg" />]]>Mary esta embarazada de gemelos, pero, en el parto, uno de los bebes muere. Diagnosticada con depresion postparto, la mujer entra en una espiral de neurosis, sobre todo cuando descubre las historias sobre un ente demoniaco que se alimenta de las madres y los recien nacidos. ¿Sera eso lo que la atormenta por las noches, o se trata de sus terrores intimos.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/bilcl2pakhsi]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	

 <channel> 
<title><![CDATA[Open Water: Inmersión extrema 2017]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://hdfull.me/tthumb/172x256/movie_639f11a04a76a8397eb086266d33ef1e.jpg" />]]>Tres amigos viajan a Australia con la intencion de grabar un video buceando entre tiburones, que les sirva como audicion para un concurso de actividades extremas. Pero algo sale terriblemente mal, y la grabacion se convierte en un estremecedor diario de supervivencia.y de muerte.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/08god4ui4rqx]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
	
	<channel> 
<title><![CDATA[torrent de saw8 (Jigsaw) 2017]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic87/5ecf25bb026efb755b0b0133725da49e.gif" />]]>Jigsaw esta de vuelta. En esta ocasion atrapara a cinco personas y las enfrentara en una serie de juegos sangrientos como castigo por sus delitos. Al mismo tiempo tiene lugar una investigacion en la que científicos forenses tratan de encontrar y capturar al asesino, con la sospecha de que alguien del equipo puede ser el responsable.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/05eh80nlg6yk/S2a8w_VI54II.mkv.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
	

	
	
	
	 <next_page_url text="CH+ FAVORITOS"><![CDATA[nStreamFavorites.xml]]></next_page_url>
<prev_page_url text="CH- ATRAS"><![CDATA[https://raw.githubusercontent.com/team1515/mirame/master/losrenegados/menulosrenegados.xml]]></prev_page_url>

</items>
	
