<?xml version="1.0" encoding="iso-8859-1"?>
<items>
<playlist_name><![CDATA[accion]]></playlist_name>


	

		<channel>
<title><![CDATA[Game Over, tio! 2018 ]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/VerAt0m1caHDRCASAvi/G4me804verT11oMkv.mp4]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="https://hdfull.me/tthumb/172x256/movie_3f44e5be6d4e90aa459d29657a432d76.jpg" />]]>Tres amigos estan a punto de obtener financiacion para su videojuego cuando unos terroristas secuestran a su benefactor.</description>
</channel>
	
	
	
	
	
	
	
		
	<channel>
<title><![CDATA[El guardian de la reliquia 2017]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/VerTardeParaIra2016HDRipAvi/Gu54rd6ianRel1qu88iaAvi.mp4]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="https://hdfull.me/tthumb/172x256/movie_b1141ade39a107243a7ee47cd8f8769f.jpg" />]]>“Roma ha hablado”, con esa frase unos monjes cristianos deben comenzar la peregrinacion hacia Roma escoltando una reliquia sagrada de su monasterio. En una Irlanda del siglo XIII donde tendran que enfrentarse a los invasores  normandos, guerras tribales y peligros que jamas imaginarian que fueran a presentarse en su pacifica y tranquila vida en el monasterio.</description>
</channel>
	

	<channel>
<title><![CDATA[Kingsman: El círculo de oro accion 2017 ]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/VerTardeParaIra2016HDRipAvi/Ki3ngs8m5an2Avi.mp4]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic86/b65d4e365540a761b4cf13e9873d68e9.gif" />]]>Cuando se produce un ataque contra el cuartel general de Kingsman y un nuevo villano se levanta, Eggsy y Merlin se ven obligados a trabajar junto con la agencia americana conocida como el Statesman para salvar al mundo.</description>
</channel>
	

	<channel>
<title><![CDATA[Liga de la Justicia 2017]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/VerTardeParaIra2016HDRipAvi/Li2g49justAvi.mp4]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="https://hdfull.me/tthumb/172x256/movie_c149c99c3782cd0de5f8dc04568c829a.jpg" />]]>Alimentado por su restaurada fe en la humanidad e inspirado por el acto desinteresado de Superman, Bruce Wayne recluta la ayuda de su recien encontrada aliada, Diana Prince, para enfrentarse a un enemigo aun mayor. Juntos, Batman y Wonder Woman trabajan deprisa para encontrar y reclutar un equipo de metahumanos para plantar cara a esta nueva amenaza  creciente. Pero pese a la formacion de esta liga de heroes sin precedentes - Batman, Wonder Woman, Aquaman, Cyborg y Flash, quizás sea demasiado tarde para salvar el planeta de un asalto de proporciones catastroficas.</description>
</channel>
	
	
	<channel>
<title><![CDATA[Asesinos internacionales 2017]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/VerAt0m1caHDRCASAvi/Ac22tosV2io5le6nci1aAvi.mp4]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="https://hdfull.me/tthumb/172x256/movie_3ea8403d506588f67c1845b3f593dd30.jpg" />]]>Un grupo asesinos se une con un objetivo comun: asesinar a Gunther, el mejor  maton a sueldo del mundo. Logicamente, el no se lo pondra facil.</description>
</channel>
	

	
	
		<channel>
<title><![CDATA[Suburbicon 2017 ]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/VerAt0m1caHDRCASAvi/Su2bu5rbi9co1nAvi.mp4 ]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="https://hdfull.me/tthumb/172x256/movie_ef72ea8df0fa33642eb33228118ccbcb.jpg" />]]>Film de cine negro en la linea del debut de los hermanos Coen, "Sangre facil", ambientado en este caso en los anos 50.</description>
</channel>
	
	
	
		<channel>
<title><![CDATA[Actos de violencia 2017 ]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/VerAt0m1caHDRCASAvi/Ac22tosV2io5le6nci1aAvi.mp4]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="https://hdfull.me/tthumb/172x256/movie_e6377fae260019f6766a4507e7de1d38.jpg" />]]>Cuando su prometida es secuestrada por traficantes de personas, Roman (Ashton Holmes) y sus hermanos exmilitares intentan salvarla antes de que sea demasiado tarde. Roman formara equipo con Avery (Bruce Willis), un policia que investiga el trafico de personas  y lucha contra la corrupcion.</description>
</channel>
	
	
	
	
	
	
	
	
	
<channel>
<title><![CDATA[los desdencientes 2 2017]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/VerS4intHDRCASAviMp4/LosDes5cend5ientes2Avi.mp4]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/descendants_2_tv-588953058-mmed.jpg" />]]>Cuando la presion para ser magnificamente perfecta llega a ser demasiado para Mal, ella vuelve a sus raices en la Isla de los Perdidos, donde su enemiga Uma, la hija de Ursula de La Sirenita, ha tomado su lugar como auto-proclamada reina de una ciudad destartalada.</description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[El hombre del corazón de hierro 2017]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/VerS4intHDRCASAviMp4/Ho6mbre88hie66rroAvi.mp4]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_0bee08dd6ba122b77d799a673310f26b.jpg" />]]>1942: El tercer Reich esta en su maximo apogeo. La resistencia checa en Londres decide planear la operacion militar mas ambiciosa de la Segunda Guerra Mundial: Antropoide. Dos jovenes reclutas, Jozef Gabcik (Jack Reynor) y Jan Kubis (Jack O’Connell) son enviados a Praga para asesinar al lider nazi mas cruel de todos, Reinhard Heidrych (Jason Clarke), jefe de las SS, la Gestapo y arquitecto de la “Solución Final.</description>
</channel>

	
	
		<channel>
<title><![CDATA[Sueno Lucido 2017]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/VerS4intHDRCASAviMp4/Su12ni17Luc.avi.mp4]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="https://grantorrent.com/wp-content/uploads/2017/06/Sue%C3%B1o-l%C3%BAcido.jpg" />]]>Dae Ho (Ko Soo) es un periodista de investigación que trata de buscar el paradero de su hijo, que fue secuestrado hace tres años. Con la ayuda del detective Bang Sub (Sul Kyung-Gu) y de una amiga psiquiatra llamada So Hyun (Kang Hye-Jung), Dae Ho tratará de rastrear a su hijo con el uso de técnicas lúcidas del sueno e intentar encontrar pistas sobre el secuestro.</description>
</channel>
	
	
	
	
	

<channel> 
<title><![CDATA[Fast & Furious 8   4  (2017) ]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/the_fate_of_the_furious-720946563-mmed.jpg" />]]>La carrera ha comenzado. Dom Toretto y su equipo volverán en esta ocasión con más ganas de guerra que nunca. No faltarán los excesos de velocidad y la adrenalina a raudales para un filme del que se espera que sea la entrega con más acción de esta saga callejera por excelencia.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/kpp9kzyi6ab6/Gas8.avi.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>

	<channel>
<title><![CDATA[El ultimo rey  7 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/birkebeinerne-204223910-mmed.jpg" />]]>Año 1206. Noruega ha sido arrasada por una guerra civil. El Rey está muriendo, y mientras su hijo no reconocido nace en secreto. La mitad del reino quiere acabar con el bebé, pero dos hombres, Torstein Skevla y Skjervald Skrukka, lo defenderán hasta la muerte en una huida que cambiará para siempre la historia del país. El niño se llamaba Håkon Håkonsen y sería rey de Norueg.</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/pp5pkz3nuwlu/El_ultimo_rey__microHD___EliteTorrent.net_.mkv.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel> 

	<channel>
<title><![CDATA[ el rey arturo la leyenda de excalibur   19 2017]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/rj2jr1jcoxn6/Re2y_Ar4tu8ro_La_le3ye4nda_de_Exca112libur.avi.html]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/king_arthur_legend_of_the_sword-708491642-mmed.jpg" />]]>Arturo es un joven intrépido que dirige a su pandilla por los callejones de Londonium. Tras sacar la espada de Excalibur, se verá obligado a tomar algunas duras decisiones. Junto a una misteriosa mujer llamada Guinevere, deberá aprender a manejar la espada, vencer a sus demonios y unir al pueblo para derrotar al tirano Vortigern, quien robó su corona y asesinó a sus padres antes de convertirse en rey. </description>
</channel>	
	

	<channel>
<title><![CDATA[john wick.2   20 2017]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/john_wick_chapter_two-435532369-mmed.jpg" />]]>El legendario asesino John Wick (Keanu Reeves) se ve obligado a salir del retiro por un ex-asociado que planea obtener el control de un misterioso grupo internacional de asesinos. Obligado a ayudarlo por un juramento de sangre, John emprende un viaje a Roma lleno de adrenalina estremecedora para pelear contra los asesinos mas peligrosos del mundo</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/7tmezerovvwr/John.Wick.2.avi.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel> 












	
	 <next_page_url text="CH+ FAVORITOS"><![CDATA[nStreamFavorites.xml]]></next_page_url>
<prev_page_url text="CH- ATRAS"><![CDATA[https://raw.githubusercontent.com/team1515/mirame/master/losrenegados/menulosrenegados.xml]]></prev_page_url>

</items>
