<?xml version="1.0" encoding="iso-8859-1"?>
<items>
<playlist_name><![CDATA[accion]]></playlist_name>




<channel> 
<title><![CDATA[Fast & Furious 8   4  (2017) ]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/the_fate_of_the_furious-720946563-mmed.jpg" />]]>La carrera ha comenzado. Dom Toretto y su equipo volverán en esta ocasión con más ganas de guerra que nunca. No faltarán los excesos de velocidad y la adrenalina a raudales para un filme del que se espera que sea la entrega con más acción de esta saga callejera por excelencia.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/kpp9kzyi6ab6/Gas8.avi.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>

	<channel>
<title><![CDATA[El ultimo rey  7 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/birkebeinerne-204223910-mmed.jpg" />]]>Año 1206. Noruega ha sido arrasada por una guerra civil. El Rey está muriendo, y mientras su hijo no reconocido nace en secreto. La mitad del reino quiere acabar con el bebé, pero dos hombres, Torstein Skevla y Skjervald Skrukka, lo defenderán hasta la muerte en una huida que cambiará para siempre la historia del país. El niño se llamaba Håkon Håkonsen y sería rey de Norueg.</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/pp5pkz3nuwlu/El_ultimo_rey__microHD___EliteTorrent.net_.mkv.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel> 

	<channel>
<title><![CDATA[ el rey arturo la leyenda de excalibur   19 2017]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/rj2jr1jcoxn6/Re2y_Ar4tu8ro_La_le3ye4nda_de_Exca112libur.avi.html]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/king_arthur_legend_of_the_sword-708491642-mmed.jpg" />]]>Arturo es un joven intrépido que dirige a su pandilla por los callejones de Londonium. Tras sacar la espada de Excalibur, se verá obligado a tomar algunas duras decisiones. Junto a una misteriosa mujer llamada Guinevere, deberá aprender a manejar la espada, vencer a sus demonios y unir al pueblo para derrotar al tirano Vortigern, quien robó su corona y asesinó a sus padres antes de convertirse en rey. </description>
</channel>	
	

	<channel>
<title><![CDATA[john wick.2   20 2017]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/john_wick_chapter_two-435532369-mmed.jpg" />]]>El legendario asesino John Wick (Keanu Reeves) se ve obligado a salir del retiro por un ex-asociado que planea obtener el control de un misterioso grupo internacional de asesinos. Obligado a ayudarlo por un juramento de sangre, John emprende un viaje a Roma lleno de adrenalina estremecedora para pelear contra los asesinos mas peligrosos del mundo</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/7tmezerovvwr/John.Wick.2.avi.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel> 












	
	 <next_page_url text="CH+ FAVORITOS"><![CDATA[nStreamFavorites.xml]]></next_page_url>
<prev_page_url text="CH- ATRAS"><![CDATA[https://raw.githubusercontent.com/team1515/mirame/master/losrenegados/menulosrenegados.xml]]></prev_page_url>

</items>
