<?xml version="1.0" encoding="iso-8859-1"?>
<items>
<playlist_name><![CDATA[belicas]]></playlist_name>


	
	

	<channel> 
<title><![CDATA[Whiskey Tango Foxtrot 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_5275b463cc35a04f9b91230c7d2172e1.jpg" />]]>A journalist recounts her wartime coverage in Afghanistan and Pakistan.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/ztupc5cxh79r]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	

	
  <channel> 
<title><![CDATA[Zona Hostil( 2017 ) Calidad:DVDRip-castellano]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_ce84164d434bd7c551f554f5a176c8a7.jpg" />]]>A un convoy americano escoltado por la Legion espanola le estalla una mina al Norte de Afganistan y el inexperto Teniente Conte queda al mando de una dotacion para proteger a los heridos hasta que los evacuen. La Capitan medico Varela acude al rescate en un helicoptero medicalizado del Ejercito Espanol, pero el terreno cede durante el aterrizaje y el helicoptero vuelca, dejando a los rescatadores atrapados junto a los legionarios en medio de la nada. El impulsivo Comandante Ledesma propone un arriesgado plan para rescatarlos a todos y, ademas, llevarse el aparato siniestrado. Pero con la noche llega el enemigo y el plan solo sera posible si el Teniente y la Capitan logran sobrevivir hasta el amanecer.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/hi9h2ts4q3h6]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
 	
	
 <channel>
<title><![CDATA[1944 2015]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/1944-861422816-mmed.jpg"/>]]>ultimo ano de la Segunda Guerra Mundial en Estonia. Los letones estan luchando en la frontera entre Europa y Rusia. Algunos han sido alistados a la fuerza en el ejercito rojo, otros combaten con las SS desde el bando nazi. Un pais en el que ellos se sienten hermanos, obligados a enfrentarse entre sí por una causa que les resulta ajena. Solo en circunstancia extremas podran luchar por lo verdaderamente importante .</description>
<stream_url><![CDATA[http://hdfull.tv/ext/bW92aWV8Njk3NjA4]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>	
	
 <channel>
<title><![CDATA[ithaca 2015]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/ithaca-786467521-mmed.jpg"/>]]>El joven de 14 anos Homer Macauley esta decidido a ser el mensajero de telegramas mas rapido sobre una bicicleta que jamas se haya visto. Su hermano mayor fue a luchar en la guerra, dejando a Homer al cuidado de su madre viuda, y sus hermanos. Y asi es como durante el verano de 1942 el joven Homer reparte mensajes de amor, esperanza y muerte a la buena gente de Ithaca, pero sobre todo del departamento de guerra, esos mensajes que comienzan con "Lamento comunicarle que. Basada en la novela ganadora del premio Pulitzer en 1943.</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/in7bgdmfkk4r]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>	


 <channel>
<title><![CDATA[Arrasando el campo de batalla 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/salting_the_battlefield_tv-430723579-mmed.jpg"/>]]>Sinopsis:ultima parte de la trilogia de espionaje protagonizada por Johnny Worricker. Johnny y Margot recorren Europa de incognito, intentando ir siempre un paso por delante del MI6 y del vengativo Primer Ministro. Cuando el cerco se estrecha demasiado, Johnny decide hacer publicos los trapos sucios del politico. El servicio secreto contraataca poniendo en peligro a la familia Worricker.</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/he5tr7hexx9v/Arrasando_.avi.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>		

	 <channel>
<title><![CDATA[land of mine 2015]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/under_sandet_land_of_mine-895020026-mmed.jpg"/>]]>La guerra no acaba cuando se firma la paz. Cuando Alemania se rindio en 1945, en la costa occidental danesa comenzo otra dura batalla: la de los jovenes soldados alemanes que fueron obligados a retirar miles de minas plantadas en la arena por el ejercito nazi. Zandvliet muestra el maltrato infligido a esos prisioneros, un oscuro episodio de posguerra poco conocido.</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/mll053d1xlhm]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>	
	
	
 <channel>
<title><![CDATA[el teniente 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/the_ottoman_lieutenant-873543291-mmed.jpg"/>]]>Historia de amor entre una enfermera americana idealista y un oficial turco en la Primera Guerra Mundial.</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/69w572mz0iyy/El.teniente.avi.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>	
	

	<channel>
<title><![CDATA[maquina de guerra 2017]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/war_machine-817404796-mmed.jpg"/>]]>Tras el 11S, un condecorado general recibe el encargo de comandar las tropas estadounidenses en Afganistan. Intereses politicos, alianzas y trampas de todo tipo acompanaran su recorrido hasta el campo de batalla. Adaptacion de la novela ''The Operators", una satira sobre las operaciones militares que sucedieron a los atentados del 11 de septiembre en Nueva York y Washington.</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/0hxs4a7b5r8i]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>	

	 <channel>
<title><![CDATA[Castillo de arena 2017]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_0ca04cf0640e027422c173cedaa9e9da.jpg"/>]]>Tras la invasion de Irak en 2003, un destacamento de soldados debe acometer una peligrosa mision: reparar el sistema de agua de una aldea en la que no son bien recibido.</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/so8iedulm973]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>	
	
	
	

	 <channel>
<title><![CDATA[Operación Anthropoid 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_e9ba4710e87c2b9394f4256aed5a1b95.jpg"/>]]>1941. Hitler nombra al General de las SS Reinhard Heydrich lider de las fuerzas de ocupacion nazis en Checoslovaquia. Apodado como “El Carnicero de Praga”, su rapido ascenso en las filas de las SS lo colocan como el tercer mandatario tras Hitler y Himmler. Su reinado es de terror y de una brutal represion contra el pueblo checo. Ante esto, las fuerzas aliadas establecidas en Londres se ven en la obligación de idear una mision de alto secreto para cambiar la historia de Checoslovaquia. Jozef Gabcik y Jan Kubis, son dos soldados checos que, entrenados por los britanicos, son los que encabezan el plan para asesinar a Reinhard Heydrich.</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/xr48ibuyzy78]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>	
	
<channel> 
<title><![CDATA[Mine 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_043d59734c9ba338fa20cf6d89422db5.jpg" />]]>Tras el fallido intento de asesinato durante una mision, el francotirador estadounidense Mike Stevens (Armie Hammer) pisa una mina terrestre en medio del desierto de Afganistan. Aislado y perdido en mitad de la nada, queda atrapado y dramaticamente amenazado por el explosivo y por los peligros del desierto de arena. Mike debera sobrevivir a la naturaleza hostil que le rodea, luchando contra el sol abrasador, la deshidratacion, el cansancio y los depredadores. Y sobre todo, debera hacer frente al peligroso efecto psicologico de la soledad.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/kogx23acnbrm]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
	<channel> 
<title><![CDATA[My Honor Was Loyalty 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_5345a3fa47c7148c84c646375c73a7f5.jpg" />]]>El capitan Ludwig Herckel, un soldado devoto y patriotico de la SS Leibstandarte peleas en cada conflicto importante desde el frente oriental a la batalla de la protuberancia. Ferozmente leal a su pais ya sus hermanos en armas, amado por sus hombres, Herckel se enfrentara a su mayor batalla todavia cuando descubre la verdad sobre el regimen nazi.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/4coaqgjurrw8]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
	
	<channel> 
<title><![CDATA[Billy Lynn 2016 ]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_c2bb20388e8ded4555dfd0eaec1d4cf0.jpg" />]]>Billy Lynn (Joe Alwyn) es un joven soldado de 19 anos de edad, que ha participado en el Escuadron Bravo durante la guerra en Irak. Alli, el y sus companeros han sobrevivido a una tensa batalla, que ha tenido una amplia cobertura en los medios de comunicacion. En seguida son llevados de vuelta a casa, considerados como heroes por el Departamento de Defensa de los Estados Unidos. Para celebrar el heroismo de los ocho de los miembros del Escuadron Bravo, realizan una gira promocional por todo el pais, que termina en un espectacular show el Dia de Accion de Gracias. Mientras, en contraste.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/mvjq6pvdw0a3]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
	<channel> 
<title><![CDATA[Aliados  2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_36d6735798ce98d9f349df467196b88f.jpg" />]]>1942. Segunda Guerra Mundial. Max (Brad Pitt) es un espia del bando aliado que se enamora de Marianne (Marion Cotillard), una companera francesa, tras una peligrosa mision en el norte de Africa. La pareja comienza una relacion amorosa hasta que a el le notifican que Marianne puede que sea una agente doble que trabaja para los nazis.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/f3p9rmhcw2sk]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>

	 <channel> 
<title><![CDATA[Operation Chromite 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_9c6744157d22f0f8e5012e5d8a3de276.jpg" />]]>Un escuadrón lucha en la Guerra de Corea en la crucial Batalla de Incheon.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/k5gy3uqfho0w]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
	
	
	
	 <channel> 
<title><![CDATA[Riphagen 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_a31cd38af98097e49733a0b4e8f6abe5.jpg" />]]>La historia verdadera sobre el criminal mas grande de Holanda durante la Segunda Guerra Mundial, Andries "Al Capone" Riphagen.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/sxvw9s8hyt53]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
	 <channel> 
<title><![CDATA[Mayo de 1940 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/en_mai_fais_ce_qu_il_te_plait-420278309-mmed.jpg" />]]>En mayo de 1940 cuando las tropas alemanas invaden Francia, la aterrorizada poblacion decide huir hacia la costa, dejando por el camino susA un convoy americano escoltado por la Legion espanola le estalla una mina al Norte de Afganistan y el inexperto Teniente Conte queda al mando de una dotacion para proteger a los heridos hasta que los evacuen. La Capitan medico Varela acude al rescate en un helicoptero medicalizado del Ejercito Espanol, pero el terreno cede durante el aterrizaje y el helicoptero vuelca, dejando a los rescatadores atrapados junto a los legionarios en medio de la nada. El impulsivo Comandante Ledesma propone un arriesgado plan para rescatarlos a todos y, ademas, llevarse el aparato siniestrado. Pero con la noche llega el enemigo y el plan solo sera posible si el Teniente y la Capitan logran sobrevivir hasta el amanecer.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/x9gjj8vg5xle]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	

	 <channel> 
<title><![CDATA[Whiskey Tango Foxtrot 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_5275b463cc35a04f9b91230c7d2172e1.jpg" />]]>Una periodista relata su cobertura en tiempos de guerra en Afganistan y Pakistan.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/vcgggi8of793]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
	
<channel>
<title><![CDATA[ Beasts of No Nation 2015 belica]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/3ozi34zz6aga]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/beasts_of_no_nation-247322698-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/beasts_of_no_nation-247322698-large.jpg" />]]>En plena guerra civil de un país africano, el pequeño Agu (Abraham Attah), separado de su madre, pierde al resto de si familia y se convierte en un niño soldado, manipulado por un temible señor de la guerra, el Comandante (Idris Elba), que le enseñará a matar y le instruirá en los caminos de la guerra.</description>
</channel>
	

	 <channel> 
<title><![CDATA[Los últimos de Filipinas 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/1898_los_ultimos_de_filipinas-735303912-mmed.jpg" />]]>A finales del siglo XIX, en la colonia espanola de Filipinas, un destacamento espanol fue sitiado en el pueblo de Baler, en la isla filipina de Luzon, por insurrectos filipinos revolucionarios, durante 337 dias. En diciembre de 1898, con la firma del Tratado de Paris entre Espana y Estados Unidos, se ponia fin formalmente a la guerra entre ambos paises y Espana cedia la soberania sobre Filipinas a Estados Unidos. Debido a esto, los sitiados en Baler son conocidos como "los ultimos de Filipinas.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/5d32ul44b0pv]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	

		<channel> 
<title><![CDATA[la casa de la esperanza 2017]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/the_zookeeper_s_wife-946420088-mmed.jpg" />]]>Jan y Antonina Zabinski, el director del zoo de Varsovia y su esposa, ayudaron a salvar a cientos de personas (y también a muchos animales) de los nazis tras la invasion de Polonia por las tropas alemanas en septiembre de 1939..</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/d1ydrjxrobzt/La_casa_.mkv.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
 <channel> 
<title><![CDATA[Dunkerque 2017]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_611d0b40c8cf67c8c041cf352189494f.jpg " />]]>II Guerra Mundial. Cientos de miles de britanicos y tropas aliadas estan rodeados por las fuerzas enemigas. Atrapados en la playa con el mar a sus espaldas se enfrentan a una situacion imposible mientras el enemigo se acerca. La pelicula relata la Operacion Dinamo, tambien conocida como el milagro de Dunkerque. Se trato de una operacion de evacuacion de las tropas aliadas en territorio frances, que tuvo lugar a finales de mayo de 1940. La operacion permitio el rescate de mas de 200.000 soldados britanicos y mas de 100.000 franceses.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/5x8peo6kaqaz]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	

		<channel> 
<title><![CDATA[Hijo de otra madre 2017]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://hdfull.me/tthumb/172x256/movie_bbe60b0062b8606e559299d7bb40b082.jpg" />]]>Basada en hechos reales, cuenta la historia de Louisa Gould en la Segunda Guerra Mundial, durante la ocupacion nazi de la isla de Jersey. Louisa (Jenny Seagrove) acoge a un soldado ruso (Julian Kostov) que era prisionero de guerra y ha escapado; lo esconde y lo protege. Louisa tendra que luchar para preservar la humanidad de su familia y cuidara del soldado ruso como.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/hrjd8ostue4f]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>












	<next_page_url text="CH+ FAVORITOS"><![CDATA[nStreamFavorites.xml]]></next_page_url>
<prev_page_url text="CH- ATRAS"><![CDATA[https://raw.githubusercontent.com/team1515/mirame/master/losrenegados/menulosrenegados.xml]]></prev_page_url>

</items> 

