<?xml version="1.0" encoding="iso-8859-1"?>
<items>
<playlist_name><![CDATA[ciencia ficcion]]></playlist_name>



	
	
	
<channel> 
<title><![CDATA[The Discovery 2017--1]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_52495ce72c9fc148421d6468cc9b5a15.jpg" />]]>Una historia de amor ambientada un ano despues de la existencia de la vida futura esta cientificamente verificada.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/a8m33jf7czlu]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>

	 <channel> 
<title><![CDATA[Death Note: El nuevo mundo 2017--1]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/desu_noto_light_up_the_new_world-454006625-mmed.jpg" />]]>Diez anos han pasado desde la confrontacion entre Kira y L. Una vez mas, los Shinigamis envian death notes al suelo y debido a esto, el mundo pronto cae en el caos. Tsukuru es un miembro del equipo de fuerza especial sobre la investigacion de las death notes con otros 6 investigadores, incluyendo a Matsuda que experimento el caso de Kira hace anos. Los asesinatos masivos causados por las death notes se lleva a cabo en Wall Street en los EEUU, en Shibuya (Japon) y en otros lugares. El mundialmente famoso investigador privado Ryuzaki –que es el legítimo sucesor de L–, también investiga los asesinatos en masa. Descubren que otras 6 libretas de muerte existen en el mundo. A su vez, un virus informático llamado Kira se propaga en el mundo. El virus contiene el mensaje que dice que existen más death notes en todo el mundo. El enfrentamiento comienza entre la persona que quiere el avivamiento de Kira y las personas que quieren detenerlo.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/bqz5a6sf5hss/De2a5th_No3te_El_Nu0e1vo_Mun7do.avi.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>

	 <channel> 
<title><![CDATA[Amor Carnal  2017--1]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_224cba016000e660ebf0f9b59ecfa2a1.jpg" />]]>Nos situamos en una sociedad post apocalíptica, en el desierto de Texas. Allí vive una comunidad caníbal con la que se encuentra Arlen, una desterrada solitaria que durante sus días en el desierto se hace amiga de una niña y su mascota. El líder de la comunidad se interesa por esta extraña pareja cambiando la vida de Arlen para siempre. El amor, la toma de decisiones y la búsqueda de la verdad serán algunas de las tantas cosas que tendrá que afrontar la protagonista.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/7de187qcgsqs]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>

	
  <channel> 
<title><![CDATA[Life (Vida) 2017 --1]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_bc80920f1c6895fc03866e1c0bf6f0db.jpg" />]]>Seis miembros de la tripulación de la Estación Espacial Internacional que están a punto de lograr uno de los descubrimientos más importantes en la historia humana: la primera evidencia de vida extraterrestre en Marte. A medida que el equipo comienza a investigar y sus métodos tienen consecuencias inesperadas, la forma viviente demostrará ser más inteligente de lo que cualquiera esperaba. (FILMAFFINITY) </description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/6v80kfr8vgkc]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[shin godzilla 2016 --1]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/shin_gojira-799205864-mmed.jpg"/>]]>Godzilla, fuerza destructiva insondable para el hombre, resucita en el Tokio de hoy en día ra acosar de nuevo ala civilización. Un país aún atormentado por las secuelas de un desastre natural al,experimenta de repente el horror catastrófico de Godzilla. Apremiado por la muerte y la desesperación, Japón deberá encontrar el poder para superar este desafío. Primera película de Godzilla realizada en Japón desde "Godzilla: Final Wars" (2004) de Ryuhei Kitamura. Dirigida por Hideaki Anno .</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/rg737go9zhw7/Shin_Godzilla_.mkv.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
<channel>
<title><![CDATA[Morgan  2016--1]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/morgan-253033665-mmed.jpg"/>]]>Una compañía tecnológica crea una inteligencia artificial, sin ser conscientes de su verdadero potencial. Cuando las cosas comienzan a salirse de su control, deciden contratar a una especialista (Kate Mara) para determinar si acabar con la criatura o mantenerla encendida.</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/32b3gwblle57/Morgan_.mkv.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
 <channel>
<title><![CDATA[Spectral 2016--1]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/spectral-208689550-mmed.jpg"/>]]>Un grupo de Operaciones Especiales se prepara para hacer frente y dar caza a unos seres sobrenaturales que están atacando Moldavia.</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/wm45773amtel/Spectral_.mkv.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
 <channel>
<title><![CDATA[Starship Troopers: Traitor of Mars 2017--1]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/starship_troopers_traitor_of_mars-269953213-mmed.jpg"/>]]>Rico ha sido degradado y enviado a una estación satélite de Marte, donde se ocupará de entrenar a un grupo de reclutas. Por supuesto no tardarán en aparecer los conocidos bichos. Secuela de Starship Troopers: Invasion.</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/clwr47tvlmba]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>

 <channel>
<title><![CDATA[Sharknado 5: Aletamiento global 2017--1]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_ab3cb8b19adc000d1c2ef591722c73fe.jpg"/>]]>La quinta entrega de la saga de Syfy presenta nuevas tormentas infestadas de tiburones cuyo tamano y peligro van en aumento, hasta tal punto que el alcance es a nivel global. En medio de esta realidad caotica, se encuentran Fin Shepard y su esposa April, cuyo hijo queda atrapado en un sharknado y es transportado por todo el mundo.</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/o0qe7cfuqopu]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>		
	
 <channel>
<title><![CDATA[5-Headed Shark Attack 2017--1]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_3cd390420d8c8e1b8218c1c852867d6a.jpg"/>]]>Una hermosa isla es el hogar de miles de especies de vida acuatica. Ahora hay una nueva especie: el tiburon de 5 cabezas es todo cabeza y dientes. En forma de una estrella de mar demente, este monstruo aterroriza el oceano abierto antes de invadir las playas de Puerto Rico, poniendo en peligro el paradisiaco paraiso una vez pacifica.</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/y821fcfqwarc]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
		
 <channel>
<title><![CDATA[I am a Hero 2017--1]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_1f19d26c5dd332428849a1f2731b10e0.jpg"/>]]>El film es una pelicula de zombis que nos presenta a un protagonista aspirante a dibujante de mangas que ve como a su alrededor todo se desmorona sin que entienda mucho lo que pasa. Su novia se ha convertido en un zombi y pretende acabar con el, y se vera obligado a huir de la ciudad llevando consigo a una joven estudiante que acaba de conocer.</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/ibrx8loiiwka]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>

 <channel> 
<title><![CDATA[Ghost in the Shell: El alma de la maquina 2017--1]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_45cffbd992e2ebc58d337aedfb09a1fa.jpg" />]]>Nueva version de la pelicula del 1995, que nos situa en un Japon del futuro. Alli, nos encontramos con una ciborg atormentada por dudas existenciales. Su principal duda se centra en el “ghost”, es decir, el elemento que define aquello que conocemos como conciencia o alma. Cree que solamente sabiendo con exactitud que es el ghost podra ser capaz de darle sentido a su propia existencia.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/oq58a47n93rj]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>	

<channel>
<title><![CDATA[  El destino de Júpiter 2015--1 ]]></title>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/erqwwcbwt4l5]]></stream_url>
<thumbnail>http://peliculas-hd.tv/wp-content/uploads/2015/05/el-destino-de-jupiter-1.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://peliculas-hd.tv/wp-content/uploads/2015/05/el-destino-de-jupiter-1.jpg" />]]>Jupiter Jones nacio en alta mar cuando su madre huia de Rusia rumbo a los Estados Unidos, tras el asesinato de su padre, un astronomo. Ahora vive en Chicago, y trabaja como limpiadora de casas. Su novio Vasiliy la convence para que se gane algún dinero extra vendiendo óvulos y para ello decide adoptar un nombre nuevo: Katherine Dunlevy. Pero su ADN atraera la atencion de los cazadores de recompensas intergalacticos. En el otro confin de la galaxia se ha descubierto que Jupiter forma parte de una cadena genrtica extraordinaria que podria alterar el equilibrio de todo el Universo, pues es la reencarnacion de la matriarca de la milenaria casa de Abrasax. Un ex-militar geneticamente modificado, el licantropo Caine Wise, llegara a la Tierra para intentar salvarla. </description>
</channel>

	<channel> 
<title><![CDATA[Kong: La isla Calavera 2017--1]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_38ea5d62d829043cf37f5d20e0efb489.jpg" />]]>Ahora, es el hijo de Denham el que se convierte en protagonista de la historia, al hacer un nuevo e importante descubrimiento que le lleva al lugar donde su padre comenzo su gran aventura: Skull Island. Alli, el investigador lucha por encontrar las respuestas que aclararian el gran misterio del siglo e, incluso, del milagro mas increible de la historia de la humanidad. Aun se desconocen muchos datos acerca de este proyecto, como, por ejemplo, quien sera el director del filme, qué actores integrarán el reparto y cuando será el estreno de este.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/4da9ufpmd561]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>

<channel> 
<title><![CDATA[Drone Wars 2016--1]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_d2e8dec121a86da1f50864c16f136eeb.jpg" />]]>Un combate entre drones y naves deja el cielo lleno de humo y repleto de barcos flotando en todas las direcciones. Mientras, pequenos grupos de humanos que sobreviven se mantienen juntos, tratando desesperadamente de resucitar cualquier apariencia de normalidad que una vez tuvieron. En medio del caos, un equipo de cientificos escondidos en Los Angeles es todo lo que queda para derrotar a los aviones no tripulados y acabar con la nave nodriza.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/e4be5umazmh4]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
	<channel> 
<title><![CDATA[Cold Zone 2016--1]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_05c99edf2e018f5cbdb6cfc13590de92.jpg" />]]>El cientifico Roger Summers y su familia se encuentran de vacaciones en Alaska. Summers se sorprende de encontrar varios animales congelados en los bosques y comienza a interesarse por las teorias de congelacion global del ecologista Tim Hughes. Pronto se dan cuenta de que algo esta ocurriendo en el planeta y juntos tendran que luchar contrarreloj para salvar al mundo de una inminente tormenta helada.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/kct7p7lnb3yu]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
<channel> 
<title><![CDATA[Empire of the Sharks 2017--1]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_c3e2174bd9b88bd1aff5c9cca36ed51b.jpg" />]]>En una futura tierra donde el 98% de la superficie está bajo el agua, un Senor de la Guerra que controla un ejercito de tiburones se encuentra con su pareja cuando captura a la hija de una misteriosa llamada de tiburon que debe aprender a organizar una habilidad sobrenatural para liberar a su gente el dominio del Senor de la Guerra.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/1xc3w27me49q]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>

	<channel> 
<title><![CDATA[orbita 9 2017--1]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_be65d6a1cb16a1e8b7cf8a64b8cea8cb.jpg" />]]>En este thriller “retro-futurista”, una humanidad en decadencia empieza a plantearse la vida fuera de la Tierra. Helena (Clara Lago) lleva preparandose para una mision de supervivencia desde que nacio. Aunque ella no lo sabe, forma parte de un ensayo cientifico de gran envergadura. Su destino cambiara cuando Alex (Alex Gonzalez) se cruce en su vida y le haga descubrir una nueva realidad, totalmente extrana y extraordinaria para ella. Pero la historia de amor en la que ambos se embarcan pondra en riesgo un experimento de vital importancia para toda la humanidad.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/c10r09rxxb06]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[Blade Runner 2049 2017--1]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/fl30w0gcy72x/Bl2a8de_R3un8ner_2049__HDRip.avi.html]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/blade_runner-351607743-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic87/ffff6b228a13d00fb83d45a9716a1f1d.gif" />]]>Treinta anos despues de los eventos del primer film, un nuevo blade runner,K (Ryan Gosling) descubre un secreto profundamente oculto que podria acabar con el caos que impera en la sociedad. El descubrimiento de K le lleva a iniciar la busqueda de Rick Deckard (Harrison Ford), un blade runner al que se le perdio la pista hace 30 anos.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Arma perfecta 2016 ciencia ficcio--1]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/ilhi68z3qns0]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/the_perfect_weapon-601113340-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/the_perfect_weapon-601113340-large.jpg" />]]>En un futuro no muy lejano, una organización gubernamental secreta de estado totalitario dirigida por el director (Seagal) que controla todos los aspectos de la vida. Todos los "enemigos del Estado" se tratan en la forma más dura y la mayoría de ellos son ejecutados por agentes y asesinos de una organización secreta. El mejor operativo es denominado Cóndor (Messner) – un agente de élite y sicario del gobierno. Sin embargo, en su última misión no logra matar a un líder de la oposición y se encuentra huyendo de la misma agencia gubernamental para la que trabaja. Esto pone en marcha una cadena de acontecimientos con consecuencias imprevistas para todos los involucrados. Cóndor apenas podría sobrevivir a la caza de la organización todopoderosa del gobierno y las traiciones por los llamados aliados como él es el arma perfecta</description>
</channel>	

	<channel>
<title><![CDATA[ Ataque a los Titanes 2015 ciencia ficcion--1]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/3tbrfyd2wgfg]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/shingeki_no_kyojin_zenpen_attack_on_titan_the_movie-247481093-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/shingeki_no_kyojin_zenpen_attack_on_titan_the_movie-247481093-large.jpg" />]]>Tras la aparición repentina de unos gigantes caníbales que se apoderan del mundo y lo dominan, los hombres intentan protegerse construyendo enormes murallas y encerrándose en su interior. De este modo, viven aislados y completamente privados de libertad.</description>
</channel>

	
	
<channel>
<title><![CDATA[ Guardianes de la galaxia 2014--1]]></title>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/un6hyeh8zj2v]]></stream_url>
<thumbnail>http://1.bp.blogspot.com/-_4nwEPXbYVE/U451SuOTKkI/AAAAAAAAORI/aWenhAU36ls/s275/guardianes-de-la-galaxia.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
</channel>
	

	
<channel>
<title><![CDATA[ Assassin's Creed 2016 ciencia ficcion--1]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/mgnbmeucyl9h]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/assassin_s_creed-271195640-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/assassin_s_creed-271195640-large.jpg" />]]>Gracias a una tecnología revolucionaria que permite el acceso a los recuerdos genéticos, Callum Lynch (Michael Fassbender) revive las aventuras de Aguilar, un antepasado suyo que vivió en la España del siglo XV. Así descubre que es descendiente de una misteriosa organización secreta, los Assassins, y que posee las habilidades y los conocimientos necesarios para enfrentarse a la poderosa y temible organización de los Templarios en la época actual. Adaptación libre del videojuego homónimo.</description>
</channel>

<channel> 
<title><![CDATA[la piedra sagrada 2017--1]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/doomsday_device_tv-931723489-mmed.jpg" />]]>Mientras intentan arrestar a un grupo de ladrones, dos agentes del FBI encuentran un antiguo artefacto japones de enorme poder. Deberan evitar que el artilugio caiga en manos de criminales.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/rlvvdnt7wl3k/La_Piedra_.avi.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>

	<channel>
<title><![CDATA[ Calle Cloverfield 10 2016--1]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/n5udfcppx2ib]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/10_cloverfield_lane-565304710-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/10_cloverfield_lane-565304710-large.jpg" />]]></description>
</channel>

	<channel> 
<title><![CDATA[la guerra del planeta de los simios 2017--1]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://grantorrent.com/wp-content/uploads/2017/11/La-guerra-del-planeta-de-los-simios.jpg" />]]>Cesar y sus monos son forzados a encarar un conflicto mortal contra un ejercito de humanos liderado por un brutal coronel. Despues de sufrir perdidas enormes, Cesar lucha con sus instintos mas oscuros en una busqueda por vengar a su especie. Cuando finalmente se encuentren, Cesar y el Coronel protagonizaran una batalla que pondra en juego el futuro de ambas especies y el del mismo planeta. Tercera película de la nueva saga de El Planeta de los Simios.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/3ye6eioyf9pw]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>

	
	<channel> 
<title><![CDATA[los invasores  2017--11]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/the_recall-294838770-mmed.jpg" />]]>Cinco amigos se van de vacaciones a una casa cerca de un lago y descubren que la Tierra esta sufriendo una invasión alienigena.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/6x8pp2biu2lk/Los_Invas.avi.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>

	<channel> 
<title><![CDATA[un espacio entre nosotros 2017--1]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/the_space_between_us-336660754-mmed.jpg" />]]>Gardner, un muchacho de dieciseis anos de edad que ha crecido y vive en Marte, se enamora de una chica de la Tierra, con la que se ha estado comunicando, por lo que comienza su viaje para poder verla.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/uhpl5vd86sx5]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>

	<channel> 
<title><![CDATA[Estasis (Stasis) 2017--1]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://grantorrent.com/wp-content/uploads/2017/07/Stasis.jpg" />]]>En el ano 2067, despues de que 7 mil millones de personas fallecieran a causa de la guerra, dos agentes viajan en el tiempo hasta el ano 2017 para evitar el apocalipsis.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/u7qzvyjgt7t3/Sta1sis_.mkv.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
<channel> 
<title><![CDATA[Oceans Rising 2017--1]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://grantorrent.com/wp-content/uploads/2017/07/Oceans-Rising.jpg" />]]>Cuando las autoridades deciden no escuchar sus advertencias de que una inundacion de dimensiones gigantescas se avecina, un científico decide construir un arca gigantesca.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/57etlm636ljl/O1ce2ans_Ri3sing.mkv.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>

	<channel> 
<title><![CDATA[Spider-Man: Homecoming 2017--1 ]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_ccb7e7d7d2d4f6c56a0b303492596b2f.jpg" />]]>Peter (Tom Holland) vuelve a casa emocionado despues de su experiencia con los Vengadores en Capitan America: Civil War. Alli vive con su tia May (Marisa Tomei), bajo la atenta mirada de su nuevo mentor Tony Stark (Robert Downey Jr.). Peter trata de volver a su rutina diaria, aunque siempre distraido en sus pensamientos, intentando demostrar que es alguien mas que el amigable vecino Spider-Man. Pero cuando alguien conocido como el Buitre emerge como villano, todo lo que Peter considera mas importante en su vida.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/s1w9vbdg72mz]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>

	<channel>
<title><![CDATA[El viaje de Max 2017--1]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/maximum_ride-686379922-mmed.jpg"/>]]>Seis huerfanos geneticamente modificados con el don de volar escapan del cautiverio y se embarcan en una mision para salvar a uno de los suyos.</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/lnwmey922whp/El0_vi5aj7e_de_Ma24x.mkv.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
	<channel>
<title><![CDATA[la serie divergente 2017 --1]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/the_divergent_series_allegiant-992001086-mmed.jpg"/>]]>Tras las revelaciones trascendentales de 'Insurgente', Tris debe escapar con Cuatro e ir mas alla del muro que rodea Chicago. Por primera vez dejaran la unica ciudad y familia que conocen. Una vez fuera, todo aquello que presuponian como cierto, pierde cualquier sentido tras la revelacion de nuevas verdades. Tris y Cuatro deben decidir rapidamente en quien confiar mientras se inicia una guerra despiadada que amenaza a toda la humanidad. Para sobrevivir, Tris se vera forzada a tomar decisiones imposibles sobre el coraje, la lealtad, el sacrificio y el amor.</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/nbgwwwf88qcw/La00Se54rieDi2ve1rg9enteLeal.mkv.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>

	<channel>
<title><![CDATA[Valerian Y La Ciudad De Los Mil Planetas 2017--1]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://grantorrent.com/wp-content/uploads/2017/12/Valerian-y-la-ciudad-de-los-mil-planetas.jpg"/>]]>En el siglo XXVIII, Valerian (Dane DeHaan) y Laureline (Cara Delevingne) son un equipo de agentes espaciales encargados de mantener el orden en todos los territorios humanos. Bajo la asignacion del Ministro de Defensa, se embarcan en una mision hacia la asombrosa ciudad de Alpha, una metropolis en constante expansion, donde especies de todo el universo han convergido durante siglos para compartir conocimientos, inteligencia y culturas. Pero hay un misterio en el centro de Alpha, una fuerza oscura amenaza la paz en la Ciudad de los Mil Planetas. Valerian y Laureline deben luchar para identificar la amenaza y salvaguardar el futuro, no solo el Alfa, sino del universo.</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/yf8u9rn73s09/Val4er4ian_y_La_Ciu45dad_De_Los_Mil_Pla25ne0tas_.avi.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>	

	<channel> 
<title><![CDATA[Attraction 2017--1]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://grantorrent.com/wp-content/uploads/2017/09/Attraction-hd.jpg" />]]>Sobre Moscu es derribado un OVNI, un objeto no identificado posiblemente de origen extraterrestre. Esto hace que la mayor parte de la capital quede acordonada, con el finde poder evacuar a los residentes locales para que un equipo del Ministerio de Defensa ruso trate de ponerse en contacto con los llamados “invitados.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/30h3w4bthejh/Att25ra7cti6on.mkv.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	

	<channel> 
<title><![CDATA[Geo-Disaster 2017--1 ]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/geo_disaster-987211212-mmed.jpg" />]]>Una familia en Los Angeles se encuentra separada durante la convergencia de los mayores desastres de la historia: un super volcan, un mega terremoto y un tornado masivo, e intentaran reunirse a toda costa.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/c22s6anui2y3/Ge12o-Di42sa5st8er.mkv.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
	
	<channel> 
<title><![CDATA[Boy 2017--1]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://grantorrent.com/wp-content/uploads/2017/01/Iboy-2017.jpg" />]]>Tom (Bill Milner) es un adolescente de 16 anos como tantos otros, pero un dia su vida cambia completamente cuando, tras un violento encuentro con una banda de jovenes matones, le dejan en coma con pequenos fragmentos de su smartphone incrustados en su cerebro. Tom se despertará en el hospital, descubriendo que ha desarrollado un extrano conjunto de superpoderes. Con estas nuevas habilidades se dispondra a buscar venganza a la banda que le ataco, y que tambien asaltó a su mejor amiga Lucy.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/u2qg3zeavz99/iB25o78y_.avi.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
<channel> 
<title><![CDATA[Juegos De Guerra 2017--1]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://grantorrent.com/wp-content/uploads/2017/12/Juegos-de-guerra-Intriga-1983.jpg" />]]>David es un experto informático capaz de saltarse los más avanzados sistemas de seguridad y de descifrar los más herméticos códigos secretos. Pero su juego se complica cuando involuntariamente conecta su ordenador al del Departamento de Defensa americano, encargado del sistema de defensa nuclear. Desencadena así una situación de peligro difícilmente controlable. Con la ayuda de su novia y de otro informático genial intentará, en una carrera contrarreloj, evitar la Tercera Guerra Mundial.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/ryxeo93ld284/Ju2eg5os5de8Gu3e4rra.mkv.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
	
	<channel> 
<title><![CDATA[Oblivion 2017--1]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://grantorrent.com/wp-content/uploads/2016/12/oblivion-930354183-large.jpg" />]]>Ano 2073. Hace mas de 60 anos la Tierra fue atacada; se gano la guerra, pero la mitad del planeta quedo destruido, y todos los seres humanos fueron evacuados. Jack Harper (Tom Cruise), un antiguo marine, es uno de los últimos hombres que la habitan. Es un ingeniero de Drones que participa en una operación para extraer los recursos vitales del planeta. Su misión consiste en patrullar diariamente los cielos. Un día, rescata a una desconocida de una nave espacial y, entonces, se ve obligado a replantearse sus convicciones más profundas.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/lx7lvhhdtl7v/O2bl5iv8ion.mkv.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	

	<channel> 
<title><![CDATA[Catastrofe en la tierra 2016--1]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/earthtastrophe_tv-514075664-mmed.jpg" />]]>on un brillante haz de luz blanco y sin previo aviso, la Luna ha desaparecido. Tras esto, se produce un segundo haz de luz y eso es lo ultimo que todo el mundo recuerda en la Tierra. Once meses mas tarde nos encontramos ante un mundo apocaliptico que ha sido arrastrado a un agujero espacio-temporal provocando grandes desastres y colapsando la civilizacion tal y como la conocemos. Nuestros heroes deberan encontrar una manera de sobrevivir y ponerse a salvo antes de que sea demasiado tarde.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/mj3jt7h6fysm/Ca2ta55st4rofe_En_La_Tie88rra.avi.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
	<channel> 
<title><![CDATA[Guardians (Zashchitniki) 2017--1]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/zashchitniki-620139264-mmed.jpg" />]]>Una organizacion de nombre Patriot crea un escuadron de seres superpoderosos durante la guerra fria. Estos heroes, procedentes de diversas partes de la republica sovietica, se ven obligados a esconderse durante anos, hasta que un buen dia se ven obligados a volver a la accion.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/r2y8yf4irw8e/G2uar4dia4ns_.mkv.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
	
	
	<channel> 
<title><![CDATA[Hot Bot 2016--1]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://grantorrent.com/wp-content/uploads/2016/11/hot_bot-820001270-large.jpg" />]]>Cuando dos frikis adolescentes encuentran de casualidad a una muy atractiva y casi real humanoide, tendran que arreglarselas para no devolversela a su dueno.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/d68du6telx6q]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>	
	
	
	
		<channel> 
<title><![CDATA[La Llegada 2016--1]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://grantorrent.com/wp-content/uploads/2017/01/La_llegada-429492316-large.jpg" />]]>Cuando naves extraterrestres comienzan a llegar a la Tierra, los altos mandos militares piden ayuda a una experta linguista (Amy Adams) para intentar averiguar si los alienigenas vienen en son de paz o suponen una amenaza. Poco a poco la mujer intentara aprender a comunicarse con los extranos invasores, poseedores de un lenguaje propio, para dar con la verdadera y misteriosa razon de la visita extraterrestre… Adaptacion del relato corto “The Story of Your Life” del escritor Ted Chiang, ganador de los reconocidos premios de ciencia ficcion Hugo y Nebula.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/nm2w5ytxr4xk]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
	
	
	<channel> 
<title><![CDATA[Lavalantula 2 2016--1]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://grantorrent.com/wp-content/uploads/2017/03/2_lava_2_lantula_tv-702426751-large.jpg" />]]>Una vez mas, las tarantulas gigantes que escupen lava estan sueltas, pero esta vez en Florida.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/nij7ujqar1vq]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>	
	
	
		<channel> 
<title><![CDATA[Midnight Special 2016--1]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://grantorrent.com/wp-content/uploads/2016/11/midnight_special-102521122-large.jpg" />]]>Un hombre, Roy (Michael Shannon), y su hijo de 8 anos Alton (Jaeden Lieberher) son perseguidos por el gobierno cuando el nino desarrolla poderes especiales.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/rl6hgkqpgubr]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
	
	<channel> 
<title><![CDATA[The Cloverfield Paradox 2018--1]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://hdfull.me/tthumb/172x256/movie_e113311012669d6beee7b91601ae8c29.jpg" />]]>Un planeta al borde de la guerra. Unos cientificos con la mision de impedirla, sin saber que les espera otra realidad mucho mas terrorifica.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/d5dck5gqnj3t]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
 <channel> 
<title><![CDATA[La piel fría 2017--1]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://hdfull.me/tthumb/172x256/movie_22b34a816f9413311b871f585dc17f91.jpg" />]]>Anos despues de la Primera Guerra Mundial, un barco de vapor se aproxima a una isla desierta que ni siquiera aparece en las rutas de navegacion. A bordo del buque va un hombre que asume que va a vivir durante un ano en soledad en el fin del mundo. Pero en la costa no encuentra rastro alguno de esos hombres a los que se supone va a sustituir; solo conoce a un naufrago desquiciado que ha sido testigo de un horror que se niega a mencionar.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/kzy36402u3wr ]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	

	<channel> 
<title><![CDATA[The Osiris Child 2017--1]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://hdfull.me/tthumb/172x256/movie_6d89ba8f9d725194d534cb5aa4f72e2c.jpg" />]]>Situada en una epoca de colonizacion interplanetaria, Sy Lombrok, un vagabundo con un oscuro pasado, formara una extrana alianza con Kane Sommerville, un teniente que trabaja para el contratista militar Exor. En una lucha contrarreloj, tendran que rescatar a la hija de Kane, Indi (Teagan Croft), en medio de una inminente crisis global causada por Exor.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/mv8prw1t7b2h]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
	

	<channel> 
<title><![CDATA[Geo-Disaster  2017--1]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://grantorrent.com/wp-content/uploads/2017/12/Geo-Disaster.jpg" />]]>Una familia en Los Angeles se encuentra separada durante la convergencia de los mayores desastres de la historia: un super volcan, un mega terremoto y un tornado masivo.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/1z1urypzbfnx/G1e5o-D5is7as6ter.mkv.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
	
	
<channel> 
<title><![CDATA[Geostorm 2017--1]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://grantorrent.com/wp-content/uploads/2018/01/Geostorm.jpg" />]]>Un ingeniero (Gerard Butler) diseñador de satelites, tras un fallo en cadena de la mayor parte de los satelites meteorologicos de la Tierra, debera formar equipo con su hermano, con quien hace anos que no se habla, para viajar al espacio y salvar al planeta de una tormenta artificial de proporciones epicas… todo ello mientras en la superficie del planeta se esta gestando un complot para asesinar al presidente de Estados Unidos.Una historia de amor ambientada un ano despues de la existencia de la vida futura esta cientificamente verificada.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/jp7uj14m8pz9/G5eo8st0or4m.mkv.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	

	<channel> 
<title><![CDATA[Mudo 2018--1]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://hdfull.me/tthumb/172x256/movie_cbd3f418d30b3c28f8362591c7b0f1cd.jpg" />]]>En un futuro cercano, un hombre mudo de violento pasado debera enfrentarse al hampa de Berlin mientras busca a su novia desaparecida.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/qv863hy9vfoh]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
	
	
		<channel>
<title><![CDATA[rescate en osiris 2016--1]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/hncnfet4vz3v/Re5sca9te_en_O3si85ris.mkv.html]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="https://grantorrent.com/wp-content/uploads/2018/02/Rescate-en-Osiris-Ciencia-ficci%C3%B3n-2016.jpg" />]]>Situada en una epoca de colonizacion interplanetaria, Sy Lombrok, un vagabundo con un oscuro pasado, formara una extrana alianza con Kane Sommerville, un teniente que trabaja para el contratista militar Exor. En una lucha contrarreloj, tendran que rescatar a la hija de Kane, Indi (Teagan Croft), en medio de una inminente crisis global causada por Exor.</description>
</channel>
	
<channel> 
<title><![CDATA[What Happened to Monday 2017--1]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://hdfull.me/tthumb/172x256/movie_829e4b618fad021e3a442cec712326d4.jpg" />]]>La pelicula nos llevara hasta un futuro donde las familias son obligadas a tener tan solo un unico hijo debido a la superpoblacion. Un grupo de siete hermanas gemelas identicas debera luchar contra el gobierno y contra ellas mismas cuando una de ellas desaparezca.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/yjojgleays4d]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	

	
	<channel> 
<title><![CDATA[Una vida a lo grande 2017--1]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://hdfull.me/tthumb/172x256/movie_75c6b1d5def22cc7a0b37f45cfea5dce.jpg" />]]>Esta es la historia de un hombre de Omaha, que se une a un grupo de personas que estan experimentando con una nueva idea, la de reducir su tamano para moverse a las pequenas comunidades que se estan creando en todo el mundo.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/s3cuq9sjsci5]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
	
	
	
<channel> 
<title><![CDATA[Reset 2017--1]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://hdfull.me/tthumb/172x256/movie_9cf205ccc8a6ccbed1f20a26ca6d877a.jpg" />]]>Tras lograr con exito enviar tejidos vivos 110 minutos atras en el tiempo, sus anos de trabajo estan a punto de dar sus frutos, pero todo se tuerce cuando su hijo es secuestrado y le piden como rescate toda su investigacion. Pero su hijo sera asesinado y Xia se enviara atras en el tiempo con su propio prototipo en un intento desesperado de salvar su vida, y descubrira multiples versiones de su yo futuro. Ahora, todas las Xia Tians deberan unirse para salvar a su hijo.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/lj0uegebhzwz]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>	
	
	

	
	
	<channel> 
<title><![CDATA[El corredor del laberinto: La cura mortal 2018--1]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src=" http://i.picasion.com/pic87/b4d4f40e7649bb5a4ecd432fd137f8d6.gif" />]]>En este final de saga, Thomas lidera a su grupo en una ultima mision.Deberan entrar en la legendaria Last City, un laberinto controlado por WCKD que puede llegar a ser el laberinto mas mortifero de todos. Cualquier persona que lo supere obtendra las respuestas a las preguntas y los protagonistas quieren saber lo que realmente sucede.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/5gz6jfl89wqh]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>	
	











	
	 <next_page_url text="CH+ FAVORITOS"><![CDATA[nStreamFavorites.xml]]></next_page_url>
<prev_page_url text="CH- ATRAS"><![CDATA[https://raw.githubusercontent.com/team1515/mirame/master/losrenegados/menulosrenegados.xml]]></prev_page_url>

</items> 
