<?xml version="1.0" encoding="iso-8859-1"?>
<items>
<playlist_name><![CDATA[comedia]]></playlist_name>


	
	
	
  <channel> 
<title><![CDATA[Es por tu bien  2017]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic87/39c688ec1f3223e704f79fdeda123fdd.gif" />]]>La peor pesadilla que un padre puede tener con una hija es que ésta crezca y llegue el día en que le presente a su novio, y que éste sea un tipo despreciable que busca una sola cosa de su preciada y amada niñita. Y ese día es precisamente el que les llega a tres padres: a Arturo, a Poli y a Chus. Sus dulces hijas han decidido tirar su futuro a la basura echándose tres novios a su juicio abominables. Así que la única solución es aunar fuerzas para librarse de ellos como sea.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/8noem4ci7kxs]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
	<channel> 
<title><![CDATA[Abracadabra 2017]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/abracadabra-829255005-mmed.jpg" />]]>Carmen (Maribel Verdu), un ama de casa del barrio madrileno de Carabanchel, descubre un dia que su marido, Carlos (De la Torre), parece estar poseido por un espiritu maligno. Ahi empieza una exhaustiva investigacion, entre terrorifica y disparatada, para intentar recuperarlo.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/c4x97kmzyzr0]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
  	
	
	  <channel> 
<title><![CDATA[Los del tunel 2017]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic87/ca2525b4301f9d47af68911848b8bdf9.gif" />]]> Un grupo de personas sobrevive a una catastrofe, pero… y ahora que Tras haber estado quince dias atrapados en un tunel, por fin son rescatados y la tragedia parece quedar en el pasado. Asi, llenos de buenos propositos, celebraran el estar vivos reuniendose todos los viernes. Pero estos variopintos personajes tendran que seguir adelante con sus vidas, tarea que no sera tan facil como pensaban. </description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/42fj5ashk7o2]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[Villaviciosa de al lado 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/villaviciosa_de_al_lado-665174723-mmed.jpg"/>]]>Quien no haya sonado alguna vez con que le tocaba la lotería que levante la mano. Todos hemos jugado a imaginar lo que hariamos si nos convirtiesemos en millonarios de la noche a la manana cambiar nuestro modesto utilitario por un descapotable de lujo dejar nuestro tercero sin ascensor por un chalet con piscina y pista de padel o simplemente, la satisfaccion de hacerle al jefe un sonoro corte de mangas. Pero... ¿que pasaria si se cumpliese ese sueno Que pasaria si te tocase la loteria encontrases la solución a todos tus problemas, pero no pudieras cobrar el premio porque al hacerlo todo el mundo descubriría tu afición a frecuentar a señoritas de moral distraída.</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/7k62vrbre0m9]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
	<channel>
<title><![CDATA[El hombre de las mil caras 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/el_hombre_de_las_mil_caras-226345831-mmed.jpg"/>]]>Francisco Paesa (Eduard Fernández) ex agente secreto del gobierno español responsable de la operacion contra ETA mas importante de la historia se ve envuelto en un caso de extorsion en plena crisis de los GAL y tiene que huir del pais. Cuando regresa anos despues esta arruinado. En tales circunstancias recibe la visita de Luis Roldan (Carlos Santos) ex Director General de la Guardia Civil y de su mujer Nieves Fernández Puerto (Marta Etura) que le ofrecen un millon de dolares si les ayuda a salvar 1.500 millones de pesetas sustraidos al erario publico. Paesa ve entonces la oportunidad de vengarse del gobierno espanol llevando a cabo una magistral operacion con la colaboracion de su inseparable amigo Jesus Camoes (Jose Coronado).</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/f7krcqrgwgbg/El_hombre_de_las_mil_caras__microHD___EliteTorrent.net_.mkv.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
<channel>
<title><![CDATA[Siete vidas, este gato es un peligro 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/nine_lives-154020481-mmed.jpg"/>]]>Tom Brand (Kevin Spacey) es un ejecutivo sin escrúpulos que disfruta viviendo la vida al limite y dedicandose plenamente a su trabajo aunque su familia no este muy feliz con ello. Como regalo de cumpleanos para su hija Tom le compra un gato a Grant (Christopher Walken) un tipo bastante extrano. De camino a su casa Tom sufre un terrible accidente y queda en coma Al menos su cuerpo porque su alma quedara atrapada en el gato.</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/7vgd1vr6lqr5/Siete_vidas__este_gato_es_un_peligro__microHD___EliteTorrent.net_.mkv.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
<channel>
<title><![CDATA[Ya no me siento a gusto en este mundo 2017 ]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/i_don_t_feel_at_home_in_this_world_anymore-853360487-mmed.jpg"/>]]>Cuando una mujer deprimida sufre un robo en su casa, encuentra un nuevo sentido a su vida persiguiendo a los ladrones junto a su peculiar vecino.</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/jzo78yu1uksx]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>	
	
	<channel>
<title><![CDATA[malas madres 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/bad_moms-876320466-mmed.jpg"/>]]>Como la mayoria de las madres modernas Amy cuida de todos menos de ella misma. Su vida es perfecta un matrimonio feliz hijos de sobresaliente una casa preciosa y un pelo perfecto los 365 días del ano. Pero todo esto es solo apariencia y Amy esta a punto de estallar sobrecargada de trabajo y de compromisos demasiado cansada para aguantar una sola peticion mas decide arrastrar a otras dos madres superadas a un atracon de locura libertad y diversion. Pero se cruzan con la lider de la asociacion de padres y madres una devota del ideal de madre perfecta.</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/zn9w7xfh6w65]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
	<channel>
<title><![CDATA[El hogar de Miss Peregrine para niños peculiares 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/miss_peregrine_s_home_for_peculiar_children-627660964-mmed.jpg"/>]]>Jacob (Asa Butterfield) de 16 anos es un chico con problemas para relacionarse y muy unido a su abuelo. Despues de sufrir una tragedia familiar y con la intencion de saber mas sobre el pasado y las disparatadas historias de su abuelo convence a sus padres para dirigirse a la costa de Gales y buscar el hogar para ninas especiales de Miss Peregrine de los que tanto le han hablado.</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/s3m1bt17627x/El_hogar_de_Miss_Peregrine_.mkv.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
	  <channel> 
<title><![CDATA[desnudo 2017 ]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/naked-127358184-mmed.jpg" />]]>Cada vez que Rob Anderson está a punto de casarse con la mujer de sus sueños, se despierta desnudo en el ascensor de un hotel reviviendo el día de su boda</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/046q2fblr2po/Desnudo.avi.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
	
		  <channel> 
<title><![CDATA[la profesora 2016 ]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/ucitelka_ucitelka-106882714-mmed.jpg" />]]>Sinopsis:Desde la llegada en 1983 de María Drazdechova, una nueva profesora, a un colegio en un suburbio de Bratislava, la vida de padres y alumnos se altera enormemente. El comportamiento corrupto de la profesora y el intento de suicidio de uno de los estudiantes hacen que el director del colegio convoque a los padres de alumnos a una reunión urgente. En ella se les pide que firmen una petición de traslado para la Srta. Drazdechova. Sin embargo, las altas conexiones de la profesora con el Partido Comunista hacen que todos se sientan amenazados.mañana empieza</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/5n2pk15w5mfq/La.profesora..avi.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>

	<channel>
<title><![CDATA[ A fondo 2015]]></title>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/9qt4ubbu2oo0/4_f0nd0_DvDRip.avi.html]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic87/81df8c6b449f1972c857e05864318280.gif" />]]>Una familia sube en su nuevo monovolumen por la manana temprano para evitar los atascos de trafico de la salida de las vacaciones de verano. Tom, el padre, ajusta el control electrónico de velocidad en 130 km/h., en ese momento un nuevo enfado de su suegro lleva a Julia a pedirle que dé la vuelta. Tom se da cuenta de que él no puede controlar su vehículo. La electronica no responde, la velocidad se ha bloqueado a 130 km/h. Todas las maniobras para frenar el coche no surten ningún </description>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
</channel>


	
		  <channel> 
<title><![CDATA[Take Me 2017 ]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/take_me-350392591-mmed.jpg" />]]>Ray es un emprendedor novato que se especializa en la simulación de secuestros. Se lanza a ello despues de que un misterioso cliente le contrate para un fin de semana de secuestro a cambio de una buena suma. Pero el trabajo no es lo que parece.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/dgk0sht7jgey/Take_Me_M1080.www.newpct1.com.mkv.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
	  <channel> 
<title><![CDATA[Un golpe con estilo 2017 ]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/going_in_style-193065040-mmed.jpg" />]]>Tres jubilados a los que el sistema les ha quitado el plan de pensiones planean atracar un banco para recuperar su dinero.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/g83tma49uvmx/UnGolpe.avi.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
		
	  <channel> 
<title><![CDATA[descontroladas 2017]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic87/4889cdd63cdc0f52017c971b8b4b920e.gif" />]]>Incitada por su novio, Emily convence a su madre para ir a un viaje juntas a Ecuador. Pero una vez allí ambas mujeres son secuestradas, comenzando una aventura salvaje en el que su vínculo como madre e hija se fortalecerá mientras intentan escapar</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/rvuatzw2tny8]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
	  <channel> 
<title><![CDATA[Un verano para recordar 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/summer_villa_tv-847501257-mmed.jpg" />]]>Una escritora se va de vacaciones a una villa en la campina francesa en busca de inspiracion para su proxima novela romantica. Alli conoce, accidentalmente, a un famoso chef que no esta pasando por su mejor momento profesional. Enseguida saltaran las chispas entre ellos.Un grupo de personas sobrevive a una catastrofe, pero… y ahora que Tras haber estado quince dias atrapados en un tunel, por fin son rescatados y la tragedia parece quedar en el pasado. Asi, llenos de buenos propositos, celebraran el estar vivos reuniendose todos los viernes. Pero estos variopintos personajes tendran que seguir adelante con sus vidas, tarea que no sera tan facil como pensaban.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/4c859017cm5k]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
<channel>
<title><![CDATA[mi mejor amiga 2016 ]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic87/bd686478c083af9e4bd088e608597698.gif"/>]]>Becca, una mujer de trenta y tantos, entabla una estrecha amistad con su alumna de nueve anos, Emily. Con el paso del tiempo, la profesora acaba enamorandose de su padre, que es viudo.</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/pfhgjc14s81k]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>	
	
  <channel> 
<title><![CDATA[Rufus 2 2017 ]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic87/3633bfbbcb8a1aeddd7116850f190b8e.gif" />]]>Manny y su novia Paige deciden documentar el peculiar caso del perro de Manny que se convierte en humano, Rufus. Sin embargo, roto por su ultima batalla con el senor Black, el amuleto de Rufus aun posee el poder de transformar a Rufus de perro a humano a voluntad, mientras Rufus no se emocione demasiado, se asuste o se enoje.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/61tyogcmyyzv/Ru1fu1s_2_.avi.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
	
  <channel> 
<title><![CDATA[El ninero 2017 ]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic87/a6b69521beb0a4492fa4e14af8f278a8.gif" />]]>Cass McKay es una brillante abogada, viuda y madre de dos ninos. Tiene que contratar a una ninera para sus hijos, asi que se decide por un apuesto soltero que, con su estilo de vida mas relajado, cambiara las rutinas y horarios de la familia.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/rwl1nxi37dcb]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>

  <channel> 
<title><![CDATA[Una policía en apuros 2017]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic87/2659aa5f4d6c8fe20843d641e6ab5dd6.gif" />]]>Johanna Pasquali es una mujer que suena con unirse a un grupo de policias de elite conocido como RAID. Tras mucha dedicacion y a pesar de su torpeza, consigue entrar en el equipo, aunque le toca formar pareja con el agente Eugene Froissard, el miembro mas misogino del cuerpo. Juntos deberan detener a un grupo criminal, pero antes deberan aprender a trabajar juntos sin matarse.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/1w7n13l3d28i/Pol2Apu4r0s.avi.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
  <channel> 
<title><![CDATA[Una historia de sirenas 2017 ]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic87/978c926d1c17f09f7cdd8af31f2ec850.gif" />]]>Ryan tiene 12 anos y se ve obligada a irse a vivir con su padre al pueblo pesquero en que este nació. Alli descubre una gruta secreta en la que habitan un grupo de delfines y. Coral, una nina que resulta ser una sirena.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/wzo8p7zeyvq6]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
 <channel> 
<title><![CDATA[The Twin 2017 ]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic87/a03b4393ebed2de2601179ff501c3a04.gif" />]]>Jocelyn ha encontrado al novio perfecto, Tyler. Es encantador, un caballero y un gran apoyo para Jocelyn desde que ha comenzado sus estudios en la Universidad. Pero de repente, Tyler empieza a comportarse de una forma totalmente distinta.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/0ca4jymhbz2v]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>

  <channel> 
<title><![CDATA[The Outcasts 2017 ]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic87/29331000b5ec3440ea7" />]]>espues de sufrir la broma de mal gusto que le gasta la chica mas popular del instituto, Jodi y su mejor amiga traman una venganza formando una union de los marginados para derrocar el cruel reinado de las mas populares.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/npsdnxdt2vr2]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
	 <channel>
 <title><![CDATA[Senor, dame paciencia 2017]]></title>
 <logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
 <description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic87/904fe2487fa40923aa98b1a92f46ac5d.gif" />]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/86y6ikj15o11/S3_f10r.P4c13nc14.DVDR.Pk.mkv.mp4.html]]></stream_url>
  </channel>
   
  
  <channel>
<title><![CDATA[Army of One (Objetivo: Bin Laden) (2016)  ]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic87/05beebb2813f1e6ffab5a0efc8f2f5f9.gif" />]]>Está basada en la verdadera historia de Gary Faulkner, un ex convicto que intenta 11 veces viajar a la región de Pakistán para darle caza a Osama Bin Laden con sólo una espada. La película está dirigida por Larry Charles (Borat, Brüno, El Dictador) y protagonizada por Nicholas Cage (Left Behind), Wendi McLendon-Covey (La boda de mi mejor amiga) y Rainn Wilson (Juno).</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/eclnfhe2nul9/ObjB1nl4denHDR.Castellano.avi.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel> 
  
 <channel>
<title><![CDATA[Lego Batman: La película (2017) ]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://gnula.nu/wp-content/uploads/2017/01/The_LEGO_Batman_Movie_poster_usa.jpg" />]]>Este spin-off se centra en el personaje de Batman y en el universo de los superhéroes de DC Cómics, desde la óptica de la conocida empresa de juguetes. En esta ocasión, el irreverente Batman, que también tiene algo de artista frustrado, intentará salvar la ciudad de Gotham de un peligroso villano, el Joker. Pero no podrá hacerlo solo, y tendrá que aprender a trabajar con sus demás aliados.</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/kovu59temv3k/B4tmanL3goHDR.Castellano.avi.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>  
  
  <channel>
<title><![CDATA[Catfight (2016) ]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://gnula.nu/wp-content/uploads/2017/04/Catfight_poster_usa.jpg" />]]>Comedia negra dirigida por Onur Tukel que cuenta como la rivalidad entre dos antiguas amigas de la universidad alcanza su punto álgido en el momento en el que ambas asisten al misma evento glamuroso.</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/su4xibztsasl/C4tf1shHDR.Castellano.avi.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
  
 

<channel>
<title><![CDATA[50 sombras muy oscuras 2017]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://cdn.pordede.com/content/covers/mediacover-64014-4.png" />]]>Parodia oficial de "Cincuenta sombras de Grey" en la que descubriremos qué pasaría si Christian Grey fuera negro en lugar de blanco y en lugar de tener un cuarto rojo del dolor tuviera una sala de juegos de colores. Hannah recibe el encargo de entrevistar a un joven empresario, Christian Black. La inexperta e inocente chica intenta olvidarlo, pero pronto comprende cuánto le desea. Cuando la pareja por fin inicia una apasionada y desenfrenada relación, Hannah se sorprende por las </description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/kn8dr5jl48pr/50_sombras_muy_oscuras_HD720_Rip.mp4.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[8 apellidos catalanes 2015]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://cdn.pordede.com/content/covers/mediacover-61876-4.png" />]]>Las alarmas de Koldo (Karra Elejalde) se encienden cuando se entera de que su hija Amaia (Clara Lago), tras romper con Rafa (Dani Rovira), se ha enamorado del catalán Pau (Berto Romero) y, ante tal "sacrilegio", cruza la frontera de Euskadi y pone rumbo a Sevilla para convencer a Rafa de que deben viajar a Cataluña al precio que sea. El objetivo es rescatarla de los brazos del joven y de su entorno... Secuela de "Ocho apellidos vascos</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/42agmhd8vqi2/Ocho_apellidos_catalanes__microHD_.mkv.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[Agente contrainteligente 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://cdn1.pordede.com/content/covers/mediacover-63675-4.png" />]]>Un implacable agente del MI6 británico (Mark Strong), del grupo de operaciones especiales, descubre que tiene un hermano (Sacha Baron Cohen) muy diferente a él: fanático del fútbol y protagonista de numerosos y disparatados altercados dado su peculiar y conflictivo carácter</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/rqq00gaiueei/Agente_contrainteligente.microHD.newkly777.mkv.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[Atrapa aun ladron 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://cdn.pordede.com/content/covers/mediacover-67646-4.png" />]]>El detective de Hong Kong Bennie Black (Chan) ha estado siguiendo durante décadas a un conocido jefe de la delincuencia, Victor Wong. Cuando la joven sobrina de Bennie, Samantha, se mete en problemas con el sindicato del crimen de Wong, Bennie deberá localizar a la única persona que podrá ayudarlo: el jugador estadounidense Connor Watts (Johnny Knoxville). (FILMAFFINITY)</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/33nxfwmzqc7f/Atrapa_la_ladron_Jackie_Chan.avi.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[Cazafantasmas 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://cdn.pordede.com/content/covers/mediacover-61168-4.png" />]]>Ghostbusters Reboot es la nueva versión de una de las películas más emblemáticas de los años ochenta. Después de casi treinta años, los fantasmas y demonios se han vuelto a escapar de los infiernos para destruir Manhattan. Ahora, el equipo de los Cazafantasmas está formado por un grupo de mujeres dispuestas a terminar con todas las amenazas paranormales.</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/l9xooq72p2tr/Los_cazafantasmas_jimenez.avi.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[Dando la nota aun mas alto alto 2015]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://i.imgur.com/73GLU6f.jpg" />]]>Becca, Amy la Gorda y las demas chicas se enfrentan a su ultimo año en la universidad. Las Bellas de Barden son ahora el coro a capella mas reconocido del campus y uno de los mas importantes del pai­s. Sin embargo, las chicas tendran ahora un nuevo reto. Deberan enfrentarse al Campeonato Mundial de Coros, un torneo donde el equipo de Estados Unidos nunca ha tenido suerte y que esta dominado por Das Sound Machine, el coro aleman que lleva ganando el campeonato desde hace varios años.</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/y11mkdh6zdc9/DalanoAumaal720HD.avi.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[Hogar no tan dulce hogar 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://i.imgur.com/MYER9KC.jpg" />]]>Esta comedia cuenta la historia de Don (Patrick Wilson), quien parece tener el matrimonio, la vida y la casa perfecta, hasta que aparece una joven y sexy mujer (Jordana Brewster) que duerme con él y luego lo chantajea con dinero, a menos que quiera que su esposa (Heigl), una mujer bipolar y obsesiva-compulsiva sepa todo lo que ha hecho su marido.</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/2ng3x2p9ob2d/Hogarrrr.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[Infiltrados en miami 2 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://cdn1.pordede.com/content/covers/mediacover-64013-4.png" />]]>Kevin Hart y Ice Cube encabezan el reparto de INFILTRADOS EN MIAMI, la secuela de la comedia de acción Vaya patrulla en la que conocimos a la pareja cómica más popular del año</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/xpcl137rrkzw/Infiltrados_en_Miami.avi.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[Kiki el amor se hace 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://cdn.pordede.com/content/covers/mediacover-64572-4.png" />]]>Cinco historias de amor y de curiosas filias sexuales coinciden en un calenturiento verano madrileño. Dacrifilia, Elifilia, Somnofilia y Harpaxofilia son algunas de las particulares formas de obtener placer que descubren nuestros protagonistas, pero para disfrutarlas tendrán que decidir cómo integrarlas en sus vidas. Sus sentimientos, sus miedos y sobre todo su sexualidad se transforman rompiendo tabúes, adentrándose en una etapa nueva, emocionante y libre donde no se reniega ni del placer ni del amor. (FILMAFFINITY)</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/xujaq0h3bmcr.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[La familia Belier 2014]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://i.imgur.com/hvvnRXI.jpg" />]]>Dentro de la familia Bélier, todo el mundo es sordo, excepto la joven Paula, de 16 años. Ella es una intérprete indispensable para que sus padres desarrollen su vida de forma normal, incluyendo las labores dentro de la granja familiar.</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/tz0rhro5amkf/LFBelierbrspa.avi.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[Malditos vecinos 2 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://cdn.pordede.com/content/covers/mediacover-63518-4.png" />]]>La secuela la comedia estrenada en 2014, comienza cuando una fraternidad se muda a la casa de Mac y Kelly Radner. Entonces ellos para solucionar el problema recurrirán a la ayuda de su antiguo enemigo: Teddy Sanders, el líder de la hermandad juvenil Delta Psi Beta.</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/xgogndfqares/MaldVecin2.HD.RD.avi.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[Mi gran noche 2015]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://i.imgbox.com/j2bNve7n.jpg" />]]>La joven dueña de un exitoso negocio online dedicado a la moda no se toma demasiado bien el hecho de que la compañía contrate como becario a un hombre de 70 años, pero eso irá cambiando progresivamente, ya que poco a poco el hombre comienza a convertirse en alguien indispensable</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/hlqy5z1kvk7v/Mi_Gran_Noche_.avi.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[Mortdecai 2015]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://i.imgur.com/JNSYf0A.jpg" />]]>La trama gira en torno a Charlie Mortdecai, un  marchante de arte que recorre el planeta en busca de una codiciada pintura que podria contener el codigo de una olvidada cuenta bancaria de los nazis</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/ska9olcgofme/Mortdecai__HDRip_.avi.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[Nuestros amantes 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://cdn.pordede.com/content/covers/mediacover-65534-4.png" />]]>Carlos (Eduardo Noriega) es un escritor de guiones de cine de unos 40 años frustrado profesionalmente. Irene (Michelle Jenner) tiene unos 30 años y no tiene claro qué hacer con su vida. Sobre ellos aún planean las sombras de sus antiguas relaciones: María (Amaia Salamanca) y Jorge (Gabino Diego). Cuando Irene se encuentra con Carlos en una librería-café, sin conocerle de nada, se acerca a él y le propone un juego: convertir sus vidas anodinas en una aventura. Irene es una soñadora nata. Carlos ha olvidado cómo soñar. Juntos harán lo imposible por lograr ser felices. Sólo hay una norma: no enamorarse. </description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/xbb2xxr4hg4w/N113str0s_4m4nt3s_DvDRip_Anonymous_xxx.avi.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[Popstar Never Stop Never Stopping 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://cdn1.pordede.com/content/covers/mediacover-65887-4.png" />]]>Un rapero intenta volver a juntar a su ex-banda de música de cuando era joven</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/47yp70lup05t/Popstar_Never_Stop_Never_Stopping_DvDRip_Anonymous_xxx.avi.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[Rey Gitano 2015]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://cdn.pordede.com/content/covers/mediacover-61276-4.png" />]]>Jose Mari y Primitivo son dos presuntos detectives en paro, fracasados de profesión y dignísimos representantes de nuestras irreconciliables dos Españas. Con la inesperada llegada de Gaje, gitano golfo y seductor, que les propone una disparatada misión real, su suerte cambiará. a peor. En un país en la ruina, con un gobierno bajo sospecha y una monarquía en horas bajas, parecía que nos encontrábamos al borde del precipicio. Y nuestros tres amigos nos darán el empujoncito que necesitábamos</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/dysy2u145oyv/R3y_G1t4n0_HDRip_RD.avi.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[Se nos fue de las manos 2014]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://cdn.pordede.com/content/covers/mediacover-57584-4.png" />]]>Marc Schaudel se queda sin niñera durante el fin de semana para que cuide de su hijo Rémy. Entonces, decide dejar al cargo de su hijo a uno de sus empleados, el joven y serio Franck. Sin embargo, la seriedad de Franck no es del todo segura. Durante el fin de semana es el treinta cumpleaños de Franck, y para colmo, Rémy es un niño más caprichoso de lo que sus padres creen. Mientras Marc y su mujer Claire están fuera, reciben una llamada en mitad de la noche de la policía, alertando al matrimonio de algo inesperado: tanto Rémy como Franck han desaparecido. Cuando estos llegan a casa, se encuentran con que está destrozada, y en el sofá descubren una videocámara. Esta contiene la grabación de lo que ocurrió la noche anterior a la desaparición de Franck y Rémy</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/jx3zltxk7v5v/NosFuManos.HDR.Flor.avi.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[Super poli en las Vegas 2015]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://cdn1.pordede.com/content/covers/mediacover-60191-4.png" />]]>Esta vez seguimos a Paul Blart hasta Las Vegas, donde va a acudir a una Expo de Guardias de Seguridad junto con su hija adolescente, antes de que esta se marche a la universidad. Con lo que Blart no cuenta es que van a atracar el casino donde se encuentra tanto su hija como el, desencadenando situaciones hilarante y teniendo que demostrar todo lo que ha aprendido en su formacion</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/6chojw03os8c/Superpoli_en_las_Vegas__HDRip_.avi.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[Ted 2 2015]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://cdn1.pordede.com/content/covers/mediacover-59247-4.png" />]]>Recien casados, Ted y Tami-Lynn quieren tener un bebe. Pero antes de ser padre, Ted tendra¡ que demostrar ante un tribunal de justicia que es una persona. Secuela de la exitosa "Ted" (2012).</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/3vwjlqb0ex1r/Ted_2.avi.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[Tras la pared 2015]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://cdn1.pordede.com/content/covers/mediacover-69075-4.png" />]]>Él es un inventor de juegos y rompecabezas, muy celoso de su trabajo, que sólo se puede concentrar en absoluto silencio. Ella es una pianista consumada que no puede vivir sin música y que se prepara para un concurso de alto nivel. Una comedia romántica sobre dos personas aparentemente diferentes que se enamoran mientras viven separadas por una pared. </description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/08ol7jjwhewz/Tr4sPar3d.avi.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[las voces 2014]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://i.imgur.com/SSFLwMF.jpg" />]]>Jerry vive en un piso con la única compañía de su perro Bosco y de su gato Mr. Whiskers. Hasta aquí todo parece normal, pero cuando conoce a la bella Fiona, nuestro protagonista llega a su casa y no duda en contarle a sus animales de compañía sobre el encuentro. Evidentemente, ellos contestan</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/0zslppstbr3b/Vo1.HDR.Down.avi.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	


<channel>
<title><![CDATA[ Relatos salvajes 2014]]></title>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/qwiymuc8oec3/Rel.Salv.HDR.bibiamorant.avi.html]]></stream_url>
<thumbnail>http://www.mubis.es/media/users/8832/102330/mi-critica-de-relatos-salvajes-original.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://www.mubis.es/media/users/8832/102330/mi-critica-de-relatos-salvajes-original.jpg" />]]></description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Academia de Vampiros 2014]]></title>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/273ropf3pjpg/V4mpir3Aca.DVDR..avi.html]]></stream_url>
<thumbnail>http://4.bp.blogspot.com/-QF13Heqq8K0/U6h_syYt4iI/AAAAAAAAbqw/785O6Lc5mOw/s1600/Vampire_Academy.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://4.bp.blogspot.com/-QF13Heqq8K0/U6h_syYt4iI/AAAAAAAAbqw/785O6Lc5mOw/s1600/Vampire_Academy.jpg" />]]></description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Dos tontos todavía más tontos 2014]]></title>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/ztfhgvkt5gbx/D0st0nt0sHDR.bibiamorant.avi.html]]></stream_url>
<thumbnail>http://110.imagebam.com/temporarylink/4pBvX2Rf2PUMVvfZ736piw/1482273233/39356/393558064/dos1.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Ahí os quedáis 2014]]></title>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/s5vsrpb8hbxo/AhiOsQuda1s.HDR.avi.html]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/this_is_where_i_leave_you-864532373-large.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
</channel>




<channel>
<title><![CDATA[ Intensa Mente (Del Reves) 2015]]></title>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/lrniau0v6el0]]></stream_url>
<thumbnail>http://2.bp.blogspot.com/-Kysy9-aKSGU/VZL0_TPPnNI/AAAAAAAAC5A/L9A99Z8XDzc/s640/150.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
</channel>




<channel>
<title><![CDATA[ Perdiendo el norte 2015]]></title>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/3lmrlsqf9q0k/P.3l._norte_DVDRip.avi.html]]></stream_url>
<thumbnail>http://masquehermanas.com/wp-content/uploads/2015/03/perdiendo-el-norte-rs.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Pixels 2015]]></title>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/hcfohisuzguv]]></stream_url>
<thumbnail>http://www.dvdsreleasedates.com/posters/300/P/Pixels-2015.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
</channel>




<channel>
<title><![CDATA[ Infiltrados en la universidad 2014]]></title>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/4l8sviansvud/Cl4s3HDRip...avi.html]]></stream_url>
<thumbnail>http://www.blogseitb.com/estrenosdecine/wp-content/uploads/sites/31/2014/08/infiltrados.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
</channel>

	<channel>
<title><![CDATA[ A Cinderella Story: If the Shoe Fits 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/606krj98vx4h]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/a_cinderella_story_if_the_shoe_fits-176919696-large.jpg" />]]></description>
</channel>

	
 <channel> 
<title><![CDATA[Fe de etarras 2017 ]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_fe7bc0733ba90b22ebbb16a416c5bcc6.jpg" />]]>La cinta narrara como vive un "comando disfuncional" que espera una llamada para actuar. Transcurre en verano de 2010 mientras un comando terrorista formado por un veterano que esta deseando demostrar que no es un cobarde (Javier Camara), una pareja cuyo compromiso depende de la continuidad de la banda (Miren Ibarguren y Gorka Otxoa) y un manchego que cree que entrar en el comando le hara sentir como si fuera Chuck Norris (Julian Lopez) se atrincheran en un piso a la espera de recibir una llamada, todo mientras de fondo transcurre el Mundial de futbol de Sudafrica.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/z1hcjjsbljo7]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>	

	<channel> 
<title><![CDATA[Manual de un tacano   2016  ]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_0ca12d1108535b14943045a1e6afa178.jpg" />]]>Radin! cuenta la historia de un hombre violinista que está totalmente obsesionado con los números. Se le conoce por ser un tacaño y si es posible ahorra siempre hasta el último céntimo. Su día a día parece de lo más normal, pero esa obsesión le genera numerosos problemas a la hora de ir a comprar al supermercado o, por ejemplo, cuando sale a cenar con una mujer. Un día su hija, a la que no conoce, se presenta en su casa para pasar unos días con él. El protagonista tendrá que aprender a convivir con ella le guste o no, pero... ¿será capaz de no ser tan estricto en cuanto a números se refiere? </description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/anb8bd2qdu7k]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel> 
	

    <channel>
 <title><![CDATA[7 Diosas 2015]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_2a8ee86c229300a1dd80e8374f583398.jpg />]]>La cinta se centra en Frieda, una fotógrafa de moda que invita a sus mejores amigas de toda la India a viajar a Goa para hacer un anuncio sorpresa: ¡se va a casar! Entonces empieza una despedida de soltera que dura una semana, una montaña rusa de amistad, enfados, perdones, errores, pasión, devastación, dudas y auto-realización. Pero hay un pequeño detalle: Frieda no les ha dicho a sus amigas con quién se ha prometido.   </description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/le1cgssjtxyv]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>

	 <channel> 
<title><![CDATA[The Meyerowitz Stories 2017 ]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_4ca22576d384bb5907fa7e841df0f370.jpg" />]]>Los tres hijos, ya adultos, de un arisco artista neoyorquino se enfrentan a la dificil relacion que tienen con su padre y entre ellos. La familia tenia a sus miembros separados, pero se reunen para un evento que celebra la obra artistica de su padre. Alli surgiran conflictos familiares.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/z3juf20meuju]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
	 <channel> 
<title><![CDATA[CineBasura: La película 2016 ]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_38f8be5a412d6c7beb95f1723bf46d96.jpg" />]]>Dos videobloggers abren por accidente un portal entre el mundo del cine basura y el nuestro. Que, siendo sinceros, tambien un poco basura. Pero sin zombis.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/hw4ocwtqpb3j]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
	
<channel>
<title><![CDATA[ Baby, Baby, Baby 2015 comedia]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/xhbyy76cpj5j]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/baby_baby_baby-119144460-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/baby_baby_baby-119144460-large.jpg" />]]>Sydney, un actor que lucha por hacerse hueco en el difícil mundo del cine, conoce un día a Sunny, la mujer con la que siempre había soñado: divertida, lista y guapa. Su vida cambia cuando ambos se van a vivir juntos y ahora tendrá que enfrentarse a una importante decisión que puede hacerle perder lo mejor que le ha pasado en su vida.</description>
</channel>
	

<channel>
<title><![CDATA[ Banjo 2014 comedia]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/kys4alxjo5dv]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/banjo-737200398-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/banjo-737200398-large.jpg" />]]>Una niña sureña, Lindy, y su perro, Banjo, se ven obligados a desplazarse a Boston para ir a vivir con su vieja tía cuando ella queda huérfana. La huraña mujer no está dispuesta a compartir la casa con el animal y lo envía de nuevo al sur. La pequeña Lindy, incapaz de separarse de su mascota, decide salir en su busca haciendo que la tía reconsidere su posición.</description>
</channel>




<channel>
<title><![CDATA[ Barbacoa de amigos 2014 comedia]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/vnobaz7jl8h9]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/barbecue-308407647-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/barbecue-308407647-large.jpg" />]]>El día en que cumple 50 años, Antoine sufre un ataque al corazón. A partir de entonces, lo normal sería que se cuidara más. Pero Antoine se ha pasado la vida cuidando su salud, su dieta y dedicándose con esmero a cuidar de su familia y amigos. Precisamente por ello, lo que decide después del infarto es cambiar su vida y la de los que lo rodean.</description>
</channel>	
	

	
<channel>
<title><![CDATA[ Barcelona, noche de invierno 2015 comedia]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/0us57j96ye38]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/barcelona_nit_d_hivern-888846186-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/barcelona_nit_d_hivern-888846186-large.jpg" />]]>En Barcelona, durante la mágica noche de Reyes, varios personajes viven historias de amor románticas, alocadas y en ocasiones agridulces.</description>
</channel>

	<channel>
<title><![CDATA[ Bendita calamidad 2015 comedia]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/gc6hny3rf5ny]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/bendita_calamidad-768822649-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/bendita_calamidad-768822649-large.jpg" />]]>Incitados por un abogado sin escrúpulos, dos hermanos que se encuentran en graves apuros económicos intentan secuestrar a un rico constructor durante la fiesta del Cipotegato de Tarazona (Zaragoza), pero cometen un error y se llevan al obispo de la diócesis, con el que huirán por el Moncayo.</description>
</channel>
	
	<channel>
<title><![CDATA[ Benidorm mon amour 2016 comedia]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/01wdua6zwb9i]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/benidorm_mon_amour-149177729-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/benidorm_mon_amour-149177729-large.jpg" />]]>Verano de 1962, Tonet aprovecha un permiso de la mili para ir en coche con sus amigos Sento, Jaume y Tomy a Benidorm. Sueñan con disfrutar unos días del sol, las playas y, sobre todo, de las suecas y sus biquinis. Pero se verán envueltos en una trama de falsificadores y policías que los persiguen.</description>
</channel>
	
		
<channel>
<title><![CDATA[ Bienvenidos a Grecia 2015 comedia]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/aaa7uv5k9y3z]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/highway_to_hellas-702342869-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/highway_to_hellas-702342869-large.jpg" />]]>Jörg Geissner trabaja para un banco alemán que va a financiar la construcción de un hospital y una planta energética en Paladiki, una pequeña isla griega. El banco, ante las dudas y recelos que le genera todo lo relacionado con Grecia y los griegos, envía a Jörg a controlar sus inversiones. Éste, al llegar a su destino, se da cuenta que no hay nada construido. Lo que para Jörg comienza como un terrible viaje a un lugar remoto donde todo son problemas y malas noticias, con el paso de los días y el contacto con los habitantes de Paladiki Jörg cambiará su opinión sobre Grecia y los griegos.</description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Bienvenidos a la casa de la muerte (TV 2015 comedia]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/lkl4tbzpbteh]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/r_l_stine_s_monsterville_the_cabinet_of_souls_tv-827701915-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/r_l_stine_s_monsterville_the_cabinet_of_souls_tv-827701915-large.jpg" />]]>Bienvenidos a la casa de la muerte.</description>
</channel>

	
	
<channel>
<title><![CDATA[ Bon Bini Holland 2015 comedia]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/a9arq3pj3pkc]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/bon_bini_holland-964302830-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/bon_bini_holland-964302830-large.jpg" />]]>Un conflicto con unos mafiosos obliga a un simpático estafador a huir de Curazao e irse a Holanda. Una vez allí, una mujer le llevará a replantearse las cosas. </description>
</channel>

	<channel>
<title><![CDATA[ Bloodsucking Bastards 2015 comedia]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/4rj75ntk6g16]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/bloodsucking_bastards-984409716-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/bloodsucking_bastards-984409716-large.jpg" />]]>Evan es un empleado obediente y sobrecargado de trabajo, atrapado en una empresa que le explota, al igual que a su novia Amanda y a su holgazán mejor amigo Tim. El frágil mundo de Evan termina de desmoronarse cuando su jefe, Ted, le concede su ansiado ascenso a su némesis en la empresa, Max. Pero todo eso no será nada comparado con el secreto que está a punto de descubrir, que pondrá su vida y la de sus compañeros en peligro.</description>
</channel>

	<channel>
<title><![CDATA[ Blue Mountain State: The Rise of Thadland 2016 comedia]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/x6l64nuxtqnd]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/blue_mountain_state_the_rise_of_thadland-276362733-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/blue_mountain_state_the_rise_of_thadland-276362733-large.jpg" />]]>The Rise of Thadland relata que luego de que Thad se gradúa y entra en la NFL, el quarterback Alex debe guiar a su equipo y luchar para salvar su casa de ser cerrada por el rector de la universidad.</description>
</channel>
	


<channel>
<title><![CDATA[ Bridget Jones' Baby 2016 comedia]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/0vpwpth00bgw]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/bridget_jones_s_baby-161697991-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/bridget_jones_s_baby-161697991-large.jpg" />]]>Después de romper con Mark Darcy, Bridget Jones, con los cuarenta recién cumplidos y soltera de nuevo, decide centrarse en su trabajo y rodearse de antiguos y nuevos amigos. Por una vez en su vida, Bridget parece tenerlo todo bajo control. Pero su vida amorosa toma una nueva dirección cuando conoce a un elegante estadounidense llamado Jack, un galán que tiene todo lo que no tiene el Sr. Darcy. Descubre que está embarazada, pero no sabe a ciencia cierta quién es el padre. </description>
</channel>

	
	
<channel>
<title><![CDATA[ Bronce 2015 comedia]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/2nzo42l2bn32]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/the_bronze-556261518-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/the_bronze-556261518-large.jpg" />]]>En el 2004, Hope Ann Greggory se convirtió en una heroína de América tras ganar la medalla de bronce con el equipo de gimnasia femenino. Hoy, está viviendo en el sótano de su padre en su pueblo natal, varada, medio olvidada y amargada. Atascada en su gloria pasada, Hope es obligada a reconsiderar su vida cuando una joven promesa de la gimnasia quien la adula pone en peligro su estatus de celebridad. ¿Será la mentora de la adorable y esperanzadora protegida, la saboteará o ambas cosas</description>
</channel>
	
	
<channel>
<title><![CDATA[ Brother Nature 2016 comedia]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/1i0i5vni0els]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/brother_nature-745561065-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/brother_nature-745561065-large.jpg" />]]>Roger (Taran Killam), un político algo mojigato, tiene grandes planes para pedir la mano de la chica de sus sueños (Gillian Jacobs) en la casa del lago de la familia de ella. Pero todo se tuerce cuando conoce a su posible futuro cuñado, Todd (Bobby Moynihan): que tiene un corazón de oro y un alocado sentido del humor, y está ansioso por convertirse en el mejor amigo de Roger, al que, básicamente, lo catapultará a una serie de eventos desafortunados.</description>
</channel>
	
	<channel>
<title><![CDATA[ Animales fantasticos y dónde encontrarlos 2016 comedia]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/sbvgfv5pt97n]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/fantastic_beasts_and_where_to_find_them-229500301-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/fantastic_beasts_and_where_to_find_them-229500301-large.jpg" />]]>Ano 1926. Newt Scamander acaba de completar un viaje por todo el mundo para encontrar y documentar una extraordinaria seleccion de criaturas magicas. Llegando a Nueva York para hacer una breve parada en su camino, donde podria haber llegado y salido sin incidentes…pero no para un Muggle llamado Jacob, un caso perdido de magia, y la fuga de algunas criaturas fantasticas de Newt, que podrian causar problemas el mundo magico y en el mundo Muggle</description>
</channel>

	<channel>
<title><![CDATA[ Anomalisa 2015 comedia]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/5ie0xpr6wx8k]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/anomalisa-294444626-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/anomalisa-294444626-large.jpg" />]]>La pelicula tiene por protagonista a un motivador profesional que, cuanto mas ayuda a la gente, mas monotona y anodina es su vida; todo el mundo le parece y le suena igual. Hasta que la voz de una chica le suena diferente y esta dispuesto abandonarlo todo y a todos por alcanzar la felicidad con ella. Pelicula de animacion escrita por Charlie Kaufman (Adaptation) con la colaboracion de Dan Harmon (creador de Community).</description>
</channel>	
	
	<channel>
<title><![CDATA[ Ashby 2015 comedia]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/ga5fw042it0f]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/ashby-142613187-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/ashby-142613187-large.jpg" />]]>Un chico de diecisiete años de edad, Ed Wallis, comienza una amistad con su vecino, Ashby, un asesino de la CIA retirado que sólo tiene unos pocos meses de vida, y que antes de morir quiere redimirse matando a sus antiguos jefes. </description>
</channel>

	<channel>
<title><![CDATA[ Argentino QL 2016 comedia]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/9k7dfmbvfdu5]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/argentino_ql-700634875-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/argentino_ql-700634875-large.jpg" />]]>Jorge Alís, un artista argentino, cuenta como su búsqueda de éxito en la vida lo lleva a estar colgado al borde del abismo. Su familia y la constante crisis argentina lo hacen tomar la decisión de emigrar a Chile. Pese a la hostilidad que encuentra, gracias a su desfachatez, logra establecerse, conquistar al amor de su vida y armar una familia. Pero todo se complica. Las deudas, la burocracia y la misma desfachatez que antes lo había ayudado, hacen que lo que construyó se vaya a pique. Ahora lo único que le queda es su talento artístico, con el que intentará sacarse la soga del cuello y salvar a su familia.</description>
</channel>

	 <channel> 
<title><![CDATA[paris puede esperar  2016  ]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/paris_can_wait-772842909-mmed.jpg" />]]>Anne se encuentra en una encrucijada en su vida. Casada con un exitoso productor de cine, un dia se encuentra de forma inesperada viajando en coche desde Cannes a Paris con un socio de negocios de su marido. Lo que deberia ser un viaje de siete horas se convierte en una aventura de dos dias repleta de diversion llena de lugares pintorescos, buena comida y mejor vino, mucho humor, sabiduria y romance, despertando los sentidos de Anne y dandole un nuevo deseo a su vida.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/r0kbu7xoq7b8/Paris_.avi.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
 <channel> 
<title><![CDATA[Band Aid 2017 ]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_e3e7624293a2acfba03e05d962eb80ed.jpg" />]]>Una pareja que no puede dejar de pelear se embarcara en un ultimo esfuerzo para salvar su matrimonio: convertir sus peleas en canciones y comenzar una banda.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/7i64d1mcl4it]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	

	<channel> 
<title><![CDATA[The Confirmation 2017  ]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://grantorrent.com/wp-content/uploads/2017/10/The-Confirmation.jpg" />]]>Anthony, un nino de 10 anos, es enviado por su madre a pasar un fin de semana con su padre Walt, un carpintero alcoholico con el que apenas tiene relacion. En su primer dia juntos todo se tuerce: el camion de Walt se estropea, su casero amenaza con echarle de casa y, ademas, le roban la caja de herramientas que necesita para poder trabajar. Padre e hijo se lanzan a la busqueda del ladron con la ayuda de un vecino y, mientras tanto, van descubriendo un verdadera conexion entre ambos.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/j693jviu5kmg/The_.avi.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	

		
		<channel>
<title><![CDATA[ Café Society 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/9mle82g9l55y]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/cafe_society-572459421-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/cafe_society-572459421-large.jpg" />]]></description>
</channel>

	<channel>
<title><![CDATA[ Caída del cielo 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/3s2a26nusyhl]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/caida_del_cielo-181357031-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/caida_del_cielo-181357031-large.jpg" />]]></description>
</channel>
	
<channel>
<title><![CDATA[ Canguros en apuros (TV 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/b7x4h197mgkc]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/adventures_in_babysitting_tv-835891304-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/adventures_in_babysitting_tv-835891304-large.jpg" />]]></description>
</channel>
	
	  <channel> 
<title><![CDATA[que culpa tiene el nino 2016 ]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/que_culpa_tiene_el_nino-277653758-mmed.jpg" />]]>Despues de una divertida y tremenda borrachera, Maru (Karla Souza) y Renato (Ricardo Abarca), se llevan una sorpresa que no estaba dentro de sus planes, por lo que ambos deberan decidir cómo lidiar con este pequenito asunto.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/f48o9g1w71ab/Que1_cul2pa_ti3e4ne5_el6_ni7no_.avi.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
  <channel> 
<title><![CDATA[Senor, dame paciencia 2017 ]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/senor_dame_paciencia-935679678-mmed.jpg" />]]>Cuando la mujer de Gregorio, un banquero muy conservador, del Real Madrid y muy grunon, fallece repentinamente, este se ve obligado a cumplir su ultima voluntad: pasar un fin de semana con sus hijos y sus respectivas parejas en Sanlucar de Barrameda para esparcir sus cenizas en el Guadalquivir. Aqui es donde empiezan los problemas para Gregorio, ya que su hija Sandra esta casada con Jordi, un catalan muy cule al que no soporta. Su otra hija, Alicia, esta saliendo con Leo, un hippy anti-sistema al que tampoco puede ni ver, y Carlos, su hijo pequeno, con el que lleva seis meses sin hablarse desde que salio del armario, se presenta con su novio Eneko, un vasco de origen senegales. Este viaje multicultural pondra a prueba la tolerancia y la capacidad de perdonar de una familia tan disfuncional como cualquier otra, en el que tendran que aprender a aceptarse los unos a los otros, con sus virtudes y defectos.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/e2emikybcr4k/Se2Nor_Da4me_Pa6ci8encia.mkv.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>

		  <channel> 
<title><![CDATA[Bruno Y Botas: Esto No Puede Estar Ocurriendo 2017 ]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://grantorrent.com/wp-content/uploads/2017/11/Bruno-y-Botas-Esto-no-puede-estar-ocurriendo.jpg" />]]>Bruno y Boots son los mayores gamberros de Macdonald Hall. Esta vez se enfrentan a un castigo particularmente cruel: habitaciones separadas.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/6m0cagu6d9u2/Bru1no_y_Bo2tas_Es3to_No_Pu4e5de_Es6tar_O7cu8rri9endo_.avi.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
	
  <channel> 
<title><![CDATA[La Wedding Planner 2017]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://grantorrent.com/wp-content/uploads/2017/10/La-wedding-planner.jpg" />]]>Mathias y Alexia son pareja desde hace anos, y por primera vez, el la engana con Juliette, una organizadora de bodas. Cuando Alexia descubre una tarjeta de visita de Juliettte en el bolsillo de Mathias, el pierde los nervios, tartamudea y ella se da cuenta enseguida de que hay algo sospechoso.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/9bov7t6qbo5t/La_we1ddi2ng_pla3nner.mkv.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
	
		  <channel> 
<title><![CDATA[Como la espuma   2017 ]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/como_la_espuma-828479618-mmed.jpg" />]]>Una vieja mansion. Un plan B condenado a desmadrarse. Una orgia improvisada... Y, de pronto, un monton de historias de amor, desamor, reencuentro y descubrimiento. Del amanecer al atardecer, una quincena de protagonistas viviran una experiencia sexual y emocional que les cambiara la vida. Una historia coral en la que quince personajes se encuentran y desencuentran en una vieja mansion en la que esta teniendo lugar una orgia. Pero nunca una orgia estuvo tan plagada de sentimientos.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/seaon3kuv3mt/Co1mo.la.es2pu3ma.mkv.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
	
 <channel> 
<title><![CDATA[Diario de Greg: Carretera y manta 2017 ]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/diary_of_a_wimpy_kid_the_long_haul-290858486-mmed.jpg" />]]>El viaje de una familia para asistir a la fiesta del 90 cumpleanos de la abuela, se sale jocosamente de lo previsto gracias al ultimo plan de Greg de acudir a una convencion de videojuegos.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/rwnhik1q5c7k/Di1a2rio_de_Gre3g_Ca4rre5te6ra_y_man7ta_.mkv.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
	 <channel> 
<title><![CDATA[El día de la novia 2017  ]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/girlfriend_s_day-530800144-mmed.jpg" />]]>En una ciudad donde los escritores de tarjetas de felicitacion son considerados como estrellas de cine, el escritor Ray solia ser el rey. Pero intentando volver a tener la inspiracion que una vez le hizo ser el mas grande, Ray se enreda en una red de asesinatos y enganos cuando los escritores comienzan a competir por crear la tarjeta perfecta para una nueva festividad: el dia de la novia.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/h9y6fl3n1yl8/El_di1a_de_la_no2vi3a.mkv.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
	 <channel> 
<title><![CDATA[realityhigh 2017  ]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/realityhigh-286151101-mmed.jpg" />]]>Dani Barnes (Nesta Cooper) es una alumna ejemplar que persigue su gran sueno de ser aceptada en UC Davis, la mejor universidad veterinaria del mundo. Pero sus planes y su estabilidad emocional se complican cuando Dani atrae la atención de un chico cuya su novia, una estudiante muy popular y la mayor celebridad en las redes sociales del instituto, comienza a hacerle la vida imposible.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/mhrnc9nz8p54/Rea1li2tyHi3gh.mkv.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
	 <channel> 
<title><![CDATA[La autopista 10 2017  ]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/take_the_10-747056771-mmed.jpg" />]]>Dos companeros de trabajo se enfrentan a una serie de situaciones increibles con el fin de asistir al concierto de hip-hop de sus vidas.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/zebf5qluaukh/La_au1to2pis3ta_10_.mkv.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>

	
<channel> 
<title><![CDATA[Two Lovers and a Bear 2016 ]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/two_lovers_and_a_bear-721528118-mmed.jpg" />]]>Roman y Lucy son dos personas que viven en una pequena y helada ciudad del Archipielago Artico Canadiense. El huye de su pasado, mientras que ella esta mas preocupada por lo que ofrece el presente y anhela regresar a la civilizacion para volver a la universidad. En ese inhospito lugar, duele mas su bagaje emocional que el frio que congela sus huesos.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/zsptma9qnnrq/Dos_a1ma2ntes_y_un_o4so_.mkv.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>	
	
	
	<channel> 
<title><![CDATA[Deidra y Laney asaltan un tren 2017]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/deidra_laney_rob_a_train-808575669-mmed.jpg" />]]>Como su madre esta en la carcel y se acumulan las facturas sin pagar, las hermanas Deidra y Laney deciden asaltar trenes para sobrevivir.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/61k9sv7fu8vk/De1i2dra_y_La3ne4y_a5sa6ltan_un_tr7en_.mkv.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
	
	<channel> 
<title><![CDATA[La increíble Jessica James 2017 ]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/the_incredible_jessica_james-487371871-mmed.jpg" />]]>Jessica James, una joven autora teatral de Nueva York, acaba de romper con su pareja. Rota y con ganas de olvidar y seguir con su vida, Jessica entabla una improbable relacion con un disenador de aplicaciones divorciado que conoce en una cita a ciegas a traves de Tinder.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/0o9nnih6sz37/La.in1cre2__ble.Je3ssica.Ja4mes.mkv.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>

	
	<channel> 
<title><![CDATA[La excepción a la regla 2017 ]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/rules_don_t_apply-996318510-mmed.jpg" />]]>Hollywood, ano 1958. La joven baptista Marla Mabrey (Lily Collins) llega desde una pequena poblacion del medio oeste a Los Angeles para trabajar para el magnate y millonario Howard Hughes (Beatty). En el aeropuerto conoce al chofer de su jefe, el joven Frank Forbes (Alden Ehrenreich), que apenas lleva dos semanas trabajando y resulta ser una persona tambien muy religiosa. Su inmediata atraccion mutua pondra sus convicciones a prueba ademas de romper la regla numero 1 del Sr. Hughes: esta prohibido que sus empleados intimen con sus actrices.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/3j3lirrjc46i/La_ex2ce2pc2io2n_a_la_re1gla.mkv.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
<channel> 
<title><![CDATA[50 primaveras 2017 ]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/aurore-334126473-mmed.jpg" />]]>Aurore Tabort esta separada, acaba de perder su empleo y recibe la noticia de que va a ser abuela. A sus 50 anos su vida parece estar estancada, pero cuando se encuentra por casualidad con un antiguo amor de su juventud, se produce un cambio en Aurore, y se niega a admitir que esa podria ser la ocasion perfecta para empezar una nueva vida.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/nozamhpguisa/50_Pri0ma0ve0ra1s_.mkv.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>

	
	<channel> 
<title><![CDATA[fuera del mapa 2017 ]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/akkilahto-506853257-mmed.jpg" />]]>Drama finlandes sobre las mujeres que narra la historia de una ejecutiva sin hijos y una joven que trata de huir del dominio de su abuela. Una pelicula dirigida, escrita y producida por mujeres.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/72gc81ip5bhp/Fu5er3a.de8l.ma4pa.mkv.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>	
	
 <channel> 
<title><![CDATA[Una nueva amiga]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/une_nouvelle_amie_the_new_girlfriend-829295087-mmed.jpg" />]]>Es la historia de dos mujeres, amigas de la infancia. Las dos se casan y una tiene un bebe. Al poco tiempo, la madre enferma gravemente, le hace prometer a su amiga que cuidara del bebe y a su marido. Despues de su muerte, la amiga decide ir a visitar al padre y al bebe, pero le espera una tremenda sorpresa.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/1toev0dltcnf/U9na_nu5e2va_a1mi3ga.mkv.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	

	 <channel> 
<title><![CDATA[Brigsby Bear (2017) ]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://www.elseptimoarte.net/carteles/brigsby_bear_66070.jpg" />]]>Brigsby Bear Adventures' es un programa de television infantil que tiene un solo espectador: James. Cuando el programa termina de golpe, la vida de James cambia para siempre, y este se propone terminar la historia el mismo.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/nnsa6a8rrsiy/Bri0gs2by_Be8ar.mkv.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
	
	 <channel> 
<title><![CDATA[Cita a ciegas con la vida 2017 ]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/mein_blind_date_mit_dem_leben-602959379-mmed.jpg" />]]>Historia de un prometedor estudiante casi ciego, que supera la adversidad con una determinacion extraordinaria para cumplir su sueno de trabajar en un hotel de lujo.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/a6kiz7nlsxnz/Ci14ta_a_ci4e3ga2s_co4n_la_vi57da_.mkv.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	

	 <channel> 
<title><![CDATA[navidades en el camino 2017]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/el_camino_christmas-770859114-mmed.jpg" />]]>La historia sigue a un joven (Grimes) que busca a un padre que nunca conocio y, por causas ajenas a el, termina atrincherado en una tienda de licores con otras cinco personas en Nochebuena.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/9cnh95lpetga/Na2vi8da4de2s.en.El.Ca0mi6no.mkv.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
	 <channel> 
<title><![CDATA[the house 2017]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/the_house-537455279-mmed.jpg" />]]>Una matrimonio se gasta los ahorros que tenian previstos para pagar la universidad de sus hijas, asi que para intentar solucionar este grave problema deciden abrir un casino en el sotano de su casa.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/fugbe4zpke9e/Th54e_Ho2us9e.mkv.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	

	 <channel> 
<title><![CDATA[mesa 19 2017 ]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/table_19-583908162-mmed.jpg" />]]>Los miembros de una mesa de gente que nadie quiere en una boda, compuesta por invitados que no encajan en ninguna de las otras mesas, deciden hacer algo al respecto.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/lthx8p4yq97b/M0e4s8a.19.mkv.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
  <channel> 
<title><![CDATA[Goon: Last of the Enforcers 2017 ]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_c01bd42b91a46553660808924bb3d074.jpg" />]]>Durante un bloqueo profesional, Doug "The Thug" Glatt esta herido y debe elegir si defender a su equipo contra un nuevo enemigo peligroso, o estar alli para su esposa mientras se prepara para dar a luz a su hija.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/bv1g1aiyrkjy]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
	
	  <channel> 
<title><![CDATA[La ultima cazadora de dragones]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_fbd376b5c0ff74357bb387772f5565b3.jpg" />]]>El destino de la magia esta unido a la vida del ultimo dragon. Y el destino de Jennifer Strange esta inscrito en la espada que debe matarlo.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/4s7yffsdgq39]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	

	<channel> 
<title><![CDATA[Tobi 1978]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/tobi-520600832-mmed.jpg" />]]>Tobi, un precioso nino rubio, lleva una vida feliz y normal hasta que un dia, de manera inexplicable, le nacen unas alas en la espalda que le dan un aspecto angelical. La investigacion medica llevada a cabo en el Instituto de Biologia Molecular no da ningun resultado. El padre es partidario de que le hagan al nino una operación que lo libre de las alas para que sea un nino como los demas.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/7ubbdsvysftm/T1o2b3i_.mkv.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	

	 <channel> 
<title><![CDATA[Como reinas  2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/wild_oats-437390058-mmed.jpg" />]]>Eva acaba de quedarse viuda y ha recibido por error un cheque de la seguridad social por valor de 5 millones de dolares en lugar de los $50.000 que deberian haber sido. Junto con su mejor amiga van a Gran Canaria para tener el viaje de su vida, pero acaban convirtiendose en fugitivas de la justicia y en la sensacion de los medios de comunicacion.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/knm0y8ts0zsr/Co5mo8Rei445nas.avi.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
 <channel> 
<title><![CDATA[De-mentes criminales 2016 ]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/masterminds-181851356-mmed.jpg" />]]>Un conductor de un vehiculo blindado trabaja transportando millones de dolares para otras personas. Su monotona vida solo tiene un atisbo de emocion: trabajar con su coqueta companera Kelly Campbell (Kristen Wiig), quien pronto trastocara todos sus planes. Junto a un grupo de delincuentes de medio pelo liderados por Steve Chambers, planean el robo de 17 millones de dolares. Con un equipo de inexpertos, los rastros que iran dejando seran más que evidentes, por lo que solo habra una cosa mas dificil que organizar el robo: escapar con el botin.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/nlg69gu0haz4/D2e-Me44nte2s_Cr4im8ina6le4s_.avi.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>	

		<channel> 
<title><![CDATA[Step Sisters 2018]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_ce871ebf1305536d93c96d937c0e9026.jpg" />]]>Jamilah tiene toda su vida resuelta. Ella es la presidenta de su hermandad de mujeres afroamericanas, capitana de su equipo de step dance, es enlace estudiantil con el decano de la universidad y su proximo paso es la Facultad de Derecho de Harvard. Ella lo tiene todo, ¿verdad? Pero cuando las chicas blancas de fiesta dura de Sigma Beta Beta averguenzan a la escuela, se ordena a Jamilah que vaya al orescate. Su mision es no solo ensenar a las ninas ritmicamente desafiadas como bailar, sino tambien ganar el Steptacular, el mas competitivo de los concursos de baile. Con las reputaciones y los estatutos de SBB en juego, y el sueno de Jamilah de asistir a Harvard en peligro, estos marginados y su profesor improbable tropiezan con un hilarante traspie tras otro. Las culturas chocan, el romance florece y la hermandad prevalece cuando todos salen de sus zonas de confort.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/jogn5w7htmrw]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
	
	
	
	
 <channel> 
<title><![CDATA[En lugar del Sr. Stein 2017 ]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://hdfull.me/tthumb/172x256/movie_c7a84b830102fd8d906f169dcbecef68.jpg" />]]>Pierre, viudo y jubilado, no sale de su casa desde hace dos años. Poco a poco descubre las alegrías de Internet gracias a Alex, un joven contratado por su hija para enseñarle los conceptos básicos de los ordenadores. En un sitio de citas, una hermosa joven, Flora63, le ofrece una primera cita.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/1n5phy6vyh7b]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	

	 <channel> 
<title><![CDATA[Mision Pais Vasco 2017 ]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://hdfull.me/tthumb/172x256/movie_2cc8d88f703b4a5009e3872258d14e91.jpg" />]]>Una comercial parisina debe ir al Pais Vasco frances por razones profesionales. Se vera invadida por los usos y costumbres del medio rural vasco, lo que supondra un fuerte choque cultural para la joven.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/8b56wk7t1v79]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
	
	<channel> 
<title><![CDATA[Perfectos desconocidos 2017]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic87/1a10a928ca7629a34159ac0e3083a5db.gif" />]]>En una cena entre cuatro parejas, que se conocen de toda la vida, se propone un juego que pondra sobre la mesa sus peores secretos: leer en voz alta los mensajes, y atender publicamente las llamadas, que reciban en sus moviles durante la cena.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/ed0zu0ukefai/Per4fe7cto5s_Des1co4no6ci9dos_.mkv.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	

<channel> 
<title><![CDATA[Que baje Dios y lo vea  2018]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic87/5793c6122022509da32c8de3b92b2a9a.gif" />]]>Narra la historia de un monasterio en quiebra, cuya unica oportunidad de salvacion esta en ganar la “Champions Clerum”, un torneo de futbol europeo solo para religiosos. El problema es que en esa congregacion no juega al fútbol "ni Dios", y este inesperado equipo necesitara algo mas que la bendicion del Arzobispo de la diocesis para salvar su casa.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/dmglz1snh86e/Qu2e_b2a4je_D4ios_y_lo_ve23as.mkv.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>













	
	<next_page_url text="CH+ FAVORITOS"><![CDATA[nStreamFavorites.xml]]></next_page_url>
<prev_page_url text="CH- ATRAS"><![CDATA[https://raw.githubusercontent.com/team1515/mirame/master/losrenegados/menulosrenegados.xml]]></prev_page_url>

</items>
