<?xml version="1.0" encoding="iso-8859-1"?>
<items>
  
 <playlist_name><![CDATA[ROMANTICAS]]></playlist_name>

 
<channel>
<title><![CDATA[Un amor para siempre 2015]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_336c3a0e50fd60ead1c8c2e57baffab3.jpg"/>]]>Annie y Ben descubren que siguen casados, a pesar de haber anulado su matrimonio, cuando ambos están a punto de celebrar sus respectivas bodas.</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/rh5tl55xsotz]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel> 
  
<channel>
<title><![CDATA[Cartas de navidad]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_920aa362b578a2ce505fc9e84f5eb3e5.jpg"/>]]>Después de perder a su esposo Bradley hace tres años el día de Navidad, Celia Banks nunca pensó que se volvería a enamorar. Ahora, todo su mundo gira en torno al cuidado de su hija, Lilly. Lilly le escribe una carta a Santa con un solo deseo: que su mamá sea feliz y encuentre el amor otra vez.</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/bd0vo2nc8bq8]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel> 
  
  
  <channel>
<title><![CDATA[La wedding planner 2017]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_96b7bac722db22469b68ba0a07c6eefe.jpg"/>]]>Mathias y Alexia son pareja desde hace anos, y por primera vez, el la engana con Juliette, una organizadora de bodas. Cuando Alexia descubre una tarjeta de visita de Juliettte en el bolsillo de Mathias, el pierde los nervios, tartamudea y ella se da cuenta enseguida de que hay algo sospechoso.</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/ky2fu74d613u]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
 
  
 <channel>
<title><![CDATA[La ciudad de las estrellas (La La Land) 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/la_la_land-262021831-mmed.jpg"/>]]>Mia (Emma Stone), una joven aspirante a actriz que trabaja como camarera mientras acude a castings, y Sebastian (Ryan Gosling), un pianista de jazz que se gana la vida tocando en sordidos tugurios, se enamoran, pero su gran ambicion por llegar a la cima en sus carreras artisticas amenaza con separarlos.</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/ap78q3q7b9kq/La_ciudad_.avi.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel> 
  
 
 <channel>
<title><![CDATA[Maudie, el color de la vida 2017]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_94e45b17b8c6c1acfbd81607bcdaddd4.jpg"/>]]>Desde su juventud, Maud Lewis (Sally Hawkins) tiene problemas de artritis reumatoide, que causa en su cuerpo inflamaciones y deformidades en sus articulaciones. Ella es una ama de casa con grandes habilidades artisticas y, a pesar de sus limitaciones fisicas, tratara de superar su enfermedad para convertirse en una gran artista de Canada.</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/0xxtopmjyp3w]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>  
  
  
 <channel>
<title><![CDATA[el sueno de gabriela 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/mal_de_pierres-616773646-mmed.jpg"/>]]>Adaptacion de la novela "Mal de Pierres". Sigue los pasos durante 20 anos de una sofisticada mujer, que tras contraer matrimonio con un hombre despues de la II Guerra Mundial, se enamora de un enfermo que conoce en un balneario al que acude para tratar las piedras que tiene en su rinon.</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/exbpbso1cmkh/El_Sue__o_1_De_Gabri_elle_.avi.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>  
  
  <channel>
<title><![CDATA[La ciudad de las estrellas (La La Land) 2017 ]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/la_la_land-262021831-mmed.jpg"/>]]>Mia (Emma Stone), una joven aspirante a actriz que trabaja como camarera mientras acude a castings, y Sebastian (Ryan Gosling), un pianista de jazz que se gana la vida tocando en sordidos tugurios, se enamoran, pero su gran ambicion por llegar a la cima en sus carreras artisticas amenaza con separarlos.</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/i5l1r3ijc2tj/L0a_ci8ud1ad_de_la1s_es8tr1ell7as.avi.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel> 
  
  
   <channel>
<title><![CDATA[una cita en el parque  Hampstead 2017]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/hampstead-568491616-mmed.jpg"/>]]>El londinense barrio Hampstead Village es conocido por su apreciado parque, un rincon de campo y paz, en medio de la enorme metropolis. Junto a el vive Emily Walters (Diane Keaton), una viuda que desde que murio su marido no presta atencion a su viejo apartamento, a sus problemas economicos ni a su hijo Philip (James Norton). A pesar de los consejos de su amiga Fiona (Lesley Manville), Emily no admite que su vida se esta desmoronando. Un dia, mientras observa el parque desde la ventana, descubre una casa destartalada y al hombre (Brendan Gleeson) que vive en ella.</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/f6mubbuxwpqb/Un54a_ci10ta_en_el_par0qu8e.mkv.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel> 
  
  
 <channel>
<title><![CDATA[Cincuenta sombras más oscuras 2017]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://hdfull.me/tthumb/172x256/movie_13630d504edb4208832c03db233df626.jpg"/>]]>Anastasia Steele se encuentra abrumada y desolada por el poder que comienza a generar sobre ella el misterioso Christian Grey. Su inicial magnetismo se ha transformado en un peligroso juego de dominación sexual, ante el cuál Anastasia, por su inexperiencia se encuentra totalmente perdida. Asi que decidira apartarse de su camino, alejarse de el lo maximo posible y empezar una nueva vida. Decide empezar desde cero y aceptar un trabajo en una editorial de Seatle, donde poco a poco cree que podra retomar sus suenos y continuar con su vida. Pero, ¿sera capaz de escapar de su influencia y del recuerdo.</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/3p60ipxyqzc9]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>  
  
  
  
<next_page_url text="CH+ FAVORITOS"><![CDATA[nStreamFavorites.xml]]></next_page_url>
<prev_page_url text="CH- ATRAS"><![CDATA[https://raw.githubusercontent.com/team1515/mirame/master/losrenegados/menulosrenegados.xml]]></prev_page_url>

</items>
