<?xml version="1.0" encoding="iso-8859-1"?>
<items>
<playlist_name><![CDATA[western]]></playlist_name>
  
 
	
	
<channel>
<title><![CDATA[El valle de la venganza 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/in_a_valley_of_violence-234030475-mmed.jpg"/>]]>Paul, un cowboy solitario siempre en compañía de su perro, llega a un pequeño pueblo en un intento por acortar su camino hacia México. Un acto de violencia desencadena una ola de violencia que arrastra a toda la ciudad en una batalla sangrienta.</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/he4if7z9jntq/El_valle_.mkv.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
<channel>
<title><![CDATA[$In a Valley of Violence 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_e19c6addb4886c0c2fbb3b1868037c0e.jpg"/>]]>Un misterioso desconocido y un acto de violencia al azar arrastran una ciudad de inadaptados e imbéciles en el punto de mira con sangre de venganza.</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/95p0xgsgzel7]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
<channel>
<title><![CDATA[El Duelo 2016 ]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_0e7a8d910109bf5269b2462e335ee2ee.jpg"/>]]>David Kingston es un Ranger de Texas que, en la decada de los 80, es enviado a un pequeno y asilado pueblo en la frontera con Mexico para investigar una serie de asesinatos. En el lugubre y violento lugar se vera cara a cara con Abraham Brant, el predicador local, que tiene aterrorizados a todos los habitantes de la zona, pues las historias de muerte le siguen alla donde va. Entonces Kingston comprendera el vinculo que le une con este peculiar hombre, y tendra que debatirse entre cumplir con la ley y su sed de venganza.</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/jz55qeg7nmo1]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>

	<channel>
<title><![CDATA[Brimstone 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/brimstone-945895187-mmed.jpg"/>]]>A finales del XIX, Liz (Fanning) es una joven madre que intenta huir de su pasado mientras es perseguida por un diabolico predicador (Pearce) que ha llegado al pueblo donde vive Liz.</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/ha8mswrdk56s]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	

<channel>
<title><![CDATA[Deuda de Honor 2014]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://cdn.pordede.com/content/covers/mediacover-59142-4.png" />]]>Nebraska, 1855. Mary Bee Cuddy, 31 años, lleva una vida solitaria en una piadosa ciudad del medio oeste. La iglesia la designa para traer de regreso a tres mujeres que perdieron la razón. En el camino de Nebraska a Iowa, en donde las mujeres han encontrado refugio, Mary Bee salva la vida a Briggs, un delincuente, quien acepta ayudarle a cumplir su misión enfrentando nevadas, asaltantes, indios y los rigores de la frontera.</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/cqk4h9qafp9p/Deuda_de_honor__microHD___jorcab_.mkv.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[Diablo  2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://cdn1.pordede.com/content/covers/mediacover-64669-4.png" />]]>Un joven veterano de la guerra civil es forzado a realizar un viaje para salvar a su mujer, que ha sido secuestrada.</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/jvfqdxd3utln/xxDiablo.8p.CASSUBFORxx.mkv.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>

	<channel>
<title><![CDATA[El llanero solitario 2013]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://cdn1.pordede.com/content/covers/mediacover-28471-4.png" />]]>Estamos ante una prometedora producción repleta de aventuras, no exentas de humor, en la que el popular cowboy enmascarado, que nació como un relato radiofónico, tomará un rostro y una apariencia renovada por completo. Tonto (Johnny Depp), es un nativo americano, curtido en mil batallas, que narra los increíbles relatos que convirtieron a John Reid (Armie Hammer, 'La red social'), en el brazo ejecutor de la ley, toda una leyenda de los Estados Unidos. Esta insólita pareja se verá obligada a trabajar unida y a luchar contra la codicia y el crimen en una época en la que todavía prima la ley del más fuerte.</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/08d6q8849lm7/El_llanero_solitario_MicroHD_1080p_AC3_5.1.mkv.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>
	

<channel>
<title><![CDATA[ Bone Tomahawk 2015 westers]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/jqbmzk3vnpe6]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/bone_tomahawk-156276528-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/bone_tomahawk-156276528-large.jpg" />]]>A la localidad de Bright Hope llega un forastero que rápidamente despierta las sospechas del sheriff, que termina por arrestarlo tras dispararle en la pierna. Samantha O'Dwyer se encarga de extraerle la bala en el calabozo. Pero esa noche un joven en un establo es asesinado y el ayudante del sheriff, la Sra. O'Dwyer y el detenido han desaparecido. Siguiendo la única pista que tiene, una flecha india, el sheriff buscará a la joven con la ayuda de algunos hombres, entre ellos un vaquero y un anciano.</description>
</channel>

	<channel>
<title><![CDATA[ Caballos salvajes 2015]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/brxrbhom7a15]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/wild_horses-874828724-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/wild_horses-874828724-large.jpg" />]]></description>
</channel>
	
	<channel>
<title><![CDATA[Parada en el Infierno 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_271816ba0a0568770fc6ab3c1b29123b.jpg"/>]]>En una parada de diligencia en el Lejano Oeste, la inesperada visita de un hombre llamado 'Coronel', cambiara su vida pacifica.</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/wormg44asfgn]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[Justice 2017]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://hdfull.me/tthumb/172x256/movie_5d4d70cc7489316102da51c9cdbb616f.jpg"/>]]>Es 1868 y la guerra acabo hace tres anos. Una mina abandonada esta siendo transformada en una fortaleza militar por un alcalde corrupto y una banda de  sanguinarios. Cuando un US Marshal llega al pueblo y descubre que su hermano ha sido asesinado, buscara al asesino aunque esto le cueste la vida.</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/fr18fx0ngms1]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
	
	
	
	
	 <next_page_url text="CH+ FAVORITOS"><![CDATA[nStreamFavorites.xml]]></next_page_url>
<prev_page_url text="CH- ATRAS"><![CDATA[https://raw.githubusercontent.com/team1515/mirame/master/losrenegados/menulosrenegados.xml]]></prev_page_url>

</items>
