<?xml version="1.0" encoding="iso-8859-1"?>
<items>
<playlist_name><![CDATA[2018]]></playlist_name>
 
	
<channel>
<title><![CDATA[El justiciero 2018 (accion)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/images_20170624_1106/Just1c1erohdrCastellan0Avi.mp4]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic87/eeea5a43bb6db98954354830d90abc40.gif" />]]>Paul Kersey (Bruce Willis) es un famoso cirujano que vive con su familia en Nueva York. Un día, su esposa (Elisabeth Shue) y su hija (Camila Morrone) son brutalmente atacadas en su casa. Paul, que siempre había sido un tipo tranquilo, siente cómo la sed de venganza va apoderándose de él. Con la policía sobrecargada de crímenes, decide tomar la justicia por su mano e ir en busca de los agresores de su familia y de paso enfrentarse a todo tipo de criminales de la Gran Manzana. A medida que las víctimas acaparan la atención de los medios, la ciudad se pregunta si este vengador es un ángel guardián... o un simple justiciero. </description>
</channel>
	
	<channel> 
<title><![CDATA[Juego de ladrones 2018 (accion)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic87/0aadd0949ec42282b615748701d5be85.gif" />]]>Se centra en una unidad de élite del Departamento de Los Ángeles y en los mejores atracadores de bancos del país. Este grupo de ladrones planea robar un banco de la Reserva Federa.</description> 
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/Dormi2018HDRipCastellanoAvi/VerL4dr0n3sssbrsAvi.mp4]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>	
	

	<channel>
<title><![CDATA[deber cumplido 2018 (Belica) ]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/antonio7443_hotmail_Bel/De6berCu8npl0ido.mp4]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic87/25a7261d6629958a0f2514c3bec509a7.gif" />]]>Tres soldados estadounidenses regresan de Irak tratando de reintegrarse con sus familias, y adaptándose a la vida civil mientras luchan por olvidar sus duros recuerdos de la guerra.</description>
</channel>
	


	

			<channel> 
<title><![CDATA[lugar tranquilo 2018 (ciencia ficcio)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic87/a94b2b6f86244f9aa0f2b519b2a60ebf.gif" />]]>Sigue la historia de una familia que vive en una casa en el bosque cuidandose de no emitir ningn sonido. Si no te escuchan, no pueden cazarte-</description> 
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/cienf11/UnLu4garTran4qu6ilo.mp4]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>	
	
	
	
	
	
			
	<channel> 
<title><![CDATA[final de todo 2018 (ciencia ficcio)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic87/a37402249c39458c37e34c4843c8ea7b.gif" />]]>Tras un misterioso cataclismo, un hombre se propone atravesar el pais de punta a punta afrontando mil y un peligros con tal de reencontrarse con su novia embarazada.</description> 
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/cienf11/Fi2na4lDeT6od9o.mp4]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>	
	
	
			
	<channel> 
<title><![CDATA[fahrenheit 451 2018 (ciencia ficcio)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic87/0d5e93363d475c29248f0d711027c2f8.gif" />]]>La trama gira en torno a Guy Montag, un bombero encargado de quemar los libros por orden del gobierno. Un dia conoce a Clarisse McClellan, una chica que vive al lado de su casa, la cual le hace reflexionar acerca de si es feliz o no. Confuso, sobre si los libros son buenos o no, decide robar uno cuando van a quemar una casa. Dias mas tarde Clarisse desaparece.</description> 
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/cienf11/Fa8hr5enhe5it.mp4]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>	

	<channel> 
<title><![CDATA[Proyecto Rampage 2018 (ciencia ficcio)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic87/0ef774e5f85f12782c14b364fdb0e06c.gif" />]]>El primatologo Davis Okoye (Johnson), un hombre que mantiene las distancias con otras personas, tiene un solido vinculo con George, el extraordinariamente inteligente gorila de espalda plateada al que ha estado cuidando desde que nacio. Pero cuando un experimento genetico sale mal, este apacible simio se convierte en una enorme y embravecida criatura. Para empeorar mas las cosas, pronto se descubre que existen otros animales con la misma alteración, y estos depredadores alfa recien creados comienzan a arrasar Norteamerica destruyendo todo lo que interpone en su camino.</description> 
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/100ficcio/Pro5ye8ct7oRa4mpa6ge.mp4]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>	
	
		<channel> 
<title><![CDATA[tau 2018 (ciencia ficcio)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic87/b0eec3358347882b5c7e3073d02dc151.gif" />]]>Secuestrada por un inventor que la usa como conejillo de Indias para sus invenciones roboticas, una avispada joven intenta escaparse del encierro al que se esta sometida.</description> 
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/100ficcio/T1au8.mp4]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>	
	
	

	
	
<channel> 
<title><![CDATA[Extinction 2018 (ciencia ficcion)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic87/65628d30a0cc3d24e2c4b27a9c1acdcf.gif"/>]]>Un padre tiene un recurrente sueño en el que pierde a su familia. Su pesadilla se hace realidad cuando el planeta es invadido por una fuerza brutal y destructiva. El hombre y su mujer deberán entonces reunir todas sus fuerzas para intentar salvar a su familia.</description> 
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/Dormi2018HDRipCastellanoAvi/VerExt1nc1onhdrAvi.mp4]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>	
	
	
<channel> 
<title><![CDATA[#Sexpact 2018 (comedia)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic87/c80c2de37b3e43bbc078cca59f6d3329.gif"/>]]>Cuando tres padres descubren el pacto de sus hijas para perder su virginidad en la fiesta de graduación, lanzan una operación encubierta de una sola noche para evitar que los adolescentes cierren el trato.</description> 
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/Dormi2018HDRipCastellanoAvi/SexphdrCastellanoAvi.mp4]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>	
	
	
<channel>
<title><![CDATA[No dormiras 2018 (Terror)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/Dormi2018HDRipCastellanoAvi/dormi%202018%20HDRip%20Castellano%20avi.mp4]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic87/6a6a681318d8faaada1bf0c88c120e9e.gif" />]]>En un hospital psiquiátrico abandonado, un grupo de teatro experimenta con insomnio para la preparación de una obra teatral. Con el paso de los días sin dormir, alcanzan nuevos umbrales de percepción que los exponen a los secretos del lugar y las energías que lo habitan. Cuando Bianca, una joven y prometedora actriz, se une al elenco, compitiendo por el papel principal, debe sobrevivir no solo a la intensidad del trabajo y sus compañeros de reparto, sino a la fuerza desconocida que los empuja hacia un resultado trágico.</description>
</channel>
	
	
<channel>
<title><![CDATA[Inmersion 2018 (Drama)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/Dormi2018HDRipCastellanoAvi/VerInm3rs1onhdrCastellanoAvi.mp4]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic87/28213cfde80095f481b7b5b47f470ef0.gif" />]]>James More (James McAvoy) es un ingeniero hidráulico que ha sido tomado como rehén en Somalia por los terroristas yihadistas, que sospechan que es un espía británico. Danielle ‘Danny’ Flinders (Alicia Vikander) es una biomatemática que trabaja en un proyecto de inmersión en las aguas más profundas de los océanos para demostrar su teoría sobre el origen de la vida en el planeta.</description>
</channel>
	
	
<channel>
<title><![CDATA[la ultima bandera 2018 (Belica)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/antonio7443_hotmail_Bel/LaU2lt5im5aBa1nd8era.mp4]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic87/38617efbe3a9da77b5a8e7c077980fe3.gif" />]]>Tres veteranos de la guerra de Vietnam -Doc (Steve Carell), Sal (Bryan Cranston)y Mueller (Laurence Fishburne)- se reunen en el ano 2003 para enterrar a Larry Jr.,el hijo de Doc, que ha muerto en combate en su primer ano en la guerra de Iraq.</description>
</channel>
	
	
<channel>
<title><![CDATA[The tale (Drama)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/Dormi2018HDRipCastellanoAvi/TeT4leHdrAvi.mp4]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/the_tale-723036152-mmed.jpg" />]]>Una exploración de la memoria de una mujer cuando ésta se ve obligada a revaluar su primera relación sexual y sus historias basadas en el autoengaño.</description>
</channel>
	
	
<channel>
<title><![CDATA[Verdad o reto (Terror)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/Dormi2018HDRipCastellanoAvi/V3rdadr3tohdrCastellanoAvi.mp4]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/truth_or_dare-241617683-mmed.jpg" />]]>Un grupo de amigos comienza a jugar a "Verdad o atrevimiento", pero rápidamente descubren que algo que empezó de forma inocente se ha vuelto peligroso. Si no siguen las normas o se niegan a jugar, serán poseídos por un demonio que les obligará a matar, a sí mismos o a los demás. </description>
</channel>
	

<channel>
<title><![CDATA[Perdida (Drama)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/Dormi2018HDRipCastellanoAvi/VerO3rdidahdrCastellanoAvi.mp4]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="" />]]>Catorce años atrás, durante un viaje de estudios, una adolescente, Cornelia Villalba, se escapa con sus compañeras para ir a bailar y se pierde en el medio de los bosques patagónicos. Nunca más se supo de ella.</description>
</channel>
	

	
	<channel>
<title><![CDATA[7 días en Entebbe 2018 ( drama)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/descarga_201807/7Di7asEnEn7deb7be.avi.mp4]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic88/fd12d2ce20bb89523799eb9f566b3f92.gif" />]]>El 27 de junio de 1976 un avión procedente de Tel Aviv es secuestrado. Los terroristas piden la liberación de los presos palestinos en Israel, con la amenaza de asesinar a los pasajeros del avión, convertido en rehenes. El avión aterrizó en Entebbe, Uganda, donde tuvo lugar una de las operaciones de rescate más impactantes de la historia recient.</description>
</channel>
	

	
	<channel>
<title><![CDATA[Custodia Compartida 2018 ( drama)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/descarga_201807/Cus00tdiaComp00a0rtida.avi.mp4]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic88/ed1d85e80946b0e57e3307fb6b972aec.gif" />]]>Esta pelicula cuenta la historia de la pareja apellidada Besson que acaba de divorciarse. Miriam ha de proteger a su hijo con todas sus fuerzas ya que tiene un padre abusivo, por lo que la primera intenta ganar al segundo la custodia. Finalmente, el juez de la causa concede esa custonia al padre, al violador. Atrapado entre sus padres, Julien hara todo lo posible para evitar que suceda lo peor.</description>
</channel>
	
	

			
	<channel>
<title><![CDATA[Sin rodeos 2018 comedia]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/images_20170624_1105/Si2nRo7d5eos.mp4]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic88/dbd18c35c3adac2141d4795a5dd924be.gif" />]]>Paz tiene una vida aparentemente perfecta. Tiene trabajo, pareja, amigas… pero algo falla. Se siente angustiada y agobiada, hay algo que no funciona. En su desesperacion acudira a la consulta de un “sanador” hindu, Amil Narayan, que le ofrece la solucion a sus problemas: una pocion a base de plantas milenarias para liberar su tension. La pocion parece mas potente de lo esperado, y Paz se encuentra con un resultado sorprendente, convirtiendose, tras ingerir accidentalmente todo el frasco, en una mujer "sin filtro".</description>
</channel>

	
<channel>
<title><![CDATA[Vengadores: La guerra del infinito  2018 ciecia ficcion]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/images_20170624_1114/Ve5ng6ado8resIn2fi3ni4tyW6ar.mp4]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic88/70fb18843a2e17d172ab0f2fb7e188a9.gif" />]]>Vengadores: Infinity War seguirá la lucha de los superheroes de Marvel contra el mayor villano al que se han enfrentado nunca:Thanos. Su unico objetivo sera detener a este poderoso antagonista e impedir que se haga con el control de la galaxia. De nuevo veremos al grupo formado por Iron Man, Capitan America, Viuda negra, Ant-Man, Ojo de Halcon, Thor y Hulk, entre otros. En su nueva e impactante aventura, las Gemas del Infinito estaran en juego, unos querran protegerlas y otros controlarlas, ¿quien ganara?.</description>
</channel>
	
	
	
	<channel>
<title><![CDATA[Action Point 2018 comedia]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/images_20170624_1105/Act1io8n.Poi9nt.avi.mp4]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic88/2513e4af9940b713edf0fa703a2ebcab.gif" />]]>Un temerario doble de accion diseba y opera su propio parque tematico con sus amigos.</description>
</channel>
	
	<channel>
<title><![CDATA[Saw VIII  2018  terror]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/images_20170624_1108/Sa77wViii.mp4]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic88/3462594ef17dc0e8359134021604da02.gif" />]]>Jigsaw esta de vuelta. En esta ocasion atrapara a cinco personas y las enfrentará en una serie de juegos sangrientos como castigo por sus delitos. Al mismo tiempo tiene lugar una investigacion en la que cientificos forenses tratan de encontrar y capturar al asesino, con la sospecha de que alguien del equipo puede ser el responsable.</description>
</channel>

<channel> 
<title><![CDATA[insidious la ultima llave  2018 terror]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic87/acce655b37cba939e44d3de711e986ae.gif" />]]>La parapsicologa Elise Rainier afronta su caso sobrenatural mas terrorifico: en su propia casa. Cuarta entrega de la saga Insidious.</description> 
<stream_url><![CDATA[https://ia800609.us.archive.org/9/items/images_20170624_1108/In2si6dio5usL0aU8lt2i1m3aLlave.mp4]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>	
	
<channel> 
<title><![CDATA[Ibiza 2018 comedia]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic87/755090a2d91f4b608479bdb4385c1031.gif" />]]>Una mujer junto a sus dos mejores amigas llegan a Espana para cerrar un gran negocio, pero en su lugar se ve inmersa en constantes fiestas salvajes y discotecas, donde se enamora de un dj de fama mundial y se da cuenta de que hay mas en la vida aparte de su trabajo, que odia.</description> 
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/images_20170624_1105/i2b6i3z9a.mp4]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	

	 <channel> 
<title><![CDATA[La tribu 2018 comedia]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic87/0bc75c77dcbe0bedbe2be33a13c877ed.gif" />]]>Virginia (Carmen Machi), limpiadora de profesion y “streetdancer” vocacional,recupera al hijo que dio en adopcion: Fidel (Paco Leon), un ejecutivo que lo ha perdido todo, incluida la memoria. Junto a “Las Mamis”, el extravagante grupo de baile que forman las companeras de Virginia, madre e hijo descubriran que a pesar de venir de mundos muy diferentes, ambos llevan el ritmo en la sangre.</description> 
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/images_20170624_1106/LaTri2bu.mp4]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
	<channel> 
<title><![CDATA[El cuaderno de Sara  2018 drama]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic87/39483d405906b2d3e78a381300a3c69c.gif" />]]>Laura busca desde hace anos a su hermana Sara, desaparecida en medio de la selva del Congo. Ni la ONG para la que trabajaba ni la Embajada tenian noticias de su paradero... hasta que aparece una foto de un poblado minero del este del Congo con la imagen borrosa de Sara. Sin dudarlo un momento, Laura viaja hasta Kinshasa dispuesta a adentrarse en el territorio de los "Senores de la Guerra", dejando atras las diferencias que la separaron de su hermana, y sin sospechar que esa peligrosa aventura le llevara a poner en peligro su propia vida.</description> 
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/images_20170624_1109/Cu3ad6er8n5oDeS0a2r3a.mp4]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>

	

	<channel> 
<title><![CDATA[La montana entre nosotros 2018 drama]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic87/21ca479e1ef861d78950a2bf382a3b4d.gif" />]]>El doctor Ben Bass (Idris Elba) y la reportera grafica Alex Martin (Kate Winslet) son dos extranos que han decidido compartir un viaje privado, y que se veran obligados a confiar el uno en el otro para sobrevivir tras sufrir un accidente de avioneta en plenas montanas de Colorado.</description> 
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/images_20170624_1109/La2sMo2n5ta57asE1nt9reN4os6ot3rosAvi.mp4]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
		
	<channel> 
<title><![CDATA[Maria Magdalena 2018 drama]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic87/6dc46d728d3f684a466edb7339b32a67.gif" />]]>Pelicula biografica biblica que cuenta la historia de Maria (Rooney Mara),una joven mujer en busca de una nueva forma de vida. Restringida por las jerarquias de la epoca; Maria desafia a su familia tradicional al unirse a un nuevo movimiento social dirigido por Jesus de Nazareth (Joaquin Phoenix). Pronto encuentra su lugar dentro del movimiento y en el corazon de un viaje que la conducira a Jerusalen.</description> 
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/images_20170624_1109/Ma2riaMag22dalenaAvi.mp4]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
	
		
		
	<channel>
<title><![CDATA[el pasajero  2018 accion ]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/images_20170624_1106/ElP3as5a6je8ro.mp4]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic87/ea160420393c1dcedf279253c7f3a06b.gif" />]]>Durante su trayecto habitual de vuelta a casa, un hombre de negocios se ve envuelto en una conspiracion criminal que amenaza con poner en peligro tanto su vida como la de sus seres mas cercanos.</description>
</channel>


		<channel>
<title><![CDATA[Black Panther 2018 accion ]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/images_20170624_1106/B2la9ckPa5nt6her.mp4]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic87/697b31b068eb05ae9241ab8f1070429c.gif" />]]>Black Panther" cuenta la historia de T'Challa quien, despues de los acontecimientos de "Capitan America: Civil War", vuelve a casa, a la nacion de Wakanda, aislada y muy avanzada tecnologicamente, para ser proclamado Rey. Pero la reaparicion de un viejo enemigo pone a prueba el temple de T'Challa como Rey y Black Panther ya que se ve arrastrado a un conflicto que pone en peligro todo el destino de Wakanda y del mundo.</description>
</channel>
	
	<channel>
<title><![CDATA[Las Vengadoras de Grimm Tiempos de guerra 2018 accion  ]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w1280/xfAcu74DRQXeM9XqFcE5MrSRzYP.jpg" />Cuando Rumpelstiltskin trata de apoderarse de la Tierra de forma definitiva, las Vengadoras de Grimm deciden viajar en el tiempo para localizarlo y acabar con él.]]></description>
<stream_url><![CDATA[https://lh3.googleusercontent.com/lU3JmJAwBVPhFDRkDZVDbGBkHMdMSTOMmmQz0mtWXyfURHrTQCFf8H8VUnA9WKsqu2zTW8S0qo21ndYEIeknFKlc5O7pmx2XXg6BaJZntuSzDU32ONT6R5bas03lkaReemEpbXirBLupZok9a4mofLY6VzE4mQKKCEoBox-O_J39Ub6Vqe3mlsS6O0VfKjQcp4cXLKQwMpnDtaFBszuPo0p984XNmnAnqfewLnvGcnwAZe-f-HD0jLil3NwtkWGicE5eEXNKaMi46DbGWyE9xl2c7IaVbvGIjMtpNKyke59tpvS33VAKxCw_WSVl_SL2nDGhSGOzca3M0wn5y3fW-Zc0AIbxVKA2OmLF1EkFCiQQKTPuREwOMQ0h4SiQxX5edWLQa9uFGHBFYW2_cgvMwQzLi-sUpYnsopC3Q2BepacTQFckayoJs43TZhDe3ENWRQfUDywpk0FzgV7zrtZNARG0qQpQh9smHAbAgUtPQV4HjL39l05ReYqBFvtSNm29YlcV5jq976b9j366p5QbYJC-B7e9FgsSw-hlsjMgClcPXZlv9s8PqhKKFS5QkCfHyeZllvN5UY2kyrGmSQnsf1kcrZD-k5iz3AkUTS8=m37]]></stream_url>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[Dirt 2018 accion]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w1280/vTaCOiOHIizJcahCgRoBQWtDwsz.jpg" />En busca de un salvavidas para su luchador equipo de carreras, un hombre se enfrenta a un joven ladrón de autos en busca de una segunda oportunidad, pero a medida que sus mundos colisionan, deben luchar para forjar una alianza exitosa.]]></description>
<stream_url><![CDATA[https://lh3.googleusercontent.com/ydqMFOUqBG8dayUHPt6TnOW9pB6IZgIZ8GYQTuCADBXsIjoHN0dMxnRGm7KqJvdspKPJlAZasplnbMflEcLpvl3e5n6UNbDpyV1jgcXRW-7ps8Hdzwc0LD8ddsoTJEY23ZtIk0QYYWqMSK-LTxT-1LB_r0W8yasfiMcqv7Hv4jIbJSGgbpw042SttvNVrLsEITMi7vTTCCVZ1OXOfqpoHf-mcmSAcRElP3nIZlE9DpY5IuRzQj4A4_UFRUA5OR31TOwHOVYXrifRZ2yNNvx_xgzp0000MABiFKuPgHjR7xxbIWHeO1tG-UnOsZLdc6RP_-8EB4Jq2ArN-sB5l_3R71F5bQeuyhEGdHN_hicepCC6-q0ZdHDDVOXXZ24xklNWxTdY82fb-wxF22Nbuae1ycw1ep8FNF7DYQXnimGQ5Z9H7oslpc4BOnRpCn4Zn5_ljTE2isXPjQEkKch8yXzsvQVL2D8c2gghYgEECcLfk2GylwPGhs38HKTBtu1WGvKirILYeCJ6HQTi13k-ucmxGoiCx3HCMBqd043SToNCdTqX5lDtK_kGooX_39z5y5EO_HlXbn-GIM_GMO5H0UcIKpL8SFsW87MaL5jSxxI=m37]]></stream_url>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>
	

	<channel>
<title><![CDATA[Operación rescate 2018 accion]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w1280/zTaMoqzUHsDVz1S5CNP03gCpsKz.jpg" />Película de acción sobre un agente Jean-Claude Van Damme que despierta atrapado en una prisión secreta de la CIA a bordo de un submarino.]]></description>
<stream_url><![CDATA[https://lh3.googleusercontent.com/7o7l1b40lFteWnO0wkiyLI-EMBf2psnGJ0jrfJ-eai8GX5qigYCLvT2kUEZh94r6S_jnUuJqDQriIvjv_RtPWBwoB-bx-HP3BJzrvAEBpO8N8WNVx6ywUg2wgjnmL1RCMLNiGkU9OCSgfoIEmvcydQTY-1fB3FljZXgaLO02yFn4bVc6-1no6F33WOdz-x71-IiCC5VbX9EIOpenHC0zkVfa_9QJNF1hO3FR4kXXPy6QrX4Ffjahi_Gr0JGP3TH3r5B8zDaaSpXn38hAFYdGs3ZBtGEwCNaNhJPaBmRgBmjwmmH6HwCFl_LMDECnlSCfTzxnPA5zh4anDH1c90ADkZHqNb0_eHkMoELX9nEg0DLyN6ofn7OIelpmJT7PCcFdsax8jNl2z6ri7OI8gTgesgSxO1AAaVZxSBqrUc_JmEPA9XgZ_iNiV-z4fGoKErHTuALqiFSUOsK9mZxinDsjk0-TvGNfniCy0pNQApg8DDQ_OtmBOGHG0ZoSqWDJTYpwrHvhCmMathE-cialwEcEgMxaLXmXycgVh9y9gPhu0HNMpbA8EyENRmPaV7cbG6tN1Nb5RQR7g9Y50a7lpIQNKwRzAIgQvrqm6KzD268=m37]]></stream_url>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>
	
	<channel>
<title><![CDATA[Invasores de tumbas 2018 accion]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w1280/cu9wOiCqD9Usmwwxn1xfuwVGnnp.jpg" />La arqueóloga Alabama Channing es reclutada por un misterioso millonario para ayudarle a encontrar una antigua reliquia China. El mismo tesoro que buscaba su madre antes de que ésta desapareciera. Película distribuida por The Asylum y que copia al blockbuster "Tomb Raider".]]></description>
<stream_url><![CDATA[https://lh3.googleusercontent.com/Si0Tw-1goTci1uTPWqekb6c40esFBPgUE73emNdjDsNxJZ7BrbYFqaUSizowVUIxbynncj4fgMghjXW37-97pxSS_avHxbo8qfzRMHLO-mxJ_2eCamzUtkkLQ9R0-gtwhGl8pTtHwHjUDMjGpboig0tOprSV5BYW7VB5lRRTQTFWmE-TB6OAzr74teAe1j4yARMwxZYA-tYXh-XgSePvnHJ98cfxz-iNASAcX8em_U-zZ0HMPjXIgNyvUjkwy7-Zk7qetSf3nEdTbszTztRQ4c6MySX3_Gd2S5WDeF2ywol6LD0Sr6xC7HrsgnSsRWXL363CQqkIaanN15FrTldUI3bp6I8KQ-1USI3PvjPwxFH1Y7KY_lotISS1Pu_Ns1EejNmhzdqdvO2JncKzZKxxQQLiGbM_BWHnIM4No1qwzvzHRfFSs5BI7Ob-6aoIOY1T18d30TJ0ud_Vjr4RLAIH7qw3uf1z1s-GpBye2o5rRdzWAJB_ljrpF7pzRfqHFx-bKY6t9q5hhzYroQJqCx6CHHXHhNr-Puo7lXEVLhE4PBs7fZfp3CFzEZ6LvOuNy7Khr196fWse7htGxrd6zgg42NX6_P-O5rW_5Z5VO2w=m22]]></stream_url>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>
	

	<channel>
<title><![CDATA[Gorrion rojo 2018 accion]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w1280/bitgVjyiz4FszOvgQJ9ORHlRhA8.jpg" />Dominika Egorova Jennifer Lawrence es reclutada contra su voluntad para ser un "gorrión", una seductora adiestrada del servicio de seguridad ruso. Dominika aprende a utilizar su cuerpo como arma, pero lucha por conservar su sentido de la identidad durante el deshumanizador proceso de entrenamiento.]]></description>
<stream_url><![CDATA[https://lh3.googleusercontent.com/Un2XlZB8ZBmekV-bel9_Bh8AYdDYx7eJiM9Im4mhT1Bc-DRVeytZl5aOpLXwAlhCbppVS7qbisI3YrG7pszWu74b8k46PRiFSmQz6rTh3TTSm3BnK9ARW6BBvIWjKppfWE_INKuYgQSWehfBPdZKBvC-aOfPALqHg6D3uMxK6H6FPSMHSiZaTV8xRaQcF4Xd8MeyoaklgLm1GKg9mcb1r7sm9CiCYGn-70ZWJIr1QO-fAswbU-KDsxxXby7ADn4yytsjbBWSY146S8u-OAbe_CUzI0JBSK3m8ZrD5gQJBELoxhaAwFwoQIc5wVp-2GQO7Mw-ww9TLB6adE6yJbUVQDnba365hSxndjCyRXA8p46BHx4Dsg1Ven5Nxc1i41oBnt1cFxjLY6T_L0UbNrwqSIzMSxAxILtZkRD0FVFJ8EYlFeoi-CE-sOojwB7ZeTwtHVbNYkObQa9NJcJ4M3gWVnPTAoO3-iiltr5kubuDfCIixKCk-6qhJh0_20PzTqFyk3Knp619TlvxmVznVdgcSQ_DAg8TmF8rZhnQeNXFLQuIkYi-93xHMyehE0cgXQn2JXEiMHvpVOM-t0tbS4rLwsYxhMMmpm3QY8yy3g=m37]]></stream_url>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>


	<channel>
<title><![CDATA[Kickboxer Contrataque 2018 accion]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w1280/oMWP4cAoy8WBauuKZAVTIfuY3Fw.jpg" />Kurt Sloan se ha prometido a sí mismo que no volvería a Tailandia, pero alguien le seda y le obliga a volver al país asiático. Cuando despierta, descubre que está en prisión porque quieren que se enfrente a Mongkut. Si vence a este monstruo, Kurt recibirá a cambio su libertad y dos millones de dólares como recompensa.]]></description>
<stream_url><![CDATA[https://lh3.googleusercontent.com/ueJoo9ejKWnlNJMWgODe4bABiwc4tlM-AZNt06a0bgo3MHKos-x3P39qoXeMxytwZ22V8qpoAXhSKIuMb79xWErxAwN1ejXrbqg4WyBRPvRWhaywUhFVJNV2Rl8RqFR9B85VMPv3sI2_JTa_eDucRAttWl4h13pdJYg0X4VoOYwpjxTr7oggTnidncY2l4juIC74_lt93zjF5Doqd8MdQtmhJmMLItAtthZOeHU2DOf_VDpKTUZv3x2yA9vw9HjkZR9bq8KDGLWh5-L5NHDqAc_O8MMKivNGg9iAMBZjcCFQ5nfgKbl5E4PPVFavP4-DA6GTd4HpCfQvWyq1uXnDRVA5PGMKMWALu5k-15NFVaO8LaOGX6-vog-tqk5FOv60RIq-c8LIHHqcOlyh5cPp2W3pvk70rza9IMhehgu2LsC2THhTAVhwy6q8G7YkwudX9Rr_jlwp6YLeF_U5x5itKuoj3vG_AGHbw-O3xp03RRNoS4DsiCeDCJKrGaxYsfqmP47wHHchhUzNL4izF4ShzS9UMPtT_p6BGSSLT1UgJ8lORpW_8AD4Iq8Viihfq3Y9BPx3nFZ3u8NRdi-g9moTeqNrQh5QJkPK6_UIrrc=m22]]></stream_url>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[Darc 2018 accion]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w1280/1fENFZBJvk7kjrVd5TpmL540gUt.jpg" />Un agente de la Interpol recluta en sus filas a un sanguinario criminal conocedor de la yakuza para acabar con una red mundial de trata de personas.]]></description>
<stream_url><![CDATA[https://lh3.googleusercontent.com/f26u9jYZulYTOeYVG2bmUsob1DiUYAKNCR4b0Ea4RhlCfAO6bvhd0uETcQ2KzfHFC0flSJTOgCH9Z5bnYqwOASaQvX-dAmTZuBqj6gGz2z8ZsRlaVKVRz57KEHrtql235ym2_fEBXXJ-9I27FNWurRN1aAJcQOgFTN8xfsAFjLh7a7E34OiLPSWHPnV_jBTICtISesqnLQ0EQcOmQbgSk7zJVUYUcR3xSoiRFGcbOyds6u8ohiCQG9vtgejRSSybDkrjrl-YGIzXvlgBMFstH3PCcsMPw8QMfuZDkFQtC_UP7XXqVw1ZgHZJeLAtLAi7nYjV3sEi3gLFkcM8NM4h3wlhAYfSDgM5xzImDJGQrciKsPl1zgkdtC_QNvH_MTZe8QLLX0Yel7-B0vLyM_LkTbntJmNW66agcuusZIkt3Dp468-kWXXv7noA30O0QoU2CcDevrAmBuI853CiGyxIpuVuzbXBTYx59VWQsclbqlUI7Fjv8rG7Sw01fyR7oQcQ8oo8-64yIE7gjFgHahdqUXeduHQS8_87jwx54aU3MqiQ4_cR7kMX4DYyq5zJobVw3y0fLj8Qq3xQmZn6ojCPIDvLVT1z1Ibk7yoTRrI=m37]]></stream_url>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>
	
	
	<channel>
<title><![CDATA[Proud Mary 2018 accion]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w1280/5luceoVMU2FzWuyty7mZFcSY5ZW.jpg" />La vida de Mary Taraji P. Henson , una asesina a suelto de la mafia de Boston, da un vuelco inesperado cuando conoce a un niño que despierta el instinto maternal que creía perdido.]]></description>
<stream_url><![CDATA[https://lh3.googleusercontent.com/_pq9BgYsiItlUrWYpqGKFm0Zfj04-zuQW51vB1ODRJTVjBGBfV7oyWvRUQuf5laqT7rp5ZjJ1dq8zYrFMBrbs5TTRD3gNsKf4OFC1wciD7xflnEl9c_08q901uZdDEzp0dJjtM06VCf_gPzWCGQg7ohavKt2M7UH0O-ngVXBBMuERhavJh3zoxG0pJvqtrKtwGHwYtW9E-vQHNRw5Bm62MWwWwncP6YCs32gMrON5zRl-9hn7ljRHQEMHTt_ACBoYL9C5LmF7Koqk6Mbt-zcAt7iZEbFqwqW1MuCWer4CT68v2YllIl2gYNb1B2zChsOekFn-d7vc739TIsE55qraIeYK-CfRM1O_Kc9fFac8yDDDPlB1vpsBfh-tAP4n6fANQwKwg4bAGMpWxypm55xZzkdQyndY9DvW20bZj6ELOm-zmynAfHELvKLwDe5FJGY9HgmMelq_GNCWdTrtHNr5b-3MtYntqrFrOx-ilBExMuT62fOnn-Abwi5s0nLAOshxMiqb6342E7sgDtD31O1z7hdmto85PXZ35Yjux7AeE8HSxYEXvNAotwCCKIs8uxUsp_EitBnLKAKDmNBq7bCmljtywhSEFgCuWz4LxM=m37]]></stream_url>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>
	
	
	<channel>
<title><![CDATA[Deep Blue Sea 2 2018 accion]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w1280/xqjAHXMJLORx9vVsCTJ6ZPJcr3D.jpg" />La Doctora Misty Calhoun, conservacionista de tiburones, es invitada para asesorar un proyecto secreto organizado por el farmacéutico millonario Carl Durant. Calhoun se sorprende al descubrir que la compañía utiliza a los agresivos e impredecibles tiburones toro para los tests.]]></description>
<stream_url><![CDATA[https://lh3.googleusercontent.com/LchjVxhUElBefiyFg3sBx3nsKUw7FLP3_tnsrBOZA6T-69nv331NJLkKfS-xAltyW0Oo60sqzDQ9fn4kw_k1ghzGm7Ban_dlC1Q9ZagsmKKlzX6uZKzYrZu7ZLlDZ-D8of-79YW6aJX28tJucYF6H6GE9Knbw2NF484a86Ed6xW43_Qsoped3NnnqJPWmz-_0bljiULpWjOKu74ODJ_miQxQo8uS9pyByrQ2guuEK9LX9WnK8al_se-YtleiIx8-E8Tha1bNEgx3RuXrG6pjBxRMO2SvzVlhxU2WeYIkCay8fvOA9Hbqh0uNFkPiHdndnYCzRfCV0DVYReEs21MPRDF_tC7VEQPBcXIMMKoNE1vIiEakam2VBRA9b3JNpTPR68SiAA5w3XMyY-feqIBq-u9eekREcV_ynKR7PunMgfL9LGzYqIiJMLip7D4HgZyHnzyhTz27__axswhg8KKQlTWZAp7kqxpQqcGxcUUzoCGZEUaKMJ1J4XI0tz_ZrYV08fogUjYGng4nlZn7AOLV-MXmdOOJ1kAs0v18k2EEit_zWnOih5FdfsSMF4-p7zzi_mzNtZXsiXkfE23_IAeqqXMxOTkxG8k5NUD2a40=m37]]></stream_url>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>
	
	
	<channel>
<title><![CDATA[pacific rim 2: Insurreccion 2018 accion]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic87/d2e34301d5c7e87a0a7124f04c9ca751.gif" />Un futuro cercano. Despues de la primera invasión que sufrió la humanidad,la lucha aun no ha terminado. El planeta vuelve a ser asediado por los Kaiju,una raza de alienígenas colosales que emergen desde un portal interdimensional,con el objetivo de destruir a la raza humana. Ante esta nueva amenaza para la cual los humanos no están preparados, los Jaegers, robots gigantes de guerra pilotados por dos personas para sobrellevar la inmensa carga neural que conlleva manipularlos, ya no están a la altura de lo que se les viene encima. Sera entonces cuando los supervivientes de la primera invasion, ademas de nuevos personajes como el hijo de Pentecost (John Boyega), tendran que idear la manera de sorprender al enorme enemigo, apostando por nuevas estrategias defensivas y de ataque.]]></description>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/descarga_20180701/Pa1ci2ficRimInsu2rreccionAvi.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>
	

	
		<channel>
<title><![CDATA[El corredor del laberinto: La cura mortal 2018 accion ]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic88/f1a9c5a475853de28c6ee3afbf63ed7b.gif" />Thomas no puede confiar en CRUEL. La organizacion le borró sus recuerdos y lo encerro en el Laberinto. Luego lo dejó al borde de la muerte, en el Desierto. Y lo separaron de los Habitantes, sus unicos amigo. Ahora CRUEL asegura que el tiempo de las mentiras ha terminado. Con toda la informacion que reunio gracias a las Pruebas, esta en condiciones de avanzar en la cura de la Llamarada. Pero Thomas debe pasar por la Prueba Final. ¿Lograra sobrevivir al procedimiento?¿Sera cierto que se terminaron las mentiras? Quiza la verdad sea mas terrible aun... una solución letal, sin retorno.]]></description>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/accion_201808/ElCor8red3orDelLab9eri1ntoLaCu1raMo2rtal.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>
	
	<channel>
<title><![CDATA[Mi querido dictador 2018 comedia ]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/dear_dictator-611989160-mmed.jpg" />Una joven rebelde escribe a un dictador de otro país para un trabajo del colegio. El dictador recibe la carta al mismo tiempo que está siendo derrocado y acaba en la puerta de su casa en Estados Unidos.]]></description>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/VerDearDictatorHDRipCastellanoAvi/Dea%20dictavi.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>
	
	
		<channel>
<title><![CDATA[El Final De Todo 2018 accion ]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic88/167924b6328fdf53f9b8aa0f3f6cdf67.gif" />Tras un misterioso cataclismo, un hombre se propone atravesar el pais de punta a punta afrontando mil y un peligros con tal de reencontrarse con su novia embarazada.]]></description>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/accion_201808/ElFi3nalDeTo88do.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>
	
	
			<channel>
<title><![CDATA[12 valientes 2018 belica]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic88/f374310f58c62103d3c69cd7844a79ca.gif" />La verdadera historia de las Fuerzas Especiales del Ejercito "Boinas Verdes", que en unas semanas respondieron al ataque del 11-S. Green Berets, con la ayuda del 160 ° SOAR (A), se hizo cargo del pais y permitio que otras Fuerzas Especiales y el resto de los militares convencionales comenzaran la guerra mas publicamente visible.]]></description>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/images_20170624_1112/12Va2lie8ntes.avi.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>
	

	
		<channel>
<title><![CDATA[La Muerte De Superman 2018 ciencia ficcion ]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic88/2c0270112cdfdd480b0c0f7cb5e1f43d.gif" />Cuando un monstruo alienigena salvaje emerge de un lugar subterraneo de descanso y desata una devastacion descontrolada, la Liga de la justicia es rapidamente llamada para detener a esa colosal fuerza de la naturaleza. Pero pronto se hace evidente que solo Superman puede lidiar contra esa monstruosidad que ha sido apodada como Doomsday. Luchando a traves de todo Estados Unidos, los dos luchan hasta el cansancio hasta llegar al corazon de Metrppolis. Golpe a golpe, Superman finalmente acaba con la amenaza de Doomsday a medida que lanza un ultimo punetazo y colapsa para siempre.]]></description>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/images_20170624_1114/LaMu0erteDeSup88erman.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>
	
	
<channel>
<title><![CDATA[Leo Da Vinci: Misión Mona Lisa 2018 infantil ]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/leo_da_vinci_missione_monna_lisa-366416890-mmed.jpg" />Leonardo Da Vinci decide ayudar a Gioconda, su mejor amiga, quien tiene problemas económicos. Al joven genio se le ocurre una idea que podría solucionar todas las inquietudes de su amiga: encontrar un barco pirata que se hundió hace años en la Isla de Montecristo y recuperar el gran tesoro que allí se guardaba.]]></description>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/HacerMayo/LeoMonLis.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>
	
	
<channel>
<title><![CDATA[Hacerse mayor y otros problemas 2018 Comedia ]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/hacerse_mayor_y_otros_problemas-939208909-mmed.jpg"/>Emma, que escribe cuentos para niños, se despierta en la treintena sin pareja ni trabajo estables. En medio del caos en que se ha convertido su vida, su mejor amiga Lola le anuncia que se ha quedado embarazada y le pide ser la madrina de su primer bebé]]></description>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/HacerMayo/Hacer%20Mayo.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>
	
	<channel>
<title><![CDATA[Operacion huracan 2018 Accion ]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/the_hurricane_heist-986584558-mmed.jpg"/>]]>Una banda de ladrones intenta realizar un ambicioso robo al Tesoro de Estados Unidos para hacerse con un botín de 600 millones de dólares. Mientras tanto, un huracán categoría 5 se acerca al luga]]></description>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/Dormi2018HDRipCastellanoAvi/PerHur.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>


	<channel>
<title><![CDATA[Deadpool 2 2018 ciencia ficcion]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic88/0f5b9ad6b1c3958604986b72e3680deb.gif"/>]]>Wade Wilson (Ryan Reynolds), mejor conocido como Deadpool, su nombre de batalla e identidad antiheroica, esta de regreso con Deadpool 2 y en esta ocasion su mision sera salvar a un chico llamado Russell (Julian Dennison) de las manos de un poderoso rival llamado Cable (Josh Brolin). En aras de dar cumplimiento a su tarea el antiheroe formara un grupo al cual pondra el nombre de X-Force.]]></description>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/images_20170624_1114/De5adp5ool2Los1ma2scas.avi.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>
	
	
	
	
	
	
	
 <next_page_url text="CH+ FAVORITOS"><![CDATA[nStreamFavorites.xml]]></next_page_url>
<prev_page_url text="CH- ATRAS"><![CDATA[https://raw.githubusercontent.com/team1515/mirame/master/HMStream.xml]]></prev_page_url>

</items>
