<?xml version="1.0" encoding="iso-8859-1"?>
<items>
<playlist_name><![CDATA[2018]]></playlist_name>
 
	
<channel>
<title><![CDATA[El justiciero 2018 (accion)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/images_20170624_1106/Just1c1erohdrCastellan0Avi.mp4]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic87/eeea5a43bb6db98954354830d90abc40.gif" />]]>Paul Kersey (Bruce Willis) es un famoso cirujano que vive con su familia en Nueva York. Un día, su esposa (Elisabeth Shue) y su hija (Camila Morrone) son brutalmente atacadas en su casa. Paul, que siempre había sido un tipo tranquilo, siente cómo la sed de venganza va apoderándose de él. Con la policía sobrecargada de crímenes, decide tomar la justicia por su mano e ir en busca de los agresores de su familia y de paso enfrentarse a todo tipo de criminales de la Gran Manzana. A medida que las víctimas acaparan la atención de los medios, la ciudad se pregunta si este vengador es un ángel guardián... o un simple justiciero. </description>
</channel>
	
	<channel> 
<title><![CDATA[Juego de ladrones 2018 (accion)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic87/0aadd0949ec42282b615748701d5be85.gif" />]]>Se centra en una unidad de élite del Departamento de Los Ángeles y en los mejores atracadores de bancos del país. Este grupo de ladrones planea robar un banco de la Reserva Federa.</description> 
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/Dormi2018HDRipCastellanoAvi/VerL4dr0n3sssbrsAvi.mp4]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>	
	

	<channel>
<title><![CDATA[deber cumplido 2018 (Belica) ]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/antonio7443_hotmail_Bel/De6berCu8npl0ido.mp4]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic87/25a7261d6629958a0f2514c3bec509a7.gif" />]]>Tres soldados estadounidenses regresan de Irak tratando de reintegrarse con sus familias, y adaptándose a la vida civil mientras luchan por olvidar sus duros recuerdos de la guerra.</description>
</channel>
	


	

			<channel> 
<title><![CDATA[lugar tranquilo 2018 (ciencia ficcio)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic87/a94b2b6f86244f9aa0f2b519b2a60ebf.gif" />]]>Sigue la historia de una familia que vive en una casa en el bosque cuidandose de no emitir ningn sonido. Si no te escuchan, no pueden cazarte-</description> 
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/cienf11/UnLu4garTran4qu6ilo.mp4]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>	
	
	
	
	
	
			
	<channel> 
<title><![CDATA[final de todo 2018 (ciencia ficcio)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic87/a37402249c39458c37e34c4843c8ea7b.gif" />]]>Tras un misterioso cataclismo, un hombre se propone atravesar el pais de punta a punta afrontando mil y un peligros con tal de reencontrarse con su novia embarazada.</description> 
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/cienf11/Fi2na4lDeT6od9o.mp4]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>	
	
	
			
	<channel> 
<title><![CDATA[fahrenheit 451 2018 (ciencia ficcio)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic87/0d5e93363d475c29248f0d711027c2f8.gif" />]]>La trama gira en torno a Guy Montag, un bombero encargado de quemar los libros por orden del gobierno. Un dia conoce a Clarisse McClellan, una chica que vive al lado de su casa, la cual le hace reflexionar acerca de si es feliz o no. Confuso, sobre si los libros son buenos o no, decide robar uno cuando van a quemar una casa. Dias mas tarde Clarisse desaparece.</description> 
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/cienf11/Fa8hr5enhe5it.mp4]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>	

	<channel> 
<title><![CDATA[Proyecto Rampage 2018 (ciencia ficcio)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic87/0ef774e5f85f12782c14b364fdb0e06c.gif" />]]>El primatologo Davis Okoye (Johnson), un hombre que mantiene las distancias con otras personas, tiene un solido vinculo con George, el extraordinariamente inteligente gorila de espalda plateada al que ha estado cuidando desde que nacio. Pero cuando un experimento genetico sale mal, este apacible simio se convierte en una enorme y embravecida criatura. Para empeorar mas las cosas, pronto se descubre que existen otros animales con la misma alteración, y estos depredadores alfa recien creados comienzan a arrasar Norteamerica destruyendo todo lo que interpone en su camino.</description> 
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/100ficcio/Pro5ye8ct7oRa4mpa6ge.mp4]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>	
	
		<channel> 
<title><![CDATA[tau 2018 (ciencia ficcio)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic87/b0eec3358347882b5c7e3073d02dc151.gif" />]]>Secuestrada por un inventor que la usa como conejillo de Indias para sus invenciones roboticas, una avispada joven intenta escaparse del encierro al que se esta sometida.</description> 
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/100ficcio/T1au8.mp4]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>	
	
	

	
	
<channel> 
<title><![CDATA[Extinction 2018 (ciencia ficcion)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic87/65628d30a0cc3d24e2c4b27a9c1acdcf.gif"/>]]>Un padre tiene un recurrente sueño en el que pierde a su familia. Su pesadilla se hace realidad cuando el planeta es invadido por una fuerza brutal y destructiva. El hombre y su mujer deberán entonces reunir todas sus fuerzas para intentar salvar a su familia.</description> 
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/Dormi2018HDRipCastellanoAvi/VerExt1nc1onhdrAvi.mp4]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>	
	
	
<channel> 
<title><![CDATA[#Sexpact 2018 (comedia)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic87/c80c2de37b3e43bbc078cca59f6d3329.gif"/>]]>Cuando tres padres descubren el pacto de sus hijas para perder su virginidad en la fiesta de graduación, lanzan una operación encubierta de una sola noche para evitar que los adolescentes cierren el trato.</description> 
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/Dormi2018HDRipCastellanoAvi/SexphdrCastellanoAvi.mp4]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>	
	
	
<channel>
<title><![CDATA[No dormiras 2018 (Terror)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/Dormi2018HDRipCastellanoAvi/dormi%202018%20HDRip%20Castellano%20avi.mp4]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic87/6a6a681318d8faaada1bf0c88c120e9e.gif" />]]>En un hospital psiquiátrico abandonado, un grupo de teatro experimenta con insomnio para la preparación de una obra teatral. Con el paso de los días sin dormir, alcanzan nuevos umbrales de percepción que los exponen a los secretos del lugar y las energías que lo habitan. Cuando Bianca, una joven y prometedora actriz, se une al elenco, compitiendo por el papel principal, debe sobrevivir no solo a la intensidad del trabajo y sus compañeros de reparto, sino a la fuerza desconocida que los empuja hacia un resultado trágico.</description>
</channel>
	
	
<channel>
<title><![CDATA[Inmersion 2018 (Drama)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/Dormi2018HDRipCastellanoAvi/VerInm3rs1onhdrCastellanoAvi.mp4]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic87/28213cfde80095f481b7b5b47f470ef0.gif" />]]>James More (James McAvoy) es un ingeniero hidráulico que ha sido tomado como rehén en Somalia por los terroristas yihadistas, que sospechan que es un espía británico. Danielle ‘Danny’ Flinders (Alicia Vikander) es una biomatemática que trabaja en un proyecto de inmersión en las aguas más profundas de los océanos para demostrar su teoría sobre el origen de la vida en el planeta.</description>
</channel>
	
	
<channel>
<title><![CDATA[la ultima bandera 2018 (Belica)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/antonio7443_hotmail_Bel/LaU2lt5im5aBa1nd8era.mp4]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic87/38617efbe3a9da77b5a8e7c077980fe3.gif" />]]>Tres veteranos de la guerra de Vietnam -Doc (Steve Carell), Sal (Bryan Cranston)y Mueller (Laurence Fishburne)- se reunen en el ano 2003 para enterrar a Larry Jr.,el hijo de Doc, que ha muerto en combate en su primer ano en la guerra de Iraq.</description>
</channel>
	
	
<channel>
<title><![CDATA[The tale (Drama)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/Dormi2018HDRipCastellanoAvi/TeT4leHdrAvi.mp4]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/the_tale-723036152-mmed.jpg" />]]>Una exploración de la memoria de una mujer cuando ésta se ve obligada a revaluar su primera relación sexual y sus historias basadas en el autoengaño.</description>
</channel>
	
	
<channel>
<title><![CDATA[Verdad o reto (Terror)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/Dormi2018HDRipCastellanoAvi/V3rdadr3tohdrCastellanoAvi.mp4]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/truth_or_dare-241617683-mmed.jpg" />]]>Un grupo de amigos comienza a jugar a "Verdad o atrevimiento", pero rápidamente descubren que algo que empezó de forma inocente se ha vuelto peligroso. Si no siguen las normas o se niegan a jugar, serán poseídos por un demonio que les obligará a matar, a sí mismos o a los demás. </description>
</channel>
	

<channel>
<title><![CDATA[Perdida (Drama)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/Dormi2018HDRipCastellanoAvi/VerO3rdidahdrCastellanoAvi.mp4]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="" />]]>Catorce años atrás, durante un viaje de estudios, una adolescente, Cornelia Villalba, se escapa con sus compañeras para ir a bailar y se pierde en el medio de los bosques patagónicos. Nunca más se supo de ella.</description>
</channel>
	

	
	<channel>
<title><![CDATA[7 días en Entebbe 2018 ( drama)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/descarga_201807/7Di7asEnEn7deb7be.avi.mp4]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic88/fd12d2ce20bb89523799eb9f566b3f92.gif" />]]>El 27 de junio de 1976 un avión procedente de Tel Aviv es secuestrado. Los terroristas piden la liberación de los presos palestinos en Israel, con la amenaza de asesinar a los pasajeros del avión, convertido en rehenes. El avión aterrizó en Entebbe, Uganda, donde tuvo lugar una de las operaciones de rescate más impactantes de la historia recient.</description>
</channel>
	

	
	<channel>
<title><![CDATA[Custodia Compartida 2018 ( drama)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/descarga_201807/Cus00tdiaComp00a0rtida.avi.mp4]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic88/ed1d85e80946b0e57e3307fb6b972aec.gif" />]]>Esta pelicula cuenta la historia de la pareja apellidada Besson que acaba de divorciarse. Miriam ha de proteger a su hijo con todas sus fuerzas ya que tiene un padre abusivo, por lo que la primera intenta ganar al segundo la custodia. Finalmente, el juez de la causa concede esa custonia al padre, al violador. Atrapado entre sus padres, Julien hara todo lo posible para evitar que suceda lo peor.</description>
</channel>
	
	

			
	<channel>
<title><![CDATA[Sin rodeos 2018 comedia]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/images_20170624_1114/Ve2ng8ado5resLaGu0er3raDelInf1in5ito.avi.mp4]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic88/dbd18c35c3adac2141d4795a5dd924be.gif" />]]>Paz tiene una vida aparentemente perfecta. Tiene trabajo, pareja, amigas… pero algo falla. Se siente angustiada y agobiada, hay algo que no funciona. En su desesperacion acudira a la consulta de un “sanador” hindu, Amil Narayan, que le ofrece la solucion a sus problemas: una pocion a base de plantas milenarias para liberar su tension. La pocion parece mas potente de lo esperado, y Paz se encuentra con un resultado sorprendente, convirtiendose, tras ingerir accidentalmente todo el frasco, en una mujer "sin filtro".</description>
</channel>

	
<channel>
<title><![CDATA[Vengadores: La guerra del infinito  2018 ciecia ficcion]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/images_20170624_1114/Ve5ng6ado8resIn2fi3ni4tyW6ar.mp4]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic88/70fb18843a2e17d172ab0f2fb7e188a9.gif" />]]>Vengadores: Infinity War seguirá la lucha de los superheroes de Marvel contra el mayor villano al que se han enfrentado nunca:Thanos. Su unico objetivo sera detener a este poderoso antagonista e impedir que se haga con el control de la galaxia. De nuevo veremos al grupo formado por Iron Man, Capitan America, Viuda negra, Ant-Man, Ojo de Halcon, Thor y Hulk, entre otros. En su nueva e impactante aventura, las Gemas del Infinito estaran en juego, unos querran protegerlas y otros controlarlas, ¿quien ganara?.</description>
</channel>
	
	
	
	<channel>
<title><![CDATA[Action Point 2018 comedia]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/images_20170624_1105/Act1io8n.Poi9nt.avi.mp4]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic88/2513e4af9940b713edf0fa703a2ebcab.gif" />]]>Un temerario doble de accion diseba y opera su propio parque tematico con sus amigos.</description>
</channel>
	
	<channel>
<title><![CDATA[Saw VIII  2018  terror]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/images_20170624_1108/Sa77wViii.mp4]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic88/3462594ef17dc0e8359134021604da02.gif" />]]>Jigsaw esta de vuelta. En esta ocasion atrapara a cinco personas y las enfrentará en una serie de juegos sangrientos como castigo por sus delitos. Al mismo tiempo tiene lugar una investigacion en la que cientificos forenses tratan de encontrar y capturar al asesino, con la sospecha de que alguien del equipo puede ser el responsable.</description>
</channel>

<channel> 
<title><![CDATA[insidious la ultima llave  2018]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic87/acce655b37cba939e44d3de711e986ae.gif" />]]>La parapsicologa Elise Rainier afronta su caso sobrenatural mas terrorifico: en su propia casa. Cuarta entrega de la saga Insidious.</description> 
<stream_url><![CDATA[https://ia800609.us.archive.org/9/items/images_20170624_1108/In2si6dio5usL0aU8lt2i1m3aLlave.mp4]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>	
	
<channel> 
<title><![CDATA[Ibiza 2018]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic87/755090a2d91f4b608479bdb4385c1031.gif" />]]>Una mujer junto a sus dos mejores amigas llegan a Espana para cerrar un gran negocio, pero en su lugar se ve inmersa en constantes fiestas salvajes y discotecas, donde se enamora de un dj de fama mundial y se da cuenta de que hay mas en la vida aparte de su trabajo, que odia.</description> 
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/images_20170624_1105/i2b6i3z9a.mp4]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	

	 <channel> 
<title><![CDATA[La tribu 2018]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic87/0bc75c77dcbe0bedbe2be33a13c877ed.gif" />]]>Virginia (Carmen Machi), limpiadora de profesion y “streetdancer” vocacional,recupera al hijo que dio en adopcion: Fidel (Paco Leon), un ejecutivo que lo ha perdido todo, incluida la memoria. Junto a “Las Mamis”, el extravagante grupo de baile que forman las companeras de Virginia, madre e hijo descubriran que a pesar de venir de mundos muy diferentes, ambos llevan el ritmo en la sangre.</description> 
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/images_20170624_1106/LaTri2bu.mp4]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
 <next_page_url text="CH+ FAVORITOS"><![CDATA[nStreamFavorites.xml]]></next_page_url>
<prev_page_url text="CH- ATRAS"><![CDATA[https://raw.githubusercontent.com/team1515/mirame/master/HMStream.xml]]></prev_page_url>

</items>
