<?xml version="1.0" encoding="iso-8859-1"?>
<items>
<playlist_name><![CDATA[2018]]></playlist_name>
 
	
<channel>
<title><![CDATA[El justiciero 2018 ]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/images_20170624_1106/Just1c1erohdrCastellan0Avi.mp4]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic87/eeea5a43bb6db98954354830d90abc40.gif" />]]>Paul Kersey (Bruce Willis) es un famoso cirujano que vive con su familia en Nueva York. Un día, su esposa (Elisabeth Shue) y su hija (Camila Morrone) son brutalmente atacadas en su casa. Paul, que siempre había sido un tipo tranquilo, siente cómo la sed de venganza va apoderándose de él. Con la policía sobrecargada de crímenes, decide tomar la justicia por su mano e ir en busca de los agresores de su familia y de paso enfrentarse a todo tipo de criminales de la Gran Manzana. A medida que las víctimas acaparan la atención de los medios, la ciudad se pregunta si este vengador es un ángel guardián... o un simple justiciero. </description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[No dormiras 2018 ]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/Dormi2018HDRipCastellanoAvi/dormi%202018%20HDRip%20Castellano%20avi.mp4]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic87/6a6a681318d8faaada1bf0c88c120e9e.gif" />]]>En un hospital psiquiátrico abandonado, un grupo de teatro experimenta con insomnio para la preparación de una obra teatral. Con el paso de los días sin dormir, alcanzan nuevos umbrales de percepción que los exponen a los secretos del lugar y las energías que lo habitan. Cuando Bianca, una joven y prometedora actriz, se une al elenco, compitiendo por el papel principal, debe sobrevivir no solo a la intensidad del trabajo y sus compañeros de reparto, sino a la fuerza desconocida que los empuja hacia un resultado trágico.</description>
</channel>
	

			<channel> 
<title><![CDATA[lugar tranquilo 2018 (ciencia ficcio)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic87/a94b2b6f86244f9aa0f2b519b2a60ebf.gif" />]]>Sigue la historia de una familia que vive en una casa en el bosque cuidandose de no emitir ningn sonido. Si no te escuchan, no pueden cazarte-</description> 
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/cienf11/UnLu4garTran4qu6ilo.mp4]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>	
	
	
	
	
	
			
	<channel> 
<title><![CDATA[final de todo 2018 (ciencia ficcio)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic87/a37402249c39458c37e34c4843c8ea7b.gif" />]]>Tras un misterioso cataclismo, un hombre se propone atravesar el pais de punta a punta afrontando mil y un peligros con tal de reencontrarse con su novia embarazada.</description> 
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/cienf11/Fi2na4lDeT6od9o.mp4]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>	
	
	
			
	<channel> 
<title><![CDATA[fahrenheit 451 2018 (ciencia ficcio)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic87/0d5e93363d475c29248f0d711027c2f8.gif" />]]>La trama gira en torno a Guy Montag, un bombero encargado de quemar los libros por orden del gobierno. Un dia conoce a Clarisse McClellan, una chica que vive al lado de su casa, la cual le hace reflexionar acerca de si es feliz o no. Confuso, sobre si los libros son buenos o no, decide robar uno cuando van a quemar una casa. Dias mas tarde Clarisse desaparece.</description> 
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/cienf11/Fa8hr5enhe5it.mp4]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>	

	<channel> 
<title><![CDATA[Proyecto Rampage 2018 (ciencia ficcio)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic87/0ef774e5f85f12782c14b364fdb0e06c.gif" />]]>El primatologo Davis Okoye (Johnson), un hombre que mantiene las distancias con otras personas, tiene un solido vinculo con George, el extraordinariamente inteligente gorila de espalda plateada al que ha estado cuidando desde que nacio. Pero cuando un experimento genetico sale mal, este apacible simio se convierte en una enorme y embravecida criatura. Para empeorar mas las cosas, pronto se descubre que existen otros animales con la misma alteración, y estos depredadores alfa recien creados comienzan a arrasar Norteamerica destruyendo todo lo que interpone en su camino.</description> 
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/100ficcio/Pro5ye8ct7oRa4mpa6ge.mp4]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>	
	
		<channel> 
<title><![CDATA[tau 2018 (ciencia ficcio)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic87/b0eec3358347882b5c7e3073d02dc151.gif" />]]>Secuestrada por un inventor que la usa como conejillo de Indias para sus invenciones roboticas, una avispada joven intenta escaparse del encierro al que se esta sometida.</description> 
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/100ficcio/T1au8.mp4]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>	
	
	
<channel> 
<title><![CDATA[Juego de ladrones 2018 (accion)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic87/0aadd0949ec42282b615748701d5be85.gif" />]]>Se centra en una unidad de élite del Departamento de Los Ángeles y en los mejores atracadores de bancos del país. Este grupo de ladrones planea robar un banco de la Reserva Federa.</description> 
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/Dormi2018HDRipCastellanoAvi/VerL4dr0n3sssbrsAvi.mp4]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>	
	
	
<channel> 
<title><![CDATA[Extinction 2018 (ciencia ficcion)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic87/65628d30a0cc3d24e2c4b27a9c1acdcf.gif"/>]]>Un padre tiene un recurrente sueño en el que pierde a su familia. Su pesadilla se hace realidad cuando el planeta es invadido por una fuerza brutal y destructiva. El hombre y su mujer deberán entonces reunir todas sus fuerzas para intentar salvar a su familia.</description> 
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/Dormi2018HDRipCastellanoAvi/VerExt1nc1onhdrAvi.mp4]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>	
	
	
<channel> 
<title><![CDATA[#Sexpact 2018 (comedia)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic87/c80c2de37b3e43bbc078cca59f6d3329.gif"/>]]>Cuando tres padres descubren el pacto de sus hijas para perder su virginidad en la fiesta de graduación, lanzan una operación encubierta de una sola noche para evitar que los adolescentes cierren el trato.</description> 
<stream_url><![CDATA[]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>	
	
	
	
	
	
 <next_page_url text="CH+ FAVORITOS"><![CDATA[nStreamFavorites.xml]]></next_page_url>
<prev_page_url text="CH- ATRAS"><![CDATA[https://raw.githubusercontent.com/team1515/mirame/master/mejores/actual.xml]]></prev_page_url>

</items>
